{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.193439,-30.584369]},"properties":{"A\u00d1O":2020,"COD_INST":74,"TIPO_INST":"Universidades Estatales CRUCH","NOMBRE_INS":"UNIVERSIDAD DE LA SERENA","NOMBRE_INM":"CAMPUS LIMARI","COD_REGION":4,"REGI\u00d3N":"REGI\u00d3N DE COQUIMBO","COD_PROVIN":43,"PROVINCIA":"LIMAR\u00cd","COD_COMUNA":4301,"COMUNA":"OVALLE","DIRECCION":"LA PAZ","NUMERO_DI":1108,"LUGAR_REFE":"","LATITUD":-30.584369,"LONGITUD":-71.193439}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.203313,-30.602224]},"properties":{"A\u00d1O":2020,"COD_INST":910,"TIPO_INST":"Centros de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica Estatales","NOMBRE_INS":"CFT DE LA REGI\u00d3N DE COQUIMBO","NOMBRE_INM":"SEDE ACADEMICA","COD_REGION":4,"REGI\u00d3N":"REGI\u00d3N DE COQUIMBO","COD_PROVIN":43,"PROVINCIA":"LIMAR\u00cd","COD_COMUNA":4301,"COMUNA":"OVALLE","DIRECCION":"LIBERTAD","NUMERO_DI":343,"LUGAR_REFE":"","LATITUD":-30.602224,"LONGITUD":-71.203313}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.204748,-30.604586]},"properties":{"A\u00d1O":2020,"COD_INST":116,"TIPO_INST":"Institutos Profesionales","NOMBRE_INS":"IP SANTO TOM\u00c1S","NOMBRE_INM":"","COD_REGION":4,"REGI\u00d3N":"REGI\u00d3N DE COQUIMBO","COD_PROVIN":43,"PROVINCIA":"LIMAR\u00cd","COD_COMUNA":4301,"COMUNA":"OVALLE","DIRECCION":"VICU\u00d1A MACKENNA","NUMERO_DI":512,"LUGAR_REFE":"520 CON CARMEN 367","LATITUD":-30.604586,"LONGITUD":-71.204748}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.204748,-30.604586]},"properties":{"A\u00d1O":2020,"COD_INST":260,"TIPO_INST":"Centros de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica","NOMBRE_INS":"CFT SANTO TOM\u00c1S","NOMBRE_INM":"","COD_REGION":4,"REGI\u00d3N":"REGI\u00d3N DE COQUIMBO","COD_PROVIN":43,"PROVINCIA":"LIMAR\u00cd","COD_COMUNA":4301,"COMUNA":"OVALLE","DIRECCION":"VICU\u00d1A MACKENNA","NUMERO_DI":512,"LUGAR_REFE":"520 CON CARMEN 367","LATITUD":-30.604586,"LONGITUD":-71.204748}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.208706,-30.606049]},"properties":{"A\u00d1O":2020,"COD_INST":7,"TIPO_INST":"Universidades Privadas","NOMBRE_INS":"UNIVERSIDAD BOLIVARIANA","NOMBRE_INM":"SEDE OVALLE","COD_REGION":4,"REGI\u00d3N":"REGI\u00d3N DE COQUIMBO","COD_PROVIN":43,"PROVINCIA":"LIMAR\u00cd","COD_COMUNA":4301,"COMUNA":"OVALLE","DIRECCION":"VICU\u00d1A MACKENNA","NUMERO_DI":804,"LUGAR_REFE":"","LATITUD":-30.606049,"LONGITUD":-71.208706}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.208706,-30.606049]},"properties":{"A\u00d1O":2020,"COD_INST":176,"TIPO_INST":"Institutos Profesionales","NOMBRE_INS":"IP VALLE CENTRAL","NOMBRE_INM":"SEDE OVALLE","COD_REGION":4,"REGI\u00d3N":"REGI\u00d3N DE COQUIMBO","COD_PROVIN":43,"PROVINCIA":"LIMAR\u00cd","COD_COMUNA":4301,"COMUNA":"OVALLE","DIRECCION":"VICU\u00d1A MACKENNA","NUMERO_DI":804,"LUGAR_REFE":"","LATITUD":-30.606049,"LONGITUD":-71.208706}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.201167,-30.601592]},"properties":{"A\u00d1O":2020,"COD_INST":7,"TIPO_INST":"Universidades Privadas","NOMBRE_INS":"UNIVERSIDAD BOLIVARIANA","NOMBRE_INM":"SEDE OVALLE","COD_REGION":4,"REGI\u00d3N":"REGI\u00d3N DE COQUIMBO","COD_PROVIN":43,"PROVINCIA":"LIMAR\u00cd","COD_COMUNA":4301,"COMUNA":"OVALLE","DIRECCION":"LIBERTAD","NUMERO_DI":187,"LUGAR_REFE":"","LATITUD":-30.601592,"LONGITUD":-71.201167}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.203752,-30.604479]},"properties":{"A\u00d1O":2020,"COD_INST":910,"TIPO_INST":"Centros de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica Estatales","NOMBRE_INS":"CFT DE LA REGI\u00d3N DE COQUIMBO","NOMBRE_INM":"RECTORIA","COD_REGION":4,"REGI\u00d3N":"REGI\u00d3N DE COQUIMBO","COD_PROVIN":43,"PROVINCIA":"LIMAR\u00cd","COD_COMUNA":4301,"COMUNA":"OVALLE","DIRECCION":"VICUNA MACKENNA","NUMERO_DI":448,"LUGAR_REFE":"OFICINA 211","LATITUD":-30.604479,"LONGITUD":-71.203752}}]}