{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70546077999998, -30.16321961000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04322", "NOM_SSUBC": "Quebrada San Carlos", "FID_": 6140, "N": 8779, "COD": "NR-0402-82", "Solicit": 4, "Nombre": "OSCAR ALBERTO ALVAREZ AGUIRRE Y OTROS", "Oficio": "1\u00b0 J. de L. Ovalle", "Fecha_ofi": 40658, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Limari", "Subcuen": "Rio Grande Alto (hasta arriba junta Rio Rapel)", "SubSubC": "Rio Grande entre Rio Toscadero y Rio Mostazal", "Fuente_1": "Rio Torca", "Enero": 20, "Febrero": 20, "Marzo": 20, "Abril": 20, "Mayo": 20, "Junio": 20, "Julio": 20, "Agosto": 20, "Sep": 20, "Octubre": 20, "Nov": 20, "Dic": 20, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 20, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6661900, "UTM_S": 335770, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Monte Patria", "Fojas": 87, "Num_CBR": 150, "A\u00f1o": 2011, "POINT_X": -70.70546078, "POINT_Y": -30.16321961, "FID_SA": 106775}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98923106999996, -30.130733039999985]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 8755, "N": 11653, "COD": "ND-0401-2588", "Solicit": 2, "Nombre": "SOCIEDAD LABRADOR S.A.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39945, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 3.5, "Febrero": 3.5, "Marzo": 3.5, "Abril": 3.5, "Mayo": 3.5, "Junio": 3.5, "Julio": 3.5, "Agosto": 3.5, "Sep": 3.5, "Octubre": 3.5, "Nov": 3.5, "Dic": 3.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6665058, "UTM_S": 308376, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.98923107, "POINT_Y": -30.13073304, "FID_SA": 106828}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98847672, -30.12416763999997]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 8756, "N": 11654, "COD": "ND-0401-2588", "Solicit": 3, "Nombre": "SOCIEDAD LABRADOR S.A.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39945, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 1, "Febrero": 1, "Marzo": 1, "Abril": 1, "Mayo": 1, "Junio": 1, "Julio": 1, "Agosto": 1, "Sep": 1, "Octubre": 1, "Nov": 1, "Dic": 1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6665787, "UTM_S": 308436, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.98847672, "POINT_Y": -30.12416764, "FID_SA": 106832}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98852062999998, -30.118591550000012]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 8754, "N": 11652, "COD": "ND-0401-2588", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD LABRADOR S.A.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39945, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "P-5B", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6666405, "UTM_S": 308421, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.98852063, "POINT_Y": -30.11859155, "FID_SA": 106840}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98774767999998, -30.118341620000027]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 9017, "N": 12116, "COD": "ND-0401-2542", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD LABRADOR S.A.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39294, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "P-1B", "Enero": 4, "Febrero": 4, "Marzo": 4, "Abril": 4, "Mayo": 4, "Junio": 4, "Julio": 4, "Agosto": 4, "Sep": 4, "Octubre": 4, "Nov": 4, "Dic": 4, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 4, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6666434, "UTM_S": 308495, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.98774768, "POINT_Y": -30.11834162, "FID_SA": 106842}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99044002999999, -30.114430509999984]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 9018, "N": 12117, "COD": "ND-0401-2542", "Solicit": 2, "Nombre": "SOCIEDAD LABRADOR S.A.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39294, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "P-2B", "Enero": 6, "Febrero": 6, "Marzo": 6, "Abril": 6, "Mayo": 6, "Junio": 6, "Julio": 6, "Agosto": 6, "Sep": 6, "Octubre": 6, "Nov": 6, "Dic": 6, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 6, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6666863, "UTM_S": 308228, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.99044003, "POINT_Y": -30.11443051, "FID_SA": 106863}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99201867999996, -30.107775600000025]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 9020, "N": 12119, "COD": "ND-0401-2542", "Solicit": 4, "Nombre": "SOCIEDAD LABRADOR S.A.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39294, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "P-4B", "Enero": 4, "Febrero": 4, "Marzo": 4, "Abril": 4, "Mayo": 4, "Junio": 4, "Julio": 4, "Agosto": 4, "Sep": 4, "Octubre": 4, "Nov": 4, "Dic": 4, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 4, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6667598, "UTM_S": 308063, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.99201868, "POINT_Y": -30.1077756, "FID_SA": 106901}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98870738999997, -30.103053280000008]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 9019, "N": 12118, "COD": "ND-0401-2542", "Solicit": 3, "Nombre": "SOCIEDAD LABRADOR S.A.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39294, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "P-3B", "Enero": 15, "Febrero": 15, "Marzo": 15, "Abril": 15, "Mayo": 15, "Junio": 15, "Julio": 15, "Agosto": 15, "Sep": 15, "Octubre": 15, "Nov": 15, "Dic": 15, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 15, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6668127, "UTM_S": 308373, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.98870739, "POINT_Y": -30.10305328, "FID_SA": 106915}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98574258999999, -30.100075860000036]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 8757, "N": 11655, "COD": "ND-0401-2588", "Solicit": 4, "Nombre": "SOCIEDAD LABRADOR S.A.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39945, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6668462, "UTM_S": 308653, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.98574259, "POINT_Y": -30.10007586, "FID_SA": 106929}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.02150762999997, -30.077156480000028]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 9041, "N": 12172, "COD": "ND-0401-1832", "Solicit": 1, "Nombre": "ILUSTRE MUNICIPALIDAD DE LA SERENA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39197, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6670942, "UTM_S": 305161, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. La Serena", "Fojas": 18, "Num_CBR": 12, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -71.02150763, "POINT_Y": -30.07715648, "FID_SA": 107007}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.77765147999997, -30.07156931000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 9044, "N": 12175, "COD": "ND-0401-1836", "Solicit": 1, "Nombre": "ILUSTRE MUNICIPALIDAD DE LA SERENA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39197, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 1.07, "Febrero": 1.07, "Marzo": 1.07, "Abril": 1.07, "Mayo": 1.07, "Junio": 1.07, "Julio": 1.07, "Agosto": 1.07, "Sep": 1.07, "Octubre": 1.07, "Nov": 1.07, "Dic": 1.07, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.07, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6671952, "UTM_S": 328659, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. La Serena", "Fojas": 15, "Num_CBR": 11, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -70.77765148, "POINT_Y": -30.07156931, "FID_SA": 107017}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.19843167999997, -30.06912193999996]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04304", "NOM_SSUBC": "Rio Incahuas", "FID_": 4871, "N": 7044, "COD": "ND-0401-2656", "Solicit": 1, "Nombre": "MIGUEL ROJAS GALVEZ", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41669, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Incahuas", "Fuente_1": "Rio Ingaguaz", "Enero": 1.5, "Febrero": 1.5, "Marzo": 0.75, "Abril": 0.52, "Mayo": 0.16, "Junio": 0.08, "Julio": 0.08, "Agosto": 0.12, "Sep": 0.24, "Octubre": 0.87, "Nov": 1.5, "Dic": 1.5, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 0.735, "Uni_caud": "m3/s", "UTM_N": 6672950, "UTM_S": 384490, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.19843168, "POINT_Y": -30.06912194, "FID_SA": 107026}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.23541848999997, -30.05677831999996]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04304", "NOM_SSUBC": "Rio Incahuas", "FID_": 5827, "N": 8086, "COD": "ND-0401-2657", "Solicit": 1, "Nombre": "MIGUEL ROJAS GALVEZ", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41253, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Incahuas", "Fuente_1": "Rio Ingaguaz", "Enero": 0.26, "Febrero": 0.26, "Marzo": 0.26, "Abril": 0.08, "Mayo": 0.08, "Junio": 0.08, "Julio": 0.32, "Agosto": 0.32, "Sep": 0.32, "Octubre": 0.66, "Nov": 0.66, "Dic": 0.66, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 0.33, "Uni_caud": "m3/s", "UTM_N": 6674280, "UTM_S": 380910, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.23541849, "POINT_Y": -30.05677832, "FID_SA": 107077}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.85859696000003, -30.051791690000012]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 9429, "N": 12654, "COD": "ND-0401-988", "Solicit": 1, "Nombre": "CARLOS MARTINEZ ALVAREZ", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38966, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "<Desconocida>", "SubSubC": "<Desconocida>", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 0.87, "Febrero": 0.87, "Marzo": 0.87, "Abril": 0.87, "Mayo": 0.87, "Junio": 0.87, "Julio": 0.87, "Agosto": 0.87, "Sep": 0.87, "Octubre": 0.87, "Nov": 0.87, "Dic": 0.87, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.87, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6674020, "UTM_S": 320820, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.85859696, "POINT_Y": -30.05179169, "FID_SA": 107093}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.85710669, -30.04973765999997]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 9428, "N": 12653, "COD": "ND-0401-987", "Solicit": 1, "Nombre": "CARLOS MARTINEZ ALVAREZ", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38966, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "<Desconocida>", "SubSubC": "<Desconocida>", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 1, "Febrero": 1, "Marzo": 1, "Abril": 1, "Mayo": 1, "Junio": 1, "Julio": 1, "Agosto": 1, "Sep": 1, "Octubre": 1, "Nov": 1, "Dic": 1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6674250, "UTM_S": 320960, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.85710669, "POINT_Y": -30.04973766, "FID_SA": 107097}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99031503000003, -30.041888320000037]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 9382, "N": 12607, "COD": "ND-0401-873", "Solicit": 1, "Nombre": "COMUNIDAD QUEBRADA DE TALCA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38968, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "<Desconocida>", "SubSubC": "<Desconocida>", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 0.28, "Febrero": 0.28, "Marzo": 0.28, "Abril": 0.28, "Mayo": 0.28, "Junio": 0.28, "Julio": 0.28, "Agosto": 0.28, "Sep": 0.28, "Octubre": 0.28, "Nov": 0.28, "Dic": 0.28, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.28, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6674904, "UTM_S": 308100, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. La Serena", "Fojas": 466, "Num_CBR": 292, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -70.99031503, "POINT_Y": -30.04188832, "FID_SA": 107116}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70791083, -30.04012132000003]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 10249, "N": 14994, "COD": "ND-0401-330", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA COPEQUEN LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36105, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6675540, "UTM_S": 335330, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 7, "Num_CBR": 7, "A\u00f1o": 1999, "POINT_X": -70.70791083, "POINT_Y": -30.04012132, "FID_SA": 107122}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71403947000003, -30.040113770000026]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 9338, "N": 12561, "COD": "ND-0401-1682", "Solicit": 1, "Nombre": "COMITE DE AGUA POTABLE RURAL LA COMPA\u00d1IA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38985, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 20, "Febrero": 20, "Marzo": 20, "Abril": 20, "Mayo": 20, "Junio": 20, "Julio": 20, "Agosto": 20, "Sep": 20, "Octubre": 20, "Nov": 20, "Dic": 20, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 20, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6675532, "UTM_S": 334739, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 185, "Num_CBR": 183, "A\u00f1o": 2009, "POINT_X": -70.71403947, "POINT_Y": -30.04011377, "FID_SA": 107123}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.73169688999997, -30.03935010999999]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 2999, "N": 4820, "COD": "VPC-0401-268", "Solicit": 1, "Nombre": "FRUTICOLA Y EXPORTADORA ATACAMA LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 44161, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 70, "Febrero": 70, "Marzo": 70, "Abril": 70, "Mayo": 70, "Junio": 70, "Julio": 70, "Agosto": 70, "Sep": 70, "Octubre": 70, "Nov": 70, "Dic": 70, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 70, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6675591, "UTM_S": 333035, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 604, "Num_CBR": 536, "A\u00f1o": 2021, "POINT_X": -70.73169689, "POINT_Y": -30.03935011, "FID_SA": 107125}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.76938461000003, -30.03894769]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 9183, "N": 12398, "COD": "ND-0401-800124", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA TAMBO REAL LIMITADA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 39045, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 57, "Febrero": 57, "Marzo": 57, "Abril": 57, "Mayo": 57, "Junio": 57, "Julio": 57, "Agosto": 57, "Sep": 57, "Octubre": 57, "Nov": 57, "Dic": 57, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 57, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6675580, "UTM_S": 329400, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "FUNDO CASABLANCA, EL TAMBO, COMUNA DE VICU\u00d1A", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 399, "Num_CBR": 387, "A\u00f1o": 2006, "POINT_X": -70.76938461, "POINT_Y": -30.03894769, "FID_SA": 107126}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70595799999998, -30.03811659999998]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 2994, "N": 4814, "COD": "VPC-0401-295", "Solicit": 1, "Nombre": "ECONSSA CHILE S. A", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 44181, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "ELQUI ALTO", "Enero": 26.8, "Febrero": 26.8, "Marzo": 26.8, "Abril": 26.8, "Mayo": 26.8, "Junio": 26.8, "Julio": 26.8, "Agosto": 26.8, "Sep": 26.8, "Octubre": 26.8, "Nov": 26.8, "Dic": 26.8, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 26.8, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6675765, "UTM_S": 335515, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.705958, "POINT_Y": -30.0381166, "FID_SA": 107131}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70622338000001, -30.037869549999968]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 2993, "N": 4813, "COD": "VPC-0401-293", "Solicit": 1, "Nombre": "AGUAS DEL VALLE S.A.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 44181, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "ELQUI ALTO", "Enero": 7.7, "Febrero": 7.7, "Marzo": 7.7, "Abril": 7.7, "Mayo": 7.7, "Junio": 7.7, "Julio": 7.7, "Agosto": 7.7, "Sep": 7.7, "Octubre": 7.7, "Nov": 7.7, "Dic": 7.7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 7.7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6675792, "UTM_S": 335489, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.70622338, "POINT_Y": -30.03786955, "FID_SA": 107132}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70273445, -30.037598969999962]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 8691, "N": 11516, "COD": "ND-0401-2580", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA LA BALLICA LIMITADA Y OTROS", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 40156, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 8, "Febrero": 8, "Marzo": 8, "Abril": 8, "Mayo": 8, "Junio": 8, "Julio": 8, "Agosto": 8, "Sep": 8, "Octubre": 8, "Nov": 8, "Dic": 8, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 8, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6675827, "UTM_S": 335825, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.70273445, "POINT_Y": -30.03759897, "FID_SA": 107133}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.77358220999999, -30.03591375999997]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 9875, "N": 13453, "COD": "ND-0401-800012", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA TOLOLO LIMITADA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 38353, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 22, "Febrero": 22, "Marzo": 22, "Abril": 22, "Mayo": 22, "Junio": 22, "Julio": 22, "Agosto": 22, "Sep": 22, "Octubre": 22, "Nov": 22, "Dic": 22, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 22, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6675910, "UTM_S": 328990, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "PARCELA N\u00b0 6, FUNDO CASABLANCA, VICU\u00d1A", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 33, "Num_CBR": 33, "A\u00f1o": 2005, "POINT_X": -70.77358221, "POINT_Y": -30.03591376, "FID_SA": 107141}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.22032348000005, -30.035443310000037]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04304", "NOM_SSUBC": "Rio Incahuas", "FID_": 4872, "N": 7045, "COD": "ND-0401-2658", "Solicit": 1, "Nombre": "MIGUEL ROJAS GALVEZ", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41669, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Incahuas", "Fuente_1": "Rio Ingaguaz", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 1.33, "Abril": 0.96, "Mayo": 0.42, "Junio": 0.29, "Julio": 0.3, "Agosto": 0.36, "Sep": 0.47, "Octubre": 1.51, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1.1367, "Uni_caud": "m3/s", "UTM_N": 6676660, "UTM_S": 382340, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.22032348, "POINT_Y": -30.03544331, "FID_SA": 107142}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.77251233000001, -30.034646999999964]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 8834, "N": 11792, "COD": "ND-0401-2582", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA TAMBO REAL LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39729, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "<Desconocida>", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 80, "Febrero": 80, "Marzo": 80, "Abril": 80, "Mayo": 80, "Junio": 80, "Julio": 80, "Agosto": 80, "Sep": 80, "Octubre": 80, "Nov": 80, "Dic": 80, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 80, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676052, "UTM_S": 329091, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "PREDIO DENOMINADO LOTE C-2 RESULTANTE DE LA SUBDIVISION DE LA PARCELA N\u00b0 6 DE LA SUBDIVISION DEL FUNDO CASABLANCA, LOCALIDAD EL TAMBO", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 153, "Num_CBR": 152, "A\u00f1o": 2009, "POINT_X": -70.77251233, "POINT_Y": -30.034647, "FID_SA": 107144}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.69768716, -30.03411835000001]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 4369, "N": 6467, "COD": "VT-0401-101", "Solicit": 1, "Nombre": "INVERSIONES ANDALUCIA HR LIMITADA.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41932, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00f1a)", "Fuente_1": "Rio Elqui", "Enero": 0.75, "Febrero": 0.75, "Marzo": 0.75, "Abril": 0.75, "Mayo": 0.75, "Junio": 0.75, "Julio": 0.75, "Agosto": 0.75, "Sep": 0.75, "Octubre": 0.75, "Nov": 0.75, "Dic": 0.75, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.75, "Uni_caud": "Acciones", "UTM_N": 6676220, "UTM_S": 336306, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 444, "Num_CBR": 418, "A\u00f1o": 2007, "POINT_X": -70.69768716, "POINT_Y": -30.03411835, "FID_SA": 107145}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.77437877999999, -30.034062450000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 9087, "N": 12245, "COD": "ND-0401-800125", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA TOLOLO LIMITADA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 39135, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 7, "Febrero": 7, "Marzo": 7, "Abril": 7, "Mayo": 7, "Junio": 7, "Julio": 7, "Agosto": 7, "Sep": 7, "Octubre": 7, "Nov": 7, "Dic": 7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676114, "UTM_S": 328910, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "LOTE A, PARCELA 6, FUNDO CASABLANCA, EL TAMBO, VICU\u00d1A", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 67, "Num_CBR": 65, "A\u00f1o": 2007, "POINT_X": -70.77437878, "POINT_Y": -30.03406245, "FID_SA": 107146}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.77437877999999, -30.034062450000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 9381, "N": 12605, "COD": "ND-0401-655", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA TAMBO REAL LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38973, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 80.5, "Febrero": 80.5, "Marzo": 80.5, "Abril": 80.5, "Mayo": 80.5, "Junio": 80.5, "Julio": 80.5, "Agosto": 80.5, "Sep": 80.5, "Octubre": 80.5, "Nov": 80.5, "Dic": 80.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 80.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676114, "UTM_S": 328910, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "LOTE A RESULTANTE DE LA SUBDIVISION DE PARCELA N\u00b0 6 DE LA SUBDIVISION DEL FUNDO CASABLANCA", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 397, "Num_CBR": 386, "A\u00f1o": 2006, "POINT_X": -70.77437878, "POINT_Y": -30.03406245, "FID_SA": 107147}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.67764055, -30.03337406999998]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 2998, "N": 4819, "COD": "VT-0401-145", "Solicit": 1, "Nombre": "FRUTICOLA Y EXPORTADORA ATACAMA LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 44165, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Claro", "SubSubC": "Rio Claro entre Rio Cochiguas y Rio Elqui", "Fuente_1": "Rio Cochiguaz", "Enero": 74, "Febrero": 74, "Marzo": 74, "Abril": 74, "Mayo": 74, "Junio": 74, "Julio": 74, "Agosto": 74, "Sep": 74, "Octubre": 74, "Nov": 74, "Dic": 74, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 74, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676331, "UTM_S": 338238, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.67764055, "POINT_Y": -30.03337407, "FID_SA": 107153}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.74623327000003, -30.033302319999994]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 8766, "N": 11664, "COD": "ND-0401-2606", "Solicit": 1, "Nombre": "JENARO FREDES DAVILA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 39944, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "POZO 1", "Enero": 40, "Febrero": 40, "Marzo": 40, "Abril": 40, "Mayo": 40, "Junio": 40, "Julio": 40, "Agosto": 40, "Sep": 40, "Octubre": 40, "Nov": 40, "Dic": 40, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 40, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676240, "UTM_S": 331623, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "PREDIO DENOMINADO PARCELA N\u00b0 2 DEL FUNDO CASABLANCA, EL TAMBO", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 249, "Num_CBR": 241, "A\u00f1o": 2009, "POINT_X": -70.74623327, "POINT_Y": -30.03330232, "FID_SA": 107154}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.7744638, -30.0330147]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 9857, "N": 13424, "COD": "ND-0401-800119", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA TOLOLO LIMITADA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 38387, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 26, "Febrero": 26, "Marzo": 26, "Abril": 26, "Mayo": 26, "Junio": 26, "Julio": 26, "Agosto": 26, "Sep": 26, "Octubre": 26, "Nov": 26, "Dic": 26, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 26, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676230, "UTM_S": 328900, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "POZO N\u00b0 3, PARCELA N\u00b0 6, FUNDO CASABLANCA, EL TAMBO, VICU\u00d1A", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 31, "Num_CBR": 31, "A\u00f1o": 2005, "POINT_X": -70.7744638, "POINT_Y": -30.0330147, "FID_SA": 107155}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.7744638, -30.0330147]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 9858, "N": 13425, "COD": "ND-0401-800121", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA TOLOLO LIMITADA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 38387, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 52, "Febrero": 52, "Marzo": 52, "Abril": 52, "Mayo": 52, "Junio": 52, "Julio": 52, "Agosto": 52, "Sep": 52, "Octubre": 52, "Nov": 52, "Dic": 52, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 52, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676230, "UTM_S": 328900, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "POZO N\u00b03, PARCELA N\u00b06, FUNDO CASABLANCA, EL TAMBO, VICU\u00d1A", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 32, "Num_CBR": 32, "A\u00f1o": 2005, "POINT_X": -70.7744638, "POINT_Y": -30.0330147, "FID_SA": 107156}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.66755572000002, -30.032419599999965]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 10159, "N": 14825, "COD": "ND-0401-354", "Solicit": 1, "Nombre": "EXPORTADORA ACONCAGUA LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36707, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 58, "Febrero": 58, "Marzo": 58, "Abril": 58, "Mayo": 58, "Junio": 58, "Julio": 58, "Agosto": 58, "Sep": 58, "Octubre": 58, "Nov": 58, "Dic": 58, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 58, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676451, "UTM_S": 339209, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "PARCELA SAN RAMON, VICU\u00d1A", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 58, "Num_CBR": 57, "A\u00f1o": 2001, "POINT_X": -70.66755572, "POINT_Y": -30.0324196, "FID_SA": 107158}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71759642999999, -30.03229897000002]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 3579, "N": 5514, "COD": "NR-0401-218", "Solicit": 2, "Nombre": "DINO OLIVIER GRAMOLA", "Oficio": "J. de L. de Elqui-Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 43096, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 20, "Febrero": 20, "Marzo": 20, "Abril": 20, "Mayo": 20, "Junio": 20, "Julio": 20, "Agosto": 20, "Sep": 20, "Octubre": 20, "Nov": 20, "Dic": 20, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 20, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676393, "UTM_S": 334383, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 105, "Num_CBR": 100, "A\u00f1o": 2018, "POINT_X": -70.71759643, "POINT_Y": -30.03229897, "FID_SA": 107159}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.69729063999996, -30.032147530000014]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 4351, "N": 6446, "COD": "VPC-0401-68", "Solicit": 2, "Nombre": "AGRICOLA POLPAICO S.A.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41960, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00f1a)", "Fuente_1": "Acu\u00edfero", "Enero": 35, "Febrero": 35, "Marzo": 35, "Abril": 35, "Mayo": 35, "Junio": 35, "Julio": 35, "Agosto": 35, "Sep": 35, "Octubre": 35, "Nov": 35, "Dic": 35, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 35, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676439, "UTM_S": 336341, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 226, "Num_CBR": 217, "A\u00f1o": 2001, "POINT_X": -70.69729064, "POINT_Y": -30.03214753, "FID_SA": 107160}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.72204533999995, -30.031726509999995]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 3293, "N": 5139, "COD": "NR-0401-800095", "Solicit": 1, "Nombre": "INVERSIONES RA SPA.", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 43579, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676450, "UTM_S": 333953, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 229, "Num_CBR": 199, "A\u00f1o": 2019, "POINT_X": -70.72204534, "POINT_Y": -30.03172651, "FID_SA": 107162}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.72204533999995, -30.031726509999995]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 3531, "N": 5452, "COD": "NR-0401-800094", "Solicit": 1, "Nombre": "JOSE IGNACIO DIAZ-VALDES COSTA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 43206, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 25, "Febrero": 25, "Marzo": 25, "Abril": 25, "Mayo": 25, "Junio": 25, "Julio": 25, "Agosto": 25, "Sep": 25, "Octubre": 25, "Nov": 25, "Dic": 25, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 25, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676450, "UTM_S": 333953, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 254, "Num_CBR": 229, "A\u00f1o": 2018, "POINT_X": -70.72204534, "POINT_Y": -30.03172651, "FID_SA": 107163}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.72204533999995, -30.031726509999995]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 3578, "N": 5513, "COD": "NR-0401-218", "Solicit": 1, "Nombre": "DINO OLIVIER GRAMOLA", "Oficio": "J. de L. de Elqui-Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 43096, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 22, "Febrero": 22, "Marzo": 22, "Abril": 22, "Mayo": 22, "Junio": 22, "Julio": 22, "Agosto": 22, "Sep": 22, "Octubre": 22, "Nov": 22, "Dic": 22, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 22, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676450, "UTM_S": 333953, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 105, "Num_CBR": 100, "A\u00f1o": 2018, "POINT_X": -70.72204534, "POINT_Y": -30.03172651, "FID_SA": 107164}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.75843546999997, -30.031398420000027]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 3628, "N": 5574, "COD": "NR-0401-217", "Solicit": 1, "Nombre": "REBECA ANTONIA MULET BOU Y OTROS", "Oficio": "J. de L. de Elqui-Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 42957, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 35, "Febrero": 35, "Marzo": 35, "Abril": 35, "Mayo": 35, "Junio": 35, "Julio": 35, "Agosto": 35, "Sep": 35, "Octubre": 35, "Nov": 35, "Dic": 35, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 35, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676433, "UTM_S": 330443, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 677, "Num_CBR": 608, "A\u00f1o": 2017, "POINT_X": -70.75843547, "POINT_Y": -30.03139842, "FID_SA": 107167}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.67488349999996, -30.030982120000044]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 10127, "N": 14538, "COD": "ND-0401-800346", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA POLPAICO S.A.", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 36892, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 57, "Febrero": 57, "Marzo": 57, "Abril": 57, "Mayo": 57, "Junio": 57, "Julio": 57, "Agosto": 57, "Sep": 57, "Octubre": 57, "Nov": 57, "Dic": 57, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 57, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676600, "UTM_S": 338500, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 226, "Num_CBR": 217, "A\u00f1o": 2001, "POINT_X": -70.6748835, "POINT_Y": -30.03098212, "FID_SA": 107169}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.8136168, -30.02953937000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 5790, "N": 8022, "COD": "VPC-0401-51", "Solicit": 2, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA UNIAGRI OVALLE LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41421, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "Fuente_1": "Acu\u00edfero", "Enero": 29.5, "Febrero": 29.5, "Marzo": 29.5, "Abril": 29.5, "Mayo": 29.5, "Junio": 29.5, "Julio": 29.5, "Agosto": 29.5, "Sep": 29.5, "Octubre": 29.5, "Nov": 29.5, "Dic": 29.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 29.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676556, "UTM_S": 325118, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 462, "Num_CBR": 436, "A\u00f1o": 2013, "POINT_X": -70.8136168, "POINT_Y": -30.02953937, "FID_SA": 107176}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.81581146999996, -30.029346689999997]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 5789, "N": 8021, "COD": "VPC-0401-51", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA UNIAGRI OVALLE LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41421, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "Fuente_1": "Acu\u00edfero", "Enero": 29.5, "Febrero": 29.5, "Marzo": 29.5, "Abril": 29.5, "Mayo": 29.5, "Junio": 29.5, "Julio": 29.5, "Agosto": 29.5, "Sep": 29.5, "Octubre": 29.5, "Nov": 29.5, "Dic": 29.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 29.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676574, "UTM_S": 324906, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.81581147, "POINT_Y": -30.02934669, "FID_SA": 107177}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.69146421999999, -30.029163929999974]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 9368, "N": 12591, "COD": "ND-0401-748", "Solicit": 1, "Nombre": "COMITE DE AGUA POTABLE RURAL SAN ISIDRO-CALINGASTA.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38985, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "<Desconocida>", "SubSubC": "<Desconocida>", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 10.5, "Febrero": 10.5, "Marzo": 10.5, "Abril": 10.5, "Mayo": 10.5, "Junio": 10.5, "Julio": 10.5, "Agosto": 10.5, "Sep": 10.5, "Octubre": 10.5, "Nov": 10.5, "Dic": 10.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676778, "UTM_S": 336898, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 241, "Num_CBR": 233, "A\u00f1o": 2007, "POINT_X": -70.69146422, "POINT_Y": -30.02916393, "FID_SA": 107178}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.85262685999999, -30.02914005000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 9432, "N": 12657, "COD": "ND-0401-991", "Solicit": 1, "Nombre": "CARLOS MARTINEZ ALVAREZ", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38966, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "<Desconocida>", "SubSubC": "<Desconocida>", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 0.87, "Febrero": 0.87, "Marzo": 0.87, "Abril": 0.87, "Mayo": 0.87, "Junio": 0.87, "Julio": 0.87, "Agosto": 0.87, "Sep": 0.87, "Octubre": 0.87, "Nov": 0.87, "Dic": 0.87, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.87, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676540, "UTM_S": 321355, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.85262686, "POINT_Y": -30.02914005, "FID_SA": 107179}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.66622446000002, -30.027843940000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 9961, "N": 13838, "COD": "ND-0401-492", "Solicit": 1, "Nombre": "CENTRO DEPORTIVO Y RECREACIONAL LAS PATAGUAS DEL ARENAL LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37825, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676960, "UTM_S": 339330, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Santiago", "Fojas": 42, "Num_CBR": 48, "A\u00f1o": 2001, "POINT_X": -70.66622446, "POINT_Y": -30.02784394, "FID_SA": 107182}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.69564227000001, -30.027296590000013]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 9223, "N": 12444, "COD": "ND-0401-1994", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA POLPAICO S.A.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39024, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Limari", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676979, "UTM_S": 336492, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 688, "Num_CBR": 616, "A\u00f1o": 2018, "POINT_X": -70.69564227, "POINT_Y": -30.02729659, "FID_SA": 107185}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63894348, -30.02721221999996]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 2997, "N": 4818, "COD": "VT-0401-144", "Solicit": 1, "Nombre": "MIRADOR DEL ELQUI S.A", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 44165, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00f1a)", "Fuente_1": "Rio Elqui", "Enero": 2.52, "Febrero": 2.52, "Marzo": 2.52, "Abril": 2.52, "Mayo": 2.52, "Junio": 2.52, "Julio": 2.52, "Agosto": 2.52, "Sep": 2.52, "Octubre": 2.52, "Nov": 2.52, "Dic": 2.52, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2.52, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677068, "UTM_S": 341960, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.63894348, "POINT_Y": -30.02721222, "FID_SA": 107186}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.72299331999996, -30.02718479]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 9512, "N": 12861, "COD": "ND-0401-592", "Solicit": 1, "Nombre": "AGR\u00cdCOLA SANTA CARMEN S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38895, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 120, "Febrero": 120, "Marzo": 120, "Abril": 120, "Mayo": 120, "Junio": 120, "Julio": 120, "Agosto": 120, "Sep": 120, "Octubre": 120, "Nov": 120, "Dic": 120, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 120, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676952, "UTM_S": 333854, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 315, "Num_CBR": 313, "A\u00f1o": 2006, "POINT_X": -70.72299332, "POINT_Y": -30.02718479, "FID_SA": 107187}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.80770533, -30.027184719999994]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 5900, "N": 8357, "COD": "ND-0401-1683", "Solicit": 1, "Nombre": "COMITE DE AGUA POTABLE RURAL PUNTA AZUL", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 40997, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 35, "Febrero": 35, "Marzo": 35, "Abril": 35, "Mayo": 35, "Junio": 35, "Julio": 35, "Agosto": 35, "Sep": 35, "Octubre": 35, "Nov": 35, "Dic": 35, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 35, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676826, "UTM_S": 325684, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 507, "Num_CBR": 497, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -70.80770533, "POINT_Y": -30.02718472, "FID_SA": 107188}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.72531336999998, -30.027037090000036]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 9513, "N": 12862, "COD": "ND-0401-593", "Solicit": 1, "Nombre": "AGR\u00cdCOLA SANTA CARMEN S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38895, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 150, "Febrero": 150, "Marzo": 150, "Abril": 150, "Mayo": 150, "Junio": 150, "Julio": 150, "Agosto": 150, "Sep": 150, "Octubre": 150, "Nov": 150, "Dic": 150, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 150, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676965, "UTM_S": 333630, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 318, "Num_CBR": 314, "A\u00f1o": 2006, "POINT_X": -70.72531337, "POINT_Y": -30.02703709, "FID_SA": 107189}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.67154534, -30.026702739999994]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 9585, "N": 12957, "COD": "ND-0401-1923", "Solicit": 1, "Nombre": "COMITE DE AGUA POTABLE EL ARENAL", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38852, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 35, "Febrero": 35, "Marzo": 35, "Abril": 35, "Mayo": 35, "Junio": 35, "Julio": 35, "Agosto": 35, "Sep": 35, "Octubre": 35, "Nov": 35, "Dic": 35, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 35, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677079, "UTM_S": 338815, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 476, "Num_CBR": 448, "A\u00f1o": 2007, "POINT_X": -70.67154534, "POINT_Y": -30.02670274, "FID_SA": 107191}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.85361308999995, -30.026419500000006]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 9431, "N": 12656, "COD": "ND-0401-990", "Solicit": 1, "Nombre": "CARLOS MARTINEZ ALVAREZ", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38966, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "<Desconocida>", "SubSubC": "<Desconocida>", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 0.25, "Febrero": 0.25, "Marzo": 0.25, "Abril": 0.25, "Mayo": 0.25, "Junio": 0.25, "Julio": 0.25, "Agosto": 0.25, "Sep": 0.25, "Octubre": 0.25, "Nov": 0.25, "Dic": 0.25, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.25, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6676840, "UTM_S": 321255, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.85361309, "POINT_Y": -30.0264195, "FID_SA": 107193}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.80944570000003, -30.025479039999997]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 9932, "N": 13719, "COD": "ND-0401-519", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGROINDUSTRIAL RIO ELQUI LTDA.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37907, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677012, "UTM_S": 325513, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "DESDE UN PUNTO DEFINIDO POR COORDENADAS UTM.", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Santiago", "Fojas": 42, "Num_CBR": 48, "A\u00f1o": 2001, "POINT_X": -70.8094457, "POINT_Y": -30.02547904, "FID_SA": 107198}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.76165068999998, -30.02499458999997]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 3759, "N": 5717, "COD": "VT-0401-122", "Solicit": 1, "Nombre": "FRUTICOLA Y EXPORTADORA ATACAMA LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 42769, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "Fuente_1": "Rio Elqui", "Enero": 6, "Febrero": 6, "Marzo": 6, "Abril": 6, "Mayo": 6, "Junio": 6, "Julio": 6, "Agosto": 6, "Sep": 6, "Octubre": 6, "Nov": 6, "Dic": 6, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 6, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677138, "UTM_S": 330122, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 206, "Num_CBR": 198, "A\u00f1o": 2013, "POINT_X": -70.76165069, "POINT_Y": -30.02499459, "FID_SA": 107199}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.82921060999999, -30.024415320000003]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04322", "NOM_SSUBC": "Quebrada San Carlos", "FID_": 9142, "N": 12354, "COD": "ND-0401-1025", "Solicit": 1, "Nombre": "MARIA ROJAS ASTORGA Y OTRAS", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39048, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "<Desconocida>", "SubSubC": "<Desconocida>", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 0.69, "Febrero": 0.69, "Marzo": 0.69, "Abril": 0.69, "Mayo": 0.69, "Junio": 0.69, "Julio": 0.69, "Agosto": 0.69, "Sep": 0.69, "Octubre": 0.69, "Nov": 0.69, "Dic": 0.69, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.69, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677100, "UTM_S": 323605, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.82921061, "POINT_Y": -30.02441532, "FID_SA": 107201}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.65840382999997, -30.023963770000034]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 10144, "N": 14806, "COD": "ND-0401-402", "Solicit": 2, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA PROZAN LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36766, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 6, "Febrero": 6, "Marzo": 6, "Abril": 6, "Mayo": 6, "Junio": 6, "Julio": 6, "Agosto": 6, "Sep": 6, "Octubre": 6, "Nov": 6, "Dic": 6, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 6, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677401, "UTM_S": 340078, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Santiago", "Fojas": 42, "Num_CBR": 48, "A\u00f1o": 2001, "POINT_X": -70.65840383, "POINT_Y": -30.02396377, "FID_SA": 107203}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.7878003, -30.023865870000016]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 9037, "N": 12168, "COD": "ND-0401-1283", "Solicit": 1, "Nombre": "COMITE AGUA POTABLE RURAL EL TAMBO", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39197, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 9.4, "Febrero": 9.4, "Marzo": 9.4, "Abril": 9.4, "Mayo": 9.4, "Junio": 9.4, "Julio": 9.4, "Agosto": 9.4, "Sep": 9.4, "Octubre": 9.4, "Nov": 9.4, "Dic": 9.4, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 9.4, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677224, "UTM_S": 327598, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.7878003, "POINT_Y": -30.02386587, "FID_SA": 107204}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.72822102999996, -30.023705699999997]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 9511, "N": 12860, "COD": "ND-0401-576", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA SANTA CARMEN LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38895, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 22.5, "Febrero": 22.5, "Marzo": 22.5, "Abril": 22.5, "Mayo": 22.5, "Junio": 22.5, "Julio": 22.5, "Agosto": 22.5, "Sep": 22.5, "Octubre": 22.5, "Nov": 22.5, "Dic": 22.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 22.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677330, "UTM_S": 333344, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 321, "Num_CBR": 315, "A\u00f1o": 2006, "POINT_X": -70.72822103, "POINT_Y": -30.0237057, "FID_SA": 107205}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.65033562999996, -30.023253190000037]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 5740, "N": 7929, "COD": "ND-0401-650", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA HOTELERA Y COMERCIAL EL CEBOLLIN LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41590, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 1.68, "Febrero": 1.68, "Marzo": 1.68, "Abril": 1.68, "Mayo": 1.68, "Junio": 1.68, "Julio": 1.68, "Agosto": 1.68, "Sep": 1.68, "Octubre": 1.68, "Nov": 1.68, "Dic": 1.68, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.68, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677491, "UTM_S": 340855, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.65033563, "POINT_Y": -30.02325319, "FID_SA": 107207}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.62873264999999, -30.02293594999999]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 2965, "N": 4776, "COD": "VT-0401-150", "Solicit": 1, "Nombre": "CONSTANZA ALICIA RIVERA RIVERA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 44343, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00f1a)", "Fuente_1": "Rio Elqui", "Enero": 2.73, "Febrero": 2.73, "Marzo": 2.73, "Abril": 2.73, "Mayo": 2.73, "Junio": 2.73, "Julio": 2.73, "Agosto": 2.73, "Sep": 2.73, "Octubre": 2.73, "Nov": 2.73, "Dic": 2.73, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2.73, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677556, "UTM_S": 342938, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 412, "Num_CBR": 340, "A\u00f1o": 1995, "POINT_X": -70.62873265, "POINT_Y": -30.02293595, "FID_SA": 107211}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.62879366999996, -30.022863009999995]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 2996, "N": 4816, "COD": "VT-0401-147", "Solicit": 1, "Nombre": "ROMELIO ARMANDO AGUIRRE ROJAS", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 44180, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00f1a)", "Fuente_1": "Rio Elqui", "Enero": 3.19, "Febrero": 3.19, "Marzo": 3.19, "Abril": 3.19, "Mayo": 3.19, "Junio": 3.19, "Julio": 3.19, "Agosto": 3.19, "Sep": 3.19, "Octubre": 3.19, "Nov": 3.19, "Dic": 3.19, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3.19, "Uni_caud": "Acciones", "UTM_N": 6677564, "UTM_S": 342932, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 412, "Num_CBR": 340, "A\u00f1o": 1995, "POINT_X": -70.62879367, "POINT_Y": -30.02286301, "FID_SA": 107212}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.62875087999998, -30.02278232999998]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 5845, "N": 8116, "COD": "VT-0401-88", "Solicit": 1, "Nombre": "TOMAS FERNANDO PIZARRO CANTUARIAS", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41221, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "Fuente_1": "Arroyo sin Nombre", "Enero": 1.76, "Febrero": 1.76, "Marzo": 1.76, "Abril": 1.76, "Mayo": 1.76, "Junio": 1.76, "Julio": 1.76, "Agosto": 1.76, "Sep": 1.76, "Octubre": 1.76, "Nov": 1.76, "Dic": 1.76, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.76, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677573, "UTM_S": 342936, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 592, "Num_CBR": 569, "A\u00f1o": 2009, "POINT_X": -70.62875088, "POINT_Y": -30.02278233, "FID_SA": 107213}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.80076877000002, -30.022597280000035]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 6284, "N": 9008, "COD": "VT-0401-800000", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD DE INVERSIONES BENE LARIO LIMITADA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 40478, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Bajo", "SubSubC": "Quebrada El Arrayan", "Fuente_1": "Arroyo sin Nombre", "Enero": 1.8, "Febrero": 1.8, "Marzo": 1.8, "Abril": 1.8, "Mayo": 1.8, "Junio": 1.8, "Julio": 1.8, "Agosto": 1.8, "Sep": 1.8, "Octubre": 1.8, "Nov": 1.8, "Dic": 1.8, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.8, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677345, "UTM_S": 326345, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 591, "Num_CBR": 584, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -70.80076877, "POINT_Y": -30.02259728, "FID_SA": 107214}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.80076877000002, -30.022597280000035]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 8839, "N": 11799, "COD": "VT-0401-66", "Solicit": 1, "Nombre": "BASILIO ALBINO PORFIRI ROMAGNOLI", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39721, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00f1a)", "Fuente_1": "Rio Elqui", "Enero": 7, "Febrero": 7, "Marzo": 7, "Abril": 7, "Mayo": 7, "Junio": 7, "Julio": 7, "Agosto": 7, "Sep": 7, "Octubre": 7, "Nov": 7, "Dic": 7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 7, "Uni_caud": "Acciones", "UTM_N": 6677345, "UTM_S": 326345, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.80076877, "POINT_Y": -30.02259728, "FID_SA": 107215}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.80076877000002, -30.022597280000035]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 9502, "N": 12838, "COD": "VT-0401-60", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA SANTA ELENA S.A.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38923, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Bajo", "SubSubC": "Quebrada El Arrayan", "Fuente_1": "Arroyo sin Nombre", "Enero": 41.42, "Febrero": 41.42, "Marzo": 41.42, "Abril": 41.42, "Mayo": 41.42, "Junio": 41.42, "Julio": 41.42, "Agosto": 41.42, "Sep": 41.42, "Octubre": 41.42, "Nov": 41.42, "Dic": 41.42, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 41.42, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677345, "UTM_S": 326345, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 152, "Num_CBR": 152, "A\u00f1o": 2005, "POINT_X": -70.80076877, "POINT_Y": -30.02259728, "FID_SA": 107216}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98508693000001, -30.022552339999958]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 9588, "N": 12960, "COD": "ND-0401-649", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA LOS NOGALES LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38852, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 12, "Febrero": 12, "Marzo": 12, "Abril": 12, "Mayo": 12, "Junio": 12, "Julio": 12, "Agosto": 12, "Sep": 12, "Octubre": 12, "Nov": 12, "Dic": 12, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 12, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677056, "UTM_S": 308567, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Santiago", "Fojas": 42, "Num_CBR": 48, "A\u00f1o": 2001, "POINT_X": -70.98508693, "POINT_Y": -30.02255234, "FID_SA": 107217}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.75770420000003, -30.022277490000043]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 5796, "N": 8036, "COD": "UA-0401-815732", "Solicit": 1, "Nombre": "FRUTICOLA Y EXPORTADORA ATACAMA LIMITADA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 41380, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio La Laguna entre desague La Laguna y Rio Toro", "Fuente_1": "Rio Turbio", "Enero": 7, "Febrero": 7, "Marzo": 7, "Abril": 7, "Mayo": 7, "Junio": 7, "Julio": 7, "Agosto": 7, "Sep": 7, "Octubre": 7, "Nov": 7, "Dic": 7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 7, "Uni_caud": "Acciones", "UTM_N": 6677445, "UTM_S": 330498, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "TITULO PERFECCIONADO POR EL 25\u00b0  JUZGADO DE LETRAS DE SANTIAGO, EN CAUSA ROL C-15010-2013 DE FECHA 11 DE NOVIEMBRE  DE 2015 . EN EL SENTIDO DE ESTABLECER QUE LOS DERECHOS SON CONSUNTIVOS DE EJERCICIO PERMANENTE Y CONTINUO DE AGUAS SUPERFICIALES Y COR RI", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 207, "Num_CBR": 199, "A\u00f1o": 2013, "POINT_X": -70.7577042, "POINT_Y": -30.02227749, "FID_SA": 107220}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.75770260999998, -30.02218728000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 9760, "N": 13221, "COD": "VT-0401-54", "Solicit": 1, "Nombre": "RODRIGO STROBL VIVIANI", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38715, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Fuente_1": "Arroyo sin Nombre", "Enero": 9, "Febrero": 9, "Marzo": 9, "Abril": 9, "Mayo": 9, "Junio": 9, "Julio": 9, "Agosto": 9, "Sep": 9, "Octubre": 9, "Nov": 9, "Dic": 9, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 9, "Uni_caud": "Acciones", "UTM_N": 6677455, "UTM_S": 330498, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.75770261, "POINT_Y": -30.02218728, "FID_SA": 107221}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.75770260999998, -30.02218728000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 9761, "N": 13222, "COD": "VT-0401-54", "Solicit": 2, "Nombre": "RODRIGO STROBL VIVIANI", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38715, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Fuente_1": "Arroyo sin Nombre", "Enero": 9, "Febrero": 9, "Marzo": 9, "Abril": 9, "Mayo": 9, "Junio": 9, "Julio": 9, "Agosto": 9, "Sep": 9, "Octubre": 9, "Nov": 9, "Dic": 9, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 9, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677455, "UTM_S": 330498, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.75770261, "POINT_Y": -30.02218728, "FID_SA": 107222}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.66957846999998, -30.021945720000037]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 10143, "N": 14805, "COD": "ND-0401-402", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA PROZAN LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36766, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 28, "Febrero": 28, "Marzo": 28, "Abril": 28, "Mayo": 28, "Junio": 28, "Julio": 28, "Agosto": 28, "Sep": 28, "Octubre": 28, "Nov": 28, "Dic": 28, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 28, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677609, "UTM_S": 338997, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Santiago", "Fojas": 42, "Num_CBR": 48, "A\u00f1o": 2001, "POINT_X": -70.66957847, "POINT_Y": -30.02194572, "FID_SA": 107223}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.84410908999999, -30.02046308000002]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 9433, "N": 12658, "COD": "ND-0401-992", "Solicit": 1, "Nombre": "CARLOS MARTINEZ ALVAREZ", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38966, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "<Desconocida>", "SubSubC": "<Desconocida>", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 0.87, "Febrero": 0.87, "Marzo": 0.87, "Abril": 0.87, "Mayo": 0.87, "Junio": 0.87, "Julio": 0.87, "Agosto": 0.87, "Sep": 0.87, "Octubre": 0.87, "Nov": 0.87, "Dic": 0.87, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.87, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677515, "UTM_S": 322161, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.84410909, "POINT_Y": -30.02046308, "FID_SA": 107227}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.84370035, -30.020225209999968]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 9430, "N": 12655, "COD": "ND-0401-989", "Solicit": 1, "Nombre": "CARLOS MARTINEZ ALVAREZ", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38966, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "<Desconocida>", "SubSubC": "<Desconocida>", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 0.45, "Febrero": 0.45, "Marzo": 0.45, "Abril": 0.45, "Mayo": 0.45, "Junio": 0.45, "Julio": 0.45, "Agosto": 0.45, "Sep": 0.45, "Octubre": 0.45, "Nov": 0.45, "Dic": 0.45, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.45, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677542, "UTM_S": 322200, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.84370035, "POINT_Y": -30.02022521, "FID_SA": 107228}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.77641990000004, -30.019436660000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 3570, "N": 5500, "COD": "VPC-0401-152", "Solicit": 1, "Nombre": "FRUTICOLA Y EXPORTADORA ATACAMA LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 43111, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 27.7, "Febrero": 27.7, "Marzo": 27.7, "Abril": 27.7, "Mayo": 27.7, "Junio": 27.7, "Julio": 27.7, "Agosto": 27.7, "Sep": 27.7, "Octubre": 27.7, "Nov": 27.7, "Dic": 27.7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 27.7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6677732, "UTM_S": 328688, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 534, "Num_CBR": 530, "A\u00f1o": 2011, "POINT_X": -70.7764199, "POINT_Y": -30.01943666, "FID_SA": 107237}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.77390822999996, -30.016375869999973]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 5951, "N": 8529, "COD": "ND-0401-800509", "Solicit": 1, "Nombre": "FRUTICOLA Y EXPORTADORA ATACAMA LIMITADA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 40840, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 115, "Febrero": 115, "Marzo": 115, "Abril": 115, "Mayo": 115, "Junio": 115, "Julio": 115, "Agosto": 115, "Sep": 115, "Octubre": 115, "Nov": 115, "Dic": 115, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 115, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6678075, "UTM_S": 328925, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "POZO, PREDIO MAINTENCILLO, EL TAMBO. CORRESPONDIENTE AL PREDIO RESERVA CORA N\u00b0 1,2,3,4 Y 5 DEL PROYECTO DE PARCELACION VICTORIA", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 538, "Num_CBR": 534, "A\u00f1o": 2011, "POINT_X": -70.77390823, "POINT_Y": -30.01637587, "FID_SA": 107248}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.77287903999998, -30.016218309999992]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 5911, "N": 8451, "COD": "ND-0401-800423", "Solicit": 1, "Nombre": "FRUTICOLA Y EXPORTADORA ATACAMA LIMITADA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 40939, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 66, "Febrero": 66, "Marzo": 66, "Abril": 66, "Mayo": 66, "Junio": 66, "Julio": 66, "Agosto": 66, "Sep": 66, "Octubre": 66, "Nov": 66, "Dic": 66, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 66, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6678094, "UTM_S": 329024, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 35, "Num_CBR": 35, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -70.77287904, "POINT_Y": -30.01621831, "FID_SA": 107249}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.60990883, -30.01429824000002]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 3867, "N": 5890, "COD": "VT-0401-117", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA POLPAICO S.A.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 42459, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "Fuente_1": "Rio Elqui", "Enero": 55, "Febrero": 55, "Marzo": 55, "Abril": 55, "Mayo": 55, "Junio": 55, "Julio": 55, "Agosto": 55, "Sep": 55, "Octubre": 55, "Nov": 55, "Dic": 55, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 55, "Uni_caud": "Acciones", "UTM_N": 6678539, "UTM_S": 344740, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 14, "Num_CBR": 14, "A\u00f1o": 2004, "POINT_X": -70.60990883, "POINT_Y": -30.01429824, "FID_SA": 107252}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.61162970000001, -30.01300496000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 5910, "N": 8450, "COD": "NR-0401-800050", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA EL ALAMO SOCIEDAD ANONIMA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 40940, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 65, "Febrero": 65, "Marzo": 65, "Abril": 65, "Mayo": 65, "Junio": 65, "Julio": 65, "Agosto": 65, "Sep": 65, "Octubre": 65, "Nov": 65, "Dic": 65, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 65, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6678680, "UTM_S": 344572, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 37, "Num_CBR": 37, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -70.6116297, "POINT_Y": -30.01300496, "FID_SA": 107255}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.60376243000002, -30.012469489999965]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 8810, "N": 11744, "COD": "ND-0401-800364", "Solicit": 1, "Nombre": "FRUTICOLA RIO COPIAPO LTDA.", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 39814, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 90, "Febrero": 90, "Marzo": 90, "Abril": 90, "Mayo": 90, "Junio": 90, "Julio": 90, "Agosto": 90, "Sep": 90, "Octubre": 90, "Nov": 90, "Dic": 90, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 90, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6678750, "UTM_S": 345330, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "PREDIO HIJUELA N\u00b0 3, PERALILLO", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 103, "Num_CBR": 102, "A\u00f1o": 2009, "POINT_X": -70.60376243, "POINT_Y": -30.01246949, "FID_SA": 107256}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98350891000001, -30.012029579999982]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 3210, "N": 5048, "COD": "ND-0401-800614", "Solicit": 1, "Nombre": "CASA MOLLE HOTELES SPA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 43703, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Bajo", "SubSubC": "Quebrada El Arrayan", "Fuente_1": "ELQUI MEDIO", "Enero": 1, "Febrero": 1, "Marzo": 1, "Abril": 1, "Mayo": 1, "Junio": 1, "Julio": 1, "Agosto": 1, "Sep": 1, "Octubre": 1, "Nov": 1, "Dic": 1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6678225, "UTM_S": 308699, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 492, "Num_CBR": 440, "A\u00f1o": 2019, "POINT_X": -70.98350891, "POINT_Y": -30.01202958, "FID_SA": 107257}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98350891000001, -30.012029579999982]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 3788, "N": 5760, "COD": "ND-0401-800613", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD INMOBILIARIA E INVERSIONES ALTOS DEL VALLE LIMITADA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 42639, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Bajo", "SubSubC": "Quebrada El Arrayan", "Fuente_1": "ELQUI MEDIO", "Enero": 22, "Febrero": 22, "Marzo": 22, "Abril": 22, "Mayo": 22, "Junio": 22, "Julio": 22, "Agosto": 22, "Sep": 22, "Octubre": 22, "Nov": 22, "Dic": 22, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 22, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6678225, "UTM_S": 308699, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 403, "Num_CBR": 380, "A\u00f1o": 2016, "POINT_X": -70.98350891, "POINT_Y": -30.01202958, "FID_SA": 107258}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.79704261999998, -30.009728219999992]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 8809, "N": 11743, "COD": "ND-0401-800337", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA Y GESTIONES SANTA CONSTANZA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 39814, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "Fuente_1": "", "Enero": 50, "Febrero": 50, "Marzo": 50, "Abril": 50, "Mayo": 50, "Junio": 50, "Julio": 50, "Agosto": 50, "Sep": 50, "Octubre": 50, "Nov": 50, "Dic": 50, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 50, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6678777, "UTM_S": 326682, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "RESERVA CORA N\u00b05, PROYECTO PARCELACION GUALLIGUAICA", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 230, "Num_CBR": 224, "A\u00f1o": 2009, "POINT_X": -70.79704262, "POINT_Y": -30.00972822, "FID_SA": 107259}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.61106171, -30.00929451999999]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 9143, "N": 12355, "COD": "ND-0401-1043", "Solicit": 1, "Nombre": "MARIA MARCELA AGUIRRE SALGADO", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39048, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "<Desconocida>", "SubSubC": "<Desconocida>", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 0.25, "Febrero": 0.25, "Marzo": 0.25, "Abril": 0.25, "Mayo": 0.25, "Junio": 0.25, "Julio": 0.25, "Agosto": 0.25, "Sep": 0.25, "Octubre": 0.25, "Nov": 0.25, "Dic": 0.25, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.25, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6679092, "UTM_S": 344621, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 17, "Num_CBR": 16, "A\u00f1o": 2015, "POINT_X": -70.61106171, "POINT_Y": -30.00929452, "FID_SA": 107260}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98387217000004, -30.008406330000042]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 8882, "N": 11938, "COD": "ND-0401-800336", "Solicit": 1, "Nombre": "ALIMITEC LTDA.", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 39448, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 56, "Febrero": 56, "Marzo": 56, "Abril": 56, "Mayo": 56, "Junio": 56, "Julio": 56, "Agosto": 56, "Sep": 56, "Octubre": 56, "Nov": 56, "Dic": 56, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 56, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6678626, "UTM_S": 308657, "Huso": 19, "Datum": 0, "Refe_capta": "PREDIO PARCELA N\u00b0 10 DEL PROYECTO DE PARCELACION ORLANDO ESPINOZA", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 407, "Num_CBR": 396, "A\u00f1o": 2008, "POINT_X": -70.98387217, "POINT_Y": -30.00840633, "FID_SA": 107262}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.82078924999996, -30.00783189000003]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "FID_": 5901, "N": 8358, "COD": "ND-0401-1684", "Solicit": 1, "Nombre": "COMITE DE AGUA POTABLE RURAL GUALLIGUAICA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 40997, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 22, "Febrero": 22, "Marzo": 22, "Abril": 22, "Mayo": 22, "Junio": 22, "Julio": 22, "Agosto": 22, "Sep": 22, "Octubre": 22, "Nov": 22, "Dic": 22, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 22, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6678951, "UTM_S": 324388, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 574, "Num_CBR": 559, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -70.82078925, "POINT_Y": -30.00783189, "FID_SA": 107265}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98504979000003, -30.00663833000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 9940, "N": 13729, "COD": "ND-0401-523", "Solicit": 1, "Nombre": "OSCAR HERNAN ROJAS WALKER", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37879, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 29.5, "Febrero": 29.5, "Marzo": 29.5, "Abril": 29.5, "Mayo": 29.5, "Junio": 29.5, "Julio": 29.5, "Agosto": 29.5, "Sep": 29.5, "Octubre": 29.5, "Nov": 29.5, "Dic": 29.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 29.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6678820, "UTM_S": 308540, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "PARCELA N\u00b014, SECTOR LOS ALGODONES, VICU\u00d1A", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 304, "Num_CBR": 290, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -70.98504979, "POINT_Y": -30.00663833, "FID_SA": 107272}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.00444642, -30.005198510000014]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 5888, "N": 8186, "COD": "ND-0401-800443", "Solicit": 1, "Nombre": "COMPA\u00d1IA MINERA SAN GERONIMO", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 41072, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Bajo", "SubSubC": "Quebrada El Arrayan", "Fuente_1": "", "Enero": 19.2, "Febrero": 19.2, "Marzo": 19.2, "Abril": 19.2, "Mayo": 19.2, "Junio": 19.2, "Julio": 19.2, "Agosto": 19.2, "Sep": 19.2, "Octubre": 19.2, "Nov": 19.2, "Dic": 19.2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 19.2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6678947, "UTM_S": 306666, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 269, "Num_CBR": 263, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -71.00444642, "POINT_Y": -30.00519851, "FID_SA": 107276}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98632122, -30.00385844999998]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 8884, "N": 11940, "COD": "ND-0401-800348", "Solicit": 1, "Nombre": "RODRIGO ANDRES FERNANDEZ FIGARI", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 39448, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 49, "Febrero": 49, "Marzo": 49, "Abril": 49, "Mayo": 49, "Junio": 49, "Julio": 49, "Agosto": 49, "Sep": 49, "Octubre": 49, "Nov": 49, "Dic": 49, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 49, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6679126, "UTM_S": 308412, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 260, "Num_CBR": 251, "A\u00f1o": 2008, "POINT_X": -70.98632122, "POINT_Y": -30.00385845, "FID_SA": 107277}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68862864000002, -30.001347539999973]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 8765, "N": 11663, "COD": "ND-0401-2603", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA POBLETE E HIJOS LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39944, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6679865, "UTM_S": 337126, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.68862864, "POINT_Y": -30.00134754, "FID_SA": 107285}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99248892999996, -30.001275170000024]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 8015, "N": 10815, "COD": "NR-0401-800012", "Solicit": 1, "Nombre": "COMPA\u00d1IA MINERA SAN GERONIMO", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 40242, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 53, "Febrero": 53, "Marzo": 53, "Abril": 53, "Mayo": 53, "Junio": 53, "Julio": 53, "Agosto": 53, "Sep": 53, "Octubre": 53, "Nov": 53, "Dic": 53, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 53, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6679402, "UTM_S": 307812, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 145, "Num_CBR": 141, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -70.99248893, "POINT_Y": -30.00127517, "FID_SA": 107286}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98963844000002, -30.00127319000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 6169, "N": 8838, "COD": "ND-0401-800399", "Solicit": 1, "Nombre": "COMPA\u00d1IA MINERA LINDEROS", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 40603, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 6, "Febrero": 6, "Marzo": 6, "Abril": 6, "Mayo": 6, "Junio": 6, "Julio": 6, "Agosto": 6, "Sep": 6, "Octubre": 6, "Nov": 6, "Dic": 6, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 6, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6679407, "UTM_S": 308087, "Huso": 19, "Datum": 0, "Refe_capta": "PARCELA N\u00b0 9 , PROYECTO DE PARCELACION ORLANDO ESPINOZA, VICU\u00d1A", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 119, "Num_CBR": 119, "A\u00f1o": 2011, "POINT_X": -70.98963844, "POINT_Y": -30.00127319, "FID_SA": 107287}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98963844000002, -30.00127319000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 8883, "N": 11939, "COD": "ND-0401-800347", "Solicit": 1, "Nombre": "RODRIGO ANDRES FERNANDEZ FIGARI", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 39448, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 97, "Febrero": 97, "Marzo": 97, "Abril": 97, "Mayo": 97, "Junio": 97, "Julio": 97, "Agosto": 97, "Sep": 97, "Octubre": 97, "Nov": 97, "Dic": 97, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 97, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6679407, "UTM_S": 308087, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 259, "Num_CBR": 250, "A\u00f1o": 2008, "POINT_X": -70.98963844, "POINT_Y": -30.00127319, "FID_SA": 107288}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68226742000003, -29.99664698999998]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 8896, "N": 11960, "COD": "ND-0401-607", "Solicit": 1, "Nombre": "GUILLERMO ULRICH BURCKHARDT Y OTROS", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39430, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00f1a)", "Fuente_1": "ELQUI ALTO", "Enero": 0.7, "Febrero": 0.7, "Marzo": 0.7, "Abril": 0.7, "Mayo": 0.7, "Junio": 0.7, "Julio": 0.7, "Agosto": 0.7, "Sep": 0.7, "Octubre": 0.7, "Nov": 0.7, "Dic": 0.7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6680395, "UTM_S": 337732, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.68226742, "POINT_Y": -29.99664699, "FID_SA": 107357}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99589676000002, -29.994944319999966]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 5739, "N": 7928, "COD": "ND-0401-1291", "Solicit": 1, "Nombre": "JUVENAL DE LA CRUZ LAZCANO ARAYA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41590, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 0.83, "Febrero": 0.83, "Marzo": 0.83, "Abril": 0.83, "Mayo": 0.83, "Junio": 0.83, "Julio": 0.83, "Agosto": 0.83, "Sep": 0.83, "Octubre": 0.83, "Nov": 0.83, "Dic": 0.83, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.83, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6680098, "UTM_S": 307471, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.99589676, "POINT_Y": -29.99494432, "FID_SA": 107360}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.58505461999995, -29.994569230000018]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 3956, "N": 5998, "COD": "VT-0401-115", "Solicit": 1, "Nombre": "BERNARDO ANGEL BRIONES ELGUEDA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 42325, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00f1a)", "Fuente_1": "Rio Elqui", "Enero": 0.5, "Febrero": 0.5, "Marzo": 0.5, "Abril": 0.5, "Mayo": 0.5, "Junio": 0.5, "Julio": 0.5, "Agosto": 0.5, "Sep": 0.5, "Octubre": 0.5, "Nov": 0.5, "Dic": 0.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.5, "Uni_caud": "Acciones", "UTM_N": 6680759, "UTM_S": 347107, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 360, "Num_CBR": 358, "A\u00f1o": 2011, "POINT_X": -70.58505462, "POINT_Y": -29.99456923, "FID_SA": 107361}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68043137, -29.99410800999996]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 9957, "N": 13834, "COD": "ND-0401-504", "Solicit": 1, "Nombre": "DARIO IVAN MARTINEZ OJEDA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37831, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 1, "Febrero": 1, "Marzo": 1, "Abril": 1, "Mayo": 1, "Junio": 1, "Julio": 1, "Agosto": 1, "Sep": 1, "Octubre": 1, "Nov": 1, "Dic": 1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6680679, "UTM_S": 337905, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "SECTOR AGUADA LA TOTORITA.", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Santiago", "Fojas": 42, "Num_CBR": 48, "A\u00f1o": 2001, "POINT_X": -70.68043137, "POINT_Y": -29.99410801, "FID_SA": 107364}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99481220999999, -29.99409466000001]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 5436, "N": 7625, "COD": "ND-0401-1700", "Solicit": 1, "Nombre": "JORGE ROLANDO YA\u00d1EZ BARRAZA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41596, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 0.36, "Febrero": 0.36, "Marzo": 0.36, "Abril": 0.36, "Mayo": 0.36, "Junio": 0.36, "Julio": 0.36, "Agosto": 0.36, "Sep": 0.36, "Octubre": 0.36, "Nov": 0.36, "Dic": 0.36, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.36, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6680194, "UTM_S": 307574, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 516, "Num_CBR": 430, "A\u00f1o": 2015, "POINT_X": -70.99481221, "POINT_Y": -29.99409466, "FID_SA": 107365}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30286900999998, -29.993775529999983]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04305", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio entre Rio Incahuas y Estero Huanta", "FID_": 5030, "N": 7218, "COD": "UA-0401-815631", "Solicit": 1, "Nombre": "MARIA MARCELA AGUIRRE SALGADO", "Oficio": "J. de L. de Elqui-Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 41603, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00f1a)", "Fuente_1": "Rio Elqui", "Enero": 19.81, "Febrero": 19.81, "Marzo": 19.81, "Abril": 19.81, "Mayo": 19.81, "Junio": 19.81, "Julio": 19.81, "Agosto": 19.81, "Sep": 19.81, "Octubre": 19.81, "Nov": 19.81, "Dic": 19.81, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 19.81, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681190, "UTM_S": 374328, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "LAS AGUAS SE CAPTAN DEL RIO ELQUI MEDIANTE EL CANAL MIRAFLORES, SITUADA EN LA COMUNA DE VICU\u00d1A. TITULO PERFECCIONADO POR RESOLUCION JUDICIAL DE FECHA 25 DE NOVIEMBRE DE 2013, DICTADA EN LA CAUSA ROL N\u00ba C-212-2012, DEL JUZGADO DE LETRAS DE VICU\u00d1A. EN E", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 126, "Num_CBR": 117, "A\u00f1o": 2000, "POINT_X": -70.30286901, "POINT_Y": -29.99377553, "FID_SA": 107366}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.88249445999998, -29.99324089999998]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 5438, "N": 7627, "COD": "ND-0401-1777", "Solicit": 1, "Nombre": "NICOLAS MATTE CORTES", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41596, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 0.32, "Febrero": 0.32, "Marzo": 0.32, "Abril": 0.32, "Mayo": 0.32, "Junio": 0.32, "Julio": 0.32, "Agosto": 0.32, "Sep": 0.32, "Octubre": 0.32, "Nov": 0.32, "Dic": 0.32, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.32, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6680472, "UTM_S": 318409, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.88249446, "POINT_Y": -29.9932409, "FID_SA": 107369}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98674370999996, -29.992809289999972]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 10338, "N": 16006, "COD": "ND-0401-238", "Solicit": 1, "Nombre": "EDUARDO JILIBERTO ZEPEDA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 34905, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 14, "Febrero": 14, "Marzo": 14, "Abril": 14, "Mayo": 14, "Junio": 14, "Julio": 14, "Agosto": 14, "Sep": 14, "Octubre": 14, "Nov": 14, "Dic": 14, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 14, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6680350, "UTM_S": 308350, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "POZO S/N PARCELA N\u00aa4 PROY. DE PARCELACION \"\"ORLANDO ESPINOZA\"\"", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.98674371, "POINT_Y": -29.99280929, "FID_SA": 107370}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68235712999999, -29.99274805999997]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 8767, "N": 11665, "COD": "ND-0401-2607", "Solicit": 1, "Nombre": "ARNALDO ARQUEROS PEREZ", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39944, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6680827, "UTM_S": 337717, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.68235713, "POINT_Y": -29.99274806, "FID_SA": 107371}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.85739053999995, -29.992668250000026]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 9876, "N": 13454, "COD": "ND-0401-800025", "Solicit": 1, "Nombre": "HIDROELECTRICA PUCLARO S.A.", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 38353, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00f1a)", "Fuente_1": "Rio Elqui", "Enero": 12, "Febrero": 12, "Marzo": 12, "Abril": 12, "Mayo": 12, "Junio": 12, "Julio": 12, "Agosto": 12, "Sep": 12, "Octubre": 12, "Nov": 12, "Dic": 12, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 12, "Uni_caud": "m3/s", "UTM_N": 6680575, "UTM_S": 320830, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 28, "Num_CBR": 28, "A\u00f1o": 2005, "POINT_X": -70.85739054, "POINT_Y": -29.99266825, "FID_SA": 107372}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.86776210000002, -29.99247637999996]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 7619, "N": 10410, "COD": "ND-0401-1352", "Solicit": 1, "Nombre": "JUAN ANTONIO TRASLAVI\u00d1A LABARCA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 40274, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 0.1, "Febrero": 0.1, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.1, "Mayo": 0.1, "Junio": 0.1, "Julio": 0.1, "Agosto": 0.1, "Sep": 0.1, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.1, "Dic": 0.1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6680580, "UTM_S": 319829, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.8677621, "POINT_Y": -29.99247638, "FID_SA": 107373}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68178244999996, -29.992475699999993]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 9586, "N": 12958, "COD": "ND-0401-1929", "Solicit": 1, "Nombre": "ARNALDO ARQUEROS PEREZ", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38852, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6680858, "UTM_S": 337772, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.68178245, "POINT_Y": -29.9924757, "FID_SA": 107374}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99408391000003, -29.992400569999994]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 9323, "N": 12546, "COD": "ND-0401-1044", "Solicit": 1, "Nombre": "MILENKO CASANOVA GALANAKIS Y OTR", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38985, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 0.5, "Febrero": 0.5, "Marzo": 0.5, "Abril": 0.5, "Mayo": 0.5, "Junio": 0.5, "Julio": 0.5, "Agosto": 0.5, "Sep": 0.5, "Octubre": 0.5, "Nov": 0.5, "Dic": 0.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6680383, "UTM_S": 307641, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.99408391, "POINT_Y": -29.99240057, "FID_SA": 107375}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.88501746, -29.99237474999999]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 5308, "N": 7497, "COD": "ND-0401-2176", "Solicit": 1, "Nombre": "GERARDO ERNESTO FINDEL WESTERMEIER", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41597, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 0.98, "Febrero": 0.98, "Marzo": 0.98, "Abril": 0.98, "Mayo": 0.98, "Junio": 0.98, "Julio": 0.98, "Agosto": 0.98, "Sep": 0.98, "Octubre": 0.98, "Nov": 0.98, "Dic": 0.98, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.98, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6680564, "UTM_S": 318164, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.88501746, "POINT_Y": -29.99237475, "FID_SA": 107376}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.88536822999998, -29.99228852999996]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 5251, "N": 7440, "COD": "ND-0401-2175", "Solicit": 1, "Nombre": "GERARDO ERNESTO FINDEL WESTERMEIER", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41598, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6680573, "UTM_S": 318130, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.88536823, "POINT_Y": -29.99228853, "FID_SA": 107377}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99303049000001, -29.991550419999996]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 9149, "N": 12361, "COD": "ND-0401-1965", "Solicit": 1, "Nombre": "GABRIELA ARENAS ORYAN", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39048, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 1.2, "Febrero": 1.2, "Marzo": 1.2, "Abril": 1.2, "Mayo": 1.2, "Junio": 1.2, "Julio": 1.2, "Agosto": 1.2, "Sep": 1.2, "Octubre": 1.2, "Nov": 1.2, "Dic": 1.2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6680479, "UTM_S": 307741, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.99303049, "POINT_Y": -29.99155042, "FID_SA": 107378}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.67640563999997, -29.991407429999978]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 9933, "N": 13720, "COD": "ND-0401-520", "Solicit": 1, "Nombre": "JAIME RUBEN CORTES PASTEN", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37907, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 2.5, "Febrero": 2.5, "Marzo": 2.5, "Abril": 2.5, "Mayo": 2.5, "Junio": 2.5, "Julio": 2.5, "Agosto": 2.5, "Sep": 2.5, "Octubre": 2.5, "Nov": 2.5, "Dic": 2.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6680984, "UTM_S": 338289, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "DESDE UN PUNTO DEFINIDO POR COORDENADAS UTM.", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Santiago", "Fojas": 42, "Num_CBR": 48, "A\u00f1o": 2001, "POINT_X": -70.67640564, "POINT_Y": -29.99140743, "FID_SA": 107381}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68080043999998, -29.991405519999997]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 9578, "N": 12950, "COD": "ND-0401-594", "Solicit": 1, "Nombre": "RICARDO ENRIQUE OLIVARES PIZARRO Y OTROS", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38853, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00f1a)", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 2.6, "Febrero": 2.6, "Marzo": 2.6, "Abril": 2.6, "Mayo": 2.6, "Junio": 2.6, "Julio": 2.6, "Agosto": 2.6, "Sep": 2.6, "Octubre": 2.6, "Nov": 2.6, "Dic": 2.6, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2.6, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6680978, "UTM_S": 337865, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Santiago", "Fojas": 42, "Num_CBR": 48, "A\u00f1o": 2001, "POINT_X": -70.68080044, "POINT_Y": -29.99140552, "FID_SA": 107382}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99375891999998, -29.991178510000044]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 9224, "N": 12445, "COD": "ND-0401-2147", "Solicit": 1, "Nombre": "NELSON GODOY GODOY", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39024, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 1.58, "Febrero": 1.58, "Marzo": 1.58, "Abril": 1.58, "Mayo": 1.58, "Junio": 1.58, "Julio": 1.58, "Agosto": 1.58, "Sep": 1.58, "Octubre": 1.58, "Nov": 1.58, "Dic": 1.58, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.58, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6680519, "UTM_S": 307670, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.99375892, "POINT_Y": -29.99117851, "FID_SA": 107384}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.67696033999995, -29.98987552999997]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 9567, "N": 12937, "COD": "ND-0401-1636", "Solicit": 1, "Nombre": "JAIME RUBEN CORTES PASTEN", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38862, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681153, "UTM_S": 338233, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.67696034, "POINT_Y": -29.98987553, "FID_SA": 107386}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99464000999996, -29.98859392999998]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 5753, "N": 7951, "COD": "ND-0401-1680", "Solicit": 1, "Nombre": "COMITE DE AGUA POTABLE RURAL LA CALERA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41565, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 4.5, "Febrero": 4.5, "Marzo": 4.5, "Abril": 4.5, "Mayo": 4.5, "Junio": 4.5, "Julio": 4.5, "Agosto": 4.5, "Sep": 4.5, "Octubre": 4.5, "Nov": 4.5, "Dic": 4.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 4.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6680804, "UTM_S": 307580, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.99464001, "POINT_Y": -29.98859393, "FID_SA": 107387}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.67831287000004, -29.987097359999964]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 8714, "N": 11570, "COD": "ND-0401-2611", "Solicit": 1, "Nombre": "JAIME RUBEN CORTES PASTEN", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 40044, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681459, "UTM_S": 338098, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.67831287, "POINT_Y": -29.98709736, "FID_SA": 107388}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.90553183999997, -29.986548809999963]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 3478, "N": 5375, "COD": "VPC-0401-165", "Solicit": 1, "Nombre": "INVERSIONES CAMPOS Y CAMPOS LTDA.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 43312, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "ELQUI MEDIO", "Enero": 5.8, "Febrero": 5.8, "Marzo": 5.8, "Abril": 5.8, "Mayo": 5.8, "Junio": 5.8, "Julio": 5.8, "Agosto": 5.8, "Sep": 5.8, "Octubre": 5.8, "Nov": 5.8, "Dic": 5.8, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5.8, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681177, "UTM_S": 316174, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.90553184, "POINT_Y": -29.98654881, "FID_SA": 107389}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.67489334999999, -29.984677709999957]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 9587, "N": 12959, "COD": "ND-0401-572", "Solicit": 1, "Nombre": "JAIME RUBEN CORTES PASTEN", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38852, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 6, "Febrero": 6, "Marzo": 6, "Abril": 6, "Mayo": 6, "Junio": 6, "Julio": 6, "Agosto": 6, "Sep": 6, "Octubre": 6, "Nov": 6, "Dic": 6, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 6, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681732, "UTM_S": 338424, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Santiago", "Fojas": 42, "Num_CBR": 48, "A\u00f1o": 2001, "POINT_X": -70.67489335, "POINT_Y": -29.98467771, "FID_SA": 107395}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.56888531999996, -29.984106859999976]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 8826, "N": 11782, "COD": "VT-0401-73", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA UNIAGRI OVALLE LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39755, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681940, "UTM_S": 348651, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 76, "Num_CBR": 74, "A\u00f1o": 2002, "POINT_X": -70.56888532, "POINT_Y": -29.98410686, "FID_SA": 107399}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.56888531999996, -29.984106859999976]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 8827, "N": 11783, "COD": "VT-0401-74", "Solicit": 2, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA UNIAGRI OVALLE LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39755, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 4, "Febrero": 4, "Marzo": 4, "Abril": 4, "Mayo": 4, "Junio": 4, "Julio": 4, "Agosto": 4, "Sep": 4, "Octubre": 4, "Nov": 4, "Dic": 4, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 4, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681940, "UTM_S": 348651, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 77, "Num_CBR": 75, "A\u00f1o": 2002, "POINT_X": -70.56888532, "POINT_Y": -29.98410686, "FID_SA": 107400}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.56888531999996, -29.984106859999976]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 8828, "N": 11784, "COD": "VT-0401-75", "Solicit": 5, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA UNIAGRI OVALLE LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39755, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681940, "UTM_S": 348651, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 74, "Num_CBR": 72, "A\u00f1o": 2002, "POINT_X": -70.56888532, "POINT_Y": -29.98410686, "FID_SA": 107401}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.56888531999996, -29.984106859999976]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 8829, "N": 11785, "COD": "VT-0401-76", "Solicit": 6, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA UNIAGRI OVALLE LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39755, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 3.5, "Febrero": 3.5, "Marzo": 3.5, "Abril": 3.5, "Mayo": 3.5, "Junio": 3.5, "Julio": 3.5, "Agosto": 3.5, "Sep": 3.5, "Octubre": 3.5, "Nov": 3.5, "Dic": 3.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681940, "UTM_S": 348651, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 78, "Num_CBR": 76, "A\u00f1o": 2002, "POINT_X": -70.56888532, "POINT_Y": -29.98410686, "FID_SA": 107402}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.93564017999998, -29.98339390999996]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 8893, "N": 11957, "COD": "ND-0401-2558", "Solicit": 1, "Nombre": "LUIS ALBERTO CORTES DIAZ", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39430, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 1.5, "Febrero": 1.5, "Marzo": 1.5, "Abril": 1.5, "Mayo": 1.5, "Junio": 1.5, "Julio": 1.5, "Agosto": 1.5, "Sep": 1.5, "Octubre": 1.5, "Nov": 1.5, "Dic": 1.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681478, "UTM_S": 313263, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 184, "Num_CBR": 178, "A\u00f1o": 2008, "POINT_X": -70.93564018, "POINT_Y": -29.98339391, "FID_SA": 107405}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.94493365000002, -29.983256929999996]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 3831, "N": 5830, "COD": "ND-0401-2772", "Solicit": 1, "Nombre": "INVERSIONES MARSALLES LTDA.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 42528, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Otros Usos", "Cuenca": "Rio Limari", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "ELQUI MEDIO", "Enero": 3.5, "Febrero": 3.5, "Marzo": 3.5, "Abril": 3.5, "Mayo": 3.5, "Junio": 3.5, "Julio": 3.5, "Agosto": 3.5, "Sep": 3.5, "Octubre": 3.5, "Nov": 3.5, "Dic": 3.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681478, "UTM_S": 312366, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.94493365, "POINT_Y": -29.98325693, "FID_SA": 107406}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98713994999997, -29.982004099999987]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 4011, "N": 6065, "COD": "UA-0401-815686", "Solicit": 1, "Nombre": "INVERSIONES DOS PLUMAS SPA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 42185, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 2.5, "Febrero": 2.5, "Marzo": 2.5, "Abril": 2.5, "Mayo": 2.5, "Junio": 2.5, "Julio": 2.5, "Agosto": 2.5, "Sep": 2.5, "Octubre": 2.5, "Nov": 2.5, "Dic": 2.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681547, "UTM_S": 308291, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "LAS AGUAS PROVIENEN DE DRENES, Y SE CAPTAN MEDIANTE ELEVACION MECANICA, Y SE UTILIZAN PARA EL REGADIO DEL LOTE 40-13, SINGULARIZADO EN ELLA, ENCONTRANDOSE UBICADO EN EL ACUIFERO DEL RIO ELQUI, SECTOR ACUIFERO DE ELQUI BAJO, COMUNA DE VICU\u00d1A, PROVINCI A", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 354, "Num_CBR": 288, "A\u00f1o": 2015, "POINT_X": -70.98713995, "POINT_Y": -29.9820041, "FID_SA": 107409}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98713994999997, -29.982004099999987]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 4012, "N": 6066, "COD": "UA-0401-815688", "Solicit": 1, "Nombre": "INVERSIONES DOS PLUMAS SPA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 42185, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 2.5, "Febrero": 2.5, "Marzo": 2.5, "Abril": 2.5, "Mayo": 2.5, "Junio": 2.5, "Julio": 2.5, "Agosto": 2.5, "Sep": 2.5, "Octubre": 2.5, "Nov": 2.5, "Dic": 2.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681547, "UTM_S": 308291, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "LAS AGUAS PROVIENEN DE DRENES, Y SE CAPTAN MEDIANTE ELEVACION MECANICA, Y SE UTILIZAN PARA EL REGADIO DEL LOTE 40-7, SINGULARIZADO EN ELLA, ENCONTRANDOSE UBICADO EN EL ACUIFERO DEL RIO ELQUI, SECTOR ACUIFERO DE ELQUI BAJO, COMUNA DE VICU\u00d1A, PROVINCIA  D", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 355, "Num_CBR": 289, "A\u00f1o": 2015, "POINT_X": -70.98713995, "POINT_Y": -29.9820041, "FID_SA": 107410}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98713994999997, -29.982004099999987]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 4328, "N": 6399, "COD": "UA-0401-815867", "Solicit": 1, "Nombre": "MINERA NITTETSU CHILE LIMITADA", "Oficio": "2\u00b0 J. Civil de La Serena", "Fecha_ofi": 41995, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 35, "Febrero": 35, "Marzo": 35, "Abril": 35, "Mayo": 35, "Junio": 35, "Julio": 35, "Agosto": 35, "Sep": 35, "Octubre": 35, "Nov": 35, "Dic": 35, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 35, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681547, "UTM_S": 308291, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 25, "Num_CBR": 24, "A\u00f1o": 2014, "POINT_X": -70.98713995, "POINT_Y": -29.9820041, "FID_SA": 107411}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98713994999997, -29.982004099999987]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 4425, "N": 6555, "COD": "UA-0401-815680", "Solicit": 1, "Nombre": "JORGE FERNANDO MENDEZ QUILODRAN", "Oficio": "1\u00b0 J. de L. de La Serena", "Fecha_ofi": 41845, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681547, "UTM_S": 308291, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "TITULO PERFECCIONADO POR RESOLUCION JUDICIAL DE FECHA 25 DE JULIO DE 2014, DICTADA EN CAUSA ROL N\u00b0 C-3902-2013, ANTE EL 1\u00b0 JUZGADO DE LETRAS DE LA SERENA. EN EL SENTIDO DE ESTABLECER QUE LOS DERECHOS DE APROVECHAMIENTO DE AGUAS SON DE CARACTER CONSUN T", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 256, "Num_CBR": 254, "A\u00f1o": 2006, "POINT_X": -70.98713995, "POINT_Y": -29.9820041, "FID_SA": 107412}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98713994999997, -29.982004099999987]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 4833, "N": 6979, "COD": "UA-0401-815657", "Solicit": 1, "Nombre": "LUIS DAVID GAETE ARAYA", "Oficio": "J. de L. de Elqui-Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 41778, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 1, "Febrero": 1, "Marzo": 1, "Abril": 1, "Mayo": 1, "Junio": 1, "Julio": 1, "Agosto": 1, "Sep": 1, "Octubre": 1, "Nov": 1, "Dic": 1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681547, "UTM_S": 308291, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "TITULO PERFECCIONADO POR RESOLUCION DE FECHA 19 DE MAYO DE 2014, DICTADA EN CAUSA ROL N\u00ba C-184-2013, POR EL JUZGADO DE LETRAS DE VICU\u00d1A, ENE L SENTIDO DE ESTABLECER QUE LOS DERECHOS DE APROVECHAMIENTO DE AGUAS SON DE CARACTER CONSUNTIVO, DE EJERCICIO", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 58, "Num_CBR": 56, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -70.98713995, "POINT_Y": -29.9820041, "FID_SA": 107413}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98713994999997, -29.982004099999987]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 8785, "N": 11718, "COD": "UA-0401-815656", "Solicit": 1, "Nombre": "MARIA ISABEL PUNCHONG ESPINOZA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 39828, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 0.5, "Febrero": 0.5, "Marzo": 0.5, "Abril": 0.5, "Mayo": 0.5, "Junio": 0.5, "Julio": 0.5, "Agosto": 0.5, "Sep": 0.5, "Octubre": 0.5, "Nov": 0.5, "Dic": 0.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681547, "UTM_S": 308291, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "LAS AGUAS PROVIENEN DE DRENES, Y SE CAPTAN MEDIANTE ELEVACION MECANICA, Y SE UTILIZAN PARA EL REGADIO DEL LOTE 40-13, SINGULARIZADO EN ELLA, ENCONTRANDOSE UBICADO EN EL ACUIFERO DEL RIO ELQUI, SECTOR ACUIFERO DE ELQUI BAJO, COMUNA DE VICU\u00d1A, PROVINCI A", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 29, "Num_CBR": 28, "A\u00f1o": 2009, "POINT_X": -70.98713995, "POINT_Y": -29.9820041, "FID_SA": 107414}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98713994999997, -29.982004099999987]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "FID_": 8850, "N": 11838, "COD": "UA-0401-815655", "Solicit": 1, "Nombre": "REGINA ISABEL PARDO ESPINOZA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 39595, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 0.5, "Febrero": 0.5, "Marzo": 0.5, "Abril": 0.5, "Mayo": 0.5, "Junio": 0.5, "Julio": 0.5, "Agosto": 0.5, "Sep": 0.5, "Octubre": 0.5, "Nov": 0.5, "Dic": 0.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681547, "UTM_S": 308291, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "LAS AGUAS PROVIENEN DE DRENES, Y SE CAPTAN MEDIANTE ELEVACION MECANICA, Y SE UTILIZAN PARA EL REGADIO DEL LOTE 40-7, SINGULARIZADO EN ELLA, ENCONTRANDOSE UBICADO EN EL ACUIFERO DEL RIO ELQUI, SECTOR ACUIFERO DE ELQUI BAJO, COMUNA DE VICU\u00d1A, PROVINCIA  D", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 230, "Num_CBR": 222, "A\u00f1o": 2008, "POINT_X": -70.98713995, "POINT_Y": -29.9820041, "FID_SA": 107415}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.95344720000003, -29.981398659999986]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 5437, "N": 7626, "COD": "ND-0401-1730", "Solicit": 1, "Nombre": "ORIEL DEL CARMEN TAPIA RAMOS", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41596, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 0.67, "Febrero": 0.67, "Marzo": 0.67, "Abril": 0.67, "Mayo": 0.67, "Junio": 0.67, "Julio": 0.67, "Agosto": 0.67, "Sep": 0.67, "Octubre": 0.67, "Nov": 0.67, "Dic": 0.67, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.67, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681670, "UTM_S": 311541, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 122, "Num_CBR": 119, "A\u00f1o": 2016, "POINT_X": -70.9534472, "POINT_Y": -29.98139866, "FID_SA": 107416}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.94028337000003, -29.98127755]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 3038, "N": 4861, "COD": "VPC-0401-287", "Solicit": 1, "Nombre": "CASA MOLLE HOTELES SPA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 44063, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "ELQUI MEDIO", "Enero": 1, "Febrero": 1, "Marzo": 1, "Abril": 1, "Mayo": 1, "Junio": 1, "Julio": 1, "Agosto": 1, "Sep": 1, "Octubre": 1, "Nov": 1, "Dic": 1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681705, "UTM_S": 312811, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.94028337, "POINT_Y": -29.98127755, "FID_SA": 107417}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.95158564000002, -29.981065390000033]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 9395, "N": 12620, "COD": "ND-0401-1120", "Solicit": 1, "Nombre": "ULRICH PETER WEINLENMANN", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38966, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 0.45, "Febrero": 0.45, "Marzo": 0.45, "Abril": 0.45, "Mayo": 0.45, "Junio": 0.45, "Julio": 0.45, "Agosto": 0.45, "Sep": 0.45, "Octubre": 0.45, "Nov": 0.45, "Dic": 0.45, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.45, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681710, "UTM_S": 311720, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 356, "Num_CBR": 355, "A\u00f1o": 2007, "POINT_X": -70.95158564, "POINT_Y": -29.98106539, "FID_SA": 107418}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.95509759999999, -29.981004260000038]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 3727, "N": 5678, "COD": "NR-0401-172", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA EL ALAMO S. A.", "Oficio": "J. de L. de Elqui-Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 42838, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681711, "UTM_S": 311381, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 341, "Num_CBR": 293, "A\u00f1o": 2017, "POINT_X": -70.9550976, "POINT_Y": -29.98100426, "FID_SA": 107419}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.94830825, -29.980933490000044]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 5435, "N": 7624, "COD": "ND-0401-1518", "Solicit": 1, "Nombre": "DOLORES IRIBARREN Y CIA. LTDA.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41596, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681730, "UTM_S": 312036, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.94830825, "POINT_Y": -29.98093349, "FID_SA": 107420}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.95329202999997, -29.980354410000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 9262, "N": 12483, "COD": "ND-0401-2196", "Solicit": 1, "Nombre": "MERCEDES GUZMAN HELO", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39014, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 1.97, "Febrero": 1.97, "Marzo": 1.97, "Abril": 1.97, "Mayo": 1.97, "Junio": 1.97, "Julio": 1.97, "Agosto": 1.97, "Sep": 1.97, "Octubre": 1.97, "Nov": 1.97, "Dic": 1.97, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.97, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6681786, "UTM_S": 311554, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.95329203, "POINT_Y": -29.98035441, "FID_SA": 107427}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.95753380000002, -29.97946138000001]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 3379, "N": 5262, "COD": "VT-0401-137", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA EL OLIVO LTDA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 43398, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "Fuente_1": "RIO ELQUI", "Enero": 11, "Febrero": 11, "Marzo": 11, "Abril": 11, "Mayo": 11, "Junio": 11, "Julio": 11, "Agosto": 11, "Sep": 11, "Octubre": 11, "Nov": 11, "Dic": 11, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 11, "Uni_caud": "Acciones", "UTM_N": 6681878, "UTM_S": 311143, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.9575338, "POINT_Y": -29.97946138, "FID_SA": 107431}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.95753380000002, -29.97946138000001]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 3380, "N": 5263, "COD": "VT-0401-138", "Solicit": 1, "Nombre": "FRANCISCO JAVIER PE\u00d1AFIEL ILLANES", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 43398, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "Fuente_1": "RIO ELQUI", "Enero": 17.545, "Febrero": 17.545, "Marzo": 17.545, "Abril": 17.545, "Mayo": 17.545, "Junio": 17.545, "Julio": 17.545, "Agosto": 17.545, "Sep": 17.545, "Octubre": 17.545, "Nov": 17.545, "Dic": 17.545, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 17.545, "Uni_caud": "Acciones", "UTM_N": 6681878, "UTM_S": 311143, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.9575338, "POINT_Y": -29.97946138, "FID_SA": 107432}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.89838643000002, -29.979226829999966]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 10416, "N": 16761, "COD": "ND-0401-1105", "Solicit": 1, "Nombre": "FELIPE BESA MUJICA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 32260, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00f1a)", "Fuente_1": "Rio Elqui", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6682000, "UTM_S": 316850, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "DESDE RIO ELQUI, EN PUNTO UBICADO 300 M. AGUAS ARRIBA DE LA DESEMBOCADURA DE LA QUEBRADA ALMENDRAL, EN COORDENADAS QUE SE INDICAN", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.89838643, "POINT_Y": -29.97922683, "FID_SA": 107433}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.55617071, -29.978311630000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 5305, "N": 7494, "COD": "ND-0401-1508", "Solicit": 1, "Nombre": "JACQUES HUBERT LACROIX", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41597, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 0.45, "Febrero": 0.45, "Marzo": 0.45, "Abril": 0.45, "Mayo": 0.45, "Junio": 0.45, "Julio": 0.45, "Agosto": 0.45, "Sep": 0.45, "Octubre": 0.45, "Nov": 0.45, "Dic": 0.45, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.45, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6682599, "UTM_S": 349869, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.55617071, "POINT_Y": -29.97831163, "FID_SA": 107435}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.93831817999995, -29.9782751]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 9145, "N": 12357, "COD": "ND-0401-1217", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA LA BARRICA LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39048, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 0.95, "Febrero": 0.95, "Marzo": 0.95, "Abril": 0.95, "Mayo": 0.95, "Junio": 0.95, "Julio": 0.95, "Agosto": 0.95, "Sep": 0.95, "Octubre": 0.95, "Nov": 0.95, "Dic": 0.95, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.95, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6682041, "UTM_S": 312995, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.93831818, "POINT_Y": -29.9782751, "FID_SA": 107436}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.55397572000001, -29.97778715000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 9022, "N": 12121, "COD": "ND-0401-597", "Solicit": 1, "Nombre": "WANDA PRADO DE LA FUENTE", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 39294, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 36.5, "Febrero": 36.5, "Marzo": 36.5, "Abril": 36.5, "Mayo": 36.5, "Junio": 36.5, "Julio": 36.5, "Agosto": 36.5, "Sep": 36.5, "Octubre": 36.5, "Nov": 36.5, "Dic": 36.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 36.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6682660, "UTM_S": 350080, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "ELQUI ALTO, PREDIO HIJUELA DOD DE RIVADAVIA", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 361, "Num_CBR": 339, "A\u00f1o": 2007, "POINT_X": -70.55397572, "POINT_Y": -29.97778715, "FID_SA": 107438}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.55251072000004, -29.977551790000017]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 10148, "N": 14812, "COD": "ND-0401-410", "Solicit": 1, "Nombre": "WANDA VIOLETA TERESA PRADO DE LA FUENTE", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36747, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 40, "Febrero": 40, "Marzo": 40, "Abril": 40, "Mayo": 40, "Junio": 40, "Julio": 40, "Agosto": 40, "Sep": 40, "Octubre": 40, "Nov": 40, "Dic": 40, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 40, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6682688, "UTM_S": 350221, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 488, "Num_CBR": 448, "A\u00f1o": 2014, "POINT_X": -70.55251072, "POINT_Y": -29.97755179, "FID_SA": 107439}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.94446855000001, -29.97747166999996]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 9949, "N": 13742, "COD": "ND-0401-508", "Solicit": 1, "Nombre": "UNION  DE CENTROS BIBLICOS", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37865, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 16, "Febrero": 16, "Marzo": 16, "Abril": 16, "Mayo": 16, "Junio": 16, "Julio": 16, "Agosto": 16, "Sep": 16, "Octubre": 16, "Nov": 16, "Dic": 16, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 16, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6682120, "UTM_S": 312400, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Santiago", "Fojas": 42, "Num_CBR": 48, "A\u00f1o": 2001, "POINT_X": -70.94446855, "POINT_Y": -29.97747167, "FID_SA": 107440}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.95257003000002, -29.977351769999988]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 9314, "N": 12535, "COD": "NR-0401-99", "Solicit": 1, "Nombre": "COMITE DE AGUA POTABLE RURAL DE EL MOLLE", "Oficio": "J. de L. de Elqui-Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 39003, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6682120, "UTM_S": 311618, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "AGUA POTABLE RURAL PARA LA LOCALIDAD DE EL MOLLE, VICU\u00d1A", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 454, "Num_CBR": 424, "A\u00f1o": 2016, "POINT_X": -70.95257003, "POINT_Y": -29.97735177, "FID_SA": 107442}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.95520261999997, -29.976843560000038]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 10076, "N": 14263, "COD": "VT-0401-41", "Solicit": 1, "Nombre": "OSCAR HERNAN ROJAS WALKER", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 37224, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00f1a)", "Fuente_1": "Rio Elqui", "Enero": 20, "Febrero": 20, "Marzo": 20, "Abril": 20, "Mayo": 20, "Junio": 20, "Julio": 20, "Agosto": 20, "Sep": 20, "Octubre": 20, "Nov": 20, "Dic": 20, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 20, "Uni_caud": "Acciones", "UTM_N": 6682172, "UTM_S": 311363, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 21, "Num_CBR": 21, "A\u00f1o": 2002, "POINT_X": -70.95520262, "POINT_Y": -29.97684356, "FID_SA": 107447}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.55645160999997, -29.974392339999994]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 9566, "N": 12936, "COD": "ND-0401-1305", "Solicit": 1, "Nombre": "COMITE AGUA POTABLE RURAL RIVADAVIA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38862, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 18, "Febrero": 18, "Marzo": 18, "Abril": 18, "Mayo": 18, "Junio": 18, "Julio": 18, "Agosto": 18, "Sep": 18, "Octubre": 18, "Nov": 18, "Dic": 18, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 18, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6683033, "UTM_S": 349836, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.55645161, "POINT_Y": -29.97439234, "FID_SA": 107457}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99241092999999, -29.974021260000022]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04331", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Marquesa y Quebrada Santa Gracia", "FID_": 5755, "N": 7953, "COD": "ND-0401-2649", "Solicit": 2, "Nombre": "COMPA\u00d1IA MINERA LINDEROS", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41565, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Uso Minero", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Bajo", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Quebrada Marquesa y Quebrada Santa Gracia", "Fuente_1": "ELQUI MEDIO", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6682423, "UTM_S": 307767, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.99241093, "POINT_Y": -29.97402126, "FID_SA": 107461}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.55059814999998, -29.97385686000001]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 10075, "N": 14190, "COD": "ND-0401-800324", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA UNI-AGRI OVALLE LIMITADA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 37257, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 60, "Febrero": 60, "Marzo": 60, "Abril": 60, "Mayo": 60, "Junio": 60, "Julio": 60, "Agosto": 60, "Sep": 60, "Octubre": 60, "Nov": 60, "Dic": 60, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 60, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6683100, "UTM_S": 350400, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 80, "Num_CBR": 78, "A\u00f1o": 2002, "POINT_X": -70.55059815, "POINT_Y": -29.97385686, "FID_SA": 107462}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99144491, -29.973386299999977]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04331", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Marquesa y Quebrada Santa Gracia", "FID_": 5754, "N": 7952, "COD": "ND-0401-2649", "Solicit": 1, "Nombre": "COMPA\u00d1IA MINERA LINDEROS", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41565, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Uso Minero", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Bajo", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Quebrada Marquesa y Quebrada Santa Gracia", "Fuente_1": "ELQUI MEDIO", "Enero": 32, "Febrero": 32, "Marzo": 32, "Abril": 32, "Mayo": 32, "Junio": 32, "Julio": 32, "Agosto": 32, "Sep": 32, "Octubre": 32, "Nov": 32, "Dic": 32, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 32, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6682495, "UTM_S": 307859, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.99144491, "POINT_Y": -29.9733863, "FID_SA": 107464}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.90194868999997, -29.973103520000027]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 9040, "N": 12171, "COD": "ND-0401-1758", "Solicit": 1, "Nombre": "ROSA CECILIA VALLEJOS RAFFO", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39197, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6682673, "UTM_S": 316495, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.90194869, "POINT_Y": -29.97310352, "FID_SA": 107465}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99040872999998, -29.97286967000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04331", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Marquesa y Quebrada Santa Gracia", "FID_": 5655, "N": 7844, "COD": "ND-0401-2436", "Solicit": 1, "Nombre": "SEVERIANO BRAVO CASTILLO", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41591, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 1.85, "Febrero": 1.85, "Marzo": 1.85, "Abril": 1.85, "Mayo": 1.85, "Junio": 1.85, "Julio": 1.85, "Agosto": 1.85, "Sep": 1.85, "Octubre": 1.85, "Nov": 1.85, "Dic": 1.85, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.85, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6682554, "UTM_S": 307958, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.99040873, "POINT_Y": -29.97286967, "FID_SA": 107467}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70460710000003, -29.972476710000034]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 9035, "N": 12166, "COD": "ND-0401-1021", "Solicit": 1, "Nombre": "ELBA DEL CARMEN RAMOS MEDALLA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39197, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "<Desconocida>", "SubSubC": "<Desconocida>", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 0.5, "Febrero": 0.5, "Marzo": 0.5, "Abril": 0.5, "Mayo": 0.5, "Junio": 0.5, "Julio": 0.5, "Agosto": 0.5, "Sep": 0.5, "Octubre": 0.5, "Nov": 0.5, "Dic": 0.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6683042, "UTM_S": 335537, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.7046071, "POINT_Y": -29.97247671, "FID_SA": 107472}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70451231000001, -29.972387710000042]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 9036, "N": 12167, "COD": "ND-0401-1022", "Solicit": 1, "Nombre": "ELBA DEL CARMEN RAMOS MEDALLA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39197, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00f1a)", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 0.5, "Febrero": 0.5, "Marzo": 0.5, "Abril": 0.5, "Mayo": 0.5, "Junio": 0.5, "Julio": 0.5, "Agosto": 0.5, "Sep": 0.5, "Octubre": 0.5, "Nov": 0.5, "Dic": 0.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6683052, "UTM_S": 335546, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.70451231, "POINT_Y": -29.97238771, "FID_SA": 107473}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.9887698, -29.97122537999997]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04331", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Marquesa y Quebrada Santa Gracia", "FID_": 8999, "N": 12091, "COD": "ND-0401-2551", "Solicit": 1, "Nombre": "JERONIMO OLIVARES REYES", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39336, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 5.5, "Febrero": 5.5, "Marzo": 5.5, "Abril": 5.5, "Mayo": 5.5, "Junio": 5.5, "Julio": 5.5, "Agosto": 5.5, "Sep": 5.5, "Octubre": 5.5, "Nov": 5.5, "Dic": 5.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6682739, "UTM_S": 308113, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.9887698, "POINT_Y": -29.97122538, "FID_SA": 107479}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98620734999999, -29.97107460000002]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04331", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Marquesa y Quebrada Santa Gracia", "FID_": 6012, "N": 8605, "COD": "ND-0401-800508", "Solicit": 1, "Nombre": "COMPA\u00d1IA MINERA SAN GERONIMO", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 40813, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 32, "Febrero": 32, "Marzo": 32, "Abril": 32, "Mayo": 32, "Junio": 32, "Julio": 32, "Agosto": 32, "Sep": 32, "Octubre": 32, "Nov": 32, "Dic": 32, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 32, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6682760, "UTM_S": 308360, "Huso": 19, "Datum": 0, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 508, "Num_CBR": 506, "A\u00f1o": 2011, "POINT_X": -70.98620735, "POINT_Y": -29.9710746, "FID_SA": 107481}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70357345999996, -29.97081187000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "FID_": 7309, "N": 10078, "COD": "ND-0401-1927", "Solicit": 1, "Nombre": "LUIS DEL CARMEN CONTRERAS", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 40368, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Alto", "Enero": 0.2, "Febrero": 0.2, "Marzo": 0.2, "Abril": 0.2, "Mayo": 0.2, "Junio": 0.2, "Julio": 0.2, "Agosto": 0.2, "Sep": 0.2, "Octubre": 0.2, "Nov": 0.2, "Dic": 0.2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6683228, "UTM_S": 335634, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.70357346, "POINT_Y": -29.97081187, "FID_SA": 107483}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.96648767000005, -29.969475959999997]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 2973, "N": 4785, "COD": "VPC-0401-306", "Solicit": 1, "Nombre": "MINERA NITTETSU CHILE LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 44285, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "ELQUI MEDIO", "Enero": 35, "Febrero": 35, "Marzo": 35, "Abril": 35, "Mayo": 35, "Junio": 35, "Julio": 35, "Agosto": 35, "Sep": 35, "Octubre": 35, "Nov": 35, "Dic": 35, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 35, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6682970, "UTM_S": 310260, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.96648767, "POINT_Y": -29.96947596, "FID_SA": 107495}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.96421243, -29.968120540000026]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 3957, "N": 5999, "COD": "VT-0401-111", "Solicit": 1, "Nombre": "MINERA MANTOS DE TALCUNA LIMITADA.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 42320, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 40, "Febrero": 40, "Marzo": 40, "Abril": 40, "Mayo": 40, "Junio": 40, "Julio": 40, "Agosto": 40, "Sep": 40, "Octubre": 40, "Nov": 40, "Dic": 40, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 40, "Uni_caud": "Acciones", "UTM_N": 6683124, "UTM_S": 310477, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. La Serena", "Fojas": 153, "Num_CBR": 110, "A\u00f1o": 2011, "POINT_X": -70.96421243, "POINT_Y": -29.96812054, "FID_SA": 107501}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.96421243, -29.968120540000026]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 4021, "N": 6076, "COD": "VT-0401-107", "Solicit": 1, "Nombre": "MINERA NITTETSU CHILE LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 42159, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 15, "Febrero": 15, "Marzo": 15, "Abril": 15, "Mayo": 15, "Junio": 15, "Julio": 15, "Agosto": 15, "Sep": 15, "Octubre": 15, "Nov": 15, "Dic": 15, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 15, "Uni_caud": "Acciones", "UTM_N": 6683124, "UTM_S": 310477, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 342, "Num_CBR": 322, "A\u00f1o": 2013, "POINT_X": -70.96421243, "POINT_Y": -29.96812054, "FID_SA": 107502}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.55105454, -29.967878269999964]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 8787, "N": 11721, "COD": "ND-0401-800139", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA ESTANCIA SAN JUAN LIMITADA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 39818, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 54.9, "Febrero": 54.9, "Marzo": 54.9, "Abril": 54.9, "Mayo": 54.9, "Junio": 54.9, "Julio": 54.9, "Agosto": 54.9, "Sep": 54.9, "Octubre": 54.9, "Nov": 54.9, "Dic": 54.9, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 54.9, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6683762, "UTM_S": 350347, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "PREDIO ESTANCIA SAN JUAN, VICU\u00d1A", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 3, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 2009, "POINT_X": -70.55105454, "POINT_Y": -29.96787827, "FID_SA": 107504}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98064540999995, -29.966503060000043]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 3213, "N": 5051, "COD": "ND-0401-800627", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA BCM SPA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 43699, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6683276, "UTM_S": 308888, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 485, "Num_CBR": 433, "A\u00f1o": 2019, "POINT_X": -70.98064541, "POINT_Y": -29.96650306, "FID_SA": 107511}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.98064540999995, -29.966503060000043]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 3308, "N": 5156, "COD": "ND-0401-800626", "Solicit": 1, "Nombre": "INVERSIONES E INMOBILIARIA EL MOLLE SPA.", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 43535, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 31, "Febrero": 31, "Marzo": 31, "Abril": 31, "Mayo": 31, "Junio": 31, "Julio": 31, "Agosto": 31, "Sep": 31, "Octubre": 31, "Nov": 31, "Dic": 31, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 31, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6683276, "UTM_S": 308888, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 176, "Num_CBR": 150, "A\u00f1o": 2019, "POINT_X": -70.98064541, "POINT_Y": -29.96650306, "FID_SA": 107512}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.97027499999997, -29.963437789999997]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "FID_": 9565, "N": 12935, "COD": "ND-0401-1229", "Solicit": 1, "Nombre": "COMITE  A.P.R. MARQUESA - NUEVA TALCUNA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38862, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 11, "Febrero": 11, "Marzo": 11, "Abril": 11, "Mayo": 11, "Junio": 11, "Julio": 11, "Agosto": 11, "Sep": 11, "Octubre": 11, "Nov": 11, "Dic": 11, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 11, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6683633, "UTM_S": 309883, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 249, "Num_CBR": 239, "A\u00f1o": 2007, "POINT_X": -70.970275, "POINT_Y": -29.96343779, "FID_SA": 107522}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.96241059000003, -29.94866890999997]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 9311, "N": 12532, "COD": "ND-0401-616", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA LA PLATA LTDA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39013, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 75, "Febrero": 75, "Marzo": 75, "Abril": 75, "Mayo": 75, "Junio": 75, "Julio": 75, "Agosto": 75, "Sep": 75, "Octubre": 75, "Nov": 75, "Dic": 75, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 75, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6685283, "UTM_S": 310614, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.96241059, "POINT_Y": -29.94866891, "FID_SA": 107546}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.53375209000004, -29.940461369999976]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 3455, "N": 5346, "COD": "VT-0401-136", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA Y PESQUERA ALTAMIRA LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 43343, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00f1a)", "Fuente_1": "Rio Elqui", "Enero": 33.96, "Febrero": 33.96, "Marzo": 33.96, "Abril": 33.96, "Mayo": 33.96, "Junio": 33.96, "Julio": 33.96, "Agosto": 33.96, "Sep": 33.96, "Octubre": 33.96, "Nov": 33.96, "Dic": 33.96, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 33.96, "Uni_caud": "Acciones", "UTM_N": 6686823, "UTM_S": 351976, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 389, "Num_CBR": 381, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -70.53375209, "POINT_Y": -29.94046137, "FID_SA": 107557}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.53747389999995, -29.93994880000002]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 8713, "N": 11569, "COD": "ND-0401-2202", "Solicit": 1, "Nombre": "COMITE DE AGUA POTABLE RURAL VARILLAR", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 40044, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Turbio", "Enero": 15, "Febrero": 15, "Marzo": 15, "Abril": 15, "Mayo": 15, "Junio": 15, "Julio": 15, "Agosto": 15, "Sep": 15, "Octubre": 15, "Nov": 15, "Dic": 15, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 15, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6686875, "UTM_S": 351616, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 567, "Num_CBR": 546, "A\u00f1o": 2009, "POINT_X": -70.5374739, "POINT_Y": -29.9399488, "FID_SA": 107559}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.53161380000003, -29.93749058000002]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 9499, "N": 12833, "COD": "VT-0401-55", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA Y PESQUERA ALTAMIRA LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38926, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio Arriba Junta Estero Huanta y Quebrada del Calvario", "Fuente_1": "Rio Turbio", "Enero": 44.19, "Febrero": 44.19, "Marzo": 44.19, "Abril": 44.19, "Mayo": 44.19, "Junio": 44.19, "Julio": 44.19, "Agosto": 44.19, "Sep": 44.19, "Octubre": 44.19, "Nov": 44.19, "Dic": 44.19, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 44.19, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6687155, "UTM_S": 352178, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.5316138, "POINT_Y": -29.93749058, "FID_SA": 107561}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.53192204999996, -29.92582918999998]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 8825, "N": 11781, "COD": "VT-0401-72", "Solicit": 3, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA UNIAGRI OVALLE LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39755, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 13, "Febrero": 13, "Marzo": 13, "Abril": 13, "Mayo": 13, "Junio": 13, "Julio": 13, "Agosto": 13, "Sep": 13, "Octubre": 13, "Nov": 13, "Dic": 13, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 13, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6688447, "UTM_S": 352131, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 337, "Num_CBR": 319, "A\u00f1o": 2007, "POINT_X": -70.53192205, "POINT_Y": -29.92582919, "FID_SA": 107572}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.53002358, -29.924290240000012]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 6051, "N": 8659, "COD": "VT-0401-80", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA RIVADAVIA LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 40766, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 30.89, "Febrero": 30.89, "Marzo": 30.89, "Abril": 30.89, "Mayo": 30.89, "Junio": 30.89, "Julio": 30.89, "Agosto": 30.89, "Sep": 30.89, "Octubre": 30.89, "Nov": 30.89, "Dic": 30.89, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 30.89, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6688620, "UTM_S": 352312, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.53002358, "POINT_Y": -29.92429024, "FID_SA": 107574}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.53062566, -29.922343290000036]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 3072, "N": 4896, "COD": "VT-0401-142", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA VALLE ALTO LTDA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 43977, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Fuente_1": "Rio Turbio", "Enero": 34.49, "Febrero": 34.49, "Marzo": 34.49, "Abril": 34.49, "Mayo": 34.49, "Junio": 34.49, "Julio": 34.49, "Agosto": 34.49, "Sep": 34.49, "Octubre": 34.49, "Nov": 34.49, "Dic": 34.49, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 34.49, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6688835, "UTM_S": 352251, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.53062566, "POINT_Y": -29.92234329, "FID_SA": 107576}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.52073146999997, -29.899042790000024]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 9436, "N": 12760, "COD": "ND-0401-1023", "Solicit": 1, "Nombre": "COMITE DE AGUA POTABLE RURAL CHAPILCA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38954, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "<Desconocida>", "SubSubC": "<Desconocida>", "Fuente_1": "Turbio", "Enero": 8, "Febrero": 8, "Marzo": 8, "Abril": 8, "Mayo": 8, "Junio": 8, "Julio": 8, "Agosto": 8, "Sep": 8, "Octubre": 8, "Nov": 8, "Dic": 8, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 8, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6691430, "UTM_S": 353172, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 288, "Num_CBR": 276, "A\u00f1o": 2007, "POINT_X": -70.52073147, "POINT_Y": -29.89904279, "FID_SA": 107618}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.92220399, -29.89641899]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 10305, "N": 15135, "COD": "ND-0401-274", "Solicit": 2, "Nombre": "MANGANESOS ATACAMA S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35521, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 0.5, "Febrero": 0.5, "Marzo": 0.5, "Abril": 0.5, "Mayo": 0.5, "Junio": 0.5, "Julio": 0.5, "Agosto": 0.5, "Sep": 0.5, "Octubre": 0.5, "Nov": 0.5, "Dic": 0.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6691140, "UTM_S": 314398, "Huso": 19, "Datum": 0, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.92220399, "POINT_Y": -29.89641899, "FID_SA": 107628}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.92169841, -29.89543392000003]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 10304, "N": 15134, "COD": "ND-0401-274", "Solicit": 1, "Nombre": "MANGANESOS ATACAMA S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35521, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 1.5, "Febrero": 1.5, "Marzo": 1.5, "Abril": 1.5, "Mayo": 1.5, "Junio": 1.5, "Julio": 1.5, "Agosto": 1.5, "Sep": 1.5, "Octubre": 1.5, "Nov": 1.5, "Dic": 1.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6691250, "UTM_S": 314445, "Huso": 19, "Datum": 0, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.92169841, "POINT_Y": -29.89543392, "FID_SA": 107632}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.92211134999997, -29.89159346999997]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 2862, "N": 4658, "COD": "VPC-0401-328", "Solicit": 1, "Nombre": "SERVICIOS A LA MINERIA OMINT SPA.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 44636, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "ELQUI MEDIO", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6691675, "UTM_S": 314398, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.92211135, "POINT_Y": -29.89159347, "FID_SA": 107641}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.88902478, -29.890230970000037]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 3480, "N": 5378, "COD": "VPC-0401-161", "Solicit": 1, "Nombre": "SERVICIOS A LA MINERIA OMINT SPA.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 43304, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 9, "Febrero": 9, "Marzo": 9, "Abril": 9, "Mayo": 9, "Junio": 9, "Julio": 9, "Agosto": 9, "Sep": 9, "Octubre": 9, "Nov": 9, "Dic": 9, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 9, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6691879, "UTM_S": 317591, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 865, "Num_CBR": 716, "A\u00f1o": 2015, "POINT_X": -70.88902478, "POINT_Y": -29.89023097, "FID_SA": 107645}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.89823817000001, -29.889593439999956]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 5254, "N": 7443, "COD": "ND-0401-2423", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD DE INVERSIONES IANNUZZI LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41598, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6691935, "UTM_S": 316700, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.89823817, "POINT_Y": -29.88959344, "FID_SA": 107649}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.89945737999999, -29.88945859999999]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 5255, "N": 7444, "COD": "ND-0401-2424", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD DE INVERSIONES IANNUZZI LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41598, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 0.1, "Febrero": 0.1, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.1, "Mayo": 0.1, "Junio": 0.1, "Julio": 0.1, "Agosto": 0.1, "Sep": 0.1, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.1, "Dic": 0.1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6691948, "UTM_S": 316582, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.89945738, "POINT_Y": -29.8894586, "FID_SA": 107650}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.88645486, -29.88682123]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 3929, "N": 5963, "COD": "ND-0401-800519", "Solicit": 1, "Nombre": "SERVICIOS A LA MINERIA OMINT SPA.", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 42352, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6692261, "UTM_S": 317833, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 865, "Num_CBR": 716, "A\u00f1o": 2015, "POINT_X": -70.88645486, "POINT_Y": -29.88682123, "FID_SA": 107656}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.89845430000003, -29.886793430000008]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 3927, "N": 5961, "COD": "ND-0401-800517", "Solicit": 1, "Nombre": "SERVICIOS A LA MINERIA OMINT SPA.", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 42352, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6692245, "UTM_S": 316674, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 865, "Num_CBR": 716, "A\u00f1o": 2015, "POINT_X": -70.8984543, "POINT_Y": -29.88679343, "FID_SA": 107657}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.89616361000003, -29.886113619999982]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 3928, "N": 5962, "COD": "ND-0401-800518", "Solicit": 1, "Nombre": "SERVICIOS A LA MINERIA OMINT SPA.", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 42352, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 15, "Febrero": 15, "Marzo": 15, "Abril": 15, "Mayo": 15, "Junio": 15, "Julio": 15, "Agosto": 15, "Sep": 15, "Octubre": 15, "Nov": 15, "Dic": 15, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 15, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6692324, "UTM_S": 316894, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 865, "Num_CBR": 716, "A\u00f1o": 2015, "POINT_X": -70.89616361, "POINT_Y": -29.88611362, "FID_SA": 107659}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.89621536999996, -29.88611288000001]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 3931, "N": 5965, "COD": "ND-0401-800635", "Solicit": 1, "Nombre": "SERVICIOS A LA MINERIA OMINT SPA.", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 42352, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 15, "Febrero": 15, "Marzo": 15, "Abril": 15, "Mayo": 15, "Junio": 15, "Julio": 15, "Agosto": 15, "Sep": 15, "Octubre": 15, "Nov": 15, "Dic": 15, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 15, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6692324, "UTM_S": 316889, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "SECTOR TALCUNA, VICU\u00d1A", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 865, "Num_CBR": 716, "A\u00f1o": 2015, "POINT_X": -70.89621537, "POINT_Y": -29.88611288, "FID_SA": 107660}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.88609561000004, -29.885337689999997]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 3930, "N": 5964, "COD": "ND-0401-800520", "Solicit": 1, "Nombre": "SERVICIOS A LA MINERIA OMINT SPA.", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 42352, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6692426, "UTM_S": 317865, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 865, "Num_CBR": 716, "A\u00f1o": 2015, "POINT_X": -70.88609561, "POINT_Y": -29.88533769, "FID_SA": 107662}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.88308659000002, -29.88444236999999]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 6165, "N": 8834, "COD": "NR-0401-133", "Solicit": 1, "Nombre": "COMPA\u00d1IA MINERA SAN GERONIMO", "Oficio": "J. de L. de Elqui-Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 40616, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6692530, "UTM_S": 318154, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 98, "Num_CBR": 98, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -70.88308659, "POINT_Y": -29.88444237, "FID_SA": 107666}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.88280221000002, -29.884184779999995]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 6164, "N": 8833, "COD": "NR-0401-132", "Solicit": 1, "Nombre": "COMPA\u00d1IA MINERA SAN GERONIMO", "Oficio": "J. de L. de Elqui-Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 40616, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6692559, "UTM_S": 318181, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 97, "Num_CBR": 97, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -70.88280221, "POINT_Y": -29.88418478, "FID_SA": 107667}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.51572347000004, -29.878798330000006]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 6189, "N": 8882, "COD": "NR-0401-124", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA EL CHA\u00d1AR", "Oficio": "J. de L. de Elqui-Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 40527, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Fuente_1": "ELQUI SOBRE CONFLUENCIA", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6693680, "UTM_S": 353626, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.51572347, "POINT_Y": -29.87879833, "FID_SA": 107668}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.86705270999995, -29.877975699999975]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 2861, "N": 4657, "COD": "VPC-0401-327", "Solicit": 1, "Nombre": "SERVICIOS A LA MINERIA OMINT SPA.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 44636, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "ELQUI MEDIO", "Enero": 7, "Febrero": 7, "Marzo": 7, "Abril": 7, "Mayo": 7, "Junio": 7, "Julio": 7, "Agosto": 7, "Sep": 7, "Octubre": 7, "Nov": 7, "Dic": 7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6693272, "UTM_S": 319691, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.86705271, "POINT_Y": -29.8779757, "FID_SA": 107669}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.86828026, -29.877182399999974]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 6302, "N": 9041, "COD": "VPC-0401-26", "Solicit": 2, "Nombre": "COMPA\u00d1IA MINERA SAN GERONIMO", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 40466, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Elqui Medio", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6693358, "UTM_S": 319571, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 524, "Num_CBR": 522, "A\u00f1o": 2011, "POINT_X": -70.86828026, "POINT_Y": -29.8771824, "FID_SA": 107670}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.86554044999997, -29.87682419]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 7359, "N": 10132, "COD": "ND-0401-800179", "Solicit": 1, "Nombre": "COMPA\u00d1IA MINERA SAN ANTONIO LIMITADA.", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 40345, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6693402, "UTM_S": 319835, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 362, "Num_CBR": 355, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -70.86554045, "POINT_Y": -29.87682419, "FID_SA": 107671}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.86573457999995, -29.876686110000033]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 7358, "N": 10131, "COD": "ND-0401-800178", "Solicit": 1, "Nombre": "COMPA\u00d1IA MINERA SAN ANTONIO LIMITADA.", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 40345, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 8, "Febrero": 8, "Marzo": 8, "Abril": 8, "Mayo": 8, "Junio": 8, "Julio": 8, "Agosto": 8, "Sep": 8, "Octubre": 8, "Nov": 8, "Dic": 8, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 8, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6693417, "UTM_S": 319816, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 362, "Num_CBR": 355, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -70.86573458, "POINT_Y": -29.87668611, "FID_SA": 107672}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.86471026000004, -29.875049499999978]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 7356, "N": 10129, "COD": "ND-0401-800171", "Solicit": 1, "Nombre": "COMPA\u00d1IA MINERA SAN ANTONIO LIMITADA.", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 40345, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 0.7, "Febrero": 0.7, "Marzo": 0.7, "Abril": 0.7, "Mayo": 0.7, "Junio": 0.7, "Julio": 0.7, "Agosto": 0.7, "Sep": 0.7, "Octubre": 0.7, "Nov": 0.7, "Dic": 0.7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6693600, "UTM_S": 319912, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 363, "Num_CBR": 356, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -70.86471026, "POINT_Y": -29.8750495, "FID_SA": 107678}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.86474802999996, -29.873740719999958]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "FID_": 7357, "N": 10130, "COD": "ND-0401-800172", "Solicit": 1, "Nombre": "COMPA\u00d1IA MINERA SAN ANTONIO LIMITADA.", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 40345, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 7, "Febrero": 7, "Marzo": 7, "Abril": 7, "Mayo": 7, "Junio": 7, "Julio": 7, "Agosto": 7, "Sep": 7, "Octubre": 7, "Nov": 7, "Dic": 7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6693745, "UTM_S": 319906, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 363, "Num_CBR": 356, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -70.86474803, "POINT_Y": -29.87374072, "FID_SA": 107682}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.50102489999996, -29.864547260000013]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 4424, "N": 6552, "COD": "VT-0401-800002", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA EL VERGEL LIMITADA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 41850, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Fuente_1": "Rio Turbio", "Enero": 30, "Febrero": 30, "Marzo": 30, "Abril": 30, "Mayo": 30, "Junio": 30, "Julio": 30, "Agosto": 30, "Sep": 30, "Octubre": 30, "Nov": 30, "Dic": 30, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 30, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6695278, "UTM_S": 355025, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 419, "Num_CBR": 385, "A\u00f1o": 2014, "POINT_X": -70.5010249, "POINT_Y": -29.86454726, "FID_SA": 107698}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.50102489999996, -29.864547260000013]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 6191, "N": 8884, "COD": "VT-0401-800001", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA AGROMOBA LIMITADA", "Oficio": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fecha_ofi": 40526, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Fuente_1": "Rio Turbio", "Enero": 33.18, "Febrero": 33.18, "Marzo": 33.18, "Abril": 33.18, "Mayo": 33.18, "Junio": 33.18, "Julio": 33.18, "Agosto": 33.18, "Sep": 33.18, "Octubre": 33.18, "Nov": 33.18, "Dic": 33.18, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 33.18, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6695278, "UTM_S": 355025, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 663, "Num_CBR": 656, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -70.5010249, "POINT_Y": -29.86454726, "FID_SA": 107699}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.50102489999996, -29.864547260000013]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "FID_": 8824, "N": 11780, "COD": "VT-0401-71", "Solicit": 4, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA UNIAGRI OVALLE LIMITADA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 39755, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 18, "Febrero": 18, "Marzo": 18, "Abril": 18, "Mayo": 18, "Junio": 18, "Julio": 18, "Agosto": 18, "Sep": 18, "Octubre": 18, "Nov": 18, "Dic": 18, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 18, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6695278, "UTM_S": 355025, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 339, "Num_CBR": 321, "A\u00f1o": 2007, "POINT_X": -70.5010249, "POINT_Y": -29.86454726, "FID_SA": 107700}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.37961407999995, -29.84983747999999]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04305", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio entre Rio Incahuas y Estero Huanta", "FID_": 9326, "N": 12549, "COD": "ND-0401-1070", "Solicit": 1, "Nombre": "NORA AGUIRRE GALLEGUILLOS", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38985, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "<Desconocida>", "SubSubC": "<Desconocida>", "Fuente_1": "Turbio", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6697055, "UTM_S": 366733, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 159, "Num_CBR": 156, "A\u00f1o": 2007, "POINT_X": -70.37961408, "POINT_Y": -29.84983748, "FID_SA": 107711}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.38314023000004, -29.849575000000033]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04305", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio entre Rio Incahuas y Estero Huanta", "FID_": 4502, "N": 6639, "COD": "ND-0401-1672", "Solicit": 1, "Nombre": "CARLOS AGUIRRE DIAZ", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41796, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "ELQUI ALTO", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6697080, "UTM_S": 366392, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.38314023, "POINT_Y": -29.849575, "FID_SA": 107712}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.41562211999997, -29.848102799999992]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04306", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Arriba Junta Estero Huanta y Quebrada del Calvario", "FID_": 7294, "N": 10051, "COD": "VT-0401-78", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA SANTA MARIA LTDA.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 40395, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio Arriba Junta Estero Huanta y Quebrada del Calvario", "Fuente_1": "Rio Turbio", "Enero": 14.11, "Febrero": 14.11, "Marzo": 14.11, "Abril": 14.11, "Mayo": 14.11, "Junio": 14.11, "Julio": 14.11, "Agosto": 14.11, "Sep": 14.11, "Octubre": 14.11, "Nov": 14.11, "Dic": 14.11, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 14.11, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6697205, "UTM_S": 363252, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.41562212, "POINT_Y": -29.8481028, "FID_SA": 107714}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.41562211999997, -29.848102799999992]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04306", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Arriba Junta Estero Huanta y Quebrada del Calvario", "FID_": 9526, "N": 12887, "COD": "VT-0401-59", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA SANTA MARIA LTDA.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38877, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio Arriba Junta Estero Huanta y Quebrada del Calvario", "Fuente_1": "Rio Turbio", "Enero": 5.66, "Febrero": 5.66, "Marzo": 5.66, "Abril": 5.66, "Mayo": 5.66, "Junio": 5.66, "Julio": 5.66, "Agosto": 5.66, "Sep": 5.66, "Octubre": 5.66, "Nov": 5.66, "Dic": 5.66, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5.66, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6697205, "UTM_S": 363252, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.41562212, "POINT_Y": -29.8481028, "FID_SA": 107715}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.42896008, -29.84197659999999]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04306", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Arriba Junta Estero Huanta y Quebrada del Calvario", "FID_": 9498, "N": 12832, "COD": "VT-0401-57", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA Y COMERCIAL AGROTRANS LTDA.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38929, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Fuente_1": "Quebrada sin Nombre", "Enero": 20, "Febrero": 20, "Marzo": 20, "Abril": 20, "Mayo": 20, "Junio": 20, "Julio": 20, "Agosto": 20, "Sep": 20, "Octubre": 20, "Nov": 20, "Dic": 20, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 20, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6697868, "UTM_S": 361955, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 142, "Num_CBR": 142, "A\u00f1o": 2005, "POINT_X": -70.42896008, "POINT_Y": -29.8419766, "FID_SA": 107723}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.42896008, -29.84197659999999]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04306", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Arriba Junta Estero Huanta y Quebrada del Calvario", "FID_": 9501, "N": 12837, "COD": "VT-0401-58", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA TRANSPORTES Y SERVICIOS SEPRA LTDA.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 38923, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio entre Rio Incahuas y Estero Huanta", "Fuente_1": "Rio Turbio", "Enero": 7, "Febrero": 7, "Marzo": 7, "Abril": 7, "Mayo": 7, "Junio": 7, "Julio": 7, "Agosto": 7, "Sep": 7, "Octubre": 7, "Nov": 7, "Dic": 7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6697868, "UTM_S": 361955, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 343, "Num_CBR": 343, "A\u00f1o": 2005, "POINT_X": -70.42896008, "POINT_Y": -29.8419766, "FID_SA": 107724}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.92572462999999, -29.830856040000025]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04302", "NOM_SSUBC": "Rio Toro", "FID_": 10299, "N": 15128, "COD": "ND-0401-250", "Solicit": 1, "Nombre": "COMPA\u00d1IA MINERA ZALDIVAR LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35537, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Turbio", "Enero": 20, "Febrero": 20, "Marzo": 20, "Abril": 20, "Mayo": 20, "Junio": 20, "Julio": 20, "Agosto": 20, "Sep": 20, "Octubre": 20, "Nov": 20, "Dic": 20, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 20, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6699598, "UTM_S": 410563, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 551, "Num_CBR": 538, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -69.92572463, "POINT_Y": -29.83085604, "FID_SA": 107735}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.7980335, -29.81178847000004]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04324", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Hasta Bajo Junta Quebrada Chiquero", "FID_": 3868, "N": 5891, "COD": "ND-0401-2728", "Solicit": 1, "Nombre": "COMITE APR DE VI\u00d1ITA ALTA", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 42451, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "ELQUI MEDIO", "Enero": 6, "Febrero": 6, "Marzo": 6, "Abril": 6, "Mayo": 6, "Junio": 6, "Julio": 6, "Agosto": 6, "Sep": 6, "Octubre": 6, "Nov": 6, "Dic": 6, "Ejer_Derch": "Perm. y Cont. y Provisionales", "Cau_anual": 6, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6700714, "UTM_S": 326243, "Huso": 19, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.7980335, "POINT_Y": -29.81178847, "FID_SA": 107753}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.76486239999997, -29.799955879999956]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04324", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Hasta Bajo Junta Quebrada Chiquero", "FID_": 5758, "N": 7956, "COD": "ND-0401-2687", "Solicit": 3, "Nombre": "COOPERATIVA CAMPESINA LA VI\u00d1ITA DE MARQUESA LTDA.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41565, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "Fuente_1": "Acu\u00edfero", "Enero": 4, "Febrero": 4, "Marzo": 4, "Abril": 4, "Mayo": 4, "Junio": 4, "Julio": 4, "Agosto": 4, "Sep": 4, "Octubre": 4, "Nov": 4, "Dic": 4, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 4, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6702075, "UTM_S": 329429, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.7648624, "POINT_Y": -29.79995588, "FID_SA": 107756}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.73573413999996, -29.77200109999996]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04324", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Hasta Bajo Junta Quebrada Chiquero", "FID_": 5756, "N": 7954, "COD": "ND-0401-2687", "Solicit": 1, "Nombre": "COOPERATIVA CAMPESINA LA VI\u00d1ITA DE MARQUESA LTDA.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41565, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "Fuente_1": "Acu\u00edfero", "Enero": 13, "Febrero": 13, "Marzo": 13, "Abril": 13, "Mayo": 13, "Junio": 13, "Julio": 13, "Agosto": 13, "Sep": 13, "Octubre": 13, "Nov": 13, "Dic": 13, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 13, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6705216, "UTM_S": 332198, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.73573414, "POINT_Y": -29.7720011, "FID_SA": 107759}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.72865566000004, -29.764523679999982]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04324", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Hasta Bajo Junta Quebrada Chiquero", "FID_": 5757, "N": 7955, "COD": "ND-0401-2687", "Solicit": 2, "Nombre": "COOPERATIVA CAMPESINA LA VI\u00d1ITA DE MARQUESA LTDA.", "Oficio": "DGA La Serena", "Fecha_ofi": 41565, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "R. Elqui Medio", "SubSubC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "Fuente_1": "Acu\u00edfero", "Enero": 14, "Febrero": 14, "Marzo": 14, "Abril": 14, "Mayo": 14, "Junio": 14, "Julio": 14, "Agosto": 14, "Sep": 14, "Octubre": 14, "Nov": 14, "Dic": 14, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 14, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6706055, "UTM_S": 332870, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -70.72865566, "POINT_Y": -29.76452368, "FID_SA": 107763}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.96148198999995, -29.74620128000001]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04302", "NOM_SSUBC": "Rio Toro", "FID_": 10417, "N": 16825, "COD": "ND-0401-1054", "Solicit": 1, "Nombre": "COMPA\u00d1IA MINERA ZALDIVAR LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 31392, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Uso Minero", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio Turbio entre Rio Toro y Rio Incahuas", "Fuente_1": "Quebrada sin Nombre", "Enero": 1, "Febrero": 1, "Marzo": 1, "Abril": 1, "Mayo": 1, "Junio": 1, "Julio": 1, "Agosto": 1, "Sep": 1, "Octubre": 1, "Nov": 1, "Dic": 1, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6708950, "UTM_S": 407030, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Vicu\u00f1a", "Fojas": 0, "Num_CBR": 22, "A\u00f1o": 1986, "POINT_X": -69.96148199, "POINT_Y": -29.74620128, "FID_SA": 107768}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.97160684999997, -29.691530119999992]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "038", "COD_SUBC": "0381", "COD_SSUBC": "03810", "NOM_SSUBC": "Rio del Carmen bajo junta Rio Sancarron", "FID_": 10363, "N": 16344, "COD": "ND-0401-57", "Solicit": 1, "Nombre": "MARIA ANGELICA VARGAS BUENO", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 34354, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 50, "Febrero": 50, "Marzo": 50, "Abril": 50, "Mayo": 50, "Junio": 50, "Julio": 50, "Agosto": 50, "Sep": 50, "Octubre": 50, "Nov": 50, "Dic": 50, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 50, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6715000, "UTM_S": 406000, "Huso": 19, "Datum": 0, "Refe_capta": "EN LA RIBERA IZQUIERDA DEL CITADO RIO, A 23KMS. AGUAS ARRIBA DE SU CONFLUENCIA CON EL RIO APOLINARIO.", "Ref_restit": "A UNA DISTANCIA 23KMS. APROX., CON UN DESNIVEL ENTRE EL PUNTO DE CAPTACION Y RESTITUCION DE 800MTS.", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -69.97160685, "POINT_Y": -29.69153012, "FID_SA": 107793}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.96965827000002, -29.57449732000002]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "038", "COD_SUBC": "0381", "COD_SSUBC": "03810", "NOM_SSUBC": "Rio del Carmen bajo junta Rio Sancarron", "FID_": 10411, "N": 16700, "COD": "ND-0401-23", "Solicit": 1, "Nombre": "MARIA ISABEL BULLEMORE GALLARDO", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 32784, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Elqui", "Subcuen": "Rio Turbio", "SubSubC": "Rio La Laguna entre desague La Laguna y Rio Toro", "Fuente_1": "Rio Turbio", "Enero": 60, "Febrero": 60, "Marzo": 60, "Abril": 60, "Mayo": 60, "Junio": 60, "Julio": 60, "Agosto": 60, "Sep": 60, "Octubre": 60, "Nov": 60, "Dic": 60, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 60, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6727970, "UTM_S": 406080, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "SE EFECTUARA AL RIO SANCARRON , 10 METROS AGUAS ABAJO DEL PUNTO DE CAPTACION ENTRE AMBOS PUNTOS EXISTE APROXIMADAMENTE  1 M", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -69.96965827, "POINT_Y": -29.57449732, "FID_SA": 107947}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.26882193000003, -29.438152169999967]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "038", "COD_SUBC": "0381", "COD_SSUBC": "03811", "NOM_SSUBC": "Rio del Carmen entre Rio Sancarron y Rio Potrerillo", "FID_": 5895, "N": 8325, "COD": "UA-0401-814547", "Solicit": 1, "Nombre": "ASESORIAS E INVERSIONES ENSENADA S.A.", "Oficio": "C.B.R. La Serena", "Fecha_ofi": 41037, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Huasco", "Subcuen": "Rio del Carmen", "SubSubC": "Rio del Carmen bajo junta Rio Sancarron", "Fuente_1": "Rio Matancilla", "Enero": 138, "Febrero": 138, "Marzo": 138, "Abril": 138, "Mayo": 138, "Junio": 138, "Julio": 138, "Agosto": 138, "Sep": 138, "Octubre": 138, "Nov": 138, "Dic": 138, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 138, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6742800, "UTM_S": 376936, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "TITULO PERFECCIONADO POR 19\u00b0 JUZGADO CIVIL  DE SANTIAGO, DE FECHA 19 DE ENERO 2011  EN CAUSA ROL C-2777-2010, EN ELSENTIDO QUE LOS DERECHOS SON CONSUNTIVOS, DE EJERCICIO PERMANENTE Y CONTINUO DE AGUAS SUPERFICIALES Y CORRIENTES QUE PROCEDEN DE LOS CA NA", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. La Serena", "Fojas": 350, "Num_CBR": 144, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -70.26882193, "POINT_Y": -29.43815217, "FID_SA": 107974}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.26882193000003, -29.438152169999967]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "038", "COD_SUBC": "0381", "COD_SSUBC": "03811", "NOM_SSUBC": "Rio del Carmen entre Rio Sancarron y Rio Potrerillo", "FID_": 7943, "N": 10739, "COD": "UA-0401-814411", "Solicit": 1, "Nombre": "INVERSIONES CATEMU LIMITADA. Y OTROS", "Oficio": "C.B.R. La Serena", "Fecha_ofi": 40249, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Huasco", "Subcuen": "Rio del Carmen", "SubSubC": "Rio del Carmen bajo junta Rio Sancarron", "Fuente_1": "Rio Matancilla", "Enero": 322, "Febrero": 322, "Marzo": 322, "Abril": 322, "Mayo": 322, "Junio": 322, "Julio": 322, "Agosto": 322, "Sep": 322, "Octubre": 322, "Nov": 322, "Dic": 322, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 322, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6742800, "UTM_S": 376936, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "TITULO PERFECCIONADO POR 19\u00b0 JUZGADO CIVIL  DE SANTIAGO, DE FECHA 19 DE ENERO 2011  EN CAUSA ROL C-2777-2010, EN ELSENTIDO QUE LOS DERECHOS SON CONSUNTIVOS, DE EJERCICIO PERMANENTE Y CONTINUO DE AGUAS SUPERFICIALES Y CORRIENTES QUE PROCEDEN DE LOS CA NA", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. La Serena", "Fojas": 498, "Num_CBR": 316, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -70.26882193, "POINT_Y": -29.43815217, "FID_SA": 107975}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.26882189000003, -29.438149009999975]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "038", "COD_SUBC": "0381", "COD_SSUBC": "03811", "NOM_SSUBC": "Rio del Carmen entre Rio Sancarron y Rio Potrerillo", "FID_": 5894, "N": 8324, "COD": "UA-0401-814546", "Solicit": 1, "Nombre": "ASESORIAS E INVERSIONES ENSENADA S.A.", "Oficio": "C.B.R. La Serena", "Fecha_ofi": 41037, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Huasco", "Subcuen": "Rio del Carmen", "SubSubC": "Rio del Carmen bajo junta Rio Sancarron", "Fuente_1": "Rio Matancilla", "Enero": 138, "Febrero": 138, "Marzo": 138, "Abril": 138, "Mayo": 138, "Junio": 138, "Julio": 138, "Agosto": 138, "Sep": 138, "Octubre": 138, "Nov": 138, "Dic": 138, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 138, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6742800, "UTM_S": 376936, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "LAS AGUAS PROCEDEN DE LOS CANALES TAPADO SUR, TAPADO NORTE, MATANCILLA PRIMERO Y MATANCILLA SEGUNDO,  CORRESPONDIENDOLE UN CAUDAL DE EXTRACCION DE 115 LITROS POR SEGUNDO, POR CANAL.TITULO PERFECCIONADO POR RESOLUCION JUDICIAL DEL 3\u00b0 JUZGADO CIVIL DE SAN", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. La Serena", "Fojas": 348, "Num_CBR": 143, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -70.26882189, "POINT_Y": -29.43814901, "FID_SA": 107976}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.26882189000003, -29.438149009999975]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "038", "COD_SUBC": "0381", "COD_SSUBC": "03811", "NOM_SSUBC": "Rio del Carmen entre Rio Sancarron y Rio Potrerillo", "FID_": 6185, "N": 8874, "COD": "UA-0401-814511", "Solicit": 1, "Nombre": "JUAN PABLO PESENTI ROJAS", "Oficio": "C.B.R. La Serena", "Fecha_ofi": 40536, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Huasco", "Subcuen": "Rio del Carmen", "SubSubC": "Rio del Carmen bajo junta Rio Sancarron", "Fuente_1": "Rio Matancilla", "Enero": 322, "Febrero": 322, "Marzo": 322, "Abril": 322, "Mayo": 322, "Junio": 322, "Julio": 322, "Agosto": 322, "Sep": 322, "Octubre": 322, "Nov": 322, "Dic": 322, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 322, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 6742800, "UTM_S": 376936, "Huso": 19, "Datum": 1956, "Refe_capta": "LAS AGUAS PROCEDEN DE LOS CANALES TAPADO SUR, TAPADO NORTE, MATANCILLA PRIMERO Y MATANCILLA SEGUNDO,  CORRESPONDIENDOLE UN CAUDAL DE EXTRACCION DE 115 LITROS POR SEGUNDO, POR CANAL.TITULO PERFECCIONADO POR RESOLUCION JUDICIAL DEL 3\u00b0 JUZGADO CIVIL DE SAN", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. La Serena", "Fojas": 497, "Num_CBR": 315, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -70.26882189, "POINT_Y": -29.43814901, "FID_SA": 107977}}]}