{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.37489847, -43.653429890000034]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "110", "COD_SUBC": "1102", "COD_SSUBC": "11023", "NOM_SSUBC": "Rio Frio", "FID_": 22596, "N": 85013, "COD": "ND-1005-2082", "Solicit": 1, "Nombre": "RODRIGO ALBERTO RIFFO BILCHI", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43600, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Otros Usos", "Cuenca": "Rio Palena y Costeras Limite Decima Region", "Subcuen": "Rio Palena entre Frontera y Rio Rosselot", "SubSubC": "Rio Frio", "Fuente_1": "Rio Oeste", "Enero": 48, "Febrero": 48, "Marzo": 48, "Abril": 48, "Mayo": 48, "Junio": 48, "Julio": 48, "Agosto": 48, "Sep": 48, "Octubre": 48, "Nov": 48, "Dic": 48, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 48, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5163270, "UTM_S": 711690, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 27, "Num_CBR": 16, "A\u00f1o": 2019, "POINT_X": -72.37489847, "POINT_Y": -43.65342989, "FID_SA": 7338}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.34439612999998, -43.4984917]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "110", "COD_SUBC": "1102", "COD_SSUBC": "11023", "NOM_SSUBC": "Rio Frio", "FID_": 35774, "N": 98715, "COD": "ND-1005-44", "Solicit": 1, "Nombre": "EMP. DE SERV. SANITARIOS DE LOS LAGOS S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35622, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Frio", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5180400, "UTM_S": 714700, "Huso": 18, "Datum": 0, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.34439613, "POINT_Y": -43.4984917, "FID_SA": 7386}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.34439612999998, -43.4984917]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "110", "COD_SUBC": "1102", "COD_SSUBC": "11023", "NOM_SSUBC": "Rio Frio", "FID_": 35775, "N": 98716, "COD": "ND-1005-44", "Solicit": 2, "Nombre": "EMP. DE SERV. SANITARIOS DE LOS LAGOS S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35622, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Frio", "Enero": 37, "Febrero": 37, "Marzo": 37, "Abril": 37, "Mayo": 37, "Junio": 37, "Julio": 37, "Agosto": 37, "Sep": 37, "Octubre": 37, "Nov": 37, "Dic": 37, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 37, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5180400, "UTM_S": 714700, "Huso": 18, "Datum": 0, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.34439613, "POINT_Y": -43.4984917, "FID_SA": 7387}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45225413999995, -43.489845789999976]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "110", "COD_SUBC": "1102", "COD_SSUBC": "11023", "NOM_SSUBC": "Rio Frio", "FID_": 23141, "N": 85574, "COD": "ND-1005-936", "Solicit": 3, "Nombre": "MANUEL ENRIQUE MADRID ARIS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43412, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Palena y Costeras Limite Decima Region", "Subcuen": "Rio Palena entre Frontera y Rio Rosselot", "SubSubC": "Rio Frio", "Fuente_1": "Rio Frio", "Enero": 0.4, "Febrero": 0.2, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.3, "Mayo": 0.5, "Junio": 0.6, "Julio": 0.5, "Agosto": 0.7, "Sep": 1.1, "Octubre": 1.5, "Nov": 1.8, "Dic": 1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.725, "Uni_caud": "m3/s", "UTM_N": 5181633, "UTM_S": 706009, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.45225414, "POINT_Y": -43.48984579, "FID_SA": 7391}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45225413999995, -43.489845789999976]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "110", "COD_SUBC": "1102", "COD_SSUBC": "11023", "NOM_SSUBC": "Rio Frio", "FID_": 23142, "N": 85575, "COD": "ND-1005-936", "Solicit": 3, "Nombre": "MANUEL ENRIQUE MADRID ARIS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43412, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Palena y Costeras Limite Decima Region", "Subcuen": "Rio Palena entre Frontera y Rio Rosselot", "SubSubC": "Rio Frio", "Fuente_1": "Rio Frio", "Enero": 0.4, "Febrero": 0.8, "Marzo": 1, "Abril": 1.6, "Mayo": 1.8, "Junio": 2.4, "Julio": 2, "Agosto": 1.6, "Sep": 1.1, "Octubre": 1.7, "Nov": 1.7, "Dic": 2.2, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1.525, "Uni_caud": "m3/s", "UTM_N": 5181633, "UTM_S": 706009, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.45225414, "POINT_Y": -43.48984579, "FID_SA": 7392}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33346607999997, -43.47986942]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "110", "COD_SUBC": "1102", "COD_SSUBC": "11023", "NOM_SSUBC": "Rio Frio", "FID_": 23022, "N": 85454, "COD": "ND-1005-1727", "Solicit": 1, "Nombre": "INVERSIONES Y PROYECTOS ESPIRITU SANTO SPA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43432, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Otros Usos", "Cuenca": "Rio Palena y Costeras Limite Decima Region", "Subcuen": "Rio Palena entre Frontera y Rio Rosselot", "SubSubC": "Rio Frio", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 0.3, "Febrero": 0.2, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.3, "Mayo": 0.4, "Junio": 0.5, "Julio": 0.5, "Agosto": 0.6, "Sep": 0.9, "Octubre": 1.3, "Nov": 1.6, "Dic": 0.8, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.625, "Uni_caud": "m3/s", "UTM_N": 5182440, "UTM_S": 715650, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.33346608, "POINT_Y": -43.47986942, "FID_SA": 7396}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33346607999997, -43.47986942]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "110", "COD_SUBC": "1102", "COD_SSUBC": "11023", "NOM_SSUBC": "Rio Frio", "FID_": 23023, "N": 85455, "COD": "ND-1005-1727", "Solicit": 1, "Nombre": "INVERSIONES Y PROYECTOS ESPIRITU SANTO SPA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43432, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Otros Usos", "Cuenca": "Rio Palena y Costeras Limite Decima Region", "Subcuen": "Rio Palena entre Frontera y Rio Rosselot", "SubSubC": "Rio Frio", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1.6, "Febrero": 0.7, "Marzo": 0.9, "Abril": 1.4, "Mayo": 1.6, "Junio": 2.2, "Julio": 1.7, "Agosto": 1.4, "Sep": 1, "Octubre": 1.5, "Nov": 1.5, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1.4583, "Uni_caud": "m3/s", "UTM_N": 5182440, "UTM_S": 715650, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.33346608, "POINT_Y": -43.47986942, "FID_SA": 7397}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.3650462, -43.44059795999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "110", "COD_SUBC": "1102", "COD_SSUBC": "11023", "NOM_SSUBC": "Rio Frio", "FID_": 23143, "N": 85576, "COD": "ND-1005-936", "Solicit": 4, "Nombre": "MANUEL ENRIQUE MADRID ARIS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43412, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Palena y Costeras Limite Decima Region", "Subcuen": "Rio Palena entre Frontera y Rio Rosselot", "SubSubC": "Rio Frio", "Fuente_1": "Rio Frio", "Enero": 3.1, "Febrero": 1.6, "Marzo": 1.3, "Abril": 2.2, "Mayo": 3.9, "Junio": 4.7, "Julio": 4.3, "Agosto": 4.9, "Sep": 8, "Octubre": 11.3, "Nov": 13.5, "Dic": 7.2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5.5, "Uni_caud": "m3/s", "UTM_N": 5186883, "UTM_S": 713234, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.3650462, "POINT_Y": -43.44059796, "FID_SA": 7403}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.3650462, -43.44059795999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "110", "COD_SUBC": "1102", "COD_SSUBC": "11023", "NOM_SSUBC": "Rio Frio", "FID_": 23144, "N": 85577, "COD": "ND-1005-936", "Solicit": 4, "Nombre": "MANUEL ENRIQUE MADRID ARIS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43412, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Palena y Costeras Limite Decima Region", "Subcuen": "Rio Palena entre Frontera y Rio Rosselot", "SubSubC": "Rio Frio", "Fuente_1": "Rio Frio", "Enero": 13.1, "Febrero": 5.8, "Marzo": 7.6, "Abril": 12.1, "Mayo": 14.3, "Junio": 18.5, "Julio": 15.4, "Agosto": 12.4, "Sep": 8.5, "Octubre": 13.2, "Nov": 13.5, "Dic": 17.3, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 12.6417, "Uni_caud": "m3/s", "UTM_N": 5186883, "UTM_S": 713234, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.3650462, "POINT_Y": -43.44059796, "FID_SA": 7404}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.36490915000002, -43.411026060000026]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "110", "COD_SUBC": "1102", "COD_SSUBC": "11023", "NOM_SSUBC": "Rio Frio", "FID_": 29528, "N": 92071, "COD": "ND-1005-898", "Solicit": 1, "Nombre": "SERVIU X REGION DE LOS LAGOS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40435, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Palena y Costeras Limite Decima Region", "Subcuen": "Rio Palena entre Frontera y Rio Rosselot", "SubSubC": "Rio Frio", "Fuente_1": "Las Gualtatas", "Enero": 21.6, "Febrero": 21.6, "Marzo": 21.6, "Abril": 21.6, "Mayo": 21.6, "Junio": 21.6, "Julio": 21.6, "Agosto": 21.6, "Sep": 21.6, "Octubre": 21.6, "Nov": 21.6, "Dic": 21.6, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 21.6, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5190167, "UTM_S": 713349, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.36490915, "POINT_Y": -43.41102606, "FID_SA": 7409}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.37408612000002, -43.389870999999985]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "110", "COD_SUBC": "1102", "COD_SSUBC": "11023", "NOM_SSUBC": "Rio Frio", "FID_": 23024, "N": 85456, "COD": "ND-1005-1728", "Solicit": 1, "Nombre": "INVERSIONES Y PROYECTOS ESPIRITU SANTO SPA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43432, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Palena y Costeras Limite Decima Region", "Subcuen": "Rio Palena entre Frontera y Rio Rosselot", "SubSubC": "Rio Frio", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 3, "Febrero": 1.3, "Marzo": 1.8, "Abril": 2.8, "Mayo": 3.3, "Junio": 4.2, "Julio": 3.6, "Agosto": 2.9, "Sep": 1.9, "Octubre": 3.1, "Nov": 2.9, "Dic": 4, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 2.9, "Uni_caud": "m3/s", "UTM_N": 5192540, "UTM_S": 712680, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.37408612, "POINT_Y": -43.389871, "FID_SA": 7413}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.37408612000002, -43.389870999999985]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "110", "COD_SUBC": "1102", "COD_SSUBC": "11023", "NOM_SSUBC": "Rio Frio", "FID_": 23025, "N": 85457, "COD": "ND-1005-1728", "Solicit": 1, "Nombre": "INVERSIONES Y PROYECTOS ESPIRITU SANTO SPA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43432, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Palena y Costeras Limite Decima Region", "Subcuen": "Rio Palena entre Frontera y Rio Rosselot", "SubSubC": "Rio Frio", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 0.7, "Febrero": 0.4, "Marzo": 0.3, "Abril": 0.5, "Mayo": 0.9, "Junio": 1.1, "Julio": 1, "Agosto": 1.1, "Sep": 1.9, "Octubre": 2.6, "Nov": 3.1, "Dic": 1.7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.275, "Uni_caud": "m3/s", "UTM_N": 5192540, "UTM_S": 712680, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.37408612, "POINT_Y": -43.389871, "FID_SA": 7414}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32490089999996, -43.37438703000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 27809, "N": 90327, "COD": "ND-1005-1057", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41163, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Rio Verde", "Enero": 530, "Febrero": 300, "Marzo": 700, "Abril": 770, "Mayo": 810, "Junio": 2450, "Julio": 1800, "Agosto": 1700, "Sep": 720, "Octubre": 820, "Nov": 650, "Dic": 480, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 977.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5194133, "UTM_S": 716719, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.3249009, "POINT_Y": -43.37438703, "FID_SA": 7415}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32490089999996, -43.37438703000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 27810, "N": 90328, "COD": "ND-1005-1057", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41163, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Rio Verde", "Enero": 2800, "Febrero": 1330, "Marzo": 2950, "Abril": 2550, "Mayo": 5190, "Junio": 3550, "Julio": 2450, "Agosto": 2500, "Sep": 2700, "Octubre": 3300, "Nov": 2400, "Dic": 2200, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 2826.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5194133, "UTM_S": 716719, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.3249009, "POINT_Y": -43.37438703, "FID_SA": 7416}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.35345976000002, -43.36538170000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 26278, "N": 88766, "COD": "ND-1005-1473", "Solicit": 1, "Nombre": "AMERICO EDUARDO HERNANDEZ HELLRIEGEL", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42319, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Rio Verde", "Enero": 0, "Febrero": 49, "Marzo": 0, "Abril": 49, "Mayo": 49, "Junio": 49, "Julio": 49, "Agosto": 49, "Sep": 49, "Octubre": 49, "Nov": 49, "Dic": 49, "Ejer_Derch": "Permanente y Discontinuo", "Cau_anual": 40.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5195207, "UTM_S": 714437, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.35345976, "POINT_Y": -43.3653817, "FID_SA": 7419}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.40445959000004, -43.34413136]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 28225, "N": 90748, "COD": "ND-1005-1009", "Solicit": 1, "Nombre": "VICTOR DE SOLMINIHAC OELCKERS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40884, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 20, "Febrero": 20, "Marzo": 20, "Abril": 20, "Mayo": 20, "Junio": 20, "Julio": 20, "Agosto": 20, "Sep": 20, "Octubre": 20, "Nov": 20, "Dic": 20, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 20, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5197697, "UTM_S": 710378, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.40445959, "POINT_Y": -43.34413136, "FID_SA": 7421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.40445959000004, -43.34413136]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 28917, "N": 91443, "COD": "ND-1005-971", "Solicit": 1, "Nombre": "HECTOR JAIME OYARZUN VERA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40759, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 40, "Febrero": 40, "Marzo": 40, "Abril": 40, "Mayo": 40, "Junio": 40, "Julio": 40, "Agosto": 40, "Sep": 40, "Octubre": 40, "Nov": 40, "Dic": 40, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 40, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5197697, "UTM_S": 710378, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.40445959, "POINT_Y": -43.34413136, "FID_SA": 7422}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.40433897, -43.34377747000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 25789, "N": 88274, "COD": "ND-1005-1227", "Solicit": 1, "Nombre": "JUAN CARLOS VERGARA GALAZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42531, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Rio Yelcho Chico", "Enero": 530, "Febrero": 440, "Marzo": 690, "Abril": 640, "Mayo": 580, "Junio": 440, "Julio": 395, "Agosto": 490, "Sep": 360, "Octubre": 375, "Nov": 470, "Dic": 490, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 491.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5197736, "UTM_S": 710389, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.40433897, "POINT_Y": -43.34377747, "FID_SA": 7423}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.40433897, -43.34377747000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 25790, "N": 88275, "COD": "ND-1005-1227", "Solicit": 1, "Nombre": "JUAN CARLOS VERGARA GALAZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42531, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Rio Yelcho Chico", "Enero": 1010, "Febrero": 880, "Marzo": 780, "Abril": 510, "Mayo": 345, "Junio": 240, "Julio": 144, "Agosto": 136, "Sep": 125, "Octubre": 270, "Nov": 490, "Dic": 840, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 480.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5197736, "UTM_S": 710389, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.40433897, "POINT_Y": -43.34377747, "FID_SA": 7424}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.41222489000003, -43.300160670000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 26355, "N": 88843, "COD": "ND-1005-1442", "Solicit": 1, "Nombre": "GESTION DE AGUAS Y GENERACION S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42304, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Rio Yelcho Chico", "Enero": 600, "Febrero": 420, "Marzo": 600, "Abril": 790, "Mayo": 1260, "Junio": 2850, "Julio": 2200, "Agosto": 2050, "Sep": 1060, "Octubre": 900, "Nov": 790, "Dic": 450, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1164.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5202600, "UTM_S": 709900, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.41222489, "POINT_Y": -43.30016067, "FID_SA": 7448}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.41222489000003, -43.300160670000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 26356, "N": 88844, "COD": "ND-1005-1442", "Solicit": 1, "Nombre": "GESTION DE AGUAS Y GENERACION S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42304, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Rio Yelcho Chico", "Enero": 2650, "Febrero": 2700, "Marzo": 3850, "Abril": 3200, "Mayo": 7700, "Junio": 3950, "Julio": 3300, "Agosto": 2450, "Sep": 3300, "Octubre": 4300, "Nov": 2750, "Dic": 3200, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 3612.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5202600, "UTM_S": 709900, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.41222489, "POINT_Y": -43.30016067, "FID_SA": 7449}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.41159090999997, -43.277627130000035]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 33296, "N": 96032, "COD": "ND-1005-294", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Amarillo", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5205101, "UTM_S": 710029, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.41159091, "POINT_Y": -43.27762713, "FID_SA": 7457}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.41681946999995, -43.275800519999976]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 26979, "N": 89479, "COD": "ND-1005-1058", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41990, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Rio Yelcho Chico", "Enero": 6200, "Febrero": 5500, "Marzo": 7700, "Abril": 9100, "Mayo": 11100, "Junio": 10400, "Julio": 9400, "Agosto": 7700, "Sep": 5500, "Octubre": 6500, "Nov": 7700, "Dic": 7100, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 7825, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5205317, "UTM_S": 709611, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.41681947, "POINT_Y": -43.27580052, "FID_SA": 7458}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.41681946999995, -43.275800519999976]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 26980, "N": 89480, "COD": "ND-1005-1058", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41990, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Rio Yelcho Chico", "Enero": 9800, "Febrero": 8300, "Marzo": 7400, "Abril": 5600, "Mayo": 4900, "Junio": 5600, "Julio": 4600, "Agosto": 4600, "Sep": 4400, "Octubre": 5100, "Nov": 6300, "Dic": 8900, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 6291.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5205317, "UTM_S": 709611, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.41681947, "POINT_Y": -43.27580052, "FID_SA": 7459}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.42425856999996, -43.26158882999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 29909, "N": 92467, "COD": "ND-1005-786", "Solicit": 1, "Nombre": "HECTOR PE\u00d1A MU\u00d1OZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40254, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Otros Usos", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.24, "Febrero": 0.24, "Marzo": 0.24, "Abril": 0.24, "Mayo": 0.24, "Junio": 0.24, "Julio": 0.24, "Agosto": 0.24, "Sep": 0.24, "Octubre": 0.24, "Nov": 0.24, "Dic": 0.24, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.24, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5206914, "UTM_S": 709056, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 11, "Num_CBR": 5, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -72.42425857, "POINT_Y": -43.26158883, "FID_SA": 7468}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.42425856999996, -43.26158882999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 29910, "N": 92468, "COD": "ND-1005-786", "Solicit": 1, "Nombre": "HECTOR PE\u00d1A MU\u00d1OZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40254, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Otros Usos", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.6, "Febrero": 0.6, "Marzo": 0.6, "Abril": 0.6, "Mayo": 0.6, "Junio": 0.6, "Julio": 0.6, "Agosto": 0.6, "Sep": 0.6, "Octubre": 0.6, "Nov": 0.6, "Dic": 0.6, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 0.6, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5206914, "UTM_S": 709056, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 11, "Num_CBR": 5, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -72.42425857, "POINT_Y": -43.26158883, "FID_SA": 7469}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.42428394000002, -43.26157139000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 29911, "N": 92469, "COD": "ND-1005-786", "Solicit": 2, "Nombre": "HECTOR PE\u00d1A MU\u00d1OZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40254, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Otros Usos", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.3, "Febrero": 0.3, "Marzo": 0.3, "Abril": 0.3, "Mayo": 0.3, "Junio": 0.3, "Julio": 0.3, "Agosto": 0.3, "Sep": 0.3, "Octubre": 0.3, "Nov": 0.3, "Dic": 0.3, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 0.3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5206916, "UTM_S": 709054, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 11, "Num_CBR": 5, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -72.42428394, "POINT_Y": -43.26157139, "FID_SA": 7470}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.42428394000002, -43.26157139000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 29912, "N": 92470, "COD": "ND-1005-786", "Solicit": 2, "Nombre": "HECTOR PE\u00d1A MU\u00d1OZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40254, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Otros Usos", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.61, "Febrero": 0.61, "Marzo": 0.61, "Abril": 0.61, "Mayo": 0.61, "Junio": 0.61, "Julio": 0.61, "Agosto": 0.61, "Sep": 0.61, "Octubre": 0.61, "Nov": 0.61, "Dic": 0.61, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.61, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5206916, "UTM_S": 709054, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 11, "Num_CBR": 5, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -72.42428394, "POINT_Y": -43.26157139, "FID_SA": 7471}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.31050106, -43.25245906999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 29695, "N": 92243, "COD": "ND-1005-803", "Solicit": 1, "Nombre": "ARNOLDO HELLRIEGEL AROCA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40379, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Rio Correntoso", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5207637, "UTM_S": 718322, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.31050106, "POINT_Y": -43.25245907, "FID_SA": 7477}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.31832973000002, -43.25203071000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 29698, "N": 92246, "COD": "ND-1005-806", "Solicit": 1, "Nombre": "ARNOLDO HELLRIEGEL AROCA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40379, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Rio Correntoso", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5207705, "UTM_S": 717688, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.31832973, "POINT_Y": -43.25203071, "FID_SA": 7478}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32293708000002, -43.237408010000024]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 29697, "N": 92245, "COD": "ND-1005-805", "Solicit": 1, "Nombre": "ARNOLDO HELLRIEGEL AROCA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40379, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Rio Correntoso", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5209341, "UTM_S": 717366, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.32293708, "POINT_Y": -43.23740801, "FID_SA": 7485}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.31724109, -43.22380433999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 29696, "N": 92244, "COD": "ND-1005-804", "Solicit": 1, "Nombre": "ARNOLDO HELLRIEGEL AROCA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40379, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Rio Correntoso", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5210837, "UTM_S": 717877, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.31724109, "POINT_Y": -43.22380434, "FID_SA": 7495}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.52056672999998, -43.21210620999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 26602, "N": 89090, "COD": "ND-1005-1310", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42250, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Frio", "Enero": 6700, "Febrero": 5500, "Marzo": 8600, "Abril": 8100, "Mayo": 7300, "Junio": 5600, "Julio": 5000, "Agosto": 6200, "Sep": 4500, "Octubre": 4700, "Nov": 5900, "Dic": 6200, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 6191.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5212646, "UTM_S": 701402, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.52056673, "POINT_Y": -43.21210621, "FID_SA": 7513}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.52056672999998, -43.21210620999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 26603, "N": 89091, "COD": "ND-1005-1310", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42250, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Frio", "Enero": 13500, "Febrero": 11900, "Marzo": 10600, "Abril": 7200, "Mayo": 5100, "Junio": 3850, "Julio": 2550, "Agosto": 2500, "Sep": 2350, "Octubre": 4200, "Nov": 6900, "Dic": 11300, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 6829.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5212646, "UTM_S": 701402, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.52056673, "POINT_Y": -43.21210621, "FID_SA": 7514}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45389837000002, -43.19957482999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 35700, "N": 98623, "COD": "ND-1005-112", "Solicit": 1, "Nombre": "MOWI CHILE S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35836, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 13, "Febrero": 13, "Marzo": 13, "Abril": 13, "Mayo": 13, "Junio": 13, "Julio": 13, "Agosto": 13, "Sep": 13, "Octubre": 13, "Nov": 13, "Dic": 13, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 13, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5213875, "UTM_S": 706860, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Puerto Montt", "Fojas": 0, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 1998, "POINT_X": -72.45389837, "POINT_Y": -43.19957483, "FID_SA": 7526}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45389837000002, -43.19957482999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 35701, "N": 98624, "COD": "ND-1005-112", "Solicit": 2, "Nombre": "MOWI CHILE S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35836, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 43, "Febrero": 43, "Marzo": 43, "Abril": 43, "Mayo": 43, "Junio": 43, "Julio": 43, "Agosto": 43, "Sep": 43, "Octubre": 43, "Nov": 43, "Dic": 0, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 39.4167, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5213875, "UTM_S": 706860, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Puerto Montt", "Fojas": 0, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 1998, "POINT_X": -72.45389837, "POINT_Y": -43.19957483, "FID_SA": 7527}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.49758816999996, -43.19543401000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 29471, "N": 92012, "COD": "ND-1005-753", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA PRUITT LAND AND TIMBER CO. LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40452, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Frio", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5214442, "UTM_S": 703324, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.49758817, "POINT_Y": -43.19543401, "FID_SA": 7536}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.66177817999997, -43.18701484000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 27463, "N": 89981, "COD": "ND-1005-928", "Solicit": 1, "Nombre": "ASESORIAS E INVERSIONES DIEZ Y BERLINER LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41355, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 9400, "Febrero": 11300, "Marzo": 8200, "Abril": 5800, "Mayo": 6000, "Junio": 8100, "Julio": 7400, "Agosto": 7500, "Sep": 7700, "Octubre": 9300, "Nov": 11700, "Dic": 9200, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 8466.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5215763, "UTM_S": 690009, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.66177818, "POINT_Y": -43.18701484, "FID_SA": 7547}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48212596000003, -43.184775709999954]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 28912, "N": 91438, "COD": "ND-1005-754", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA PRUITT LAND AND TIMBER CO. LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40759, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Puelo", "Subcuen": "Rio Manso", "SubSubC": "Rio Manso entre Rio Steffen y Rio Puelo", "Fuente_1": "Rio Frio", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5215588, "UTM_S": 704616, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.48212596, "POINT_Y": -43.18477571, "FID_SA": 7549}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.46769966000002, -43.178649380000024]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 29957, "N": 92516, "COD": "ND-1005-712", "Solicit": 1, "Nombre": "MARINE HARVEST CHILE S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40231, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Frio", "Enero": 49, "Febrero": 49, "Marzo": 49, "Abril": 49, "Mayo": 49, "Junio": 49, "Julio": 49, "Agosto": 49, "Sep": 49, "Octubre": 49, "Nov": 49, "Dic": 49, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 49, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5216233, "UTM_S": 705809, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 11, "Num_CBR": 52, "A\u00f1o": 2014, "POINT_X": -72.46769966, "POINT_Y": -43.17864938, "FID_SA": 7554}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.42147953999998, -43.17795852999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 30381, "N": 92953, "COD": "ND-1005-676", "Solicit": 1, "Nombre": "GISELLA MARCELA GESELL SOTO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40018, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1.7, "Febrero": 1.7, "Marzo": 1.7, "Abril": 1.7, "Mayo": 1.7, "Junio": 1.7, "Julio": 1.7, "Agosto": 1.7, "Sep": 1.7, "Octubre": 1.7, "Nov": 1.7, "Dic": 1.7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5216195, "UTM_S": 709568, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.42147954, "POINT_Y": -43.17795853, "FID_SA": 7556}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47418006000001, -43.17694685000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 28913, "N": 91439, "COD": "ND-1005-755", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA PRUITT LAND AND TIMBER CO. LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40759, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Puelo", "Subcuen": "Rio Manso", "SubSubC": "Rio Manso entre Rio Steffen y Rio Puelo", "Fuente_1": "Rio Frio", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5216438, "UTM_S": 705288, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.47418006, "POINT_Y": -43.17694685, "FID_SA": 7561}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43021155000002, -43.17686752000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 22077, "N": 84481, "COD": "ND-1005-1734", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD DE TURISMO CHUCAO LODGE SPA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43780, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Detenida", "Fuente": "Lago/Laguna", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Lago Yelcho", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5216338, "UTM_S": 708862, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.43021155, "POINT_Y": -43.17686752, "FID_SA": 7562}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.46255634999999, -43.17509572999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 29472, "N": 92013, "COD": "ND-1005-756", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA PRUITT LAND AND TIMBER CO. LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40452, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Frio", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5216615, "UTM_S": 706239, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.46255635, "POINT_Y": -43.17509573, "FID_SA": 7564}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.42940580999996, -43.17437323999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 22411, "N": 84822, "COD": "ND-1005-1770", "Solicit": 1, "Nombre": "INVERSIONES TURISTICAS FLY TEAM SPA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43664, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.01, "Febrero": 0.01, "Marzo": 0.01, "Abril": 0.02, "Mayo": 0.03, "Junio": 0.07, "Julio": 0.06, "Agosto": 0.05, "Sep": 0.03, "Octubre": 0.02, "Nov": 0.02, "Dic": 0.01, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.0283, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5216613, "UTM_S": 708936, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.42940581, "POINT_Y": -43.17437324, "FID_SA": 7565}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.42940580999996, -43.17437323999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10710", "NOM_SSUBC": "Lago Yelcho", "FID_": 22412, "N": 84823, "COD": "ND-1005-1770", "Solicit": 1, "Nombre": "INVERSIONES TURISTICAS FLY TEAM SPA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43664, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.06, "Febrero": 0.06, "Marzo": 0.09, "Abril": 0.07, "Mayo": 0.18, "Junio": 0.09, "Julio": 0.07, "Agosto": 0.06, "Sep": 0.07, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.06, "Dic": 0.07, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 0.0817, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5216613, "UTM_S": 708936, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.42940581, "POINT_Y": -43.17437324, "FID_SA": 7566}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45281169, -43.17333933999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 29473, "N": 92014, "COD": "ND-1005-757", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA PRUITT LAND AND TIMBER CO. LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40452, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Frio", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5216786, "UTM_S": 707037, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.45281169, "POINT_Y": -43.17333934, "FID_SA": 7567}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.49597910999996, -43.171888700000025]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 26598, "N": 89086, "COD": "ND-1005-1311", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42251, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio De La Plata", "Enero": 1750, "Febrero": 1360, "Marzo": 1410, "Abril": 1270, "Mayo": 1460, "Junio": 2400, "Julio": 1800, "Agosto": 1650, "Sep": 1020, "Octubre": 1050, "Nov": 1250, "Dic": 1320, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1478.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5217053, "UTM_S": 703533, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.49597911, "POINT_Y": -43.1718887, "FID_SA": 7568}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.49597910999996, -43.171888700000025]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 26599, "N": 89087, "COD": "ND-1005-1311", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42251, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio De La Plata", "Enero": 2550, "Febrero": 2450, "Marzo": 3550, "Abril": 3100, "Mayo": 6100, "Junio": 3300, "Julio": 2800, "Agosto": 2350, "Sep": 2750, "Octubre": 3400, "Nov": 2550, "Dic": 2850, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 3145.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5217053, "UTM_S": 703533, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.49597911, "POINT_Y": -43.1718887, "FID_SA": 7569}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43034249000002, -43.17110775999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 23009, "N": 85441, "COD": "ND-1005-1771", "Solicit": 1, "Nombre": "INVERSIONES TURISTICAS FLY TEAM SPA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43438, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero Fierro", "Enero": 0.1, "Febrero": 0.1, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.1, "Mayo": 0.1, "Junio": 0.1, "Julio": 0.1, "Agosto": 0.1, "Sep": 0.1, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.1, "Dic": 0.1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5216978, "UTM_S": 708871, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.43034249, "POINT_Y": -43.17110776, "FID_SA": 7571}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44135024999997, -43.16557388999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 29656, "N": 92202, "COD": "ND-1005-758", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA PRUITT LAND AND TIMBER CO. LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40381, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Yelcho", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5217620, "UTM_S": 707995, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.44135025, "POINT_Y": -43.16557389, "FID_SA": 7575}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44409475000003, -43.16377140000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 29657, "N": 92203, "COD": "ND-1005-759", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA PRUITT LAND AND TIMBER CO. LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40381, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Yelcho", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5217827, "UTM_S": 707778, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.44409475, "POINT_Y": -43.1637714, "FID_SA": 7577}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44720986999995, -43.161040669999956]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 29658, "N": 92204, "COD": "ND-1005-760", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA PRUITT LAND AND TIMBER CO. LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40381, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Yelcho", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5218138, "UTM_S": 707534, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.44720987, "POINT_Y": -43.16104067, "FID_SA": 7578}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.38681908, -43.158100679999976]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 26981, "N": 89481, "COD": "ND-1005-1059", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41990, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero Fierro", "Enero": 1650, "Febrero": 1350, "Marzo": 1310, "Abril": 1060, "Mayo": 1050, "Junio": 1470, "Julio": 1080, "Agosto": 1010, "Sep": 710, "Octubre": 830, "Nov": 1070, "Dic": 1300, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1157.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5218313, "UTM_S": 712454, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.38681908, "POINT_Y": -43.15810068, "FID_SA": 7579}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.38681908, -43.158100679999976]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 26982, "N": 89482, "COD": "ND-1005-1059", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41990, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero Fierro", "Enero": 1700, "Febrero": 1600, "Marzo": 2350, "Abril": 2050, "Mayo": 3600, "Junio": 2050, "Julio": 1750, "Agosto": 1600, "Sep": 1700, "Octubre": 2050, "Nov": 1650, "Dic": 1850, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1995.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5218313, "UTM_S": 712454, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.38681908, "POINT_Y": -43.15810068, "FID_SA": 7580}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44945209000002, -43.15740797000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 29659, "N": 92205, "COD": "ND-1005-761", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA PRUITT LAND AND TIMBER CO. LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40381, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Yelcho", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5218547, "UTM_S": 707364, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.44945209, "POINT_Y": -43.15740797, "FID_SA": 7584}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.42813297999999, -43.156633289999974]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 35100, "N": 97986, "COD": "ND-1005-180", "Solicit": 1, "Nombre": "PIETRO BASTASIN DUGHERA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 36608, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Palena y Costeras Limite Decima Region", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 4, "Febrero": 2, "Marzo": 5, "Abril": 7, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 8, "Sep": 8, "Octubre": 6, "Nov": 5, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 6.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5218580, "UTM_S": 709100, "Huso": 18, "Datum": 0, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.42813298, "POINT_Y": -43.15663329, "FID_SA": 7585}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.42813297999999, -43.156633289999974]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 35101, "N": 97987, "COD": "ND-1005-180", "Solicit": 1, "Nombre": "PIETRO BASTASIN DUGHERA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 36608, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Palena y Costeras Limite Decima Region", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 6, "Febrero": 8, "Marzo": 5, "Abril": 3, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 4, "Nov": 5, "Dic": 7, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 3.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5218580, "UTM_S": 709100, "Huso": 18, "Datum": 0, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.42813298, "POINT_Y": -43.15663329, "FID_SA": 7586}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45102921999995, -43.154678829999995]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 29660, "N": 92206, "COD": "ND-1005-762", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA PRUITT LAND AND TIMBER CO. LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40381, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Yelcho", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5218854, "UTM_S": 707245, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.45102922, "POINT_Y": -43.15467883, "FID_SA": 7588}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.88193031999997, -43.14729985999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 27181, "N": 89687, "COD": "ND-1005-1082", "Solicit": 1, "Nombre": "AGUAS POLARES LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41750, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 540, "Febrero": 410, "Marzo": 790, "Abril": 820, "Mayo": 1080, "Junio": 1900, "Julio": 2000, "Agosto": 1800, "Sep": 1150, "Octubre": 800, "Nov": 670, "Dic": 530, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1040.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5220650, "UTM_S": 672230, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 26, "Num_CBR": 16, "A\u00f1o": 2014, "POINT_X": -72.88193032, "POINT_Y": -43.14729986, "FID_SA": 7594}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.88193031999997, -43.14729985999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 27182, "N": 89688, "COD": "ND-1005-1082", "Solicit": 1, "Nombre": "AGUAS POLARES LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41750, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 1460, "Febrero": 1590, "Marzo": 1210, "Abril": 1180, "Mayo": 920, "Junio": 100, "Julio": 0, "Agosto": 200, "Sep": 850, "Octubre": 1200, "Nov": 1330, "Dic": 1470, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 959.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5220650, "UTM_S": 672230, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 26, "Num_CBR": 16, "A\u00f1o": 2014, "POINT_X": -72.88193032, "POINT_Y": -43.14729986, "FID_SA": 7595}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69411698999997, -43.145170999999976]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 28490, "N": 91014, "COD": "ND-1005-780", "Solicit": 1, "Nombre": "HIDROELECTRICA AGUA VIVA S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40802, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Detenida", "Fuente": "Lago/Laguna", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Laguna sin Nombre", "Enero": 17500, "Febrero": 18300, "Marzo": 11800, "Abril": 6600, "Mayo": 7900, "Junio": 10000, "Julio": 13100, "Agosto": 15100, "Sep": 15700, "Octubre": 16700, "Nov": 18600, "Dic": 20700, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 14333.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5220483, "UTM_S": 687509, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.69411699, "POINT_Y": -43.145171, "FID_SA": 7596}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48539232000002, -43.14477862000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 28915, "N": 91441, "COD": "ND-1005-851", "Solicit": 1, "Nombre": "HECTOR JAIME OYARZUN VERA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40759, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5220038, "UTM_S": 704484, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.48539232, "POINT_Y": -43.14477862, "FID_SA": 7598}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48877826999995, -43.14467293999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 28914, "N": 91440, "COD": "ND-1005-850", "Solicit": 1, "Nombre": "HECTOR JAIME OYARZUN VERA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40759, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5220058, "UTM_S": 704209, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.48877827, "POINT_Y": -43.14467294, "FID_SA": 7599}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47691386999999, -43.13416488999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 29699, "N": 92247, "COD": "ND-1005-848", "Solicit": 1, "Nombre": "HECTOR JAIME OYARZUN VERA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40379, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 25, "Febrero": 25, "Marzo": 25, "Abril": 25, "Mayo": 25, "Junio": 25, "Julio": 25, "Agosto": 25, "Sep": 25, "Octubre": 25, "Nov": 25, "Dic": 25, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 25, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5221196, "UTM_S": 705209, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.47691387, "POINT_Y": -43.13416489, "FID_SA": 7631}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48633376000002, -43.129311919999985]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 29649, "N": 92195, "COD": "ND-1005-933", "Solicit": 1, "Nombre": "HECTOR JAIME OYARZUN VERA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40382, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5221758, "UTM_S": 704459, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.48633376, "POINT_Y": -43.12931192, "FID_SA": 7640}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48061635, -43.127835460000036]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 29700, "N": 92248, "COD": "ND-1005-849", "Solicit": 1, "Nombre": "HECTOR JAIME OYARZUN VERA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40379, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Yelcho", "Enero": 15, "Febrero": 15, "Marzo": 15, "Abril": 15, "Mayo": 15, "Junio": 15, "Julio": 15, "Agosto": 15, "Sep": 15, "Octubre": 15, "Nov": 15, "Dic": 15, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 15, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5221908, "UTM_S": 704929, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.48061635, "POINT_Y": -43.12783546, "FID_SA": 7644}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.65417284999998, -43.12725929999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 26379, "N": 88867, "COD": "ND-1005-1028", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA AUCHEMO LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42303, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Rio Palvitad", "Enero": 1700, "Febrero": 2100, "Marzo": 1490, "Abril": 1120, "Mayo": 1070, "Junio": 1470, "Julio": 1420, "Agosto": 1440, "Sep": 1440, "Octubre": 1800, "Nov": 2200, "Dic": 1700, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1579.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5222382, "UTM_S": 690813, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.65417285, "POINT_Y": -43.1272593, "FID_SA": 7647}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.65417284999998, -43.12725929999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 26380, "N": 88868, "COD": "ND-1005-1028", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA AUCHEMO LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42303, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Rio Palvitad", "Enero": 3300, "Febrero": 3450, "Marzo": 2150, "Abril": 1290, "Mayo": 1470, "Junio": 1900, "Julio": 2450, "Agosto": 2850, "Sep": 2950, "Octubre": 3150, "Nov": 3500, "Dic": 3850, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2692.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5222382, "UTM_S": 690813, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.65417285, "POINT_Y": -43.1272593, "FID_SA": 7648}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.85693697000005, -43.12702445999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 24157, "N": 86611, "COD": "ND-1005-1080", "Solicit": 1, "Nombre": "AGUAS POLARES LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43066, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Rio Daye", "Enero": 490, "Febrero": 400, "Marzo": 580, "Abril": 910, "Mayo": 930, "Junio": 1800, "Julio": 1470, "Agosto": 1440, "Sep": 670, "Octubre": 690, "Nov": 770, "Dic": 510, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 888.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5222850, "UTM_S": 674320, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.85693697, "POINT_Y": -43.12702446, "FID_SA": 7649}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.85693697000005, -43.12702445999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 24158, "N": 86612, "COD": "ND-1005-1080", "Solicit": 1, "Nombre": "AGUAS POLARES LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43066, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Rio Daye", "Enero": 1380, "Febrero": 1130, "Marzo": 1280, "Abril": 1370, "Mayo": 3070, "Junio": 2200, "Julio": 1750, "Agosto": 1800, "Sep": 1700, "Octubre": 1950, "Nov": 1750, "Dic": 1650, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1752.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5222850, "UTM_S": 674320, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.85693697, "POINT_Y": -43.12702446, "FID_SA": 7650}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67003016, -43.115958790000036]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 26381, "N": 88869, "COD": "ND-1005-1282", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA SAN FRANCISCO LTDA.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42303, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Rio Palvitad", "Enero": 12600, "Febrero": 15200, "Marzo": 11000, "Abril": 7900, "Mayo": 8100, "Junio": 10900, "Julio": 10000, "Agosto": 10200, "Sep": 10400, "Octubre": 12600, "Nov": 15800, "Dic": 12400, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 11425, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5223673, "UTM_S": 689558, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.67003016, "POINT_Y": -43.11595879, "FID_SA": 7680}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67003016, -43.115958790000036]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 26382, "N": 88870, "COD": "ND-1005-1282", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA SAN FRANCISCO LTDA.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42303, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Rio Palvitad", "Enero": 23700, "Febrero": 24800, "Marzo": 15900, "Abril": 9000, "Mayo": 10700, "Junio": 13500, "Julio": 17700, "Agosto": 20400, "Sep": 21200, "Octubre": 22600, "Nov": 25200, "Dic": 28000, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 19391.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5223673, "UTM_S": 689558, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.67003016, "POINT_Y": -43.11595879, "FID_SA": 7681}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45396101999997, -43.11369360000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 22541, "N": 84954, "COD": "ND-1005-2088", "Solicit": 1, "Nombre": "BERNARDO JESUS SEGURA GONZALEZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43623, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 18, "Febrero": 12, "Marzo": 18, "Abril": 23, "Mayo": 36, "Junio": 48, "Julio": 48, "Agosto": 48, "Sep": 31, "Octubre": 26, "Nov": 23, "Dic": 14, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 28.75, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5223413, "UTM_S": 707145, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.45396102, "POINT_Y": -43.1136936, "FID_SA": 7685}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45396101999997, -43.11369360000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 22542, "N": 84955, "COD": "ND-1005-2088", "Solicit": 1, "Nombre": "BERNARDO JESUS SEGURA GONZALEZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43623, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 30, "Febrero": 36, "Marzo": 30, "Abril": 25, "Mayo": 12, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 17, "Octubre": 22, "Nov": 25, "Dic": 34, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 19.25, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5223413, "UTM_S": 707145, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.45396102, "POINT_Y": -43.1136936, "FID_SA": 7686}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.46720635999998, -43.11080921000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 25785, "N": 88268, "COD": "ND-1005-1729", "Solicit": 1, "Nombre": "MANUEL RODRIGUEZ ORTEGA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42531, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Michimahuida", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "m3/s", "UTM_N": 5223766, "UTM_S": 706077, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.46720636, "POINT_Y": -43.11080921, "FID_SA": 7704}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.7307606, -43.10166525999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 26464, "N": 88952, "COD": "ND-1005-914", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA AUCHEMO LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42284, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 14, "Abril": 30, "Mayo": 48, "Junio": 77, "Julio": 68, "Agosto": 76, "Sep": 30, "Octubre": 24, "Nov": 20, "Dic": 20, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 35.5833, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5225396, "UTM_S": 684660, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.7307606, "POINT_Y": -43.10166526, "FID_SA": 7738}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.7307606, -43.10166525999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 26465, "N": 88953, "COD": "ND-1005-914", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA AUCHEMO LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42284, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 52, "Febrero": 50, "Marzo": 58, "Abril": 109, "Mayo": 123, "Junio": 150, "Julio": 126, "Agosto": 132, "Sep": 96, "Octubre": 89, "Nov": 72, "Dic": 93, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 95.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5225396, "UTM_S": 684660, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.7307606, "POINT_Y": -43.10166526, "FID_SA": 7739}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32776385999998, -43.097559869999955]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 26977, "N": 89477, "COD": "ND-1005-1007", "Solicit": 1, "Nombre": "TEI ZIMMERMANN SCHAAK", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41990, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 760, "Febrero": 610, "Marzo": 580, "Abril": 650, "Mayo": 890, "Junio": 1750, "Julio": 1700, "Agosto": 1800, "Sep": 1500, "Octubre": 1160, "Nov": 1080, "Dic": 960, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1120, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5224885, "UTM_S": 717470, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.32776386, "POINT_Y": -43.09755987, "FID_SA": 7741}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32776385999998, -43.097559869999955]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 26978, "N": 89478, "COD": "ND-1005-1007", "Solicit": 1, "Nombre": "TEI ZIMMERMANN SCHAAK", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41990, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1330, "Febrero": 1080, "Marzo": 1130, "Abril": 2150, "Mayo": 3850, "Junio": 4200, "Julio": 3400, "Agosto": 2050, "Sep": 1410, "Octubre": 1950, "Nov": 2100, "Dic": 2000, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 2220.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5224885, "UTM_S": 717470, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.32776386, "POINT_Y": -43.09755987, "FID_SA": 7742}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32403451000005, -43.094321160000035]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 26975, "N": 89475, "COD": "ND-1005-1006", "Solicit": 1, "Nombre": "TEI ZIMMERMANN SCHAAK", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41990, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1650, "Febrero": 1320, "Marzo": 1250, "Abril": 1400, "Mayo": 1900, "Junio": 3750, "Julio": 3700, "Agosto": 3850, "Sep": 3250, "Octubre": 2500, "Nov": 2350, "Dic": 2050, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2414.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5225235, "UTM_S": 717785, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.32403451, "POINT_Y": -43.09432116, "FID_SA": 7745}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32403451000005, -43.094321160000035]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 26976, "N": 89476, "COD": "ND-1005-1006", "Solicit": 1, "Nombre": "TEI ZIMMERMANN SCHAAK", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41990, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 2850, "Febrero": 2300, "Marzo": 2450, "Abril": 4600, "Mayo": 4100, "Junio": 2250, "Julio": 2300, "Agosto": 2150, "Sep": 2750, "Octubre": 3500, "Nov": 3650, "Dic": 3950, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 3070.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5225235, "UTM_S": 717785, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.32403451, "POINT_Y": -43.09432116, "FID_SA": 7746}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.75455013999996, -43.08756556]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 27689, "N": 90207, "COD": "ND-1005-904", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA AUCHEMO LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41220, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 58, "Febrero": 73, "Marzo": 88, "Abril": 95, "Mayo": 190, "Junio": 210, "Julio": 250, "Agosto": 230, "Sep": 175, "Octubre": 108, "Nov": 61, "Dic": 75, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 134.4167, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5227014, "UTM_S": 682766, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.75455014, "POINT_Y": -43.08756556, "FID_SA": 7753}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.75455013999996, -43.08756556]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 27690, "N": 90208, "COD": "ND-1005-904", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA AUCHEMO LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41220, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 530, "Febrero": 370, "Marzo": 430, "Abril": 680, "Mayo": 940, "Junio": 780, "Julio": 780, "Agosto": 690, "Sep": 530, "Octubre": 570, "Nov": 720, "Dic": 680, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 641.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5227014, "UTM_S": 682766, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.75455014, "POINT_Y": -43.08756556, "FID_SA": 7754}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.46535009000004, -43.07151812999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 35695, "N": 98617, "COD": "ND-1005-70", "Solicit": 1, "Nombre": "FIORDO BLANCO S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35837, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "R. Re\u00f1ihue", "SubSubC": "Rio Re\u00f1ihue Entre Arriba Rio Cipreses y Desembocadura", "Fuente_1": "Rio Re\u00f1ihue", "Enero": 0, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 76, "Mayo": 400, "Junio": 400, "Julio": 395, "Agosto": 171, "Sep": 216, "Octubre": 0, "Nov": 0, "Dic": 0, "Ejer_Derch": "Permanente y Discontinuo", "Cau_anual": 138.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5228125, "UTM_S": 706360, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 4, "Num_CBR": 4, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -72.46535009, "POINT_Y": -43.07151813, "FID_SA": 7770}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.46535009000004, -43.07151812999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 35696, "N": 98618, "COD": "ND-1005-70", "Solicit": 1, "Nombre": "FIORDO BLANCO S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35837, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "R. Re\u00f1ihue", "SubSubC": "Rio Re\u00f1ihue Entre Arriba Rio Cipreses y Desembocadura", "Fuente_1": "Rio Re\u00f1ihue", "Enero": 400, "Febrero": 400, "Marzo": 400, "Abril": 324, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 5, "Agosto": 229, "Sep": 184, "Octubre": 400, "Nov": 400, "Dic": 400, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 261.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5228125, "UTM_S": 706360, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 4, "Num_CBR": 4, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -72.46535009, "POINT_Y": -43.07151813, "FID_SA": 7771}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.64716955999997, -43.06653368000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10713", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho entre Rio Amarillo y desembocadura", "FID_": 26615, "N": 89103, "COD": "ND-1005-1283", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA SAN FRANCISCO LTDA.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42249, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Rio Corcovado", "SubSubC": "Rio Corcovado hasta junta Rio Nevado", "Fuente_1": "Rio Verde", "Enero": 660, "Febrero": 470, "Marzo": 660, "Abril": 850, "Mayo": 1310, "Junio": 2850, "Julio": 2250, "Agosto": 2100, "Sep": 1110, "Octubre": 950, "Nov": 850, "Dic": 500, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1213.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5229110, "UTM_S": 691572, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.64716956, "POINT_Y": -43.06653368, "FID_SA": 7772}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.64716955999997, -43.06653368000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10713", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho entre Rio Amarillo y desembocadura", "FID_": 26616, "N": 89104, "COD": "ND-1005-1283", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA SAN FRANCISCO LTDA.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42249, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Rio Corcovado", "SubSubC": "Rio Corcovado hasta junta Rio Nevado", "Fuente_1": "Rio Verde", "Enero": 2650, "Febrero": 2650, "Marzo": 3800, "Abril": 3200, "Mayo": 7600, "Junio": 3900, "Julio": 3300, "Agosto": 2450, "Sep": 3300, "Octubre": 4200, "Nov": 2750, "Dic": 3150, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 3579.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5229110, "UTM_S": 691572, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.64716956, "POINT_Y": -43.06653368, "FID_SA": 7773}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.76981883999996, -43.061895300000025]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 23102, "N": 85535, "COD": "ND-1005-535", "Solicit": 2, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA SANTA CAROLINA LTDA.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43419, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Rio Pescado", "Enero": 590, "Febrero": 430, "Marzo": 710, "Abril": 820, "Mayo": 1010, "Junio": 1650, "Julio": 1750, "Agosto": 1550, "Sep": 1000, "Octubre": 790, "Nov": 640, "Dic": 640, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 965, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5229898, "UTM_S": 681599, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.76981884, "POINT_Y": -43.0618953, "FID_SA": 7777}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.76981883999996, -43.061895300000025]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 23103, "N": 85536, "COD": "ND-1005-535", "Solicit": 2, "Nombre": "SOCIEDAD AGRICOLA SANTA CAROLINA LTDA.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43419, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Rio Pescado", "Enero": 1410, "Febrero": 1550, "Marzo": 1290, "Abril": 1180, "Mayo": 990, "Junio": 350, "Julio": 250, "Agosto": 450, "Sep": 1000, "Octubre": 1210, "Nov": 1360, "Dic": 1360, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1033.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5229898, "UTM_S": 681599, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.76981884, "POINT_Y": -43.0618953, "FID_SA": 7778}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.37983177999999, -43.05216739]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 35570, "N": 98486, "COD": "ND-1005-127", "Solicit": 5, "Nombre": "GREGORIO GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36017, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Michimahuida", "Enero": 3.5, "Febrero": 3.5, "Marzo": 3.5, "Abril": 3.5, "Mayo": 3.5, "Junio": 3.5, "Julio": 3.5, "Agosto": 3.5, "Sep": 3.5, "Octubre": 3.5, "Nov": 3.5, "Dic": 3.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5230060, "UTM_S": 713390, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 3, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 1998, "POINT_X": -72.37983178, "POINT_Y": -43.05216739, "FID_SA": 7788}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.53236617999998, -43.051508209999994]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10713", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho entre Rio Amarillo y desembocadura", "FID_": 33297, "N": 96033, "COD": "ND-1005-295", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5230510, "UTM_S": 700969, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.53236618, "POINT_Y": -43.05150821, "FID_SA": 7789}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.37954045000004, -43.05035984000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 35566, "N": 98482, "COD": "ND-1005-127", "Solicit": 1, "Nombre": "GREGORIO GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36017, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.2, "Febrero": 0.2, "Marzo": 0.2, "Abril": 0.2, "Mayo": 0.2, "Junio": 0.2, "Julio": 0.2, "Agosto": 0.2, "Sep": 0.2, "Octubre": 0.2, "Nov": 0.2, "Dic": 0.2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5230260, "UTM_S": 713420, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 3, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 1998, "POINT_X": -72.37954045, "POINT_Y": -43.05035984, "FID_SA": 7791}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.37947987999999, -43.05034044000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 35567, "N": 98483, "COD": "ND-1005-127", "Solicit": 2, "Nombre": "GREGORIO GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36017, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.2, "Febrero": 0.2, "Marzo": 0.2, "Abril": 0.2, "Mayo": 0.2, "Junio": 0.2, "Julio": 0.2, "Agosto": 0.2, "Sep": 0.2, "Octubre": 0.2, "Nov": 0.2, "Dic": 0.2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5230262, "UTM_S": 713425, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 3, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 1998, "POINT_X": -72.37947988, "POINT_Y": -43.05034044, "FID_SA": 7792}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.37948103, -43.05031346]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 35568, "N": 98484, "COD": "ND-1005-127", "Solicit": 3, "Nombre": "GREGORIO GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36017, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.2, "Febrero": 0.2, "Marzo": 0.2, "Abril": 0.2, "Mayo": 0.2, "Junio": 0.2, "Julio": 0.2, "Agosto": 0.2, "Sep": 0.2, "Octubre": 0.2, "Nov": 0.2, "Dic": 0.2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5230265, "UTM_S": 713425, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 3, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 1998, "POINT_X": -72.37948103, "POINT_Y": -43.05031346, "FID_SA": 7793}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.37945841999999, -43.05026791999995]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 35569, "N": 98485, "COD": "ND-1005-127", "Solicit": 4, "Nombre": "GREGORIO GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36017, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.1, "Febrero": 0.1, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.1, "Mayo": 0.1, "Junio": 0.1, "Julio": 0.1, "Agosto": 0.1, "Sep": 0.1, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.1, "Dic": 0.1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5230270, "UTM_S": 713427, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 3, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 1998, "POINT_X": -72.37945842, "POINT_Y": -43.05026792, "FID_SA": 7794}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.84852232999997, -43.04087327999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 26683, "N": 89174, "COD": "ND-1005-1081", "Solicit": 1, "Nombre": "AGUAS POLARES LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42235, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 220, "Febrero": 160, "Marzo": 265, "Abril": 305, "Mayo": 375, "Junio": 620, "Julio": 650, "Agosto": 580, "Sep": 375, "Octubre": 295, "Nov": 240, "Dic": 240, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 360.4167, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5232400, "UTM_S": 675250, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.84852233, "POINT_Y": -43.04087328, "FID_SA": 7806}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.84852232999997, -43.04087327999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 26684, "N": 89175, "COD": "ND-1005-1081", "Solicit": 1, "Nombre": "AGUAS POLARES LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42235, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 840, "Febrero": 590, "Marzo": 800, "Abril": 1080, "Mayo": 1400, "Junio": 1020, "Julio": 1100, "Agosto": 1240, "Sep": 840, "Octubre": 1010, "Nov": 780, "Dic": 990, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 974.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5232400, "UTM_S": 675250, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.84852233, "POINT_Y": -43.04087328, "FID_SA": 7807}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.46588490999997, -43.035593440000014]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33291, "N": 96027, "COD": "ND-1005-289", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Amarillo", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5232116, "UTM_S": 706437, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.46588491, "POINT_Y": -43.03559344, "FID_SA": 7814}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.81649239000004, -43.03087461000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 26613, "N": 89101, "COD": "ND-1005-1031", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA AUCHEMO LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42249, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Bueno", "Subcuen": "Afluentes Lago Ranco", "SubSubC": "Rio Curringue", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 15, "Febrero": 11, "Marzo": 18, "Abril": 21, "Mayo": 25, "Junio": 42, "Julio": 44, "Agosto": 39, "Sep": 25, "Octubre": 20, "Nov": 16, "Dic": 16, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 24.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5233443, "UTM_S": 677888, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.81649239, "POINT_Y": -43.03087461, "FID_SA": 7820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.81649239000004, -43.03087461000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 26614, "N": 89102, "COD": "ND-1005-1031", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA AUCHEMO LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42249, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Bueno", "Subcuen": "Afluentes Lago Ranco", "SubSubC": "Rio Curringue", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 34, "Febrero": 38, "Marzo": 31, "Abril": 28, "Mayo": 24, "Junio": 7, "Julio": 5, "Agosto": 10, "Sep": 24, "Octubre": 29, "Nov": 33, "Dic": 33, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 24.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5233443, "UTM_S": 677888, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.81649239, "POINT_Y": -43.03087461, "FID_SA": 7821}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.81328734999997, -43.02780586000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 26370, "N": 88858, "COD": "ND-1005-1719", "Solicit": 1, "Nombre": "TRUSAL S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42303, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1, "Febrero": 1, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 4, "Agosto": 4, "Sep": 3, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2.4167, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5233777, "UTM_S": 678158, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.81328735, "POINT_Y": -43.02780586, "FID_SA": 7825}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.81328734999997, -43.02780586000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "108", "COD_SUBC": "1080", "COD_SSUBC": "10800", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "FID_": 26371, "N": 88859, "COD": "ND-1005-1719", "Solicit": 1, "Nombre": "TRUSAL S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42303, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 4, "Febrero": 4, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 1, "Agosto": 1, "Sep": 2, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 2.5833, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5233777, "UTM_S": 678158, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.81328735, "POINT_Y": -43.02780586, "FID_SA": 7826}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47069316999999, -43.024327279999994]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33292, "N": 96028, "COD": "ND-1005-290", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Amarillo", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5233379, "UTM_S": 706083, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.47069317, "POINT_Y": -43.02432728, "FID_SA": 7829}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.46803132000002, -43.01414739999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33293, "N": 96029, "COD": "ND-1005-291", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Amarillo", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5234503, "UTM_S": 706334, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.46803132, "POINT_Y": -43.0141474, "FID_SA": 7836}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45141788999996, -43.01056384000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 32787, "N": 95505, "COD": "ND-1005-129", "Solicit": 10, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38205, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 4, "Febrero": 4, "Marzo": 4, "Abril": 4, "Mayo": 4, "Junio": 4, "Julio": 4, "Agosto": 4, "Sep": 4, "Octubre": 4, "Nov": 4, "Dic": 4, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 4, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5234860, "UTM_S": 707700, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.45141789, "POINT_Y": -43.01056384, "FID_SA": 7837}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.50048252999999, -43.01033190000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33299, "N": 96035, "COD": "ND-1005-297", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5235006, "UTM_S": 703702, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.50048253, "POINT_Y": -43.0103319, "FID_SA": 7838}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.49416639999998, -43.00995958000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33294, "N": 96030, "COD": "ND-1005-292", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Amarillo", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5235032, "UTM_S": 704218, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.4941664, "POINT_Y": -43.00995958, "FID_SA": 7839}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.46371360999999, -43.00963956000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 28022, "N": 90541, "COD": "ND-1005-800097", "Solicit": 1, "Nombre": "FISCO DE CHILE", "Oficio": "C.B.R. Futaleufu", "Fecha_ofi": 41095, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Vuelta", "Enero": 580, "Febrero": 355, "Marzo": 690, "Abril": 760, "Mayo": 900, "Junio": 2100, "Julio": 1800, "Agosto": 1380, "Sep": 990, "Octubre": 830, "Nov": 630, "Dic": 495, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 959.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5234993, "UTM_S": 706701, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 7, "Num_CBR": 4, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -72.46371361, "POINT_Y": -43.00963956, "FID_SA": 7840}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.46371360999999, -43.00963956000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 28023, "N": 90542, "COD": "ND-1005-800097", "Solicit": 1, "Nombre": "FISCO DE CHILE", "Oficio": "C.B.R. Futaleufu", "Fecha_ofi": 41095, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Vuelta", "Enero": 1600, "Febrero": 1650, "Marzo": 1380, "Abril": 900, "Mayo": 2260, "Junio": 1200, "Julio": 1800, "Agosto": 1950, "Sep": 1490, "Octubre": 2100, "Nov": 1220, "Dic": 2850, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1700, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5234993, "UTM_S": 706701, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 7, "Num_CBR": 4, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -72.46371361, "POINT_Y": -43.00963956, "FID_SA": 7841}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44868784000002, -43.00834191000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 32786, "N": 95504, "COD": "ND-1005-129", "Solicit": 9, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38205, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5235100, "UTM_S": 707930, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.44868784, "POINT_Y": -43.00834191, "FID_SA": 7844}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.49848122000004, -43.00794698000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 22378, "N": 84789, "COD": "ND-1005-2115", "Solicit": 1, "Nombre": "PEDRO ANTONIO ASCENCIO CHAURA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43671, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 1, "Febrero": 1, "Marzo": 1, "Abril": 1, "Mayo": 1, "Junio": 1, "Julio": 1, "Agosto": 1, "Sep": 1, "Octubre": 1, "Nov": 1, "Dic": 1, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5235266, "UTM_S": 703873, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.49848122, "POINT_Y": -43.00794698, "FID_SA": 7845}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.49848122000004, -43.00794698000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 22379, "N": 84790, "COD": "ND-1005-2115", "Solicit": 1, "Nombre": "PEDRO ANTONIO ASCENCIO CHAURA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43671, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.7, "Febrero": 0.7, "Marzo": 0.7, "Abril": 0.7, "Mayo": 0.7, "Junio": 0.7, "Julio": 0.7, "Agosto": 0.7, "Sep": 0.7, "Octubre": 0.7, "Nov": 0.7, "Dic": 0.7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5235266, "UTM_S": 703873, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.49848122, "POINT_Y": -43.00794698, "FID_SA": 7846}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48902850999997, -43.00717259]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33301, "N": 96037, "COD": "ND-1005-299", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5235329, "UTM_S": 704646, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.48902851, "POINT_Y": -43.00717259, "FID_SA": 7847}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.51260990000003, -43.00626510999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 23309, "N": 85744, "COD": "ND-1005-1969", "Solicit": 1, "Nombre": "CLAUDIO PATRICIO BARRIA TRIVI\u00d1O", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43384, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 8, "Febrero": 8, "Marzo": 8, "Abril": 8, "Mayo": 8, "Junio": 8, "Julio": 8, "Agosto": 8, "Sep": 8, "Octubre": 8, "Nov": 8, "Dic": 8, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 8, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5235487, "UTM_S": 702727, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 22, "Num_CBR": 12, "A\u00f1o": 2019, "POINT_X": -72.5126099, "POINT_Y": -43.00626511, "FID_SA": 7848}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.51072610999995, -43.00612508000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 23308, "N": 85743, "COD": "ND-1005-1968", "Solicit": 1, "Nombre": "CLAUDIO PATRICIO BARRIA TRIV\u00d1O", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43384, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 8, "Febrero": 8, "Marzo": 8, "Abril": 8, "Mayo": 8, "Junio": 8, "Julio": 8, "Agosto": 8, "Sep": 8, "Octubre": 8, "Nov": 8, "Dic": 8, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 8, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5235498, "UTM_S": 702881, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.51072611, "POINT_Y": -43.00612508, "FID_SA": 7849}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48459818000003, -43.005697559999994]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33295, "N": 96031, "COD": "ND-1005-293", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Amarillo", "Enero": 100, "Febrero": 100, "Marzo": 100, "Abril": 100, "Mayo": 100, "Junio": 100, "Julio": 100, "Agosto": 100, "Sep": 100, "Octubre": 100, "Nov": 100, "Dic": 100, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 100, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5235482, "UTM_S": 705012, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.48459818, "POINT_Y": -43.00569756, "FID_SA": 7850}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44563500000004, -43.00503218000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 32785, "N": 95503, "COD": "ND-1005-129", "Solicit": 8, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38205, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5235460, "UTM_S": 708190, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.445635, "POINT_Y": -43.00503218, "FID_SA": 7853}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.51017665999997, -43.003934040000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 22346, "N": 84757, "COD": "ND-1005-2118", "Solicit": 1, "Nombre": "LEONARDO EPUYAO AGUILEF", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43684, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5235740, "UTM_S": 702933, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.51017666, "POINT_Y": -43.00393404, "FID_SA": 7855}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44926882999997, -43.00142144000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33304, "N": 96040, "COD": "ND-1005-350", "Solicit": 1, "Nombre": "CARMEN GLORIA JOOST RUBILAR", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Negro", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5235870, "UTM_S": 707906, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.44926883, "POINT_Y": -43.00142144, "FID_SA": 7862}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.50573984000005, -43.00079385999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 33298, "N": 96034, "COD": "ND-1005-296", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho entre Rio Amarillo y desembocadura", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236078, "UTM_S": 703305, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.50573984, "POINT_Y": -43.00079386, "FID_SA": 7865}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.51471855999998, -42.99991775999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 33300, "N": 96036, "COD": "ND-1005-298", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236197, "UTM_S": 702576, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.51471856, "POINT_Y": -42.99991776, "FID_SA": 7866}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44672042999996, -42.99956368999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 32781, "N": 95499, "COD": "ND-1005-129", "Solicit": 4, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38205, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236070, "UTM_S": 708120, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.44672043, "POINT_Y": -42.99956369, "FID_SA": 7869}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44151952999995, -42.99836694999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 32782, "N": 95500, "COD": "ND-1005-129", "Solicit": 5, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38205, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1.5, "Febrero": 1.5, "Marzo": 1.5, "Abril": 1.5, "Mayo": 1.5, "Junio": 1.5, "Julio": 1.5, "Agosto": 1.5, "Sep": 1.5, "Octubre": 1.5, "Nov": 1.5, "Dic": 1.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236190, "UTM_S": 708548, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.44151953, "POINT_Y": -42.99836695, "FID_SA": 7870}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.54704662999998, -42.99831942999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 23876, "N": 86327, "COD": "ND-1005-1888", "Solicit": 1, "Nombre": "MONICA PATRICIA ELENA SILVA FERNANDEZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43144, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 25, "Febrero": 25, "Marzo": 25, "Abril": 25, "Mayo": 25, "Junio": 25, "Julio": 25, "Agosto": 25, "Sep": 25, "Octubre": 25, "Nov": 25, "Dic": 25, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 25, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236452, "UTM_S": 699946, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.54704663, "POINT_Y": -42.99831943, "FID_SA": 7871}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.54677187999998, -42.99813345000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 23877, "N": 86328, "COD": "ND-1005-1889", "Solicit": 1, "Nombre": "MONICA PATRICIA ELENA SILVA FERNANDEZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43144, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.5, "Febrero": 0.5, "Marzo": 0.5, "Abril": 0.5, "Mayo": 0.5, "Junio": 0.5, "Julio": 0.5, "Agosto": 0.5, "Sep": 0.5, "Octubre": 0.5, "Nov": 0.5, "Dic": 0.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236472, "UTM_S": 699969, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.54677188, "POINT_Y": -42.99813345, "FID_SA": 7872}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44095731999997, -42.99802119999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 32779, "N": 95497, "COD": "ND-1005-129", "Solicit": 2, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38205, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.1, "Febrero": 0.1, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.1, "Mayo": 0.1, "Junio": 0.1, "Julio": 0.1, "Agosto": 0.1, "Sep": 0.1, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.1, "Dic": 0.1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236227, "UTM_S": 708595, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.44095732, "POINT_Y": -42.9980212, "FID_SA": 7873}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44014026999997, -42.99790386999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 32783, "N": 95501, "COD": "ND-1005-129", "Solicit": 6, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38205, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1.9, "Febrero": 1.9, "Marzo": 1.9, "Abril": 1.9, "Mayo": 1.9, "Junio": 1.9, "Julio": 1.9, "Agosto": 1.9, "Sep": 1.9, "Octubre": 1.9, "Nov": 1.9, "Dic": 1.9, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.9, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236238, "UTM_S": 708662, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.44014027, "POINT_Y": -42.99790387, "FID_SA": 7874}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44071115000003, -42.997745560000006]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 32780, "N": 95498, "COD": "ND-1005-129", "Solicit": 3, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38205, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 1.2, "Febrero": 1.2, "Marzo": 1.2, "Abril": 1.2, "Mayo": 1.2, "Junio": 1.2, "Julio": 1.2, "Agosto": 1.2, "Sep": 1.2, "Octubre": 1.2, "Nov": 1.2, "Dic": 1.2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236257, "UTM_S": 708616, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.44071115, "POINT_Y": -42.99774556, "FID_SA": 7875}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44127350000002, -42.997497019999955]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 32778, "N": 95496, "COD": "ND-1005-129", "Solicit": 1, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38205, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.4, "Febrero": 0.4, "Marzo": 0.4, "Abril": 0.4, "Mayo": 0.4, "Junio": 0.4, "Julio": 0.4, "Agosto": 0.4, "Sep": 0.4, "Octubre": 0.4, "Nov": 0.4, "Dic": 0.4, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.4, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236286, "UTM_S": 708571, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.4412735, "POINT_Y": -42.99749702, "FID_SA": 7876}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43690459000003, -42.99694898]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 23307, "N": 85742, "COD": "ND-1005-1814", "Solicit": 1, "Nombre": "HECTOR ALFREDO M\u00dcLLER CONTRERAS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43384, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 0.1, "Febrero": 0.1, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.1, "Mayo": 0.1, "Junio": 0.1, "Julio": 0.1, "Agosto": 0.1, "Sep": 0.1, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.1, "Dic": 0.1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236336, "UTM_S": 708929, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 25, "Num_CBR": 15, "A\u00f1o": 2019, "POINT_X": -72.43690459, "POINT_Y": -42.99694898, "FID_SA": 7881}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43662945, -42.996780730000026]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 25873, "N": 88359, "COD": "ND-1005-800100", "Solicit": 1, "Nombre": "ANTONIETA CATALINA JULIO P\u00c9REZ", "Oficio": "C.B.R. Chaiten", "Fecha_ofi": 42457, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236354, "UTM_S": 708952, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 7, "Num_CBR": 171, "A\u00f1o": 2016, "POINT_X": -72.43662945, "POINT_Y": -42.99678073, "FID_SA": 7882}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43662945, -42.996780730000026]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 32784, "N": 95502, "COD": "ND-1005-129", "Solicit": 7, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38205, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 65, "Febrero": 65, "Marzo": 65, "Abril": 65, "Mayo": 65, "Junio": 65, "Julio": 65, "Agosto": 65, "Sep": 65, "Octubre": 65, "Nov": 65, "Dic": 65, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 65, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236354, "UTM_S": 708952, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.43662945, "POINT_Y": -42.99678073, "FID_SA": 7883}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47284456, -42.996722159999976]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33306, "N": 96042, "COD": "ND-1005-352", "Solicit": 1, "Nombre": "CARMEN GLORIA JOOST RUBILAR", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Amarillo", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236450, "UTM_S": 706000, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.47284456, "POINT_Y": -42.99672216, "FID_SA": 7884}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43500537, -42.99453823000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 23306, "N": 85741, "COD": "ND-1005-1813", "Solicit": 1, "Nombre": "HECTOR ALFREDO M\u00dcLLER CONTRERAS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43384, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 0.1, "Febrero": 0.1, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.1, "Mayo": 0.1, "Junio": 0.1, "Julio": 0.1, "Agosto": 0.1, "Sep": 0.1, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.1, "Dic": 0.1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236599, "UTM_S": 709092, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 23, "Num_CBR": 14, "A\u00f1o": 2019, "POINT_X": -72.43500537, "POINT_Y": -42.99453823, "FID_SA": 7886}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43991878000003, -42.994081030000025]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33303, "N": 96039, "COD": "ND-1005-349", "Solicit": 1, "Nombre": "CARMEN GLORIA JOOST RUBILAR", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras entre Rio Negro y Rio Vodudahue", "SubSubC": "Costeras entre Rio Negro y Rio Vodudahue", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236662, "UTM_S": 708693, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.43991878, "POINT_Y": -42.99408103, "FID_SA": 7887}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.37656382999995, -42.99374402000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 25470, "N": 87950, "COD": "ND-1005-800104", "Solicit": 1, "Nombre": "FISCO DE CHILE", "Oficio": "C.B.R. Chaiten", "Fecha_ofi": 42646, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 16400, "Febrero": 11900, "Marzo": 19600, "Abril": 22700, "Mayo": 27900, "Junio": 45700, "Julio": 48000, "Agosto": 42900, "Sep": 27700, "Octubre": 21800, "Nov": 17600, "Dic": 17700, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 26658.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236540, "UTM_S": 713859, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 26, "Num_CBR": 15, "A\u00f1o": 2016, "POINT_X": -72.37656383, "POINT_Y": -42.99374402, "FID_SA": 7888}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.37656382999995, -42.99374402000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10711", "NOM_SSUBC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "FID_": 25471, "N": 87951, "COD": "ND-1005-800104", "Solicit": 1, "Nombre": "FISCO DE CHILE", "Oficio": "C.B.R. Chaiten", "Fecha_ofi": 42646, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 61800, "Febrero": 43400, "Marzo": 59100, "Abril": 78300, "Mayo": 73100, "Junio": 55300, "Julio": 53000, "Agosto": 58100, "Sep": 62300, "Octubre": 74600, "Nov": 57700, "Dic": 73200, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 62491.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236540, "UTM_S": 713859, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 26, "Num_CBR": 15, "A\u00f1o": 2016, "POINT_X": -72.37656383, "POINT_Y": -42.99374402, "FID_SA": 7889}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.41963976, -42.99267087999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 30000, "N": 92563, "COD": "ND-1005-707", "Solicit": 1, "Nombre": "HECTOR ALFREDO M\u00dcLLER CONTRERAS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40214, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 17, "Febrero": 22, "Marzo": 6, "Abril": 11, "Mayo": 7, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 4, "Octubre": 0, "Nov": 14, "Dic": 16, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 8.0833, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236768, "UTM_S": 710351, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 3, "Num_CBR": 2, "A\u00f1o": 2018, "POINT_X": -72.41963976, "POINT_Y": -42.99267088, "FID_SA": 7891}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.41963976, -42.99267087999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 30001, "N": 92564, "COD": "ND-1005-707", "Solicit": 1, "Nombre": "HECTOR ALFREDO M\u00dcLLER CONTRERAS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40214, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 23, "Febrero": 18, "Marzo": 34, "Abril": 29, "Mayo": 33, "Junio": 40, "Julio": 40, "Agosto": 40, "Sep": 36, "Octubre": 40, "Nov": 26, "Dic": 24, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 31.9167, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236768, "UTM_S": 710351, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 3, "Num_CBR": 2, "A\u00f1o": 2018, "POINT_X": -72.41963976, "POINT_Y": -42.99267088, "FID_SA": 7892}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.41957848999998, -42.992669500000034]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 22490, "N": 84903, "COD": "ND-1005-2090", "Solicit": 1, "Nombre": "JEANNETTE AMGELINA MULLER PARRA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43629, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 0, "Febrero": 2, "Marzo": 3, "Abril": 0, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 0, "Octubre": 3, "Nov": 0, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 0.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236768, "UTM_S": 710356, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.41957849, "POINT_Y": -42.9926695, "FID_SA": 7893}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.41957848999998, -42.992669500000034]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 22491, "N": 84904, "COD": "ND-1005-2090", "Solicit": 1, "Nombre": "JEANNETTE AMGELINA MULLER PARRA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43629, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 3, "Febrero": 1, "Marzo": 0, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 0, "Nov": 3, "Dic": 1, "Ejer_Derch": "Permanente y Discontinuo", "Cau_anual": 2.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5236768, "UTM_S": 710356, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.41957849, "POINT_Y": -42.9926695, "FID_SA": 7894}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47101455000002, -42.99019849000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33305, "N": 96041, "COD": "ND-1005-351", "Solicit": 1, "Nombre": "CARMEN GLORIA JOOST RUBILAR", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5237170, "UTM_S": 706171, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.47101455, "POINT_Y": -42.99019849, "FID_SA": 7899}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.41809361999995, -42.98741340999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 29975, "N": 92538, "COD": "ND-1005-706", "Solicit": 1, "Nombre": "HECTOR ALFREDO M\u00dcLLER CONTRERAS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40225, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1, "Febrero": 1, "Marzo": 1, "Abril": 1, "Mayo": 1, "Junio": 1, "Julio": 1, "Agosto": 1, "Sep": 1, "Octubre": 1, "Nov": 1, "Dic": 1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5237348, "UTM_S": 710495, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 5, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 2018, "POINT_X": -72.41809362, "POINT_Y": -42.98741341, "FID_SA": 7900}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.60896281000002, -42.98688896000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 21495, "N": 83894, "COD": "ND-1005-2080", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD ANGEL GARCIA E HIJO LTDA.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44020, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 7, "Febrero": 7, "Marzo": 7, "Abril": 7, "Mayo": 7, "Junio": 7, "Julio": 7, "Agosto": 7, "Sep": 7, "Octubre": 7, "Nov": 7, "Dic": 7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5237867, "UTM_S": 694935, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.60896281, "POINT_Y": -42.98688896, "FID_SA": 7901}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.54460297000003, -42.9866782]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 20001, "N": 82375, "COD": "ND-1005-2272", "Solicit": 1, "Nombre": "ELOISA DEL CARMEN MANZANARES PERANCHIGUAY", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44539, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 18, "Febrero": 27, "Marzo": 18, "Abril": 10, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 0, "Octubre": 6, "Nov": 10, "Dic": 25, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 9.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5237739, "UTM_S": 700183, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.54460297, "POINT_Y": -42.9866782, "FID_SA": 7902}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.54460297000003, -42.9866782]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 20002, "N": 82376, "COD": "ND-1005-2272", "Solicit": 1, "Nombre": "ELOISA DEL CARMEN MANZANARES PERANCHIGUAY", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44539, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 22, "Febrero": 13, "Marzo": 22, "Abril": 30, "Mayo": 40, "Junio": 40, "Julio": 40, "Agosto": 40, "Sep": 40, "Octubre": 34, "Nov": 30, "Dic": 15, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 30.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5237739, "UTM_S": 700183, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.54460297, "POINT_Y": -42.9866782, "FID_SA": 7903}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.54405494999997, -42.985964079999974]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 22344, "N": 84755, "COD": "ND-1005-2027", "Solicit": 1, "Nombre": "EUDALIA YANETT MOREAU CONTRERAS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43684, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 7, "Febrero": 7, "Marzo": 7, "Abril": 7, "Mayo": 7, "Junio": 7, "Julio": 7, "Agosto": 7, "Sep": 7, "Octubre": 7, "Nov": 7, "Dic": 7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5237817, "UTM_S": 700230, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.54405495, "POINT_Y": -42.98596408, "FID_SA": 7904}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48356138999996, -42.981812879999964]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 28814, "N": 91339, "COD": "ND-1005-800096", "Solicit": 1, "Nombre": "FISCO DE CHILE", "Oficio": "C.B.R. Futaleufu", "Fecha_ofi": 40772, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Amarillo", "Enero": 5600, "Febrero": 5600, "Marzo": 5600, "Abril": 5600, "Mayo": 5600, "Junio": 5600, "Julio": 5600, "Agosto": 5600, "Sep": 5600, "Octubre": 5600, "Nov": 5600, "Dic": 5600, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5600, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5238132, "UTM_S": 705176, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 16, "Num_CBR": 9, "A\u00f1o": 2011, "POINT_X": -72.48356139, "POINT_Y": -42.98181288, "FID_SA": 7905}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.60609280999996, -42.98151625000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 22345, "N": 84756, "COD": "ND-1005-2081", "Solicit": 1, "Nombre": "SOCIEDAD ANGEL GARCIA E HIJO LTDA.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43684, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5238457, "UTM_S": 695186, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.60609281, "POINT_Y": -42.98151625, "FID_SA": 7906}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.40410760999995, -42.96564823]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 35546, "N": 98458, "COD": "ND-1005-128", "Solicit": 9, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36039, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5239730, "UTM_S": 711710, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 2, "Num_CBR": 2, "A\u00f1o": 1998, "POINT_X": -72.40410761, "POINT_Y": -42.96564823, "FID_SA": 7922}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67537499000001, -42.960001359999964]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 27294, "N": 89803, "COD": "ND-1005-614", "Solicit": 1, "Nombre": "MARINA ANGELICA CARDENAS ALVAREZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41592, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "ACUIFERO", "Enero": 0.1, "Febrero": 0.1, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.1, "Mayo": 0.1, "Junio": 0.1, "Julio": 0.1, "Agosto": 0.1, "Sep": 0.1, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.1, "Dic": 0.1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5241005, "UTM_S": 689603, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.67537499, "POINT_Y": -42.96000136, "FID_SA": 7923}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.39301423000002, -42.95948901000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 35542, "N": 98454, "COD": "ND-1005-128", "Solicit": 5, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36039, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.3, "Febrero": 0.3, "Marzo": 0.3, "Abril": 0.3, "Mayo": 0.3, "Junio": 0.3, "Julio": 0.3, "Agosto": 0.3, "Sep": 0.3, "Octubre": 0.3, "Nov": 0.3, "Dic": 0.3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5240386, "UTM_S": 712636, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 2, "Num_CBR": 2, "A\u00f1o": 1998, "POINT_X": -72.39301423, "POINT_Y": -42.95948901, "FID_SA": 7924}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.39299049000002, -42.95947046]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 35541, "N": 98453, "COD": "ND-1005-128", "Solicit": 4, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36039, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.4, "Febrero": 0.4, "Marzo": 0.4, "Abril": 0.4, "Mayo": 0.4, "Junio": 0.4, "Julio": 0.4, "Agosto": 0.4, "Sep": 0.4, "Octubre": 0.4, "Nov": 0.4, "Dic": 0.4, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.4, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5240388, "UTM_S": 712638, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 2, "Num_CBR": 2, "A\u00f1o": 1998, "POINT_X": -72.39299049, "POINT_Y": -42.95947046, "FID_SA": 7925}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.39296676000001, -42.95945190999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 35540, "N": 98452, "COD": "ND-1005-128", "Solicit": 3, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36039, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 1.8, "Febrero": 1.8, "Marzo": 1.8, "Abril": 1.8, "Mayo": 1.8, "Junio": 1.8, "Julio": 1.8, "Agosto": 1.8, "Sep": 1.8, "Octubre": 1.8, "Nov": 1.8, "Dic": 1.8, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.8, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5240390, "UTM_S": 712640, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 2, "Num_CBR": 2, "A\u00f1o": 1998, "POINT_X": -72.39296676, "POINT_Y": -42.95945191, "FID_SA": 7926}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.39294301999999, -42.959433360000034]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 35543, "N": 98455, "COD": "ND-1005-128", "Solicit": 6, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36039, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.4, "Febrero": 0.4, "Marzo": 0.4, "Abril": 0.4, "Mayo": 0.4, "Junio": 0.4, "Julio": 0.4, "Agosto": 0.4, "Sep": 0.4, "Octubre": 0.4, "Nov": 0.4, "Dic": 0.4, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.4, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5240392, "UTM_S": 712642, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 2, "Num_CBR": 2, "A\u00f1o": 1998, "POINT_X": -72.39294302, "POINT_Y": -42.95943336, "FID_SA": 7927}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.39293114999998, -42.95942407999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 35544, "N": 98456, "COD": "ND-1005-128", "Solicit": 7, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36039, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.1, "Febrero": 0.1, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.1, "Mayo": 0.1, "Junio": 0.1, "Julio": 0.1, "Agosto": 0.1, "Sep": 0.1, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.1, "Dic": 0.1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5240393, "UTM_S": 712643, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 2, "Num_CBR": 2, "A\u00f1o": 1998, "POINT_X": -72.39293115, "POINT_Y": -42.95942408, "FID_SA": 7928}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.39291927999997, -42.95941481000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 35545, "N": 98457, "COD": "ND-1005-128", "Solicit": 8, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36039, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.3, "Febrero": 0.3, "Marzo": 0.3, "Abril": 0.3, "Mayo": 0.3, "Junio": 0.3, "Julio": 0.3, "Agosto": 0.3, "Sep": 0.3, "Octubre": 0.3, "Nov": 0.3, "Dic": 0.3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5240394, "UTM_S": 712644, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 2, "Num_CBR": 2, "A\u00f1o": 1998, "POINT_X": -72.39291928, "POINT_Y": -42.95941481, "FID_SA": 7929}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62251778999997, -42.95884308999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 26726, "N": 89222, "COD": "ND-1005-1622", "Solicit": 1, "Nombre": "PATRICIO HERNAN ECHEVERRIA MU\u00d1OZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42223, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Rio Negro", "Enero": 4, "Febrero": 4, "Marzo": 4, "Abril": 4, "Mayo": 4, "Junio": 4, "Julio": 4, "Agosto": 4, "Sep": 4, "Octubre": 4, "Nov": 4, "Dic": 4, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 4, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5241013, "UTM_S": 693918, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.62251779, "POINT_Y": -42.95884309, "FID_SA": 7930}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.64962135999997, -42.958592710000026]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 27297, "N": 89806, "COD": "ND-1005-638", "Solicit": 1, "Nombre": "NOEMI HORTENCIA URRA URRA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41592, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Puelo", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "ACUIFERO", "Enero": 0.1, "Febrero": 0.1, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.1, "Mayo": 0.1, "Junio": 0.1, "Julio": 0.1, "Agosto": 0.1, "Sep": 0.1, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.1, "Dic": 0.1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5241103, "UTM_S": 691708, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.64962136, "POINT_Y": -42.95859271, "FID_SA": 7931}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.39341398999997, -42.95757115999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 35538, "N": 98450, "COD": "ND-1005-128", "Solicit": 1, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36039, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.2, "Febrero": 0.2, "Marzo": 0.2, "Abril": 0.2, "Mayo": 0.2, "Junio": 0.2, "Julio": 0.2, "Agosto": 0.2, "Sep": 0.2, "Octubre": 0.2, "Nov": 0.2, "Dic": 0.2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5240600, "UTM_S": 712610, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 2, "Num_CBR": 2, "A\u00f1o": 1998, "POINT_X": -72.39341399, "POINT_Y": -42.95757116, "FID_SA": 7936}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.39378521000003, -42.957489569999964]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 35539, "N": 98451, "COD": "ND-1005-128", "Solicit": 2, "Nombre": "GREGORIO ENRIQUE GODOY DE LA VEGA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36039, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 1.4, "Febrero": 1.4, "Marzo": 1.4, "Abril": 1.4, "Mayo": 1.4, "Junio": 1.4, "Julio": 1.4, "Agosto": 1.4, "Sep": 1.4, "Octubre": 1.4, "Nov": 1.4, "Dic": 1.4, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.4, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5240610, "UTM_S": 712580, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 2, "Num_CBR": 2, "A\u00f1o": 1998, "POINT_X": -72.39378521, "POINT_Y": -42.95748957, "FID_SA": 7937}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48887864, -42.954231839999984]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 27465, "N": 89983, "COD": "ND-1005-930", "Solicit": 1, "Nombre": "ASESORIAS E INVERSIONES DIEZ Y BERLINER LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41355, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Amarillo", "Enero": 6800, "Febrero": 7300, "Marzo": 7600, "Abril": 8000, "Mayo": 9500, "Junio": 11600, "Julio": 10100, "Agosto": 11100, "Sep": 9000, "Octubre": 7700, "Nov": 7800, "Dic": 8600, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 8758.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5241208, "UTM_S": 704834, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 13, "Num_CBR": 9, "A\u00f1o": 2014, "POINT_X": -72.48887864, "POINT_Y": -42.95423184, "FID_SA": 7938}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48887864, -42.954231839999984]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 27466, "N": 89984, "COD": "ND-1005-930", "Solicit": 1, "Nombre": "ASESORIAS E INVERSIONES DIEZ Y BERLINER LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41355, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio Amarillo", "Enero": 13400, "Febrero": 10800, "Marzo": 14800, "Abril": 19000, "Mayo": 17500, "Junio": 15400, "Julio": 16900, "Agosto": 11000, "Sep": 9400, "Octubre": 15100, "Nov": 15000, "Dic": 17000, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 14608.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5241208, "UTM_S": 704834, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 13, "Num_CBR": 9, "A\u00f1o": 2014, "POINT_X": -72.48887864, "POINT_Y": -42.95423184, "FID_SA": 7939}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.39254866000005, -42.95251793000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 21778, "N": 84182, "COD": "ND-1005-2091", "Solicit": 1, "Nombre": "WILFREDO MONTALBAN AGUIRRE", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43826, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 36, "Febrero": 27, "Marzo": 44, "Abril": 50, "Mayo": 62, "Junio": 101, "Julio": 107, "Agosto": 95, "Sep": 61, "Octubre": 48, "Nov": 39, "Dic": 39, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 59.0833, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5241159, "UTM_S": 712698, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.39254866, "POINT_Y": -42.95251793, "FID_SA": 7941}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.39254866000005, -42.95251793000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 21779, "N": 84183, "COD": "ND-1005-2091", "Solicit": 1, "Nombre": "WILFREDO MONTALBAN AGUIRRE", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43826, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 114, "Febrero": 96, "Marzo": 106, "Abril": 100, "Mayo": 88, "Junio": 49, "Julio": 43, "Agosto": 55, "Sep": 89, "Octubre": 102, "Nov": 111, "Dic": 111, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 88.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5241159, "UTM_S": 712698, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.39254866, "POINT_Y": -42.95251793, "FID_SA": 7942}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.64500630000003, -42.94780933999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 32546, "N": 95247, "COD": "ND-1005-320", "Solicit": 1, "Nombre": "ALONSO ENRIQUE SCHILLING PE\u00d1A", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38313, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Bueno", "Subcuen": "Rio Negro", "SubSubC": "Rio Toro bajo junta Rio Norte", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 160, "Febrero": 105, "Marzo": 220, "Abril": 330, "Mayo": 400, "Junio": 400, "Julio": 400, "Agosto": 375, "Sep": 390, "Octubre": 250, "Nov": 250, "Dic": 145, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 285.4167, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5242290, "UTM_S": 692118, "Huso": 18, "Datum": 1969, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 0, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 2005, "POINT_X": -72.6450063, "POINT_Y": -42.94780934, "FID_SA": 7945}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.64500630000003, -42.94780933999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 32547, "N": 95248, "COD": "ND-1005-320", "Solicit": 1, "Nombre": "ALONSO ENRIQUE SCHILLING PE\u00d1A", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38313, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Bueno", "Subcuen": "Rio Negro", "SubSubC": "Rio Toro bajo junta Rio Norte", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 240, "Febrero": 295, "Marzo": 180, "Abril": 70, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 25, "Sep": 10, "Octubre": 150, "Nov": 150, "Dic": 255, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 114.5833, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5242290, "UTM_S": 692118, "Huso": 18, "Datum": 1969, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 0, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 2005, "POINT_X": -72.6450063, "POINT_Y": -42.94780934, "FID_SA": 7946}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67349039000004, -42.94624901000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 29781, "N": 92337, "COD": "ND-1005-648", "Solicit": 1, "Nombre": "PATRICIO IVAN ARAYA GUTIERREZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40332, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Puelo", "Subcuen": "Rio Manso", "SubSubC": "Rio Manso entre Rio Steffen y Rio Puelo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 0.2, "Febrero": 0.2, "Marzo": 0.2, "Abril": 0.2, "Mayo": 0.2, "Junio": 0.2, "Julio": 0.2, "Agosto": 0.2, "Sep": 0.2, "Octubre": 0.2, "Nov": 0.2, "Dic": 0.2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5242528, "UTM_S": 689799, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.67349039, "POINT_Y": -42.94624901, "FID_SA": 7947}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.64273257000002, -42.94507913000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 32487, "N": 95176, "COD": "ND-1005-321", "Solicit": 1, "Nombre": "NELSON RUPERTO ALDERETE OROZ", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38426, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Negro", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 80, "Febrero": 55, "Marzo": 110, "Abril": 170, "Mayo": 200, "Junio": 200, "Julio": 200, "Agosto": 185, "Sep": 195, "Octubre": 130, "Nov": 125, "Dic": 75, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 143.75, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5242588, "UTM_S": 692312, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "DESDE LA RIBERA DERECHA DEL CAUCE, EN UN PUNTO DEFINIDO POR COORDENADAS UTM.", "Ref_restit": "EN UN PUNTO DEFINIDO POR COORDENADAS UTM.", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.64273257, "POINT_Y": -42.94507913, "FID_SA": 7948}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.64273257000002, -42.94507913000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 32488, "N": 95177, "COD": "ND-1005-321", "Solicit": 1, "Nombre": "NELSON RUPERTO ALDERETE OROZ", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38426, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Negro", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 120, "Febrero": 145, "Marzo": 90, "Abril": 30, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 15, "Sep": 5, "Octubre": 70, "Nov": 75, "Dic": 125, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 56.25, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5242588, "UTM_S": 692312, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "DESDE LA RIBERA DERECHA DEL CAUCE, EN UN PUNTO DEFINIDO POR COORDENADAS UTM.", "Ref_restit": "EN UN PUNTO DEFINIDO POR COORDENADAS UTM.", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.64273257, "POINT_Y": -42.94507913, "FID_SA": 7949}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.38356465000001, -42.94438885000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 25468, "N": 87948, "COD": "ND-1005-800103", "Solicit": 1, "Nombre": "FISCO DE CHILE", "Oficio": "C.B.R. Chaiten", "Fecha_ofi": 42646, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 14900, "Febrero": 10800, "Marzo": 17800, "Abril": 20500, "Mayo": 25300, "Junio": 41400, "Julio": 43500, "Agosto": 38900, "Sep": 25100, "Octubre": 19800, "Nov": 16100, "Dic": 16100, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 24183.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5242039, "UTM_S": 713459, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 26, "Num_CBR": 15, "A\u00f1o": 2016, "POINT_X": -72.38356465, "POINT_Y": -42.94438885, "FID_SA": 7950}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.38356465000001, -42.94438885000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 25469, "N": 87949, "COD": "ND-1005-800103", "Solicit": 1, "Nombre": "FISCO DE CHILE", "Oficio": "C.B.R. Chaiten", "Fecha_ofi": 42646, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 56100, "Febrero": 39400, "Marzo": 53600, "Abril": 72500, "Mayo": 67700, "Junio": 51600, "Julio": 49500, "Agosto": 54100, "Sep": 56400, "Octubre": 67700, "Nov": 52300, "Dic": 66300, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 57266.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5242039, "UTM_S": 713459, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 26, "Num_CBR": 15, "A\u00f1o": 2016, "POINT_X": -72.38356465, "POINT_Y": -42.94438885, "FID_SA": 7951}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.64689767000003, -42.944174369999956]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 32361, "N": 95033, "COD": "ND-1005-317", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA CHAITEN LTDA.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 38586, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Negro", "Fuente_1": "Rio Negro", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 11, "Abril": 11, "Mayo": 14, "Junio": 15, "Julio": 16, "Agosto": 15, "Sep": 14, "Octubre": 11, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 12.25, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5242698, "UTM_S": 691975, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.64689767, "POINT_Y": -42.94417437, "FID_SA": 7952}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.61433065999998, -42.943238769999994]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 27953, "N": 90472, "COD": "ND-1005-1061", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41130, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 390, "Febrero": 355, "Marzo": 380, "Abril": 460, "Mayo": 1600, "Junio": 1800, "Julio": 2300, "Agosto": 1650, "Sep": 1190, "Octubre": 545, "Nov": 510, "Dic": 480, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 971.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5242727, "UTM_S": 694635, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.61433066, "POINT_Y": -42.94323877, "FID_SA": 7954}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.70170005999998, -42.922380509999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 27293, "N": 89802, "COD": "ND-1005-591", "Solicit": 1, "Nombre": "SANDRA ARIELA VIVAR SANTANA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41592, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "ACUIFERO", "Enero": 0.1, "Febrero": 0.1, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.1, "Mayo": 0.1, "Junio": 0.1, "Julio": 0.1, "Agosto": 0.1, "Sep": 0.1, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.1, "Dic": 0.1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5245242, "UTM_S": 687570, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.70170006, "POINT_Y": -42.92238051, "FID_SA": 7967}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.38336607000002, -42.92130575999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33290, "N": 96026, "COD": "ND-1005-288", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho entre Rio Amarillo y desembocadura", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 8.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5244602, "UTM_S": 713555, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.38336607, "POINT_Y": -42.92130576, "FID_SA": 7974}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68709256, -42.91327958999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 35208, "N": 98103, "COD": "ND-1005-181", "Solicit": 1, "Nombre": "ESSAL S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36451, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero Chai Chai", "Enero": 100, "Febrero": 100, "Marzo": 100, "Abril": 100, "Mayo": 100, "Junio": 100, "Julio": 100, "Agosto": 100, "Sep": 100, "Octubre": 100, "Nov": 100, "Dic": 100, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 100, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5246220, "UTM_S": 688790, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 0, "Num_CBR": 2, "A\u00f1o": 2000, "POINT_X": -72.68709256, "POINT_Y": -42.91327959, "FID_SA": 7981}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.70919632000002, -42.91120295000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 24358, "N": 86821, "COD": "ND-1005-1879", "Solicit": 1, "Nombre": "FEDERICO AGUSTIN LYNAM RUIZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43020, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.1, "Febrero": 0.1, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.1, "Mayo": 0.1, "Junio": 0.1, "Julio": 0.1, "Agosto": 0.1, "Sep": 0.1, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.1, "Dic": 0.1, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 0.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5246500, "UTM_S": 686992, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.70919632, "POINT_Y": -42.91120295, "FID_SA": 7982}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.70919632000002, -42.91120295000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 24359, "N": 86822, "COD": "ND-1005-1879", "Solicit": 1, "Nombre": "FEDERICO AGUSTIN LYNAM RUIZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43020, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.4, "Febrero": 0.4, "Marzo": 0.4, "Abril": 0.4, "Mayo": 0.4, "Junio": 0.4, "Julio": 0.4, "Agosto": 0.4, "Sep": 0.4, "Octubre": 0.4, "Nov": 0.4, "Dic": 0.4, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.4, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5246500, "UTM_S": 686992, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.70919632, "POINT_Y": -42.91120295, "FID_SA": 7983}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.70739567999998, -42.90756500000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 33683, "N": 96462, "COD": "ND-1005-95", "Solicit": 2, "Nombre": "FRANCISCO J. FELIU MORA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37753, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 2.2, "Febrero": 2.2, "Marzo": 2.2, "Abril": 2.2, "Mayo": 2.2, "Junio": 2.2, "Julio": 2.2, "Agosto": 2.2, "Sep": 2.2, "Octubre": 2.2, "Nov": 2.2, "Dic": 2.2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2.2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5246900, "UTM_S": 687150, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.70739568, "POINT_Y": -42.907565, "FID_SA": 7984}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.70262188999996, -42.90746926]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 35800, "N": 98743, "COD": "ND-1005-123", "Solicit": 3, "Nombre": "COMPA\u00d1IA DE INVERSIONES LAS FLORES S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35562, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Otros Usos", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 18, "Febrero": 18, "Marzo": 18, "Abril": 18, "Mayo": 18, "Junio": 18, "Julio": 18, "Agosto": 18, "Sep": 18, "Octubre": 18, "Nov": 18, "Dic": 18, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 18, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5246900, "UTM_S": 687540, "Huso": 18, "Datum": 0, "Refe_capta": "ESTERO S/NOMBRE AFLUENTE DEL RIO CHAITEN, EN PUNTO DE COORD. SE\u00d1ALADAS", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.70262189, "POINT_Y": -42.90746926, "FID_SA": 7985}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.39036282000002, -42.90416785999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33289, "N": 96025, "COD": "ND-1005-287", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho entre Rio Amarillo y desembocadura", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 8.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5246523, "UTM_S": 713043, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.39036282, "POINT_Y": -42.90416786, "FID_SA": 7986}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69300929999997, -42.89917162000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 35798, "N": 98741, "COD": "ND-1005-123", "Solicit": 1, "Nombre": "COMPA\u00d1IA DE INVERSIONES LAS FLORES S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35562, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Otros Usos", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Rio Chaiten", "Enero": 4300, "Febrero": 4300, "Marzo": 4300, "Abril": 4300, "Mayo": 4300, "Junio": 4300, "Julio": 4300, "Agosto": 4300, "Sep": 4300, "Octubre": 4300, "Nov": 4300, "Dic": 4300, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 4300, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5247800, "UTM_S": 688350, "Huso": 18, "Datum": 0, "Refe_capta": "DEL RIO CHAITEN, POR RIBERA OESTE EN PUNTO DE COORD. SE\u00d1ALADAS", "Ref_restit": "AL MISMO RIO 1100 M. MEDIDOS EN LINEA RECTA AGUAS ABAJO EN PUNTO DE COORD. SE\u00d1ALADAS, COTA 9,8 M,", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.6930093, "POINT_Y": -42.89917162, "FID_SA": 7992}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69300929999997, -42.89917162000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "FID_": 35799, "N": 98742, "COD": "ND-1005-123", "Solicit": 1, "Nombre": "COMPA\u00d1IA DE INVERSIONES LAS FLORES S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35562, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Otros Usos", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Rio Chaiten", "Enero": 6200, "Febrero": 6200, "Marzo": 6200, "Abril": 6200, "Mayo": 6200, "Junio": 6200, "Julio": 6200, "Agosto": 6200, "Sep": 6200, "Octubre": 6200, "Nov": 6200, "Dic": 6200, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 6200, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5247800, "UTM_S": 688350, "Huso": 18, "Datum": 0, "Refe_capta": "DEL RIO CHAITEN, POR RIBERA OESTE EN PUNTO DE COORD. SE\u00d1ALADAS", "Ref_restit": "AL MISMO RIO 1100 M. MEDIDOS EN LINEA RECTA AGUAS ABAJO EN PUNTO DE COORD. SE\u00d1ALADAS, COTA 9,8 M,", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.6930093, "POINT_Y": -42.89917162, "FID_SA": 7993}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.73012649, -42.89567271999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 29774, "N": 92330, "COD": "ND-1005-794", "Solicit": 1, "Nombre": "ALLISON BEATRIZ OSORIO IRRAZABAL", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40344, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5248271, "UTM_S": 685330, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 3, "Num_CBR": 2, "A\u00f1o": 2011, "POINT_X": -72.73012649, "POINT_Y": -42.89567272, "FID_SA": 7994}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.35522547000002, -42.89061053999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 25466, "N": 87946, "COD": "ND-1005-800102", "Solicit": 1, "Nombre": "FISCO DE CHILE", "Oficio": "C.B.R. Chaiten", "Fecha_ofi": 42646, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 10300, "Febrero": 7500, "Marzo": 12300, "Abril": 14200, "Mayo": 17500, "Junio": 28700, "Julio": 30100, "Agosto": 26900, "Sep": 17400, "Octubre": 13700, "Nov": 11100, "Dic": 11100, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 16733.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5247939, "UTM_S": 715959, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 26, "Num_CBR": 15, "A\u00f1o": 2016, "POINT_X": -72.35522547, "POINT_Y": -42.89061054, "FID_SA": 7995}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.35522547000002, -42.89061053999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 25467, "N": 87947, "COD": "ND-1005-800102", "Solicit": 1, "Nombre": "FISCO DE CHILE", "Oficio": "C.B.R. Chaiten", "Fecha_ofi": 42646, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 38800, "Febrero": 27200, "Marzo": 37100, "Abril": 50300, "Mayo": 65000, "Junio": 47200, "Julio": 50900, "Agosto": 57500, "Sep": 39000, "Octubre": 46800, "Nov": 36100, "Dic": 45800, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 45141.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5247939, "UTM_S": 715959, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 26, "Num_CBR": 15, "A\u00f1o": 2016, "POINT_X": -72.35522547, "POINT_Y": -42.89061054, "FID_SA": 7996}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.73912513, -42.89006082999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 25826, "N": 88311, "COD": "ND-1005-1626", "Solicit": 1, "Nombre": "ESSAL S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42503, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "Fuente_1": "Rio Estero Fandango", "Enero": 40, "Febrero": 40, "Marzo": 40, "Abril": 40, "Mayo": 40, "Junio": 40, "Julio": 40, "Agosto": 40, "Sep": 40, "Octubre": 40, "Nov": 40, "Dic": 40, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 40, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5248914, "UTM_S": 684612, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 37, "Num_CBR": 22, "A\u00f1o": 2016, "POINT_X": -72.73912513, "POINT_Y": -42.89006083, "FID_SA": 7997}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.73912513, -42.89006082999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 26647, "N": 89137, "COD": "ND-1005-1744", "Solicit": 1, "Nombre": "GOBIERNO REGIONAL DE LOS LAGOS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42236, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 40, "Febrero": 40, "Marzo": 40, "Abril": 40, "Mayo": 40, "Junio": 40, "Julio": 40, "Agosto": 40, "Sep": 40, "Octubre": 40, "Nov": 40, "Dic": 40, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 40, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5248914, "UTM_S": 684612, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.73912513, "POINT_Y": -42.89006083, "FID_SA": 7998}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.73951770999997, -42.89004156999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 26197, "N": 88685, "COD": "ND-1005-1063", "Solicit": 1, "Nombre": "ANDRE FLEM", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42333, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "Fuente_1": "Rio Estero Fandango", "Enero": 0, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 0, "Mayo": 10, "Junio": 83, "Julio": 88, "Agosto": 78, "Sep": 7, "Octubre": 0, "Nov": 0, "Dic": 0, "Ejer_Derch": "Permanente y Discontinuo", "Cau_anual": 22.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5248917, "UTM_S": 684580, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.73951771, "POINT_Y": -42.89004157, "FID_SA": 7999}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.73951770999997, -42.89004156999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 26198, "N": 88686, "COD": "ND-1005-1063", "Solicit": 1, "Nombre": "ANDRE FLEM", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42333, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "Fuente_1": "Rio Estero Fandango", "Enero": 143, "Febrero": 102, "Marzo": 143, "Abril": 188, "Mayo": 230, "Junio": 137, "Julio": 148, "Agosto": 167, "Sep": 156, "Octubre": 175, "Nov": 138, "Dic": 165, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 157.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5248917, "UTM_S": 684580, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.73951771, "POINT_Y": -42.89004157, "FID_SA": 8000}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74924434999998, -42.883893959999995]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 24049, "N": 86500, "COD": "ND-1005-1868", "Solicit": 1, "Nombre": "HIPOLITO VILLEGAS RUBILAR", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43080, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 15, "Febrero": 15, "Marzo": 15, "Abril": 15, "Mayo": 15, "Junio": 15, "Julio": 15, "Agosto": 15, "Sep": 15, "Octubre": 15, "Nov": 15, "Dic": 15, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 15, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5249621, "UTM_S": 683804, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.74924435, "POINT_Y": -42.88389396, "FID_SA": 8010}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.73083926000001, -42.88291813999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 25941, "N": 88428, "COD": "ND-1005-946", "Solicit": 1, "Nombre": "INVERSIONES Y RENTAS SPA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42384, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "Fuente_1": "Rio Estero Fandango", "Enero": 0, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 0, "Mayo": 0, "Junio": 167, "Julio": 193, "Agosto": 134, "Sep": 0, "Octubre": 0, "Nov": 0, "Dic": 0, "Ejer_Derch": "Permanente y Discontinuo", "Cau_anual": 41.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5249689, "UTM_S": 685310, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.73083926, "POINT_Y": -42.88291814, "FID_SA": 8013}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.73083926000001, -42.88291813999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 25942, "N": 88429, "COD": "ND-1005-946", "Solicit": 1, "Nombre": "INVERSIONES Y RENTAS SPA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42384, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "Fuente_1": "Rio Estero Fandango", "Enero": 543, "Febrero": 276, "Marzo": 549, "Abril": 831, "Mayo": 1164, "Junio": 875, "Julio": 943, "Agosto": 1065, "Sep": 681, "Octubre": 756, "Nov": 510, "Dic": 691, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 740.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5249689, "UTM_S": 685310, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.73083926, "POINT_Y": -42.88291814, "FID_SA": 8014}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.38386715, -42.882543639999994]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33288, "N": 96024, "COD": "ND-1005-286", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho entre Rio Amarillo y desembocadura", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 8.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5248908, "UTM_S": 713648, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.38386715, "POINT_Y": -42.88254364, "FID_SA": 8015}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.75016572000001, -42.88145377999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 22374, "N": 84785, "COD": "ND-1005-1964", "Solicit": 1, "Nombre": "NESTOR IVAN GUZMAN PERANCHIGUAY", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43671, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre Pta Tentelhue y Rio Negro (incl.)", "SubSubC": "Costeras Entre Punta Tentelhue y Rio Negro (Incluido)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 0, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 0, "Mayo": 8, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 0, "Octubre": 0, "Nov": 0, "Dic": 0, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 0.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5249894, "UTM_S": 683736, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.75016572, "POINT_Y": -42.88145378, "FID_SA": 8020}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.75016572000001, -42.88145377999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 22375, "N": 84786, "COD": "ND-1005-1964", "Solicit": 1, "Nombre": "NESTOR IVAN GUZMAN PERANCHIGUAY", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43671, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre Pta Tentelhue y Rio Negro (incl.)", "SubSubC": "Costeras Entre Punta Tentelhue y Rio Negro (Incluido)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 8, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 8, "Mayo": 0, "Junio": 6, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 0, "Octubre": 0, "Nov": 8, "Dic": 0, "Ejer_Derch": "Permanente y Discontinuo", "Cau_anual": 2.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5249894, "UTM_S": 683736, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.75016572, "POINT_Y": -42.88145378, "FID_SA": 8021}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74966725999998, -42.88034540000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 32493, "N": 95182, "COD": "ND-1005-437", "Solicit": 1, "Nombre": "FIORDO BLANCO S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38392, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 150, "Febrero": 180, "Marzo": 245, "Abril": 295, "Mayo": 595, "Junio": 1290, "Julio": 795, "Agosto": 740, "Sep": 605, "Octubre": 305, "Nov": 170, "Dic": 210, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 465, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5250016, "UTM_S": 683780, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.74966726, "POINT_Y": -42.8803454, "FID_SA": 8022}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74966725999998, -42.88034540000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 32494, "N": 95183, "COD": "ND-1005-437", "Solicit": 1, "Nombre": "FIORDO BLANCO S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38392, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 1350, "Febrero": 950, "Marzo": 1090, "Abril": 1505, "Mayo": 1205, "Junio": 1105, "Julio": 1005, "Agosto": 1060, "Sep": 1195, "Octubre": 1460, "Nov": 1630, "Dic": 1590, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1262.0833, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5250016, "UTM_S": 683780, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.74966726, "POINT_Y": -42.8803454, "FID_SA": 8023}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.28786598999999, -42.87819208000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33285, "N": 96021, "COD": "ND-1005-283", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 8.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5249143, "UTM_S": 721504, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.28786599, "POINT_Y": -42.87819208, "FID_SA": 8024}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74710777999995, -42.876657110000025]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 31999, "N": 94652, "COD": "ND-1005-436", "Solicit": 1, "Nombre": "FIORDO BLANCO S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38919, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 150, "Febrero": 180, "Marzo": 245, "Abril": 295, "Mayo": 595, "Junio": 695, "Julio": 795, "Agosto": 740, "Sep": 605, "Octubre": 305, "Nov": 170, "Dic": 210, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 415.4167, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5250420, "UTM_S": 684000, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.74710778, "POINT_Y": -42.87665711, "FID_SA": 8027}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74710777999995, -42.876657110000025]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 32000, "N": 94653, "COD": "ND-1005-436", "Solicit": 1, "Nombre": "FIORDO BLANCO S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38919, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 1350, "Febrero": 950, "Marzo": 1090, "Abril": 1505, "Mayo": 1205, "Junio": 1105, "Julio": 1005, "Agosto": 1060, "Sep": 1195, "Octubre": 1460, "Nov": 1630, "Dic": 1590, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1262.0833, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5250420, "UTM_S": 684000, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.74710778, "POINT_Y": -42.87665711, "FID_SA": 8028}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.35155178, -42.87601922]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33287, "N": 96023, "COD": "ND-1005-285", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho entre Rio Amarillo y desembocadura", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 8.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5249550, "UTM_S": 716310, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.35155178, "POINT_Y": -42.87601922, "FID_SA": 8031}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.28600650999996, -42.87536559000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33284, "N": 96020, "COD": "ND-1005-282", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho entre Rio Amarillo y desembocadura", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 8.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5249452, "UTM_S": 721666, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.28600651, "POINT_Y": -42.87536559, "FID_SA": 8032}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.26668179000002, -42.872438290000005]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33283, "N": 96019, "COD": "ND-1005-281", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho entre Rio Amarillo y desembocadura", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 8.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5249726, "UTM_S": 723255, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.26668179, "POINT_Y": -42.87243829, "FID_SA": 8036}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.34866217, -42.87059457999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33286, "N": 96022, "COD": "ND-1005-284", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho Entre Desague Lago Yelcho y Rio Amarillo", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 8.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5250145, "UTM_S": 716565, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.34866217, "POINT_Y": -42.87059458, "FID_SA": 8037}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.24705800000001, -42.86196375000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "FID_": 33282, "N": 96018, "COD": "ND-1005-280", "Solicit": 1, "Nombre": "ASOC DE PEQUE\u00d1OS PRODUC AGRICOLAS EL AMARILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37956, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Rio Yelcho entre Rio Amarillo y desembocadura", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 8.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5250837, "UTM_S": 724896, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.247058, "POINT_Y": -42.86196375, "FID_SA": 8059}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.79813257999999, -42.860307039999995]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 19946, "N": 82320, "COD": "ND-1005-2281", "Solicit": 1, "Nombre": "LUIS FELIPE CLARO SWINBURN", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44566, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 0.6, "Febrero": 0.4, "Marzo": 0.7, "Abril": 0.8, "Mayo": 1, "Junio": 1.7, "Julio": 1.8, "Agosto": 1.6, "Sep": 1, "Octubre": 0.8, "Nov": 0.7, "Dic": 0.6, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.975, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5252346, "UTM_S": 679880, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.79813258, "POINT_Y": -42.86030704, "FID_SA": 8060}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.79813257999999, -42.860307039999995]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 19947, "N": 82321, "COD": "ND-1005-2281", "Solicit": 1, "Nombre": "LUIS FELIPE CLARO SWINBURN", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44566, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 2.3, "Febrero": 1.7, "Marzo": 2.2, "Abril": 3, "Mayo": 3.8, "Junio": 2.8, "Julio": 3, "Agosto": 3.4, "Sep": 2.4, "Octubre": 2.8, "Nov": 2.1, "Dic": 2.7, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 2.6833, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5252346, "UTM_S": 679880, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.79813258, "POINT_Y": -42.86030704, "FID_SA": 8061}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.79338888999997, -42.85602844000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 31108, "N": 93731, "COD": "ND-1005-534", "Solicit": 1, "Nombre": "MARIA FELICITA MU\u00d1OZ MENDEZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 39416, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1, "Febrero": 1, "Marzo": 2, "Abril": 3, "Mayo": 4, "Junio": 4, "Julio": 4, "Agosto": 3, "Sep": 4, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2.5833, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5252811, "UTM_S": 680280, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 1, "Num_CBR": 1, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -72.79338889, "POINT_Y": -42.85602844, "FID_SA": 8063}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.79338888999997, -42.85602844000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 31109, "N": 93732, "COD": "ND-1005-534", "Solicit": 1, "Nombre": "MARIA FELICITA MU\u00d1OZ MENDEZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 39416, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 2, "Abril": 1, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 1, "Sep": 0, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 1.4167, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5252811, "UTM_S": 680280, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 1, "Num_CBR": 1, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -72.79338889, "POINT_Y": -42.85602844, "FID_SA": 8064}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.7986341, -42.849294800000024]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 23601, "N": 86048, "COD": "ND-1005-1880", "Solicit": 1, "Nombre": "COMITE DE AGUA POTABLE RURAL DE SANTA BARBARA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43301, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "ACUIFERO SIN NOMBRE", "Enero": 20, "Febrero": 20, "Marzo": 20, "Abril": 20, "Mayo": 20, "Junio": 20, "Julio": 20, "Agosto": 20, "Sep": 20, "Octubre": 20, "Nov": 20, "Dic": 20, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 20, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5253570, "UTM_S": 679871, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.7986341, "POINT_Y": -42.8492948, "FID_SA": 8075}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.79358866999999, -42.84904456000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 23589, "N": 86034, "COD": "ND-1005-1972", "Solicit": 1, "Nombre": "MIGUEL ANGEL MAYORGA VARGAS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43305, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5253587, "UTM_S": 680284, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.79358867, "POINT_Y": -42.84904456, "FID_SA": 8079}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.60729926999996, -42.80187126999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10681", "NOM_SSUBC": "Rio Rayas o Blanco", "FID_": 26483, "N": 88971, "COD": "ND-1005-1247", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42276, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Rayas o Blanco", "Fuente_1": "Rio Rayas", "Enero": 7700, "Febrero": 6100, "Marzo": 7900, "Abril": 9000, "Mayo": 8300, "Junio": 13700, "Julio": 10700, "Agosto": 10400, "Sep": 5400, "Octubre": 6300, "Nov": 7800, "Dic": 6900, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 8350, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5258410, "UTM_S": 695655, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.60729927, "POINT_Y": -42.80187127, "FID_SA": 8140}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.60729926999996, -42.80187126999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10681", "NOM_SSUBC": "Rio Rayas o Blanco", "FID_": 26484, "N": 88972, "COD": "ND-1005-1247", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42276, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Rayas o Blanco", "Fuente_1": "Rio Rayas", "Enero": 11900, "Febrero": 9800, "Marzo": 12000, "Abril": 12500, "Mayo": 16700, "Junio": 11300, "Julio": 13900, "Agosto": 14500, "Sep": 13300, "Octubre": 15000, "Nov": 14100, "Dic": 13700, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 13225, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5258410, "UTM_S": 695655, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.60729927, "POINT_Y": -42.80187127, "FID_SA": 8141}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.64882432000002, -42.79873373999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10681", "NOM_SSUBC": "Rio Rayas o Blanco", "FID_": 26495, "N": 88983, "COD": "ND-1005-1246", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42275, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Rayas o Blanco", "Fuente_1": "Rio Rayas", "Enero": 7900, "Febrero": 6300, "Marzo": 8200, "Abril": 9400, "Mayo": 8800, "Junio": 14600, "Julio": 11400, "Agosto": 11100, "Sep": 5800, "Octubre": 6600, "Nov": 8200, "Dic": 7100, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 8783.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5258854, "UTM_S": 692269, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.64882432, "POINT_Y": -42.79873374, "FID_SA": 8146}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.64882432000002, -42.79873373999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10681", "NOM_SSUBC": "Rio Rayas o Blanco", "FID_": 26496, "N": 88984, "COD": "ND-1005-1246", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42275, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Rayas o Blanco", "Fuente_1": "Rio Rayas", "Enero": 12600, "Febrero": 10400, "Marzo": 12700, "Abril": 13200, "Mayo": 18200, "Junio": 12400, "Julio": 14800, "Agosto": 15400, "Sep": 14200, "Octubre": 16000, "Nov": 15000, "Dic": 14500, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 14116.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5258854, "UTM_S": 692269, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.64882432, "POINT_Y": -42.79873374, "FID_SA": 8147}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69962797999996, -42.79520966999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10681", "NOM_SSUBC": "Rio Rayas o Blanco", "FID_": 26497, "N": 88985, "COD": "ND-1005-1336", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42275, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Rayas o Blanco", "Fuente_1": "Rio Rayas o Blanco", "Enero": 14300, "Febrero": 11000, "Marzo": 15500, "Abril": 18900, "Mayo": 17900, "Junio": 30800, "Julio": 24300, "Agosto": 23700, "Sep": 12000, "Octubre": 13400, "Nov": 16400, "Dic": 12800, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 17583.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5259360, "UTM_S": 688125, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.69962798, "POINT_Y": -42.79520967, "FID_SA": 8160}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69962797999996, -42.79520966999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10681", "NOM_SSUBC": "Rio Rayas o Blanco", "FID_": 26498, "N": 88986, "COD": "ND-1005-1336", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42275, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Rayas o Blanco", "Fuente_1": "Rio Rayas o Blanco", "Enero": 25800, "Febrero": 21200, "Marzo": 25500, "Abril": 26700, "Mayo": 44100, "Junio": 31200, "Julio": 30900, "Agosto": 32000, "Sep": 29700, "Octubre": 33600, "Nov": 31100, "Dic": 30100, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 30158.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5259360, "UTM_S": 688125, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.69962798, "POINT_Y": -42.79520967, "FID_SA": 8161}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.56384087999999, -42.79402976999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10681", "NOM_SSUBC": "Rio Rayas o Blanco", "FID_": 26485, "N": 88973, "COD": "ND-1005-1248", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42276, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Rayas o Blanco", "Fuente_1": "Rio Rayas", "Enero": 3300, "Febrero": 3500, "Marzo": 4200, "Abril": 4800, "Mayo": 5900, "Junio": 4800, "Julio": 4000, "Agosto": 4500, "Sep": 3750, "Octubre": 4100, "Nov": 4400, "Dic": 4200, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 4287.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5259179, "UTM_S": 699234, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.56384088, "POINT_Y": -42.79402977, "FID_SA": 8164}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.56384087999999, -42.79402976999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10681", "NOM_SSUBC": "Rio Rayas o Blanco", "FID_": 26486, "N": 88974, "COD": "ND-1005-1248", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42276, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Rayas o Blanco", "Fuente_1": "Rio Rayas", "Enero": 5700, "Febrero": 4900, "Marzo": 4800, "Abril": 3850, "Mayo": 3100, "Junio": 3600, "Julio": 2500, "Agosto": 2350, "Sep": 1700, "Octubre": 2450, "Nov": 3600, "Dic": 4800, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3612.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5259179, "UTM_S": 699234, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.56384088, "POINT_Y": -42.79402977, "FID_SA": 8165}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.82971526999995, -42.78297317999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10682", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Rayas y Rio Chaiten", "FID_": 27110, "N": 89615, "COD": "ND-1005-1576", "Solicit": 1, "Nombre": "DIRECCION GENERAL DE AERONAUTICA CIVIL", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41914, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "ACUIFERO SIN NOMBRE", "Enero": 7, "Febrero": 7, "Marzo": 7, "Abril": 7, "Mayo": 7, "Junio": 7, "Julio": 7, "Agosto": 7, "Sep": 7, "Octubre": 7, "Nov": 7, "Dic": 7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5261001, "UTM_S": 677521, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.82971527, "POINT_Y": -42.78297318, "FID_SA": 8186}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62325066000004, -42.781933809999956]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10681", "NOM_SSUBC": "Rio Rayas o Blanco", "FID_": 27391, "N": 89904, "COD": "ND-1005-1024", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA FORESTAL RE\u00d1IHUE LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41446, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Rayas o Blanco", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 20, "Febrero": 20, "Marzo": 20, "Abril": 20, "Mayo": 20, "Junio": 20, "Julio": 20, "Agosto": 20, "Sep": 20, "Octubre": 20, "Nov": 20, "Dic": 20, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 20, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5260661, "UTM_S": 694413, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.62325066, "POINT_Y": -42.78193381, "FID_SA": 8187}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.58763749000002, -42.77759581000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10681", "NOM_SSUBC": "Rio Rayas o Blanco", "FID_": 26489, "N": 88977, "COD": "ND-1005-1281", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42276, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Rayas o Blanco", "Fuente_1": "Rio Blanco", "Enero": 4400, "Febrero": 3300, "Marzo": 4800, "Abril": 5600, "Mayo": 6500, "Junio": 4800, "Julio": 4900, "Agosto": 5700, "Sep": 3950, "Octubre": 4600, "Nov": 4100, "Dic": 4800, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 4787.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5261060, "UTM_S": 697340, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.58763749, "POINT_Y": -42.77759581, "FID_SA": 8191}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.58763749000002, -42.77759581000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10681", "NOM_SSUBC": "Rio Rayas o Blanco", "FID_": 26490, "N": 88978, "COD": "ND-1005-1281", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42276, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Rayas o Blanco", "Fuente_1": "Rio Blanco", "Enero": 6900, "Febrero": 6200, "Marzo": 6500, "Abril": 5800, "Mayo": 5600, "Junio": 6200, "Julio": 5900, "Agosto": 5550, "Sep": 4950, "Octubre": 5050, "Nov": 5450, "Dic": 3200, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5608.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5261060, "UTM_S": 697340, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.58763749, "POINT_Y": -42.77759581, "FID_SA": 8192}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.64349900000002, -42.76732340999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10681", "NOM_SSUBC": "Rio Rayas o Blanco", "FID_": 26487, "N": 88975, "COD": "ND-1005-1249", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42276, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Rayas o Blanco", "Fuente_1": "Rio Blanco", "Enero": 5000, "Febrero": 3900, "Marzo": 5500, "Abril": 5300, "Mayo": 6000, "Junio": 9000, "Julio": 9000, "Agosto": 8000, "Sep": 5300, "Octubre": 4800, "Nov": 4400, "Dic": 4900, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5925, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5262330, "UTM_S": 692802, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.643499, "POINT_Y": -42.76732341, "FID_SA": 8196}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.64349900000002, -42.76732340999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10681", "NOM_SSUBC": "Rio Rayas o Blanco", "FID_": 26488, "N": 88976, "COD": "ND-1005-1249", "Solicit": 1, "Nombre": "INMOBILIARIA, INVERSIONES Y COMERCIALIZADORA ZIMA S.A", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42276, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Rayas o Blanco", "Fuente_1": "Rio Blanco", "Enero": 12600, "Febrero": 9000, "Marzo": 12600, "Abril": 16200, "Mayo": 16000, "Junio": 13000, "Julio": 13000, "Agosto": 14000, "Sep": 12100, "Octubre": 14400, "Nov": 11700, "Dic": 14500, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 13258.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5262330, "UTM_S": 692802, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.643499, "POINT_Y": -42.76732341, "FID_SA": 8197}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.82816813000002, -42.760089299999976]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10681", "NOM_SSUBC": "Rio Rayas o Blanco", "FID_": 23873, "N": 86324, "COD": "ND-1005-601", "Solicit": 1, "Nombre": "SONIA ALICIA MU\u00d1OZ GARRIDO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43145, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Negro", "Fuente_1": "Acu\u00edfero", "Enero": 0.4, "Febrero": 0.4, "Marzo": 0.4, "Abril": 0.4, "Mayo": 0.4, "Junio": 0.4, "Julio": 0.4, "Agosto": 0.4, "Sep": 0.4, "Octubre": 0.4, "Nov": 0.4, "Dic": 0.4, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.4, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5263539, "UTM_S": 677713, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.82816813, "POINT_Y": -42.7600893, "FID_SA": 8206}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.83453087999996, -42.751087820000016]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10680", "NOM_SSUBC": "Rio Negro", "FID_": 27075, "N": 89580, "COD": "ND-1005-605", "Solicit": 1, "Nombre": "ILUSTRE MUNICIPALIDAD DE CHAITEN", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41921, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Puelo", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "ACUIFERO", "Enero": 1.4, "Febrero": 1.4, "Marzo": 1.4, "Abril": 1.4, "Mayo": 1.4, "Junio": 1.4, "Julio": 1.4, "Agosto": 1.4, "Sep": 1.4, "Octubre": 1.4, "Nov": 1.4, "Dic": 1.4, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.4, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5264552, "UTM_S": 677218, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.83453088, "POINT_Y": -42.75108782, "FID_SA": 8209}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.83169580000003, -42.74724305999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10680", "NOM_SSUBC": "Rio Negro", "FID_": 29108, "N": 91637, "COD": "ND-1005-604", "Solicit": 1, "Nombre": "BIENVENIDO NESTOR MU\u00d1OZ GALLARDO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40542, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Puelo", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 1.1, "Febrero": 1.1, "Marzo": 1.1, "Abril": 1.1, "Mayo": 1.1, "Junio": 1.1, "Julio": 1.1, "Agosto": 1.1, "Sep": 1.1, "Octubre": 1.1, "Nov": 1.1, "Dic": 1.1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5264973, "UTM_S": 677461, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 14, "Num_CBR": 10, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -72.8316958, "POINT_Y": -42.74724306, "FID_SA": 8210}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.83099926999996, -42.746545489999974]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10680", "NOM_SSUBC": "Rio Negro", "FID_": 29105, "N": 91634, "COD": "ND-1005-586", "Solicit": 1, "Nombre": "OSCAR MU\u00d1OZ GALLARDO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40542, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Puelo", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 0.1, "Febrero": 0.1, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.1, "Mayo": 0.1, "Junio": 0.1, "Julio": 0.1, "Agosto": 0.1, "Sep": 0.1, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.1, "Dic": 0.1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5265049, "UTM_S": 677520, "Huso": 18, "Datum": 1969, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 11, "Num_CBR": 7, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -72.83099927, "POINT_Y": -42.74654549, "FID_SA": 8211}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.81491528000001, -42.746347670000034]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10680", "NOM_SSUBC": "Rio Negro", "FID_": 23872, "N": 86323, "COD": "ND-1005-595", "Solicit": 1, "Nombre": "JOSE BELIVALDO TAMPIER HERNANDEZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43145, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Negro", "Fuente_1": "Acu\u00edfero", "Enero": 0.1, "Febrero": 0.1, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.1, "Mayo": 0.1, "Junio": 0.1, "Julio": 0.1, "Agosto": 0.1, "Sep": 0.1, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.1, "Dic": 0.1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5265037, "UTM_S": 678837, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.81491528, "POINT_Y": -42.74634767, "FID_SA": 8212}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.83064094999997, -42.7449088]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10680", "NOM_SSUBC": "Rio Negro", "FID_": 29106, "N": 91635, "COD": "ND-1005-587", "Solicit": 1, "Nombre": "EUGENIO MALDONADO HIGUERAS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40542, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Puelo", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 0.1, "Febrero": 0.1, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.1, "Mayo": 0.1, "Junio": 0.1, "Julio": 0.1, "Agosto": 0.1, "Sep": 0.1, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.1, "Dic": 0.1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5265230, "UTM_S": 677554, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 15, "Num_CBR": 11, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -72.83064095, "POINT_Y": -42.7449088, "FID_SA": 8217}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.81473140999998, -42.74393083]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10680", "NOM_SSUBC": "Rio Negro", "FID_": 29107, "N": 91636, "COD": "ND-1005-603", "Solicit": 1, "Nombre": "BIENVENIDO NESTOR MU\u00d1OZ GALLARDO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40542, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Puelo", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 0.1, "Febrero": 0.1, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.1, "Mayo": 0.1, "Junio": 0.1, "Julio": 0.1, "Agosto": 0.1, "Sep": 0.1, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.1, "Dic": 0.1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5265305, "UTM_S": 678859, "Huso": 18, "Datum": 1969, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 16, "Num_CBR": 12, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -72.81473141, "POINT_Y": -42.74393083, "FID_SA": 8220}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.83464955000001, -42.740662300000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10680", "NOM_SSUBC": "Rio Negro", "FID_": 29110, "N": 91639, "COD": "ND-1005-607", "Solicit": 1, "Nombre": "JOSE BENEDICTO MAYORGA BAHAMONDES", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40542, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Puelo", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 0.1, "Febrero": 0.1, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.1, "Mayo": 0.1, "Junio": 0.1, "Julio": 0.1, "Agosto": 0.1, "Sep": 0.1, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.1, "Dic": 0.1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5265710, "UTM_S": 677238, "Huso": 18, "Datum": 1969, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 13, "Num_CBR": 9, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -72.83464955, "POINT_Y": -42.7406623, "FID_SA": 8225}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.83495102999998, -42.74007366999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10680", "NOM_SSUBC": "Rio Negro", "FID_": 29109, "N": 91638, "COD": "ND-1005-606", "Solicit": 1, "Nombre": "JOSE BENEDICTO MAYORGA BAHAMONDES", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40542, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Puelo", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 0.8, "Febrero": 0.8, "Marzo": 0.8, "Abril": 0.8, "Mayo": 0.8, "Junio": 0.8, "Julio": 0.8, "Agosto": 0.8, "Sep": 0.8, "Octubre": 0.8, "Nov": 0.8, "Dic": 0.8, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.8, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5265776, "UTM_S": 677215, "Huso": 18, "Datum": 1969, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 12, "Num_CBR": 8, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -72.83495103, "POINT_Y": -42.74007367, "FID_SA": 8226}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.00235595, -42.73550793000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1069", "COD_SSUBC": "10692", "NOM_SSUBC": "Isla Talcan", "FID_": 32583, "N": 95284, "COD": "ND-1005-375", "Solicit": 1, "Nombre": "FIORDO BLANCO S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 38299, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Futaleufu", "SubSubC": "Rio Futaleufu entre frontera y Rio Azulado", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 0.8, "Febrero": 0.8, "Marzo": 0.8, "Abril": 0.8, "Mayo": 0.8, "Junio": 0.8, "Julio": 0.8, "Agosto": 0.8, "Sep": 0.8, "Octubre": 0.8, "Nov": 0.8, "Dic": 0.8, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.8, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5266621, "UTM_S": 663524, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 8, "Num_CBR": 4, "A\u00f1o": 2005, "POINT_X": -73.00235595, "POINT_Y": -42.73550793, "FID_SA": 8229}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47698539999996, -42.706593450000035]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1066", "COD_SSUBC": "10661", "NOM_SSUBC": "Rio Re\u00a4ihue Entre Arriba Rio Cipreses y Desembocadura", "FID_": 35673, "N": 98595, "COD": "ND-1005-121", "Solicit": 1, "Nombre": "FIORDO BLANCO S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35864, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras entre Rio Negro y Rio Vodudahue", "SubSubC": "Costeras entre Rio Negro y Rio Vodudahue", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 6, "Febrero": 6, "Marzo": 6, "Abril": 6, "Mayo": 6, "Junio": 6, "Julio": 6, "Agosto": 6, "Sep": 6, "Octubre": 6, "Nov": 6, "Dic": 6, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 6, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5268680, "UTM_S": 706628, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 0, "Num_CBR": 9, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -72.4769854, "POINT_Y": -42.70659345, "FID_SA": 8277}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.64986265999995, -42.70632000999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10680", "NOM_SSUBC": "Rio Negro", "FID_": 33925, "N": 96748, "COD": "ND-1005-52", "Solicit": 1, "Nombre": "JURE VUKIC VUKIC", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37515, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Valdivia", "Subcuen": "R. Valdivia Bajo", "SubSubC": "Rio Valdivia", "Fuente_1": "Rio Negro", "Enero": 0, "Febrero": 0, "Marzo": 0.53, "Abril": 1.1, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 0, "Octubre": 0, "Nov": 0, "Dic": 0, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 0.1358, "Uni_caud": "m3/s", "UTM_N": 5269119, "UTM_S": 692470, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "DESDE LA RIBERA OESTE DEL CAUCE, EN UN PUNTO DEFINIDO POR COORDENADAS GEOGRAFICAS Y UTM.", "Ref_restit": "UN PUNTO DEFINIDO POR COORDENADAS GEOGRAFICAS Y UTM.", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 14, "Num_CBR": 8, "A\u00f1o": 2005, "POINT_X": -72.64986266, "POINT_Y": -42.70632001, "FID_SA": 8278}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.64986265999995, -42.70632000999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10680", "NOM_SSUBC": "Rio Negro", "FID_": 33926, "N": 96749, "COD": "ND-1005-52", "Solicit": 1, "Nombre": "JURE VUKIC VUKIC", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37515, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Rio Valdivia", "Subcuen": "R. Valdivia Bajo", "SubSubC": "Rio Valdivia", "Fuente_1": "Rio Negro", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 4.47, "Abril": 3.9, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 4.8642, "Uni_caud": "m3/s", "UTM_N": 5269119, "UTM_S": 692470, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "DESDE LA RIBERA OESTE DEL CAUCE, EN UN PUNTO DEFINIDO POR COORDENADAS GEOGRAFICAS Y UTM.", "Ref_restit": "UN PUNTO DEFINIDO POR COORDENADAS GEOGRAFICAS Y UTM.", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 14, "Num_CBR": 8, "A\u00f1o": 2005, "POINT_X": -72.64986266, "POINT_Y": -42.70632001, "FID_SA": 8279}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.58040749999998, -42.69075337000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10680", "NOM_SSUBC": "Rio Negro", "FID_": 34547, "N": 97406, "COD": "ND-1005-79", "Solicit": 1, "Nombre": "AURELIO SAN NICOLAS ROSIQUE", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37154, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R.  Re\u00f1ihue y R. Negro", "SubSubC": "Costeras entre Rio Re\u00f1ihue y Rio Purilauquen", "Fuente_1": "Rio Negro", "Enero": 200, "Febrero": 200, "Marzo": 200, "Abril": 200, "Mayo": 200, "Junio": 200, "Julio": 200, "Agosto": 200, "Sep": 200, "Octubre": 200, "Nov": 200, "Dic": 200, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 200, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5270687, "UTM_S": 698208, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.5804075, "POINT_Y": -42.69075337, "FID_SA": 8301}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.79450754999999, -42.69027842999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10672", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Purilauquen y Rio Negro", "FID_": 34888, "N": 97761, "COD": "ND-1005-65", "Solicit": 2, "Nombre": "BRITISH COLUMBIA PACKERS LIMITED CHILE LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36816, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R.  Re\u00f1ihue y R. Negro", "SubSubC": "Costeras entre Rio Re\u00f1ihue y Rio Purilauquen", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 7, "Febrero": 7, "Marzo": 7, "Abril": 7, "Mayo": 7, "Junio": 7, "Julio": 7, "Agosto": 7, "Sep": 7, "Octubre": 7, "Nov": 7, "Dic": 7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5271220, "UTM_S": 680670, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 7, "Num_CBR": 7, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -72.79450755, "POINT_Y": -42.69027843, "FID_SA": 8303}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.79450754999999, -42.69027842999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10672", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Purilauquen y Rio Negro", "FID_": 34889, "N": 97762, "COD": "ND-1005-65", "Solicit": 2, "Nombre": "BRITISH COLUMBIA PACKERS LIMITED CHILE LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36816, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R.  Re\u00f1ihue y R. Negro", "SubSubC": "Costeras entre Rio Re\u00f1ihue y Rio Purilauquen", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 41, "Febrero": 41, "Marzo": 41, "Abril": 41, "Mayo": 41, "Junio": 41, "Julio": 41, "Agosto": 41, "Sep": 41, "Octubre": 41, "Nov": 41, "Dic": 41, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 41, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5271220, "UTM_S": 680670, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 7, "Num_CBR": 7, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -72.79450755, "POINT_Y": -42.69027843, "FID_SA": 8304}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.79450754999999, -42.69027842999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10672", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Purilauquen y Rio Negro", "FID_": 34890, "N": 97763, "COD": "ND-1005-65", "Solicit": 3, "Nombre": "BRITISH COLUMBIA PACKERS LIMITED CHILE LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36816, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R.  Re\u00f1ihue y R. Negro", "SubSubC": "Costeras entre Rio Re\u00f1ihue y Rio Purilauquen", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5271220, "UTM_S": 680670, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 7, "Num_CBR": 7, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -72.79450755, "POINT_Y": -42.69027843, "FID_SA": 8305}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.79371011, -42.68522024999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10672", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Purilauquen y Rio Negro", "FID_": 34886, "N": 97759, "COD": "ND-1005-65", "Solicit": 1, "Nombre": "BRITISH COLUMBIA PACKERS LIMITED CHILE LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36816, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R.  Re\u00f1ihue y R. Negro", "SubSubC": "Costeras entre Rio Re\u00f1ihue y Rio Purilauquen", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 48, "Febrero": 48, "Marzo": 48, "Abril": 48, "Mayo": 48, "Junio": 48, "Julio": 48, "Agosto": 48, "Sep": 48, "Octubre": 48, "Nov": 48, "Dic": 48, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 48, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5271780, "UTM_S": 680750, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 7, "Num_CBR": 7, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -72.79371011, "POINT_Y": -42.68522025, "FID_SA": 8315}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.79371011, -42.68522024999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10672", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Purilauquen y Rio Negro", "FID_": 34887, "N": 97760, "COD": "ND-1005-65", "Solicit": 1, "Nombre": "BRITISH COLUMBIA PACKERS LIMITED CHILE LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36816, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R.  Re\u00f1ihue y R. Negro", "SubSubC": "Costeras entre Rio Re\u00f1ihue y Rio Purilauquen", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 164, "Febrero": 164, "Marzo": 164, "Abril": 164, "Mayo": 164, "Junio": 164, "Julio": 164, "Agosto": 164, "Sep": 164, "Octubre": 164, "Nov": 164, "Dic": 164, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 164, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5271780, "UTM_S": 680750, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 7, "Num_CBR": 7, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -72.79371011, "POINT_Y": -42.68522025, "FID_SA": 8316}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.79382387, -42.67855871]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10672", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Purilauquen y Rio Negro", "FID_": 35452, "N": 98355, "COD": "ND-1005-72", "Solicit": 1, "Nombre": "FIORDO BLANCO S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36157, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 59, "Febrero": 59, "Marzo": 59, "Abril": 59, "Mayo": 59, "Junio": 59, "Julio": 59, "Agosto": 59, "Sep": 59, "Octubre": 59, "Nov": 59, "Dic": 59, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 59, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5272520, "UTM_S": 680760, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 0, "Num_CBR": 8, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -72.79382387, "POINT_Y": -42.67855871, "FID_SA": 8341}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.79382387, -42.67855871]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10672", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Purilauquen y Rio Negro", "FID_": 35453, "N": 98356, "COD": "ND-1005-72", "Solicit": 1, "Nombre": "FIORDO BLANCO S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36157, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Yelcho y Rio Corcovado", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Yelcho y Rio Corcovado (Rio Pavitad)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 201, "Febrero": 201, "Marzo": 201, "Abril": 201, "Mayo": 201, "Junio": 201, "Julio": 201, "Agosto": 201, "Sep": 201, "Octubre": 201, "Nov": 201, "Dic": 201, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 201, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5272520, "UTM_S": 680760, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 0, "Num_CBR": 8, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -72.79382387, "POINT_Y": -42.67855871, "FID_SA": 8342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.58176545999999, -42.674005869999974]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10680", "NOM_SSUBC": "Rio Negro", "FID_": 33674, "N": 96453, "COD": "ND-1005-179", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA FORESTAL RE\u00d1IHUE LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37753, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Bueno", "Subcuen": "Rio Rahue hasta antes junta Rio Negro", "SubSubC": "Lago Rupanco", "Fuente_1": "Rio Bonito", "Enero": 0, "Febrero": 0, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 0, "Octubre": 0, "Nov": 0, "Dic": 0, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 1.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5272550, "UTM_S": 698150, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.58176546, "POINT_Y": -42.67400587, "FID_SA": 8356}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.58176545999999, -42.674005869999974]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10680", "NOM_SSUBC": "Rio Negro", "FID_": 33675, "N": 96454, "COD": "ND-1005-179", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA FORESTAL RE\u00d1IHUE LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37753, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Bueno", "Subcuen": "Rio Rahue hasta antes junta Rio Negro", "SubSubC": "Lago Rupanco", "Fuente_1": "Rio Bonito", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 0, "Abril": 0, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Discontinuo", "Cau_anual": 8.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5272550, "UTM_S": 698150, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.58176546, "POINT_Y": -42.67400587, "FID_SA": 8357}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57332491, -42.652575589999984]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10680", "NOM_SSUBC": "Rio Negro", "FID_": 33676, "N": 96455, "COD": "ND-1005-179", "Solicit": 2, "Nombre": "AGRICOLA FORESTAL RE\u00d1IHUE LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37753, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Bueno", "Subcuen": "Rio Rahue hasta antes junta Rio Negro", "SubSubC": "Lago Rupanco", "Fuente_1": "ESTERO TRONADOR", "Enero": 0, "Febrero": 0, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 0, "Octubre": 0, "Nov": 0, "Dic": 0, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 1.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5274910, "UTM_S": 698910, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.57332491, "POINT_Y": -42.65257559, "FID_SA": 8403}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57332491, -42.652575589999984]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10680", "NOM_SSUBC": "Rio Negro", "FID_": 33677, "N": 96456, "COD": "ND-1005-179", "Solicit": 2, "Nombre": "AGRICOLA FORESTAL RE\u00d1IHUE LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37753, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Bueno", "Subcuen": "Rio Rahue hasta antes junta Rio Negro", "SubSubC": "Lago Rupanco", "Fuente_1": "ESTERO TRONADOR", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 0, "Abril": 0, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Discontinuo", "Cau_anual": 8.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5274910, "UTM_S": 698910, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.57332491, "POINT_Y": -42.65257559, "FID_SA": 8404}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44721575, -42.622007939999975]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 19548, "N": 80380, "COD": "ND-0902-1060", "Solicit": 1, "Nombre": "ILUSTRE MUNICIPALIDAD DE LAUTARO Y OTROS", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 34927, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Imperial", "Subcuen": "Cautin Alto (hasta antes junta R. Quepe)", "SubSubC": "Rio Cautin Entre Rio Muco y Bajo Junta Estero Pumalal", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 1, "Febrero": 1, "Marzo": 1, "Abril": 1, "Mayo": 1, "Junio": 1, "Julio": 1, "Agosto": 1, "Sep": 1, "Octubre": 1, "Nov": 1, "Dic": 1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5278000, "UTM_S": 709350, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "VERTIENTE SIN NOMBRE", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Lautaro", "Fojas": 2, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 1999, "POINT_X": -72.44721575, "POINT_Y": -42.62200794, "FID_SA": 8466}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.58569125, -42.61987875000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10670", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Re\u00a4ihue y Rio Purilauquen", "FID_": 33678, "N": 96457, "COD": "ND-1005-179", "Solicit": 3, "Nombre": "AGRICOLA FORESTAL RE\u00d1IHUE LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37753, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Bueno", "Subcuen": "Rio Negro", "SubSubC": "", "Fuente_1": "VERTIENTE EL CHUCAO", "Enero": 0.1, "Febrero": 0.1, "Marzo": 0.1, "Abril": 0.1, "Mayo": 0.1, "Junio": 0.1, "Julio": 0.1, "Agosto": 0.1, "Sep": 0.1, "Octubre": 0.1, "Nov": 0.1, "Dic": 0.1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5278570, "UTM_S": 698000, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.58569125, "POINT_Y": -42.61987875, "FID_SA": 8470}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48989295999999, -42.58405000000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 34305, "N": 97147, "COD": "ND-1005-178", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA FORESTAL RE\u00d1IHUE LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37361, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Rio Vodudahue", "SubSubC": "Rio Vodudahue", "Fuente_1": "ESTERO LA BOMBA", "Enero": 30, "Febrero": 30, "Marzo": 30, "Abril": 30, "Mayo": 30, "Junio": 30, "Julio": 30, "Agosto": 30, "Sep": 30, "Octubre": 30, "Nov": 30, "Dic": 30, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 30, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5282320, "UTM_S": 705975, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.48989296, "POINT_Y": -42.58405, "FID_SA": 8535}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48091533999997, -42.583060420000024]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 29723, "N": 92279, "COD": "ND-1005-690", "Solicit": 2, "Nombre": "PARQUE PATAGONIA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40353, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R.  Re\u00f1ihue y R. Negro", "SubSubC": "Costeras entre Rio Re\u00f1ihue y Rio Purilauquen", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 0, "Febrero": 2, "Marzo": 0, "Abril": 0, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 0, "Octubre": 0, "Nov": 0, "Dic": 0, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 0.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5282408, "UTM_S": 706715, "Huso": 18, "Datum": 1969, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.48091534, "POINT_Y": -42.58306042, "FID_SA": 8536}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48091533999997, -42.583060420000024]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 29724, "N": 92280, "COD": "ND-1005-690", "Solicit": 2, "Nombre": "PARQUE PATAGONIA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40353, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R.  Re\u00f1ihue y R. Negro", "SubSubC": "Costeras entre Rio Re\u00f1ihue y Rio Purilauquen", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 8, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 9.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5282408, "UTM_S": 706715, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.48091534, "POINT_Y": -42.58306042, "FID_SA": 8537}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.80605259, -42.57721591999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10670", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Re\u00a4ihue y Rio Purilauquen", "FID_": 34839, "N": 97710, "COD": "ND-1005-174", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA FORESTAL RE\u00d1IHUE LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36833, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R.  Re\u00f1ihue y R. Negro", "SubSubC": "Costeras entre Rio Re\u00f1ihue y Rio Purilauquen", "Fuente_1": "Rio Aquellas", "Enero": 30, "Febrero": 30, "Marzo": 30, "Abril": 30, "Mayo": 30, "Junio": 30, "Julio": 30, "Agosto": 30, "Sep": 30, "Octubre": 30, "Nov": 30, "Dic": 30, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 30, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5283800, "UTM_S": 680050, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.80605259, "POINT_Y": -42.57721592, "FID_SA": 8544}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48667726000002, -42.56551919000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 35944, "N": 98912, "COD": "ND-1005-91", "Solicit": 1, "Nombre": "JOSE DOMINGO WINKLER VILLARROEL", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35088, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Otros Usos", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras entre Rio Negro y Rio Vodudahue", "SubSubC": "Costeras entre Rio Negro y Rio Vodudahue", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 20, "Febrero": 20, "Marzo": 20, "Abril": 20, "Mayo": 20, "Junio": 20, "Julio": 20, "Agosto": 20, "Sep": 20, "Octubre": 20, "Nov": 20, "Dic": 20, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 20, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5284370, "UTM_S": 706300, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.48667726, "POINT_Y": -42.56551919, "FID_SA": 8557}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48608615999996, -42.56476780000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 35633, "N": 98554, "COD": "ND-1005-86", "Solicit": 1, "Nombre": "FIORDO BLANCO S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35914, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras entre Rio Negro y Rio Vodudahue", "SubSubC": "Costeras entre Rio Negro y Rio Vodudahue", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 12.5, "Febrero": 12.5, "Marzo": 12.5, "Abril": 12.5, "Mayo": 12.5, "Junio": 12.5, "Julio": 12.5, "Agosto": 12.5, "Sep": 12.5, "Octubre": 12.5, "Nov": 12.5, "Dic": 12.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 12.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5284452, "UTM_S": 706351, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 6, "Num_CBR": 6, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -72.48608616, "POINT_Y": -42.5647678, "FID_SA": 8560}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47671931999997, -42.56322903999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 35646, "N": 98567, "COD": "ND-1005-54", "Solicit": 1, "Nombre": "FIORDO BLANCO S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35892, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras entre Rio Negro y Rio Vodudahue", "SubSubC": "Costeras entre Rio Negro y Rio Vodudahue", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 50, "Febrero": 50, "Marzo": 50, "Abril": 50, "Mayo": 50, "Junio": 50, "Julio": 50, "Agosto": 50, "Sep": 50, "Octubre": 50, "Nov": 50, "Dic": 50, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 50, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5284600, "UTM_S": 707125, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 5, "Num_CBR": 5, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -72.47671932, "POINT_Y": -42.56322904, "FID_SA": 8565}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47671931999997, -42.56322903999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 35647, "N": 98568, "COD": "ND-1005-54", "Solicit": 1, "Nombre": "FIORDO BLANCO S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35892, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras entre Rio Negro y Rio Vodudahue", "SubSubC": "Costeras entre Rio Negro y Rio Vodudahue", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 50, "Febrero": 50, "Marzo": 50, "Abril": 50, "Mayo": 50, "Junio": 50, "Julio": 50, "Agosto": 50, "Sep": 50, "Octubre": 50, "Nov": 50, "Dic": 50, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 50, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5284600, "UTM_S": 707125, "Huso": 18, "Datum": 0, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 5, "Num_CBR": 5, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -72.47671932, "POINT_Y": -42.56322904, "FID_SA": 8566}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.61719690999999, -42.56106023000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10670", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Re\u00a4ihue y Rio Purilauquen", "FID_": 35228, "N": 98123, "COD": "ND-1005-176", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA FORESTAL RE\u00d1IHUE LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 36430, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R.  Re\u00f1ihue y R. Negro", "SubSubC": "Costeras entre Rio Re\u00f1ihue y Rio Purilauquen", "Fuente_1": "Estero Cantor", "Enero": 35, "Febrero": 35, "Marzo": 35, "Abril": 35, "Mayo": 35, "Junio": 35, "Julio": 35, "Agosto": 35, "Sep": 35, "Octubre": 35, "Nov": 35, "Dic": 35, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 35, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5285175, "UTM_S": 695600, "Huso": 18, "Datum": 0, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.61719691, "POINT_Y": -42.56106023, "FID_SA": 8572}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.60080138000002, -42.55977238999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10670", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Re\u00a4ihue y Rio Purilauquen", "FID_": 33679, "N": 96458, "COD": "ND-1005-179", "Solicit": 4, "Nombre": "AGRICOLA FORESTAL RE\u00d1IHUE LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37753, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Bueno", "Subcuen": "Rio Rahue hasta antes junta Rio Negro", "SubSubC": "Lago Rupanco", "Fuente_1": "ESTERO GONZALO", "Enero": 30, "Febrero": 30, "Marzo": 30, "Abril": 30, "Mayo": 30, "Junio": 30, "Julio": 30, "Agosto": 30, "Sep": 30, "Octubre": 30, "Nov": 30, "Dic": 30, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 30, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5285280, "UTM_S": 696950, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.60080138, "POINT_Y": -42.55977239, "FID_SA": 8573}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47711862999998, -42.54576806999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 26590, "N": 89078, "COD": "ND-1005-800071", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA, GANADERA Y FORESTAL ALERCE 3000 LIMITADA.", "Oficio": "C.B.R. Chaiten", "Fecha_ofi": 42256, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Estero la Cascada", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5286540, "UTM_S": 707150, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 14, "Num_CBR": 9, "A\u00f1o": 2015, "POINT_X": -72.47711863, "POINT_Y": -42.54576807, "FID_SA": 8602}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.484733, -42.54327006999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 20964, "N": 83357, "COD": "ND-1005-2260", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA, GANADERA Y FORESTAL ALERCE 3000 LIMITADA.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44175, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5286836, "UTM_S": 706533, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.484733, "POINT_Y": -42.54327007, "FID_SA": 8606}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.51750777000001, -42.54070737000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 33890, "N": 96695, "COD": "ND-1005-175", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA FORESTAL RE\u00d1IHUE LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37519, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Cuencas e Islas entre R.Bueno y R. Puelo", "Subcuen": "Rio Maullin", "SubSubC": "Rio Maullin entre Rio Gomez y bajo Rio Cebadal", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 3, "Febrero": 1, "Marzo": 2, "Abril": 4, "Mayo": 6, "Junio": 6, "Julio": 5, "Agosto": 4, "Sep": 4, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5287200, "UTM_S": 703850, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "DESDE LA RIBERA DERECHA DEL ESTERO LA PLAYA, EN UN PUNTO DEFINIDO POR COORDENADAS UTM.", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.51750777, "POINT_Y": -42.54070737, "FID_SA": 8625}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.51750777000001, -42.54070737000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 33891, "N": 96696, "COD": "ND-1005-175", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA FORESTAL RE\u00d1IHUE LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37519, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Cuencas e Islas entre R.Bueno y R. Puelo", "Subcuen": "Rio Maullin", "SubSubC": "Rio Maullin entre Rio Gomez y bajo Rio Cebadal", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 4, "Febrero": 5, "Marzo": 4, "Abril": 4, "Mayo": 4, "Junio": 4, "Julio": 5, "Agosto": 6, "Sep": 4, "Octubre": 5, "Nov": 3, "Dic": 8, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 4.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5287200, "UTM_S": 703850, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "DESDE LA RIBERA DERECHA DEL ESTERO LA PLAYA, EN UN PUNTO DEFINIDO POR COORDENADAS UTM.", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.51750777, "POINT_Y": -42.54070737, "FID_SA": 8626}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.81494225000003, -42.540374420000006]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10670", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Re\u00a4ihue y Rio Purilauquen", "FID_": 30106, "N": 92669, "COD": "ND-1005-736", "Solicit": 1, "Nombre": "JUNTA DE VECINOS DE CASA DE PESCA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40119, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R.  Re\u00f1ihue y R. Negro", "SubSubC": "Costeras entre Rio Re\u00f1ihue y Rio Purilauquen", "Fuente_1": "Rio Hondo", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5287910, "UTM_S": 679426, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.81494225, "POINT_Y": -42.54037442, "FID_SA": 8627}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.49473487000004, -42.53525867000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 35702, "N": 98625, "COD": "ND-1005-82", "Solicit": 1, "Nombre": "FIORDO BLANCO S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35836, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras entre Rio Negro y Rio Vodudahue", "SubSubC": "Costeras entre Rio Negro y Rio Vodudahue", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 200, "Febrero": 200, "Marzo": 200, "Abril": 200, "Mayo": 200, "Junio": 200, "Julio": 200, "Agosto": 200, "Sep": 200, "Octubre": 200, "Nov": 200, "Dic": 200, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 200, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5287750, "UTM_S": 705738, "Huso": 18, "Datum": 0, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 2, "Num_CBR": 2, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -72.49473487, "POINT_Y": -42.53525867, "FID_SA": 8636}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.78821766000003, -42.534368289999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10670", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Re\u00a4ihue y Rio Purilauquen", "FID_": 32415, "N": 95093, "COD": "ND-1005-438", "Solicit": 1, "Nombre": "GUILLERMO ARNOLDO MENDEZ MAYORGA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 38506, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R. Negro (incl.) y R. Yelcho", "SubSubC": "Rio Negro", "Fuente_1": "Rio Negro", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5288520, "UTM_S": 681638, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 0, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 2006, "POINT_X": -72.78821766, "POINT_Y": -42.53436829, "FID_SA": 8639}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.49248274999995, -42.53129218000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 20963, "N": 83356, "COD": "ND-1005-2259", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA, GANADERA Y FORESTAL ALERCE 3000 LIMITADA.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44175, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 44, "Febrero": 44, "Marzo": 44, "Abril": 44, "Mayo": 44, "Junio": 44, "Julio": 44, "Agosto": 44, "Sep": 44, "Octubre": 44, "Nov": 44, "Dic": 44, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 44, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5288185, "UTM_S": 705936, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.49248275, "POINT_Y": -42.53129218, "FID_SA": 8659}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.66838143000001, -42.52611111999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10670", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Re\u00a4ihue y Rio Purilauquen", "FID_": 20182, "N": 82564, "COD": "ND-1005-2283", "Solicit": 1, "Nombre": "CERMAQ CHILE S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44515, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R.  Re\u00f1ihue y R. Negro", "SubSubC": "Costeras entre Rio Re\u00f1ihue y Rio Purilauquen", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 15, "Febrero": 15, "Marzo": 15, "Abril": 15, "Mayo": 15, "Junio": 15, "Julio": 15, "Agosto": 15, "Sep": 15, "Octubre": 15, "Nov": 15, "Dic": 15, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 15, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5289173, "UTM_S": 691505, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.66838143, "POINT_Y": -42.52611112, "FID_SA": 8678}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68595296000002, -42.52337869000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10670", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Re\u00a4ihue y Rio Purilauquen", "FID_": 19896, "N": 82270, "COD": "ND-1005-2304", "Solicit": 1, "Nombre": "CLAUDIO ANDRES MELGAREJO VILLARROEL", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44596, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R.  Re\u00f1ihue y R. Negro", "SubSubC": "Costeras entre Rio Re\u00f1ihue y Rio Purilauquen", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 370, "Febrero": 265, "Marzo": 440, "Abril": 510, "Mayo": 620, "Junio": 1000, "Julio": 1000, "Agosto": 960, "Sep": 620, "Octubre": 490, "Nov": 400, "Dic": 400, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 589.5833, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5289516, "UTM_S": 690070, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.68595296, "POINT_Y": -42.52337869, "FID_SA": 8686}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68595296000002, -42.52337869000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10670", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Re\u00a4ihue y Rio Purilauquen", "FID_": 19897, "N": 82271, "COD": "ND-1005-2304", "Solicit": 1, "Nombre": "CLAUDIO ANDRES MELGAREJO VILLARROEL", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44596, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R.  Re\u00f1ihue y R. Negro", "SubSubC": "Costeras entre Rio Re\u00f1ihue y Rio Purilauquen", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 630, "Febrero": 735, "Marzo": 560, "Abril": 490, "Mayo": 380, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 40, "Sep": 380, "Octubre": 510, "Nov": 600, "Dic": 600, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 410.4167, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5289516, "UTM_S": 690070, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.68595296, "POINT_Y": -42.52337869, "FID_SA": 8687}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57555683000001, -42.523103229999975]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 27813, "N": 90331, "COD": "ND-1005-1072", "Solicit": 1, "Nombre": "PEDRO ALEJANDRO POKLEPOVIC BRAUN", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41163, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio Choco", "Enero": 67, "Febrero": 55, "Marzo": 101, "Abril": 125, "Mayo": 110, "Junio": 300, "Julio": 290, "Agosto": 275, "Sep": 123, "Octubre": 114, "Nov": 103, "Dic": 94, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 146.4167, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5289293, "UTM_S": 699139, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.57555683, "POINT_Y": -42.52310323, "FID_SA": 8695}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57555683000001, -42.523103229999975]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 27814, "N": 90332, "COD": "ND-1005-1072", "Solicit": 1, "Nombre": "PEDRO ALEJANDRO POKLEPOVIC BRAUN", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41163, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio Choco", "Enero": 355, "Febrero": 230, "Marzo": 295, "Abril": 460, "Mayo": 640, "Junio": 550, "Julio": 450, "Agosto": 240, "Sep": 350, "Octubre": 530, "Nov": 410, "Dic": 370, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 406.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5289293, "UTM_S": 699139, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.57555683, "POINT_Y": -42.52310323, "FID_SA": 8696}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.77732987999997, -42.522414690000026]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10670", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Re\u00a4ihue y Rio Purilauquen", "FID_": 20097, "N": 82477, "COD": "ND-1005-2178", "Solicit": 1, "Nombre": "COMITE DE AGUA POTABLE RURAL DE CHUMELDEN", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44530, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R.  Re\u00f1ihue y R. Negro", "SubSubC": "Costeras entre Rio Re\u00f1ihue y Rio Purilauquen", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 8, "Febrero": 8, "Marzo": 8, "Abril": 8, "Mayo": 8, "Junio": 8, "Julio": 8, "Agosto": 8, "Sep": 8, "Octubre": 8, "Nov": 8, "Dic": 8, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 8, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5289824, "UTM_S": 682567, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.77732988, "POINT_Y": -42.52241469, "FID_SA": 8699}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74877625999997, -42.517147320000035]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10670", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Re\u00a4ihue y Rio Purilauquen", "FID_": 21339, "N": 83737, "COD": "ND-1005-2179", "Solicit": 1, "Nombre": "JUNTA DE VECINOS SAN IGNACIO DE LOYOLA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44064, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R.  Re\u00f1ihue y R. Negro", "SubSubC": "Costeras entre Rio Re\u00f1ihue y Rio Purilauquen", "Fuente_1": "Rio Las Nalcas", "Enero": 25, "Febrero": 25, "Marzo": 25, "Abril": 25, "Mayo": 25, "Junio": 25, "Julio": 25, "Agosto": 25, "Sep": 25, "Octubre": 25, "Nov": 25, "Dic": 25, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 25, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5290347, "UTM_S": 684928, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.74877626, "POINT_Y": -42.51714732, "FID_SA": 8719}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.61627780999997, -42.51128769999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 35793, "N": 98736, "COD": "ND-1005-80", "Solicit": 1, "Nombre": "FIORDO BLANCO S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 35586, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "", "Enero": 200, "Febrero": 200, "Marzo": 200, "Abril": 200, "Mayo": 200, "Junio": 200, "Julio": 200, "Agosto": 200, "Sep": 200, "Octubre": 200, "Nov": 200, "Dic": 200, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 200, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5290700, "UTM_S": 695831, "Huso": 18, "Datum": 0, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 10, "Num_CBR": 10, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -72.61627781, "POINT_Y": -42.5112877, "FID_SA": 8735}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.61616692000004, -42.510042679999984]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 34816, "N": 97685, "COD": "ND-1005-200", "Solicit": 1, "Nombre": "FIORDO BLANCO S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36852, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Corcovado y Limite Region", "SubSubC": "Costeras entre Punta Cocagua y Rio Tictoc", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 100, "Febrero": 100, "Marzo": 100, "Abril": 100, "Mayo": 100, "Junio": 100, "Julio": 100, "Agosto": 100, "Sep": 100, "Octubre": 100, "Nov": 100, "Dic": 100, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 100, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5290838, "UTM_S": 695844, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "EN UN PUNTO DEFINIDO POR COORDENADAS UTM.", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 11, "Num_CBR": 11, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -72.61616692, "POINT_Y": -42.51004268, "FID_SA": 8739}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.64228006999997, -42.49274386999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 19878, "N": 82252, "COD": "ND-1005-2305", "Solicit": 1, "Nombre": "CLAUDIO ANDRES MELGAREJO VILLARROEL", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44600, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio Chilco Nuevo", "Enero": 1000, "Febrero": 1000, "Marzo": 1000, "Abril": 1000, "Mayo": 1000, "Junio": 1000, "Julio": 1000, "Agosto": 1000, "Sep": 1000, "Octubre": 1000, "Nov": 1000, "Dic": 1000, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1000, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5292819, "UTM_S": 693752, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.64228007, "POINT_Y": -42.49274387, "FID_SA": 8790}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43205059999995, -42.48506280000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 33892, "N": 96697, "COD": "ND-1005-175", "Solicit": 3, "Nombre": "AGRICOLA FORESTAL RE\u00d1IHUE LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37519, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Cuencas e Islas entre R.Bueno y R. Puelo", "Subcuen": "Rio Maullin", "SubSubC": "Rio Maullin entre Rio Gomez y bajo Rio Cebadal", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 3, "Febrero": 2, "Marzo": 4, "Abril": 6, "Mayo": 8, "Junio": 9, "Julio": 8, "Agosto": 6, "Sep": 7, "Octubre": 4, "Nov": 4, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5.25, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5293170, "UTM_S": 711055, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "DESDE LA RIBERA IZQUIERDA DEL ESTERO EL REFUGIO, EN UN PUNTO DEFINIDO POR COORDENADAS UTM.", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.4320506, "POINT_Y": -42.4850628, "FID_SA": 8810}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43205059999995, -42.48506280000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 33893, "N": 96698, "COD": "ND-1005-175", "Solicit": 3, "Nombre": "AGRICOLA FORESTAL RE\u00d1IHUE LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37519, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Cuencas e Islas entre R.Bueno y R. Puelo", "Subcuen": "Rio Maullin", "SubSubC": "Rio Maullin entre Rio Gomez y bajo Rio Cebadal", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 5, "Febrero": 6, "Marzo": 5, "Abril": 4, "Mayo": 2, "Junio": 1, "Julio": 2, "Agosto": 4, "Sep": 3, "Octubre": 6, "Nov": 4, "Dic": 8, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 4.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5293170, "UTM_S": 711055, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "DESDE LA RIBERA IZQUIERDA DEL ESTERO EL REFUGIO, EN UN PUNTO DEFINIDO POR COORDENADAS UTM.", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.4320506, "POINT_Y": -42.4850628, "FID_SA": 8811}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43029289, -42.483123300000045]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 28243, "N": 90766, "COD": "ND-1005-926", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA FORESTAL RE\u00d1IHUE LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40883, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1.2, "Febrero": 1.2, "Marzo": 1.2, "Abril": 1.2, "Mayo": 1.2, "Junio": 1.2, "Julio": 1.2, "Agosto": 1.2, "Sep": 1.2, "Octubre": 1.2, "Nov": 1.2, "Dic": 1.2, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1.2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5293381, "UTM_S": 711206, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.43029289, "POINT_Y": -42.4831233, "FID_SA": 8812}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43029289, -42.483123300000045]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 28244, "N": 90767, "COD": "ND-1005-926", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA FORESTAL RE\u00d1IHUE LIMITADA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40883, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 4.7, "Febrero": 4.7, "Marzo": 4.7, "Abril": 4.7, "Mayo": 4.7, "Junio": 4.7, "Julio": 4.7, "Agosto": 4.7, "Sep": 4.7, "Octubre": 4.7, "Nov": 4.7, "Dic": 4.7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 4.7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5293381, "UTM_S": 711206, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.43029289, "POINT_Y": -42.4831233, "FID_SA": 8813}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44397181, -42.48033161999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 26756, "N": 89252, "COD": "ND-1005-1628", "Solicit": 1, "Nombre": "SALMONES CAMANCHACA S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42214, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Quebrada", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Quebrada sin Nombre", "Enero": 0, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 0, "Mayo": 1, "Junio": 4.9, "Julio": 5.1, "Agosto": 4.6, "Sep": 3, "Octubre": 0, "Nov": 0, "Dic": 0, "Ejer_Derch": "Permanente y Discontinuo", "Cau_anual": 1.55, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5293725, "UTM_S": 710091, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 19, "Num_CBR": 11, "A\u00f1o": 2016, "POINT_X": -72.44397181, "POINT_Y": -42.48033162, "FID_SA": 8824}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44397181, -42.48033161999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 26757, "N": 89253, "COD": "ND-1005-1628", "Solicit": 1, "Nombre": "SALMONES CAMANCHACA S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42214, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Quebrada", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Quebrada sin Nombre", "Enero": 6.6, "Febrero": 4.6, "Marzo": 6.3, "Abril": 8.6, "Mayo": 9, "Junio": 5.1, "Julio": 4.9, "Agosto": 5.4, "Sep": 6.6, "Octubre": 8, "Nov": 6.2, "Dic": 7.8, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 6.5917, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5293725, "UTM_S": 710091, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 19, "Num_CBR": 11, "A\u00f1o": 2016, "POINT_X": -72.44397181, "POINT_Y": -42.48033162, "FID_SA": 8825}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44526115000001, -42.479739029999976]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 20810, "N": 83202, "COD": "ND-1005-2137", "Solicit": 1, "Nombre": "BLANCA MAVER GONZALEZ LLAITO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44298, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 0, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 0, "Mayo": 0, "Junio": 1, "Julio": 1, "Agosto": 1, "Sep": 0, "Octubre": 0, "Nov": 0, "Dic": 0, "Ejer_Derch": "Permanente y Discontinuo", "Cau_anual": 0.25, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5293794, "UTM_S": 709987, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.44526115, "POINT_Y": -42.47973903, "FID_SA": 8830}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44526115000001, -42.479739029999976]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 20811, "N": 83203, "COD": "ND-1005-2137", "Solicit": 1, "Nombre": "BLANCA MAVER GONZALEZ LLAITO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44298, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1, "Febrero": 1, "Marzo": 1, "Abril": 1, "Mayo": 1, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 1, "Octubre": 1, "Nov": 1, "Dic": 1, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 0.75, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5293794, "UTM_S": 709987, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.44526115, "POINT_Y": -42.47973903, "FID_SA": 8831}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44730988999996, -42.47901927000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 20751, "N": 83142, "COD": "ND-1005-2152", "Solicit": 1, "Nombre": "ALEXANDRA BEATRIZ SANCHEZ GONZALESZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44328, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 0, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 0, "Mayo": 0, "Junio": 1, "Julio": 1, "Agosto": 1, "Sep": 0, "Octubre": 0, "Nov": 0, "Dic": 0, "Ejer_Derch": "Permanente y Discontinuo", "Cau_anual": 0.25, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5293879, "UTM_S": 709821, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.44730989, "POINT_Y": -42.47901927, "FID_SA": 8832}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44730988999996, -42.47901927000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 20752, "N": 83143, "COD": "ND-1005-2152", "Solicit": 1, "Nombre": "ALEXANDRA BEATRIZ SANCHEZ GONZALESZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44328, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1, "Febrero": 1, "Marzo": 1, "Abril": 1, "Mayo": 1, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 1, "Octubre": 1, "Nov": 1, "Dic": 1, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 0.75, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5293879, "UTM_S": 709821, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.44730989, "POINT_Y": -42.47901927, "FID_SA": 8833}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.61155514000001, -42.47613209999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 27811, "N": 90329, "COD": "ND-1005-1069", "Solicit": 1, "Nombre": "PEDRO ALEJANDRO POKLEPOVIC BRAUN", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41163, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio Chilco Nuevo", "Enero": 900, "Febrero": 720, "Marzo": 1330, "Abril": 1650, "Mayo": 1460, "Junio": 4000, "Julio": 3800, "Agosto": 3600, "Sep": 1600, "Octubre": 1500, "Nov": 1350, "Dic": 1240, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1929.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5294593, "UTM_S": 696329, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.61155514, "POINT_Y": -42.4761321, "FID_SA": 8849}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.61155514000001, -42.47613209999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 27812, "N": 90330, "COD": "ND-1005-1069", "Solicit": 1, "Nombre": "PEDRO ALEJANDRO POKLEPOVIC BRAUN", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41163, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio Chilco Nuevo", "Enero": 4700, "Febrero": 3000, "Marzo": 3900, "Abril": 6000, "Mayo": 8400, "Junio": 7200, "Julio": 5900, "Agosto": 3200, "Sep": 4600, "Octubre": 7000, "Nov": 5400, "Dic": 4900, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 5350, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5294593, "UTM_S": 696329, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.61155514, "POINT_Y": -42.4761321, "FID_SA": 8850}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44058814999998, -42.473808399999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 34499, "N": 97356, "COD": "ND-1005-198", "Solicit": 1, "Nombre": "FIORDO BLANCO S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37201, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 20, "Febrero": 33, "Marzo": 0, "Abril": 0, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 0, "Octubre": 0, "Nov": 0, "Dic": 27, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 6.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5294441, "UTM_S": 710391, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 3, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -72.44058815, "POINT_Y": -42.4738084, "FID_SA": 8858}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44058814999998, -42.473808399999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 34500, "N": 97357, "COD": "ND-1005-198", "Solicit": 1, "Nombre": "FIORDO BLANCO S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37201, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 80, "Febrero": 54, "Marzo": 100, "Abril": 100, "Mayo": 100, "Junio": 100, "Julio": 100, "Agosto": 100, "Sep": 100, "Octubre": 100, "Nov": 100, "Dic": 73, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 92.25, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5294441, "UTM_S": 710391, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 3, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 2003, "POINT_X": -72.44058815, "POINT_Y": -42.4738084, "FID_SA": 8859}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44827900999995, -42.468946130000035]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 26782, "N": 89280, "COD": "ND-1005-1627", "Solicit": 1, "Nombre": "SALMONES CAMANCHACA S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42179, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Quebrada", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Quebrada sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5295000, "UTM_S": 709775, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 17, "Num_CBR": 10, "A\u00f1o": 2016, "POINT_X": -72.44827901, "POINT_Y": -42.46894613, "FID_SA": 8878}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57340935999997, -42.46786507000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 26640, "N": 89128, "COD": "ND-1005-1588", "Solicit": 1, "Nombre": "CARLOS GABRIEL ALARCON SALAZAR", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42241, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio Chilco Nuevo", "Enero": 420, "Febrero": 325, "Marzo": 305, "Abril": 400, "Mayo": 580, "Junio": 1140, "Julio": 1120, "Agosto": 1170, "Sep": 980, "Octubre": 750, "Nov": 700, "Dic": 600, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 707.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5295422, "UTM_S": 699491, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.57340936, "POINT_Y": -42.46786507, "FID_SA": 8880}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57340935999997, -42.46786507000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 26641, "N": 89129, "COD": "ND-1005-1588", "Solicit": 1, "Nombre": "CARLOS GABRIEL ALARCON SALAZAR", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42241, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio Chilco Nuevo", "Enero": 870, "Febrero": 700, "Marzo": 740, "Abril": 1390, "Mayo": 2500, "Junio": 2750, "Julio": 2250, "Agosto": 1320, "Sep": 920, "Octubre": 1260, "Nov": 1370, "Dic": 1310, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1448.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5295422, "UTM_S": 699491, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.57340936, "POINT_Y": -42.46786507, "FID_SA": 8881}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.58509207999998, -42.45916977]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 26638, "N": 89126, "COD": "ND-1005-1587", "Solicit": 1, "Nombre": "CARLOS GABRIEL ALARCON SALAZAR", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42241, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 136, "Febrero": 99, "Marzo": 165, "Abril": 190, "Mayo": 230, "Junio": 380, "Julio": 400, "Agosto": 355, "Sep": 230, "Octubre": 180, "Nov": 147, "Dic": 148, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 221.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5296415, "UTM_S": 698558, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.58509208, "POINT_Y": -42.45916977, "FID_SA": 8900}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.58509207999998, -42.45916977]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 26639, "N": 89127, "COD": "ND-1005-1587", "Solicit": 1, "Nombre": "CARLOS GABRIEL ALARCON SALAZAR", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42241, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 520, "Febrero": 360, "Marzo": 490, "Abril": 670, "Mayo": 860, "Junio": 630, "Julio": 680, "Agosto": 760, "Sep": 520, "Octubre": 620, "Nov": 480, "Dic": 610, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 600, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5296415, "UTM_S": 698558, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.58509208, "POINT_Y": -42.45916977, "FID_SA": 8901}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.46235761999998, -42.45887596000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 26320, "N": 88808, "COD": "ND-1005-1725", "Solicit": 1, "Nombre": "PABLO ANDRES ASALGADO MARTINEZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42312, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 1.2, "Febrero": 1.2, "Marzo": 1.2, "Abril": 1.2, "Mayo": 1.2, "Junio": 1.2, "Julio": 1.2, "Agosto": 1.2, "Sep": 1.2, "Octubre": 1.2, "Nov": 1.2, "Dic": 1.2, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1.2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5296153, "UTM_S": 708651, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.46235762, "POINT_Y": -42.45887596, "FID_SA": 8902}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.46235761999998, -42.45887596000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27025, "N": 89529, "COD": "ND-1005-1558", "Solicit": 1, "Nombre": "PABLO ANDRES ASALGADO MARTINEZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41964, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0, "Febrero": 0.3, "Marzo": 0, "Abril": 0.3, "Mayo": 0.3, "Junio": 0.3, "Julio": 0.3, "Agosto": 0.3, "Sep": 0.3, "Octubre": 0.3, "Nov": 0.3, "Dic": 0.3, "Ejer_Derch": "Permanente y Discontinuo", "Cau_anual": 0.25, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5296153, "UTM_S": 708651, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.46235762, "POINT_Y": -42.45887596, "FID_SA": 8903}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47294366000003, -42.45843461000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 30219, "N": 92787, "COD": "ND-1005-708", "Solicit": 1, "Nombre": "TRUSAL S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40080, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Camahueto", "Enero": 470, "Febrero": 330, "Marzo": 550, "Abril": 890, "Mayo": 1360, "Junio": 1460, "Julio": 1280, "Agosto": 1000, "Sep": 1060, "Octubre": 640, "Nov": 620, "Dic": 420, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 840, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5296228, "UTM_S": 707782, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 7, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -72.47294366, "POINT_Y": -42.45843461, "FID_SA": 8904}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47294366000003, -42.45843461000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 30220, "N": 92788, "COD": "ND-1005-708", "Solicit": 1, "Nombre": "TRUSAL S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40080, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Camahueto", "Enero": 1040, "Febrero": 1180, "Marzo": 910, "Abril": 1220, "Mayo": 1850, "Junio": 1500, "Julio": 1280, "Agosto": 1600, "Sep": 980, "Octubre": 1400, "Nov": 800, "Dic": 2000, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1313.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5296228, "UTM_S": 707782, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 7, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -72.47294366, "POINT_Y": -42.45843461, "FID_SA": 8905}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45392203000003, -42.45816648000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 26241, "N": 88729, "COD": "ND-1005-1737", "Solicit": 1, "Nombre": "DORIS WILKENDORF SIMPFENDORFER", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42325, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Camahueto", "Enero": 49, "Febrero": 49, "Marzo": 49, "Abril": 49, "Mayo": 49, "Junio": 49, "Julio": 49, "Agosto": 49, "Sep": 49, "Octubre": 49, "Nov": 49, "Dic": 49, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 49, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5296211, "UTM_S": 709347, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.45392203, "POINT_Y": -42.45816648, "FID_SA": 8906}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45392203000003, -42.45816648000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 26242, "N": 88730, "COD": "ND-1005-1738", "Solicit": 1, "Nombre": "PABLO ANDRES ASALGADO MARTINEZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42325, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Otros Usos", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Camahueto", "Enero": 27, "Febrero": 27, "Marzo": 27, "Abril": 27, "Mayo": 27, "Junio": 27, "Julio": 27, "Agosto": 27, "Sep": 27, "Octubre": 27, "Nov": 27, "Dic": 27, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 27, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5296211, "UTM_S": 709347, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.45392203, "POINT_Y": -42.45816648, "FID_SA": 8907}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.46107446000002, -42.45812711999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 30224, "N": 92792, "COD": "ND-1005-85", "Solicit": 1, "Nombre": "CUARENTA GRADOS SUR Y CIA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40080, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Uso Industrial", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 300, "Febrero": 300, "Marzo": 300, "Abril": 300, "Mayo": 300, "Junio": 300, "Julio": 300, "Agosto": 300, "Sep": 300, "Octubre": 300, "Nov": 300, "Dic": 300, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 300, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5296233, "UTM_S": 708759, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.46107446, "POINT_Y": -42.45812712, "FID_SA": 8908}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45840428999999, -42.45799586000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 26402, "N": 88890, "COD": "ND-1005-1733", "Solicit": 1, "Nombre": "PABLO ANDRES ASALGADO MARTINEZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42296, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 2.7, "Febrero": 2.7, "Marzo": 2.7, "Abril": 2.7, "Mayo": 2.7, "Junio": 2.7, "Julio": 2.7, "Agosto": 2.7, "Sep": 2.7, "Octubre": 2.7, "Nov": 2.7, "Dic": 2.7, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 2.7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5296241, "UTM_S": 708979, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.45840429, "POINT_Y": -42.45799586, "FID_SA": 8909}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45840428999999, -42.45799586000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27038, "N": 89542, "COD": "ND-1005-1268", "Solicit": 1, "Nombre": "PABLO ANDRES ASALGADO MARTINEZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41964, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0, "Febrero": 2.3, "Marzo": 0, "Abril": 2.3, "Mayo": 2.3, "Junio": 5.3, "Julio": 5.3, "Agosto": 5.3, "Sep": 1.3, "Octubre": 1.3, "Nov": 2.3, "Dic": 1.3, "Ejer_Derch": "Permanente y Discontinuo", "Cau_anual": 2.4167, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5296241, "UTM_S": 708979, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.45840429, "POINT_Y": -42.45799586, "FID_SA": 8910}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45383978999998, -42.45779543999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27037, "N": 89541, "COD": "ND-1005-1165", "Solicit": 1, "Nombre": "TRUSAL S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41964, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Camahueto", "Enero": 0, "Febrero": 44, "Marzo": 0, "Abril": 305, "Mayo": 315, "Junio": 1309, "Julio": 919, "Agosto": 889, "Sep": 21, "Octubre": 47, "Nov": 134, "Dic": 13, "Ejer_Derch": "Permanente y Discontinuo", "Cau_anual": 333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5296252, "UTM_S": 709355, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.45383979, "POINT_Y": -42.45779544, "FID_SA": 8913}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45383978999998, -42.45779543999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 30221, "N": 92789, "COD": "ND-1005-709", "Solicit": 1, "Nombre": "TRUSAL S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40080, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Uso Industrial", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Camahueto", "Enero": 145, "Febrero": 345, "Marzo": 40, "Abril": 0, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 0, "Octubre": 0, "Nov": 0, "Dic": 225, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 62.9167, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5296252, "UTM_S": 709355, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 9, "Num_CBR": 4, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -72.45383979, "POINT_Y": -42.45779544, "FID_SA": 8914}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45383978999998, -42.45779543999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 30222, "N": 92790, "COD": "ND-1005-709", "Solicit": 1, "Nombre": "TRUSAL S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40080, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Uso Industrial", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Camahueto", "Enero": 305, "Febrero": 105, "Marzo": 410, "Abril": 450, "Mayo": 450, "Junio": 450, "Julio": 450, "Agosto": 450, "Sep": 450, "Octubre": 450, "Nov": 450, "Dic": 225, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 387.0833, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5296252, "UTM_S": 709355, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 9, "Num_CBR": 4, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -72.45383979, "POINT_Y": -42.45779544, "FID_SA": 8915}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.46026300000003, -42.45744275000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 26401, "N": 88889, "COD": "ND-1005-1724", "Solicit": 1, "Nombre": "PABLO ANDRES ASALGADO MARTINEZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42296, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 7.5, "Febrero": 7.5, "Marzo": 7.5, "Abril": 7.5, "Mayo": 7.5, "Junio": 7.5, "Julio": 7.5, "Agosto": 7.5, "Sep": 7.5, "Octubre": 7.5, "Nov": 7.5, "Dic": 7.5, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 7.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5296307, "UTM_S": 708828, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.460263, "POINT_Y": -42.45744275, "FID_SA": 8916}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.46026300000003, -42.45744275000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27024, "N": 89528, "COD": "ND-1005-1557", "Solicit": 1, "Nombre": "PABLO ANDRES ASALGADO MARTINEZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41964, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0, "Febrero": 2.3, "Marzo": 0, "Abril": 2.3, "Mayo": 2.3, "Junio": 5.3, "Julio": 5.3, "Agosto": 5.3, "Sep": 1.3, "Octubre": 1.3, "Nov": 2.3, "Dic": 1.3, "Ejer_Derch": "Permanente y Discontinuo", "Cau_anual": 2.4167, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5296307, "UTM_S": 708828, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.460263, "POINT_Y": -42.45744275, "FID_SA": 8917}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.46451026, -42.44863074000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27013, "N": 89516, "COD": "ND-1005-1556", "Solicit": 1, "Nombre": "PABLO ANDRES ASALGADO MARTINEZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41970, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 106, "Febrero": 86, "Marzo": 141, "Abril": 200, "Mayo": 200, "Junio": 300, "Julio": 300, "Agosto": 300, "Sep": 150, "Octubre": 150, "Nov": 170, "Dic": 101, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 183.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5297296, "UTM_S": 708508, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.46451026, "POINT_Y": -42.44863074, "FID_SA": 8943}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.46451026, -42.44863074000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27014, "N": 89517, "COD": "ND-1005-1556", "Solicit": 1, "Nombre": "PABLO ANDRES ASALGADO MARTINEZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41970, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 194, "Febrero": 214, "Marzo": 159, "Abril": 100, "Mayo": 100, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 150, "Octubre": 150, "Nov": 130, "Dic": 199, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 116.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5297296, "UTM_S": 708508, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.46451026, "POINT_Y": -42.44863074, "FID_SA": 8944}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57945095999997, -42.440815120000025]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 26179, "N": 88667, "COD": "ND-1005-1595", "Solicit": 1, "Nombre": "CARLOS GABRIEL ALARCON SALAZAR", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42333, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 140, "Febrero": 102, "Marzo": 165, "Abril": 195, "Mayo": 240, "Junio": 390, "Julio": 410, "Agosto": 365, "Sep": 235, "Octubre": 185, "Nov": 150, "Dic": 150, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 227.25, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5298440, "UTM_S": 699080, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.57945096, "POINT_Y": -42.44081512, "FID_SA": 8966}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57945095999997, -42.440815120000025]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 26180, "N": 88668, "COD": "ND-1005-1595", "Solicit": 1, "Nombre": "CARLOS GABRIEL ALARCON SALAZAR", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42333, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 530, "Febrero": 370, "Marzo": 500, "Abril": 690, "Mayo": 890, "Junio": 640, "Julio": 690, "Agosto": 780, "Sep": 530, "Octubre": 640, "Nov": 490, "Dic": 620, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 614.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5298440, "UTM_S": 699080, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.57945096, "POINT_Y": -42.44081512, "FID_SA": 8967}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45650555, -42.43851158000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 35537, "N": 98446, "COD": "ND-1005-104", "Solicit": 1, "Nombre": "FEDERICO ZU\u00d1IGA GONZALEZ", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36039, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Rio Huequi", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 60, "Febrero": 60, "Marzo": 60, "Abril": 60, "Mayo": 60, "Junio": 60, "Julio": 60, "Agosto": 60, "Sep": 60, "Octubre": 60, "Nov": 60, "Dic": 60, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 60, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5298400, "UTM_S": 709200, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.45650555, "POINT_Y": -42.43851158, "FID_SA": 8969}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57627825000002, -42.42219722000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 26177, "N": 88665, "COD": "ND-1005-1594", "Solicit": 1, "Nombre": "CARLOS GABRIEL ALARCON SALAZAR", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42333, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 123, "Febrero": 89, "Marzo": 146, "Abril": 170, "Mayo": 210, "Junio": 340, "Julio": 360, "Agosto": 320, "Sep": 205, "Octubre": 165, "Nov": 132, "Dic": 133, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 199.4167, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5300500, "UTM_S": 699400, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.57627825, "POINT_Y": -42.42219722, "FID_SA": 9010}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57627825000002, -42.42219722000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 26178, "N": 88666, "COD": "ND-1005-1594", "Solicit": 1, "Nombre": "CARLOS GABRIEL ALARCON SALAZAR", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42333, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 460, "Febrero": 325, "Marzo": 440, "Abril": 600, "Mayo": 780, "Junio": 560, "Julio": 610, "Agosto": 690, "Sep": 470, "Octubre": 560, "Nov": 430, "Dic": 550, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 539.5833, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5300500, "UTM_S": 699400, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.57627825, "POINT_Y": -42.42219722, "FID_SA": 9011}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.60385894999996, -42.41926532000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 26415, "N": 88903, "COD": "ND-1005-1596", "Solicit": 1, "Nombre": "CARLOS GABRIEL ALARCON SALAZAR", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42290, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio Buill", "Enero": 600, "Febrero": 440, "Marzo": 720, "Abril": 840, "Mayo": 1030, "Junio": 1700, "Julio": 1750, "Agosto": 1600, "Sep": 1020, "Octubre": 810, "Nov": 650, "Dic": 650, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 984.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5300890, "UTM_S": 697140, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.60385895, "POINT_Y": -42.41926532, "FID_SA": 9022}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.60385894999996, -42.41926532000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 26416, "N": 88904, "COD": "ND-1005-1596", "Solicit": 1, "Nombre": "CARLOS GABRIEL ALARCON SALAZAR", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42290, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio Buill", "Enero": 2300, "Febrero": 1600, "Marzo": 2200, "Abril": 2950, "Mayo": 3850, "Junio": 2800, "Julio": 3000, "Agosto": 3400, "Sep": 2300, "Octubre": 2750, "Nov": 2150, "Dic": 2700, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 2666.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5300890, "UTM_S": 697140, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.60385895, "POINT_Y": -42.41926532, "FID_SA": 9023}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47432985999998, -42.41729348000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 26739, "N": 89235, "COD": "ND-1005-1445", "Solicit": 1, "Nombre": "GESTION DE AGUAS Y GENERACION S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42214, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Porcelana", "Enero": 0, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 0, "Mayo": 2750, "Junio": 2550, "Julio": 1000, "Agosto": 1000, "Sep": 0, "Octubre": 0, "Nov": 0, "Dic": 0, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 608.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5300800, "UTM_S": 707804, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.47432986, "POINT_Y": -42.41729348, "FID_SA": 9033}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47433239, -42.417230500000045]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 25852, "N": 88338, "COD": "ND-1005-800072", "Solicit": 1, "Nombre": "TRUSAL S.A.", "Oficio": "C.B.R. Chaiten", "Fecha_ofi": 42480, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Porcelana", "Enero": 920, "Febrero": 740, "Marzo": 1230, "Abril": 1750, "Mayo": 1750, "Junio": 3350, "Julio": 2700, "Agosto": 2650, "Sep": 1310, "Octubre": 1290, "Nov": 1450, "Dic": 870, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1667.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5300807, "UTM_S": 707804, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 15, "Num_CBR": 9, "A\u00f1o": 2016, "POINT_X": -72.47433239, "POINT_Y": -42.4172305, "FID_SA": 9035}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47433239, -42.417230500000045]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 25853, "N": 88339, "COD": "ND-1005-800072", "Solicit": 1, "Nombre": "TRUSAL S.A.", "Oficio": "C.B.R. Chaiten", "Fecha_ofi": 42480, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Porcelana", "Enero": 2550, "Febrero": 2100, "Marzo": 2350, "Abril": 2550, "Mayo": 3250, "Junio": 1650, "Julio": 2300, "Agosto": 2350, "Sep": 3200, "Octubre": 3650, "Nov": 3250, "Dic": 3100, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 2691.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5300807, "UTM_S": 707804, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 15, "Num_CBR": 9, "A\u00f1o": 2016, "POINT_X": -72.47433239, "POINT_Y": -42.4172305, "FID_SA": 9036}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44854925000001, -42.41677625000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 20003, "N": 82377, "COD": "ND-1005-2301", "Solicit": 1, "Nombre": "ANDRES ALBERTO ROSA KOELICHEN", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44539, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Porcelana", "Enero": 200, "Febrero": 450, "Marzo": 30, "Abril": 0, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 0, "Octubre": 0, "Nov": 130, "Dic": 130, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 78.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5300794, "UTM_S": 709927, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.44854925, "POINT_Y": -42.41677625, "FID_SA": 9037}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44854925000001, -42.41677625000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 20004, "N": 82378, "COD": "ND-1005-2301", "Solicit": 1, "Nombre": "ANDRES ALBERTO ROSA KOELICHEN", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44539, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Porcelana", "Enero": 800, "Febrero": 550, "Marzo": 970, "Abril": 1000, "Mayo": 1000, "Junio": 1000, "Julio": 1000, "Agosto": 1000, "Sep": 1000, "Octubre": 1000, "Nov": 870, "Dic": 870, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 921.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5300794, "UTM_S": 709927, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.44854925, "POINT_Y": -42.41677625, "FID_SA": 9038}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45606568000002, -42.41603387999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27597, "N": 90115, "COD": "ND-1005-1012", "Solicit": 1, "Nombre": "TRUSAL S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41235, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Porcelana", "Enero": 1130, "Febrero": 740, "Marzo": 1320, "Abril": 2200, "Mayo": 3400, "Junio": 3700, "Julio": 3200, "Agosto": 2500, "Sep": 2650, "Octubre": 1550, "Nov": 1500, "Dic": 970, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2071.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5300895, "UTM_S": 709311, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.45606568, "POINT_Y": -42.41603388, "FID_SA": 9048}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45606568000002, -42.41603387999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27598, "N": 90116, "COD": "ND-1005-1012", "Solicit": 1, "Nombre": "TRUSAL S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41235, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Porcelana", "Enero": 2700, "Febrero": 3100, "Marzo": 2350, "Abril": 2800, "Mayo": 1600, "Junio": 1300, "Julio": 1800, "Agosto": 2500, "Sep": 2350, "Octubre": 3450, "Nov": 2100, "Dic": 4030, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 2506.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5300895, "UTM_S": 709311, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.45606568, "POINT_Y": -42.41603388, "FID_SA": 9049}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47305866999996, -42.41384347000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 34075, "N": 96908, "COD": "ND-1005-190", "Solicit": 3, "Nombre": "EDUARDO ALFREDO GUZMAN CALVO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37456, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.7, "Febrero": 0.7, "Marzo": 0.7, "Abril": 0.7, "Mayo": 0.7, "Junio": 0.7, "Julio": 0.7, "Agosto": 0.7, "Sep": 0.7, "Octubre": 0.7, "Nov": 0.7, "Dic": 0.7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5301180, "UTM_S": 707920, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.47305867, "POINT_Y": -42.41384347, "FID_SA": 9058}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47148022, -42.41380863999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 35077, "N": 97962, "COD": "ND-1005-186", "Solicit": 2, "Nombre": "EDUARDO ALFREDO GUZMAN CALVO Y OTROS", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36634, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.5, "Febrero": 0.5, "Marzo": 0.5, "Abril": 0.5, "Mayo": 0.5, "Junio": 0.5, "Julio": 0.5, "Agosto": 0.5, "Sep": 0.5, "Octubre": 0.5, "Nov": 0.5, "Dic": 0.5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5301180, "UTM_S": 708050, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.47148022, "POINT_Y": -42.41380864, "FID_SA": 9059}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45315338000003, -42.41322257999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 34074, "N": 96906, "COD": "ND-1005-190", "Solicit": 1, "Nombre": "EDUARDO ALFREDO GUZMAN CALVO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37456, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1.7, "Febrero": 1.7, "Marzo": 1.7, "Abril": 1.7, "Mayo": 1.7, "Junio": 1.7, "Julio": 1.7, "Agosto": 1.7, "Sep": 1.7, "Octubre": 1.7, "Nov": 1.7, "Dic": 1.7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5301200, "UTM_S": 709560, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.45315338, "POINT_Y": -42.41322258, "FID_SA": 9064}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.61650420999996, -42.41271207000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 27022, "N": 89525, "COD": "ND-1005-1346", "Solicit": 1, "Nombre": "LUIS ALBERTO PASCUAL BUNSTER CARCELADES", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41970, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio Buill", "Enero": 620, "Febrero": 380, "Marzo": 510, "Abril": 820, "Mayo": 1340, "Junio": 2950, "Julio": 2300, "Agosto": 2150, "Sep": 1110, "Octubre": 860, "Nov": 880, "Dic": 370, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1190.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5301647, "UTM_S": 696120, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.61650421, "POINT_Y": -42.41271207, "FID_SA": 9065}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.61650420999996, -42.41271207000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 27023, "N": 89526, "COD": "ND-1005-1346", "Solicit": 1, "Nombre": "LUIS ALBERTO PASCUAL BUNSTER CARCELADES", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41970, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio Buill", "Enero": 2700, "Febrero": 2750, "Marzo": 3900, "Abril": 3300, "Mayo": 7800, "Junio": 4000, "Julio": 3350, "Agosto": 2500, "Sep": 3400, "Octubre": 4300, "Nov": 2800, "Dic": 3250, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 3670.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5301647, "UTM_S": 696120, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.61650421, "POINT_Y": -42.41271207, "FID_SA": 9066}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45343264000005, -42.412328269999975]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 35078, "N": 97963, "COD": "ND-1005-186", "Solicit": 3, "Nombre": "EDUARDO ALFREDO GUZMAN CALVO Y OTROS", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36634, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Porcelana", "Enero": 100, "Febrero": 100, "Marzo": 100, "Abril": 100, "Mayo": 100, "Junio": 100, "Julio": 100, "Agosto": 100, "Sep": 100, "Octubre": 100, "Nov": 100, "Dic": 100, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 100, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5301300, "UTM_S": 709540, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.45343264, "POINT_Y": -42.41232827, "FID_SA": 9067}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48070202, -42.41113012999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 35076, "N": 97961, "COD": "ND-1005-186", "Solicit": 1, "Nombre": "EDUARDO ALFREDO GUZMAN CALVO Y OTROS", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36634, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 1, "Febrero": 1, "Marzo": 1, "Abril": 1, "Mayo": 1, "Junio": 1, "Julio": 1, "Agosto": 1, "Sep": 1, "Octubre": 1, "Nov": 1, "Dic": 1, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5301500, "UTM_S": 707300, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.48070202, "POINT_Y": -42.41113013, "FID_SA": 9070}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48192336999998, -42.41097687999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 34076, "N": 96909, "COD": "ND-1005-190", "Solicit": 4, "Nombre": "EDUARDO ALFREDO GUZMAN CALVO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37456, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 0.4, "Febrero": 0.4, "Marzo": 0.4, "Abril": 0.4, "Mayo": 0.4, "Junio": 0.4, "Julio": 0.4, "Agosto": 0.4, "Sep": 0.4, "Octubre": 0.4, "Nov": 0.4, "Dic": 0.4, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.4, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5301520, "UTM_S": 707200, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.48192337, "POINT_Y": -42.41097688, "FID_SA": 9071}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69387652999997, -42.41081946000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 29033, "N": 91559, "COD": "ND-1005-859", "Solicit": 1, "Nombre": "RAIMUNDO HUMBERTO VARAS GUTIERREZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40683, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio Buill", "Enero": 1500, "Febrero": 1500, "Marzo": 1500, "Abril": 1500, "Mayo": 1500, "Junio": 1500, "Julio": 1500, "Agosto": 1500, "Sep": 1500, "Octubre": 1500, "Nov": 1500, "Dic": 1500, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1500, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5302033, "UTM_S": 689759, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.69387653, "POINT_Y": -42.41081946, "FID_SA": 9072}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.65808110999996, -42.409372979999965]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 28767, "N": 91291, "COD": "ND-1005-734", "Solicit": 1, "Nombre": "GESTION DE AGUAS Y GENERACION S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40779, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio Buill", "Enero": 2000, "Febrero": 1350, "Marzo": 2300, "Abril": 3650, "Mayo": 5600, "Junio": 6100, "Julio": 5300, "Agosto": 4200, "Sep": 4400, "Octubre": 2650, "Nov": 2550, "Dic": 1750, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3487.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5302113, "UTM_S": 692709, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 28, "Num_CBR": 17, "A\u00f1o": 2014, "POINT_X": -72.65808111, "POINT_Y": -42.40937298, "FID_SA": 9076}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.65808110999996, -42.409372979999965]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 28768, "N": 91292, "COD": "ND-1005-734", "Solicit": 1, "Nombre": "GESTION DE AGUAS Y GENERACION S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40779, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio Buill", "Enero": 4300, "Febrero": 4900, "Marzo": 3750, "Abril": 5100, "Mayo": 7600, "Junio": 6200, "Julio": 5300, "Agosto": 6700, "Sep": 4100, "Octubre": 5800, "Nov": 3350, "Dic": 8200, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 5441.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5302113, "UTM_S": 692709, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 28, "Num_CBR": 17, "A\u00f1o": 2014, "POINT_X": -72.65808111, "POINT_Y": -42.40937298, "FID_SA": 9077}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.73035874999997, -42.39529322000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 30089, "N": 92652, "COD": "ND-1005-813", "Solicit": 1, "Nombre": "JOSE BENEDICTO GALLARDO ALVARADO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40127, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5303838, "UTM_S": 686803, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.73035875, "POINT_Y": -42.39529322, "FID_SA": 9124}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.72685578000002, -42.39271127]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 30088, "N": 92651, "COD": "ND-1005-812", "Solicit": 1, "Nombre": "JOSE BENEDICTO GALLARDO ALVARADO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40127, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 40, "Febrero": 40, "Marzo": 40, "Abril": 40, "Mayo": 40, "Junio": 40, "Julio": 40, "Agosto": 40, "Sep": 40, "Octubre": 40, "Nov": 40, "Dic": 40, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 40, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5304117, "UTM_S": 687099, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.72685578, "POINT_Y": -42.39271127, "FID_SA": 9130}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.50161806999998, -42.390876100000035]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 25833, "N": 88318, "COD": "ND-1005-1697", "Solicit": 1, "Nombre": "JUAN TOMAS BENAVENTE COVARRUBIAS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42502, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 280, "Febrero": 260, "Marzo": 260, "Abril": 350, "Mayo": 1010, "Junio": 1600, "Julio": 1550, "Agosto": 1310, "Sep": 710, "Octubre": 540, "Nov": 460, "Dic": 345, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 722.9167, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5303800, "UTM_S": 705645, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.50161807, "POINT_Y": -42.3908761, "FID_SA": 9136}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.50161806999998, -42.390876100000035]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 25834, "N": 88319, "COD": "ND-1005-1697", "Solicit": 1, "Nombre": "JUAN TOMAS BENAVENTE COVARRUBIAS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42502, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 910, "Febrero": 810, "Marzo": 600, "Abril": 1500, "Mayo": 2490, "Junio": 1900, "Julio": 1950, "Agosto": 2100, "Sep": 1850, "Octubre": 1600, "Nov": 1260, "Dic": 1150, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1510, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5303800, "UTM_S": 705645, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.50161807, "POINT_Y": -42.3908761, "FID_SA": 9137}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.60460671000001, -42.380468059999956]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10651", "NOM_SSUBC": "Rio Huequi", "FID_": 26657, "N": 89147, "COD": "ND-1005-1696", "Solicit": 1, "Nombre": "JUAN TOMAS BENAVENTE COVARRUBIAS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42235, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Rio Huequi", "Fuente_1": "Rio Huequi", "Enero": 710, "Febrero": 580, "Marzo": 840, "Abril": 1320, "Mayo": 1350, "Junio": 2600, "Julio": 2100, "Agosto": 2100, "Sep": 960, "Octubre": 1010, "Nov": 1010, "Dic": 740, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1276.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5305200, "UTM_S": 697200, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.60460671, "POINT_Y": -42.38046806, "FID_SA": 9174}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.60460671000001, -42.380468059999956]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10651", "NOM_SSUBC": "Rio Huequi", "FID_": 26658, "N": 89148, "COD": "ND-1005-1696", "Solicit": 1, "Nombre": "JUAN TOMAS BENAVENTE COVARRUBIAS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42235, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Rio Huequi", "Fuente_1": "Rio Huequi", "Enero": 2000, "Febrero": 1650, "Marzo": 1850, "Abril": 2000, "Mayo": 3650, "Junio": 2400, "Julio": 2550, "Agosto": 2600, "Sep": 2450, "Octubre": 2800, "Nov": 2500, "Dic": 2400, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 2404.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5305200, "UTM_S": 697200, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.60460671, "POINT_Y": -42.38046806, "FID_SA": 9175}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47902055999995, -42.37574757]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 35231, "N": 98126, "COD": "ND-1005-183", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA PEPPI LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36426, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 72, "Febrero": 48, "Marzo": 96, "Abril": 146, "Mayo": 200, "Junio": 200, "Julio": 200, "Agosto": 162, "Sep": 170, "Octubre": 112, "Nov": 109, "Dic": 65, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 131.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5305425, "UTM_S": 707555, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.47902056, "POINT_Y": -42.37574757, "FID_SA": 9185}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47902055999995, -42.37574757]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 35232, "N": 98127, "COD": "ND-1005-183", "Solicit": 1, "Nombre": "AGRICOLA PEPPI LIMITADA", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 36426, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 128, "Febrero": 152, "Marzo": 104, "Abril": 54, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 38, "Sep": 30, "Octubre": 88, "Nov": 91, "Dic": 135, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 68.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5305425, "UTM_S": 707555, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.47902056, "POINT_Y": -42.37574757, "FID_SA": 9186}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.73800601999996, -42.372822839999955]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 31691, "N": 94335, "COD": "ND-1005-531", "Solicit": 1, "Nombre": "NELSON FRANCISC COOMBS ESTURILLO", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 39041, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Corcovado y Limite Region", "SubSubC": "Costeras entre Rio Tictoc y Limite Region", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1240, "Febrero": 1140, "Marzo": 1130, "Abril": 1070, "Mayo": 700, "Junio": 600, "Julio": 450, "Agosto": 550, "Sep": 700, "Octubre": 1050, "Nov": 1200, "Dic": 1170, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 916.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5306350, "UTM_S": 686240, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 0, "Num_CBR": 7, "A\u00f1o": 2006, "POINT_X": -72.73800602, "POINT_Y": -42.37282284, "FID_SA": 9196}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.73800601999996, -42.372822839999955]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 31692, "N": 94336, "COD": "ND-1005-531", "Solicit": 1, "Nombre": "NELSON FRANCISC COOMBS ESTURILLO", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 39041, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Yelcho y limite Regional", "Subcuen": "Costeras entre Rio Corcovado y Limite Region", "SubSubC": "Costeras entre Rio Tictoc y Limite Region", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1260, "Febrero": 1300, "Marzo": 1370, "Abril": 1430, "Mayo": 1800, "Junio": 1900, "Julio": 2050, "Agosto": 1950, "Sep": 1800, "Octubre": 1450, "Nov": 1300, "Dic": 1330, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1578.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5306350, "UTM_S": 686240, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 0, "Num_CBR": 7, "A\u00f1o": 2006, "POINT_X": -72.73800602, "POINT_Y": -42.37282284, "FID_SA": 9197}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48839471000002, -42.37031614000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 20024, "N": 82398, "COD": "ND-1005-2299", "Solicit": 1, "Nombre": "ANDRES ALBERTO ROSA KOELICHEN", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44537, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 460, "Febrero": 610, "Marzo": 360, "Abril": 260, "Mayo": 90, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 90, "Octubre": 290, "Nov": 420, "Dic": 420, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 250, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5306051, "UTM_S": 706801, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.48839471, "POINT_Y": -42.37031614, "FID_SA": 9204}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48839471000002, -42.37031614000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 20025, "N": 82399, "COD": "ND-1005-2299", "Solicit": 1, "Nombre": "ANDRES ALBERTO ROSA KOELICHEN", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44537, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 540, "Febrero": 390, "Marzo": 640, "Abril": 740, "Mayo": 910, "Junio": 1000, "Julio": 1000, "Agosto": 1000, "Sep": 910, "Octubre": 710, "Nov": 580, "Dic": 580, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 750, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5306051, "UTM_S": 706801, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.48839471, "POINT_Y": -42.37031614, "FID_SA": 9205}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48981763999998, -42.369960089999964]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 25689, "N": 88172, "COD": "ND-1005-1682", "Solicit": 1, "Nombre": "MAINSTREAM CHILE S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42573, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 0, "Febrero": 12, "Marzo": 0, "Abril": 0, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 0, "Octubre": 0, "Nov": 0, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 1.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5306094, "UTM_S": 706685, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 6, "Num_CBR": 5, "A\u00f1o": 2017, "POINT_X": -72.48981764, "POINT_Y": -42.36996009, "FID_SA": 9206}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48981763999998, -42.369960089999964]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 25690, "N": 88173, "COD": "ND-1005-1682", "Solicit": 1, "Nombre": "MAINSTREAM CHILE S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42573, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 45, "Febrero": 33, "Marzo": 45, "Abril": 45, "Mayo": 45, "Junio": 45, "Julio": 45, "Agosto": 45, "Sep": 45, "Octubre": 45, "Nov": 45, "Dic": 35, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 43.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5306094, "UTM_S": 706685, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 6, "Num_CBR": 5, "A\u00f1o": 2017, "POINT_X": -72.48981764, "POINT_Y": -42.36996009, "FID_SA": 9207}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.60579494000001, -42.36518380000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10651", "NOM_SSUBC": "Rio Huequi", "FID_": 26659, "N": 89149, "COD": "ND-1005-1698", "Solicit": 1, "Nombre": "JUAN TOMAS BENAVENTE COVARRUBIAS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42235, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Rio Huequi", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 410, "Febrero": 340, "Marzo": 490, "Abril": 770, "Mayo": 790, "Junio": 1500, "Julio": 1240, "Agosto": 1220, "Sep": 560, "Octubre": 590, "Nov": 650, "Dic": 430, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 749.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5306900, "UTM_S": 697150, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.60579494, "POINT_Y": -42.3651838, "FID_SA": 9220}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.60579494000001, -42.36518380000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10651", "NOM_SSUBC": "Rio Huequi", "FID_": 26660, "N": 89150, "COD": "ND-1005-1698", "Solicit": 1, "Nombre": "JUAN TOMAS BENAVENTE COVARRUBIAS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42235, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Rio Huequi", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1160, "Febrero": 950, "Marzo": 1080, "Abril": 1160, "Mayo": 2210, "Junio": 1500, "Julio": 1490, "Agosto": 1500, "Sep": 1440, "Octubre": 1650, "Nov": 1470, "Dic": 1410, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1418.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5306900, "UTM_S": 697150, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.60579494, "POINT_Y": -42.3651838, "FID_SA": 9221}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.50632654, -42.35664153000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27865, "N": 90384, "COD": "ND-1005-1098", "Solicit": 1, "Nombre": "JUAN CARLOS VERGARA GALAZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41159, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 890, "Febrero": 720, "Marzo": 970, "Abril": 1340, "Mayo": 1850, "Junio": 2000, "Julio": 1800, "Agosto": 1470, "Sep": 1550, "Octubre": 1070, "Nov": 1050, "Dic": 820, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1294.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5307613, "UTM_S": 705369, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.50632654, "POINT_Y": -42.35664153, "FID_SA": 9229}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.50632654, -42.35664153000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27866, "N": 90385, "COD": "ND-1005-1098", "Solicit": 1, "Nombre": "JUAN CARLOS VERGARA GALAZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41159, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1160, "Febrero": 1310, "Marzo": 1000, "Abril": 1360, "Mayo": 2000, "Junio": 1650, "Julio": 1410, "Agosto": 1750, "Sep": 1090, "Octubre": 1550, "Nov": 890, "Dic": 2200, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1447.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5307613, "UTM_S": 705369, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.50632654, "POINT_Y": -42.35664153, "FID_SA": 9230}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.76960550999998, -42.35640391]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 26689, "N": 89180, "COD": "ND-1005-1337", "Solicit": 1, "Nombre": "CULTIVOS AZULES .S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42235, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Uso Industrial", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 2.6, "Febrero": 1.9, "Marzo": 3.1, "Abril": 3.6, "Mayo": 4.4, "Junio": 7.2, "Julio": 7.5, "Agosto": 6.7, "Sep": 4.3, "Octubre": 3.4, "Nov": 2.8, "Dic": 2.8, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 4.1917, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5308242, "UTM_S": 683686, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 12, "Num_CBR": 5, "A\u00f1o": 2019, "POINT_X": -72.76960551, "POINT_Y": -42.35640391, "FID_SA": 9231}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.76960550999998, -42.35640391]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 26690, "N": 89181, "COD": "ND-1005-1337", "Solicit": 1, "Nombre": "CULTIVOS AZULES .S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42235, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Uso Industrial", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 7.4, "Febrero": 6.8, "Marzo": 6.9, "Abril": 6.4, "Mayo": 5.6, "Junio": 2.8, "Julio": 2.5, "Agosto": 3.3, "Sep": 5.7, "Octubre": 6.6, "Nov": 7.2, "Dic": 7.2, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 5.7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5308242, "UTM_S": 683686, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 12, "Num_CBR": 5, "A\u00f1o": 2019, "POINT_X": -72.76960551, "POINT_Y": -42.35640391, "FID_SA": 9232}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.76948026000001, -42.35239403999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 26687, "N": 89178, "COD": "ND-1005-1332", "Solicit": 1, "Nombre": "CULTIVOS AZULES .S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42235, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Uso Industrial", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 1.3, "Febrero": 0.9, "Marzo": 1.5, "Abril": 1.8, "Mayo": 2.2, "Junio": 3.6, "Julio": 3.8, "Agosto": 3.4, "Sep": 2.2, "Octubre": 1.7, "Nov": 1.4, "Dic": 1.4, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2.1, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5308687, "UTM_S": 683708, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 8, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 2019, "POINT_X": -72.76948026, "POINT_Y": -42.35239404, "FID_SA": 9246}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.76948026000001, -42.35239403999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 26688, "N": 89179, "COD": "ND-1005-1332", "Solicit": 1, "Nombre": "CULTIVOS AZULES .S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42235, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Uso Industrial", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio sin Nombre", "Enero": 4.9, "Febrero": 3.4, "Marzo": 4.6, "Abril": 6.3, "Mayo": 7.8, "Junio": 5.9, "Julio": 6.2, "Agosto": 6.6, "Sep": 4.9, "Octubre": 5.9, "Nov": 4.5, "Dic": 5.7, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 5.5583, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5308687, "UTM_S": 683708, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 8, "Num_CBR": 3, "A\u00f1o": 2019, "POINT_X": -72.76948026, "POINT_Y": -42.35239404, "FID_SA": 9247}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.77238431000004, -42.34717332]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 26685, "N": 89176, "COD": "ND-1005-1331", "Solicit": 1, "Nombre": "CULTIVOS AZULES .S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42235, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Uso Industrial", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio Lonco", "Enero": 0.9, "Febrero": 0.6, "Marzo": 1, "Abril": 1.2, "Mayo": 1.5, "Junio": 2.4, "Julio": 2.5, "Agosto": 2.2, "Sep": 1.4, "Octubre": 1.1, "Nov": 0.9, "Dic": 0.9, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1.3833, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5309273, "UTM_S": 683484, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 10, "Num_CBR": 4, "A\u00f1o": 2019, "POINT_X": -72.77238431, "POINT_Y": -42.34717332, "FID_SA": 9253}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.77238431000004, -42.34717332]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 26686, "N": 89177, "COD": "ND-1005-1331", "Solicit": 1, "Nombre": "CULTIVOS AZULES .S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42235, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Uso Industrial", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Rio Lonco", "Enero": 3.2, "Febrero": 2.3, "Marzo": 3.1, "Abril": 4.2, "Mayo": 5.4, "Junio": 3.9, "Julio": 4.3, "Agosto": 4.8, "Sep": 3.3, "Octubre": 3.9, "Nov": 3, "Dic": 3.8, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 3.7667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5309273, "UTM_S": 683484, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 10, "Num_CBR": 4, "A\u00f1o": 2019, "POINT_X": -72.77238431, "POINT_Y": -42.34717332, "FID_SA": 9254}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.51164178999996, -42.33548649999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27005, "N": 89508, "COD": "ND-1005-1237", "Solicit": 1, "Nombre": "RAIMUNDO HUMBERTO VARAS GUTIERREZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41977, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Soledad", "Enero": 140, "Febrero": 390, "Marzo": 0, "Abril": 0, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 0, "Octubre": 0, "Nov": 0, "Dic": 200, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 60.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5309975, "UTM_S": 705000, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.51164179, "POINT_Y": -42.3354865, "FID_SA": 9267}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.51164178999996, -42.33548649999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27006, "N": 89509, "COD": "ND-1005-1237", "Solicit": 1, "Nombre": "RAIMUNDO HUMBERTO VARAS GUTIERREZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41977, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Soledad", "Enero": 860, "Febrero": 610, "Marzo": 1000, "Abril": 1000, "Mayo": 1000, "Junio": 1000, "Julio": 1000, "Agosto": 1000, "Sep": 1000, "Octubre": 1000, "Nov": 1000, "Dic": 800, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 939.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5309975, "UTM_S": 705000, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.51164179, "POINT_Y": -42.3354865, "FID_SA": 9268}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.54521950999997, -42.333797260000026]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27815, "N": 90333, "COD": "ND-1005-1074", "Solicit": 1, "Nombre": "PEDRO ALEJANDRO POKLEPOVIC BRAUN", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41163, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Soledad", "Enero": 1030, "Febrero": 700, "Marzo": 1180, "Abril": 1900, "Mayo": 2950, "Junio": 3150, "Julio": 2750, "Agosto": 2150, "Sep": 2300, "Octubre": 1380, "Nov": 1330, "Dic": 900, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1810, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5310243, "UTM_S": 702239, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.54521951, "POINT_Y": -42.33379726, "FID_SA": 9271}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.54521950999997, -42.333797260000026]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27816, "N": 90334, "COD": "ND-1005-1074", "Solicit": 1, "Nombre": "PEDRO ALEJANDRO POKLEPOVIC BRAUN", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41163, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero Soledad", "Enero": 2250, "Febrero": 2550, "Marzo": 1950, "Abril": 2650, "Mayo": 3950, "Junio": 3250, "Julio": 2750, "Agosto": 3450, "Sep": 2150, "Octubre": 3000, "Nov": 1750, "Dic": 4300, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 2833.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5310243, "UTM_S": 702239, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.54521951, "POINT_Y": -42.33379726, "FID_SA": 9272}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74180267000003, -42.29020937999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10651", "NOM_SSUBC": "Rio Huequi", "FID_": 21097, "N": 83493, "COD": "ND-1005-2109", "Solicit": 1, "Nombre": "ARMANDO MARIO PUCCI MELLAFE", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44153, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Uso Minero", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Rio Huequi", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 100, "Febrero": 100, "Marzo": 100, "Abril": 100, "Mayo": 100, "Junio": 100, "Julio": 100, "Agosto": 100, "Sep": 100, "Octubre": 100, "Nov": 100, "Dic": 100, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 100, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5315532, "UTM_S": 686171, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.74180267, "POINT_Y": -42.29020938, "FID_SA": 9360}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.72632260999995, -42.28929098000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10651", "NOM_SSUBC": "Rio Huequi", "FID_": 33854, "N": 96638, "COD": "ND-1005-182", "Solicit": 1, "Nombre": "FRANCISCO J. FELIU MORA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 37573, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Riego", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Rio Huequi", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 20, "Febrero": 20, "Marzo": 20, "Abril": 20, "Mayo": 20, "Junio": 20, "Julio": 20, "Agosto": 20, "Sep": 20, "Octubre": 20, "Nov": 20, "Dic": 20, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 20, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5315600, "UTM_S": 687450, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.72632261, "POINT_Y": -42.28929098, "FID_SA": 9361}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.52428196999998, -42.28895034]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27863, "N": 90382, "COD": "ND-1005-1097", "Solicit": 1, "Nombre": "JUAN CARLOS VERGARA GALAZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41159, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 860, "Febrero": 700, "Marzo": 930, "Abril": 1280, "Mayo": 1750, "Junio": 1850, "Julio": 1700, "Agosto": 1400, "Sep": 1460, "Octubre": 1030, "Nov": 1000, "Dic": 790, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1229.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5315173, "UTM_S": 704109, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.52428197, "POINT_Y": -42.28895034, "FID_SA": 9362}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.52428196999998, -42.28895034]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27864, "N": 90383, "COD": "ND-1005-1097", "Solicit": 1, "Nombre": "JUAN CARLOS VERGARA GALAZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41159, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1090, "Febrero": 1230, "Marzo": 940, "Abril": 1270, "Mayo": 1900, "Junio": 1550, "Julio": 1330, "Agosto": 1650, "Sep": 1020, "Octubre": 1450, "Nov": 840, "Dic": 2050, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1360, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5315173, "UTM_S": 704109, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.52428197, "POINT_Y": -42.28895034, "FID_SA": 9363}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.81147444999998, -42.28734617999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 23746, "N": 86196, "COD": "ND-1005-1960", "Solicit": 1, "Nombre": "VICTOR EDUARDO JANO BUSTAMANTE", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43245, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5316000, "UTM_S": 680435, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.81147445, "POINT_Y": -42.28734618, "FID_SA": 9364}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74447095000001, -42.28579515999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10651", "NOM_SSUBC": "Rio Huequi", "FID_": 20527, "N": 82911, "COD": "ND-1005-2110", "Solicit": 1, "Nombre": "ARMANDO MARIO PUCCI MELLAFE", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44418, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Uso Minero", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Rio Huequi", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 8.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5316028, "UTM_S": 685964, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.74447095, "POINT_Y": -42.28579516, "FID_SA": 9366}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.71784022999996, -42.282692460000035]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10651", "NOM_SSUBC": "Rio Huequi", "FID_": 21073, "N": 83468, "COD": "ND-1005-2111", "Solicit": 1, "Nombre": "ARMANDO MARIO PUCCI MELLAFE", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44161, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Uso Minero", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Rio Huequi", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 0, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 0, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 0, "Nov": 0, "Dic": 0, "Ejer_Derch": "Permanente y Discontinuo", "Cau_anual": 4.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5316314, "UTM_S": 688169, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.71784023, "POINT_Y": -42.28269246, "FID_SA": 9372}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.71784022999996, -42.282692460000035]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10651", "NOM_SSUBC": "Rio Huequi", "FID_": 21074, "N": 83469, "COD": "ND-1005-2111", "Solicit": 1, "Nombre": "ARMANDO MARIO PUCCI MELLAFE", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44161, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Uso Minero", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Rio Huequi", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 0, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 5.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5316314, "UTM_S": 688169, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.71784023, "POINT_Y": -42.28269246, "FID_SA": 9373}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74355194, -42.28266116000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10651", "NOM_SSUBC": "Rio Huequi", "FID_": 21072, "N": 83467, "COD": "ND-1005-2106", "Solicit": 1, "Nombre": "ARMANDO MARIO PUCCI MELLAFE", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44161, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Uso Minero", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Rio Huequi", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 100, "Febrero": 0, "Marzo": 0, "Abril": 100, "Mayo": 100, "Junio": 100, "Julio": 100, "Agosto": 100, "Sep": 100, "Octubre": 100, "Nov": 100, "Dic": 100, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 83.3333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5316374, "UTM_S": 686049, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.74355194, "POINT_Y": -42.28266116, "FID_SA": 9374}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.71628785999995, -42.28202214999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10651", "NOM_SSUBC": "Rio Huequi", "FID_": 21142, "N": 83538, "COD": "ND-1005-2108", "Solicit": 1, "Nombre": "ARMANDO MARIO PUCCI MELLAFE", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44147, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Detenida", "Fuente": "Lago/Laguna", "Uso_agua": "Uso Minero", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Rio Huequi", "Fuente_1": "Laguna Huequi", "Enero": 100, "Febrero": 100, "Marzo": 100, "Abril": 100, "Mayo": 100, "Junio": 100, "Julio": 100, "Agosto": 100, "Sep": 100, "Octubre": 100, "Nov": 100, "Dic": 100, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 100, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5316385, "UTM_S": 688299, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.71628786, "POINT_Y": -42.28202215, "FID_SA": 9375}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.80360759000001, -42.281630259999986]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 23745, "N": 86195, "COD": "ND-1005-1959", "Solicit": 1, "Nombre": "VICTOR EDUARDO JANO BUSTAMANTE", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43245, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5316618, "UTM_S": 681100, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.80360759, "POINT_Y": -42.28163026, "FID_SA": 9376}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.73274180999996, -42.28007939000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10651", "NOM_SSUBC": "Rio Huequi", "FID_": 20835, "N": 83227, "COD": "ND-1005-2107", "Solicit": 1, "Nombre": "ARMANDO MARIO PUCCI MELLAFE", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 44267, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Uso Minero", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Rio Huequi", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 0, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 9.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5316637, "UTM_S": 686948, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.73274181, "POINT_Y": -42.28007939, "FID_SA": 9378}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74134203000003, -42.27968181999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10651", "NOM_SSUBC": "Rio Huequi", "FID_": 31106, "N": 93729, "COD": "ND-1005-503", "Solicit": 1, "Nombre": "NELSON FRANCISCO COOMBS ESTURILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 39416, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Rio Huequi", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 245, "Febrero": 300, "Marzo": 410, "Abril": 490, "Mayo": 1010, "Junio": 1180, "Julio": 1360, "Agosto": 1260, "Sep": 1030, "Octubre": 510, "Nov": 270, "Dic": 345, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 700.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5316700, "UTM_S": 686240, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.74134203, "POINT_Y": -42.27968182, "FID_SA": 9379}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74134203000003, -42.27968181999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10651", "NOM_SSUBC": "Rio Huequi", "FID_": 31107, "N": 93730, "COD": "ND-1005-503", "Solicit": 1, "Nombre": "NELSON FRANCISCO COOMBS ESTURILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 39416, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Rio Huequi", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 1755, "Febrero": 1650, "Marzo": 1590, "Abril": 1510, "Mayo": 990, "Junio": 820, "Julio": 640, "Agosto": 740, "Sep": 970, "Octubre": 1490, "Nov": 1730, "Dic": 1655, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1295, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5316700, "UTM_S": 686240, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.74134203, "POINT_Y": -42.27968182, "FID_SA": 9380}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.79445114000004, -42.27225074000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "FID_": 23744, "N": 86194, "COD": "ND-1005-1958", "Solicit": 1, "Nombre": "VICTOR EDUARDO JANO BUSTAMANTE", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43245, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5317640, "UTM_S": 681882, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.79445114, "POINT_Y": -42.27225074, "FID_SA": 9401}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.53761044000002, -42.26874111999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27122, "N": 89627, "COD": "ND-1005-1113", "Solicit": 1, "Nombre": "ROSA VILMA VARGAS BARRIA Y OTROS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41891, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio Telele", "Enero": 810, "Febrero": 660, "Marzo": 1080, "Abril": 1550, "Mayo": 1550, "Junio": 2950, "Julio": 2400, "Agosto": 2350, "Sep": 1160, "Octubre": 1150, "Nov": 1280, "Dic": 770, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1475.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5317449, "UTM_S": 703075, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.53761044, "POINT_Y": -42.26874112, "FID_SA": 9409}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.53761044000002, -42.26874111999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27123, "N": 89628, "COD": "ND-1005-1113", "Solicit": 1, "Nombre": "ROSA VILMA VARGAS BARRIA Y OTROS", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41891, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio Telele", "Enero": 2250, "Febrero": 1850, "Marzo": 2100, "Abril": 2250, "Mayo": 3450, "Junio": 2050, "Julio": 2600, "Agosto": 2650, "Sep": 2800, "Octubre": 3200, "Nov": 2850, "Dic": 2750, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 2566.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5317449, "UTM_S": 703075, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.53761044, "POINT_Y": -42.26874112, "FID_SA": 9410}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.56509282000002, -42.268544749999975]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27108, "N": 89613, "COD": "ND-1005-1070", "Solicit": 1, "Nombre": "JOULE CHILE SPA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41919, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio Telele", "Enero": 580, "Febrero": 470, "Marzo": 770, "Abril": 1090, "Mayo": 0, "Junio": 2100, "Julio": 1700, "Agosto": 1700, "Sep": 830, "Octubre": 820, "Nov": 920, "Dic": 550, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 960.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5317536, "UTM_S": 700809, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.56509282, "POINT_Y": -42.26854475, "FID_SA": 9411}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.56509282000002, -42.268544749999975]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27109, "N": 89614, "COD": "ND-1005-1070", "Solicit": 1, "Nombre": "JOULE CHILE SPA", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41919, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio Telele", "Enero": 580, "Febrero": 470, "Marzo": 770, "Abril": 1090, "Mayo": 1090, "Junio": 2100, "Julio": 1700, "Agosto": 1700, "Sep": 830, "Octubre": 820, "Nov": 920, "Dic": 550, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 983.3355, "Uni_caud": "m3/a\u00f1o", "UTM_N": 5317536, "UTM_S": 700809, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.56509282, "POINT_Y": -42.26854475, "FID_SA": 9412}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67910777000003, -42.26708265999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27461, "N": 89979, "COD": "ND-1005-733", "Solicit": 1, "Nombre": "GESTION DE AGUAS Y GENERACION S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41355, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio Cau Cau", "Enero": 510, "Febrero": 345, "Marzo": 580, "Abril": 930, "Mayo": 1430, "Junio": 1550, "Julio": 1350, "Agosto": 1060, "Sep": 1120, "Octubre": 680, "Nov": 650, "Dic": 440, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 887.0833, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5317961, "UTM_S": 691410, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.67910777, "POINT_Y": -42.26708266, "FID_SA": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67910777000003, -42.26708265999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27462, "N": 89980, "COD": "ND-1005-733", "Solicit": 1, "Nombre": "GESTION DE AGUAS Y GENERACION S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41355, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio Cau Cau", "Enero": 1100, "Febrero": 1250, "Marzo": 960, "Abril": 1290, "Mayo": 1950, "Junio": 1600, "Julio": 1350, "Agosto": 1700, "Sep": 1040, "Octubre": 140, "Nov": 850, "Dic": 2100, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1277.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5317961, "UTM_S": 691410, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.67910777, "POINT_Y": -42.26708266, "FID_SA": 9422}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.71576262000002, -42.26500921000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10651", "NOM_SSUBC": "Rio Huequi", "FID_": 34313, "N": 97155, "COD": "ND-1005-276", "Solicit": 1, "Nombre": "PACIFIC SEAFOODS S.A.", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 37361, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Rio Huequi", "Fuente_1": "Rio Huequi", "Enero": 1000, "Febrero": 1000, "Marzo": 1000, "Abril": 1000, "Mayo": 1000, "Junio": 1000, "Julio": 1000, "Agosto": 1000, "Sep": 1000, "Octubre": 1000, "Nov": 1000, "Dic": 1000, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1000, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5318273, "UTM_S": 688393, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.71576262, "POINT_Y": -42.26500921, "FID_SA": 9428}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.71958637000003, -42.26454500999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10651", "NOM_SSUBC": "Rio Huequi", "FID_": 28240, "N": 90763, "COD": "ND-1005-504", "Solicit": 1, "Nombre": "NELSON FRANCISCO COOMBS ESTURILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40883, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Rio Huequi", "Fuente_1": "Rio Huequi", "Enero": 1200, "Febrero": 2550, "Marzo": 550, "Abril": 0, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 0, "Octubre": 0, "Nov": 0, "Dic": 1700, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 500, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5318333, "UTM_S": 688079, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.71958637, "POINT_Y": -42.26454501, "FID_SA": 9429}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.71958637000003, -42.26454500999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10651", "NOM_SSUBC": "Rio Huequi", "FID_": 28241, "N": 90764, "COD": "ND-1005-504", "Solicit": 1, "Nombre": "NELSON FRANCISCO COOMBS ESTURILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40883, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Rio Huequi", "Fuente_1": "Rio Huequi", "Enero": 3300, "Febrero": 1950, "Marzo": 3950, "Abril": 4500, "Mayo": 4500, "Junio": 4500, "Julio": 4500, "Agosto": 4500, "Sep": 4500, "Octubre": 4500, "Nov": 4500, "Dic": 2800, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 4000, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5318333, "UTM_S": 688079, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.71958637, "POINT_Y": -42.26454501, "FID_SA": 9430}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.66150734000003, -42.26433849000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27558, "N": 90076, "COD": "ND-1005-1067", "Solicit": 1, "Nombre": "PEDRO ALEJANDRO POKLEPOVIC BRAUN", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41248, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio Cau Cau", "Enero": 375, "Febrero": 260, "Marzo": 430, "Abril": 700, "Mayo": 1070, "Junio": 1150, "Julio": 1010, "Agosto": 790, "Sep": 840, "Octubre": 510, "Nov": 490, "Dic": 330, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 662.9167, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5318226, "UTM_S": 692870, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.66150734, "POINT_Y": -42.26433849, "FID_SA": 9431}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.66150734000003, -42.26433849000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27559, "N": 90077, "COD": "ND-1005-1067", "Solicit": 1, "Nombre": "PEDRO ALEJANDRO POKLEPOVIC BRAUN", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41248, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio Cau Cau", "Enero": 830, "Febrero": 940, "Marzo": 720, "Abril": 970, "Mayo": 1450, "Junio": 1190, "Julio": 1010, "Agosto": 1270, "Sep": 780, "Octubre": 1100, "Nov": 640, "Dic": 1550, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1037.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5318226, "UTM_S": 692870, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.66150734, "POINT_Y": -42.26433849, "FID_SA": 9432}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.52007906999995, -42.26407657000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 31290, "N": 93918, "COD": "ND-1005-528", "Solicit": 1, "Nombre": "PRODUCTOS DEL MAR VENTISQUEROS S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 39349, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Otros Usos", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras entre Rio Negro y Rio Vodudahue", "SubSubC": "Costeras entre Rio Negro y Rio Vodudahue", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 0.2, "Febrero": 0.2, "Marzo": 0.2, "Abril": 0.2, "Mayo": 0.2, "Junio": 0.2, "Julio": 0.2, "Agosto": 0.2, "Sep": 0.2, "Octubre": 0.2, "Nov": 0.2, "Dic": 0.2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 0.2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5317925, "UTM_S": 704536, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. de Hornopiren", "Fojas": 0, "Num_CBR": 15, "A\u00f1o": 2008, "POINT_X": -72.52007907, "POINT_Y": -42.26407657, "FID_SA": 9433}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.52007906999995, -42.26407657000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 31291, "N": 93919, "COD": "ND-1005-528", "Solicit": 1, "Nombre": "PRODUCTOS DEL MAR VENTISQUEROS S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 39349, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Otros Usos", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras entre Rio Negro y Rio Vodudahue", "SubSubC": "Costeras entre Rio Negro y Rio Vodudahue", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 0.9, "Febrero": 0.9, "Marzo": 0.9, "Abril": 0.9, "Mayo": 0.9, "Junio": 0.9, "Julio": 0.9, "Agosto": 0.9, "Sep": 0.9, "Octubre": 0.9, "Nov": 0.9, "Dic": 0.9, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 0.9, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5317925, "UTM_S": 704536, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. de Hornopiren", "Fojas": 0, "Num_CBR": 15, "A\u00f1o": 2008, "POINT_X": -72.52007907, "POINT_Y": -42.26407657, "FID_SA": 9434}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69413266000002, -42.24073844000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 32695, "N": 95405, "COD": "ND-1005-429", "Solicit": 1, "Nombre": "NELSON FRANCISCO COOMBS ESTURILLO", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38246, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Otros Usos", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio Cau Cau", "Enero": 330, "Febrero": 280, "Marzo": 180, "Abril": 110, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 0, "Sep": 0, "Octubre": 90, "Nov": 300, "Dic": 240, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 127.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5320920, "UTM_S": 690250, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 1, "Num_CBR": 1, "A\u00f1o": 2005, "POINT_X": -72.69413266, "POINT_Y": -42.24073844, "FID_SA": 9456}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69413266000002, -42.24073844000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 32696, "N": 95406, "COD": "ND-1005-429", "Solicit": 1, "Nombre": "NELSON FRANCISCO COOMBS ESTURILLO", "Oficio": "Direcci\u00f3n General de Aguas", "Fecha_ofi": 38246, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Otros Usos", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio Cau Cau", "Enero": 1670, "Febrero": 1720, "Marzo": 1820, "Abril": 1890, "Mayo": 2000, "Junio": 2000, "Julio": 2000, "Agosto": 2000, "Sep": 2000, "Octubre": 1910, "Nov": 1700, "Dic": 1760, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 1872.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5320920, "UTM_S": 690250, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 1, "Num_CBR": 1, "A\u00f1o": 2005, "POINT_X": -72.69413266, "POINT_Y": -42.24073844, "FID_SA": 9457}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.55726252999997, -42.238660089999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27020, "N": 89523, "COD": "ND-1005-1307", "Solicit": 1, "Nombre": "LUIS ALBERTO PASCUAL BUNSTER CARCELADES", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41970, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio Marilmo", "Enero": 490, "Febrero": 390, "Marzo": 650, "Abril": 910, "Mayo": 910, "Junio": 1750, "Julio": 1440, "Agosto": 1410, "Sep": 690, "Octubre": 680, "Nov": 770, "Dic": 460, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 879.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5320836, "UTM_S": 701550, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.55726253, "POINT_Y": -42.23866009, "FID_SA": 9460}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.55726252999997, -42.238660089999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27021, "N": 89524, "COD": "ND-1005-1307", "Solicit": 1, "Nombre": "LUIS ALBERTO PASCUAL BUNSTER CARCELADES", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41970, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio Marilmo", "Enero": 1350, "Febrero": 1110, "Marzo": 1250, "Abril": 1350, "Mayo": 3150, "Junio": 2200, "Julio": 1750, "Agosto": 1750, "Sep": 1650, "Octubre": 1900, "Nov": 1700, "Dic": 1650, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1734.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5320836, "UTM_S": 701550, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.55726253, "POINT_Y": -42.23866009, "FID_SA": 9461}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67442462999998, -42.232865710000006]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 32582, "N": 95283, "COD": "ND-1005-211", "Solicit": 1, "Nombre": "ILUSTRE MUNICIPALIDAD DE CHAITEN", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 38299, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio Cahuello", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5321750, "UTM_S": 691900, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 23, "Num_CBR": 13, "A\u00f1o": 2019, "POINT_X": -72.67442463, "POINT_Y": -42.23286571, "FID_SA": 9465}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.5399278, -42.231292130000014]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27861, "N": 90380, "COD": "ND-1005-1096", "Solicit": 1, "Nombre": "JUAN CARLOS VERGARA GALAZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41159, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio Marilmo", "Enero": 470, "Febrero": 320, "Marzo": 540, "Abril": 870, "Mayo": 1340, "Junio": 1440, "Julio": 1260, "Agosto": 990, "Sep": 1040, "Octubre": 630, "Nov": 610, "Dic": 410, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 826.6667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5321613, "UTM_S": 703004, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.5399278, "POINT_Y": -42.23129213, "FID_SA": 9470}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.5399278, -42.231292130000014]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27862, "N": 90381, "COD": "ND-1005-1096", "Solicit": 1, "Nombre": "JUAN CARLOS VERGARA GALAZ", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41159, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Rio Marilmo", "Enero": 1030, "Febrero": 1170, "Marzo": 900, "Abril": 1210, "Mayo": 1800, "Junio": 1480, "Julio": 1260, "Agosto": 1600, "Sep": 970, "Octubre": 1380, "Nov": 790, "Dic": 1950, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 1295, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5321613, "UTM_S": 703004, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.5399278, "POINT_Y": -42.23129213, "FID_SA": 9471}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.65207111999999, -42.22490844000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 29955, "N": 92514, "COD": "ND-1005-659", "Solicit": 1, "Nombre": "NELSON FRANCISCO COOMBS ESTURILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40231, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 28, "Febrero": 34, "Marzo": 42, "Abril": 44, "Mayo": 90, "Junio": 100, "Julio": 121, "Agosto": 109, "Sep": 82, "Octubre": 53, "Nov": 28, "Dic": 35, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 63.8333, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5322583, "UTM_S": 693769, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.65207112, "POINT_Y": -42.22490844, "FID_SA": 9478}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.65207111999999, -42.22490844000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 29956, "N": 92515, "COD": "ND-1005-659", "Solicit": 1, "Nombre": "NELSON FRANCISCO COOMBS ESTURILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40231, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 275, "Febrero": 190, "Marzo": 220, "Abril": 350, "Mayo": 480, "Junio": 400, "Julio": 400, "Agosto": 355, "Sep": 275, "Octubre": 295, "Nov": 375, "Dic": 350, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 330.4167, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5322583, "UTM_S": 693769, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.65207112, "POINT_Y": -42.22490844, "FID_SA": 9479}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.65888562, -42.224444430000005]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 31954, "N": 94607, "COD": "ND-1005-505", "Solicit": 1, "Nombre": "NELSON FRANCISCO COOMBS ESTURILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 38945, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 9, "Febrero": 9, "Marzo": 9, "Abril": 9, "Mayo": 9, "Junio": 9, "Julio": 9, "Agosto": 9, "Sep": 9, "Octubre": 9, "Nov": 9, "Dic": 9, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 9, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5322650, "UTM_S": 693208, "Huso": 18, "Datum": 1956, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 0, "Num_CBR": 8, "A\u00f1o": 2006, "POINT_X": -72.65888562, "POINT_Y": -42.22444443, "FID_SA": 9480}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.63778728000003, -42.224218759999985]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 30305, "N": 92875, "COD": "VT-1005-26", "Solicit": 1, "Nombre": "AQUAGEN CHILE S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40059, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 430, "Febrero": 440, "Marzo": 470, "Abril": 490, "Mayo": 610, "Junio": 660, "Julio": 700, "Agosto": 680, "Sep": 620, "Octubre": 490, "Nov": 430, "Dic": 450, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 539.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5322627, "UTM_S": 694950, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 1, "Num_CBR": 1, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -72.63778728, "POINT_Y": -42.22421876, "FID_SA": 9483}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.63778728000003, -42.224218759999985]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 30306, "N": 92876, "COD": "VT-1005-26", "Solicit": 1, "Nombre": "AQUAGEN CHILE S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40059, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 580, "Febrero": 410, "Marzo": 470, "Abril": 750, "Mayo": 1020, "Junio": 850, "Julio": 860, "Agosto": 750, "Sep": 580, "Octubre": 630, "Nov": 790, "Dic": 740, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 702.5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5322627, "UTM_S": 694950, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 1, "Num_CBR": 1, "A\u00f1o": 2010, "POINT_X": -72.63778728, "POINT_Y": -42.22421876, "FID_SA": 9484}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.53764506000005, -42.22019336999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 25799, "N": 88284, "COD": "ND-1005-1761", "Solicit": 1, "Nombre": "TRUSAL S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42530, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5322840, "UTM_S": 703228, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.53764506, "POINT_Y": -42.22019337, "FID_SA": 9490}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.53764506000005, -42.22019336999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 25800, "N": 88285, "COD": "ND-1005-1761", "Solicit": 1, "Nombre": "TRUSAL S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 42530, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 3, "Febrero": 3, "Marzo": 3, "Abril": 3, "Mayo": 3, "Junio": 3, "Julio": 3, "Agosto": 3, "Sep": 3, "Octubre": 3, "Nov": 3, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 3, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5322840, "UTM_S": 703228, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.53764506, "POINT_Y": -42.22019337, "FID_SA": 9491}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62709055999997, -42.21899076999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 30177, "N": 92743, "COD": "ND-1005-658", "Solicit": 1, "Nombre": "NELSON FRANCISC COOMBS ESTURILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40088, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 24, "Febrero": 30, "Marzo": 37, "Abril": 39, "Mayo": 78, "Junio": 87, "Julio": 104, "Agosto": 94, "Sep": 73, "Octubre": 45, "Nov": 25, "Dic": 31, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 55.5833, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5323183, "UTM_S": 695849, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.62709056, "POINT_Y": -42.21899077, "FID_SA": 9492}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62709055999997, -42.21899076999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 30178, "N": 92744, "COD": "ND-1005-658", "Solicit": 1, "Nombre": "NELSON FRANCISC COOMBS ESTURILLO", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 40088, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "Rio Yelcho", "SubSubC": "Lago Yelcho", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 215, "Febrero": 155, "Marzo": 175, "Abril": 285, "Mayo": 385, "Junio": 325, "Julio": 325, "Agosto": 285, "Sep": 215, "Octubre": 235, "Nov": 295, "Dic": 275, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 264.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5323183, "UTM_S": 695849, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.62709056, "POINT_Y": -42.21899077, "FID_SA": 9493}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.63976267999996, -42.217379200000025]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27869, "N": 90388, "COD": "ND-1005-800050", "Solicit": 1, "Nombre": "AQUAGEN CHILE S.A.", "Oficio": "C.B.R. Futaleufu", "Fecha_ofi": 41142, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Costeras Entre R.  Re\u00f1ihue y R. Negro", "SubSubC": "Costeras entre Rio Re\u00f1ihue y Rio Purilauquen", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 2, "Febrero": 2, "Marzo": 2, "Abril": 2, "Mayo": 2, "Junio": 2, "Julio": 2, "Agosto": 2, "Sep": 2, "Octubre": 2, "Nov": 2, "Dic": 2, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 2, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5323391, "UTM_S": 694808, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Futaleufu", "Fojas": 17, "Num_CBR": 13, "A\u00f1o": 2012, "POINT_X": -72.63976268, "POINT_Y": -42.2173792, "FID_SA": 9494}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.63869548000004, -42.21513284999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 23774, "N": 86224, "COD": "ND-1005-1963", "Solicit": 1, "Nombre": "AQUAGEN CHILE S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43229, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Sin estudiar", "Enero": 80, "Febrero": 80, "Marzo": 80, "Abril": 80, "Mayo": 80, "Junio": 80, "Julio": 80, "Agosto": 80, "Sep": 80, "Octubre": 80, "Nov": 80, "Dic": 80, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 80, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5323638, "UTM_S": 694903, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 33, "Num_CBR": 19, "A\u00f1o": 2019, "POINT_X": -72.63869548, "POINT_Y": -42.21513285, "FID_SA": 9499}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.63635674999998, -42.21417509000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 23772, "N": 86222, "COD": "ND-1005-1961", "Solicit": 1, "Nombre": "AQUAGEN CHILE S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43229, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Sin estudiar", "Enero": 17.7, "Febrero": 17.7, "Marzo": 17.7, "Abril": 17.7, "Mayo": 17.7, "Junio": 17.7, "Julio": 17.7, "Agosto": 17.7, "Sep": 17.7, "Octubre": 17.7, "Nov": 17.7, "Dic": 17.7, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 17.7, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5323739, "UTM_S": 695099, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 29, "Num_CBR": 17, "A\u00f1o": 2019, "POINT_X": -72.63635675, "POINT_Y": -42.21417509, "FID_SA": 9500}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.63790182, -42.21399980000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 23773, "N": 86223, "COD": "ND-1005-1962", "Solicit": 1, "Nombre": "AQUAGEN CHILE S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43229, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Subterranea", "Fuente": "Acuifero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Rio Yelcho", "Subcuen": "", "SubSubC": "", "Fuente_1": "Sin estudiar", "Enero": 90, "Febrero": 90, "Marzo": 90, "Abril": 90, "Mayo": 90, "Junio": 90, "Julio": 90, "Agosto": 90, "Sep": 90, "Octubre": 90, "Nov": 90, "Dic": 90, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 90, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5323762, "UTM_S": 694972, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 31, "Num_CBR": 18, "A\u00f1o": 2019, "POINT_X": -72.63790182, "POINT_Y": -42.2139998, "FID_SA": 9501}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.55033019999996, -42.208595869999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 24387, "N": 86851, "COD": "ND-1005-1870", "Solicit": 1, "Nombre": "TRUSAL S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 43018, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Vertiente", "Uso_agua": "Piscicultura", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Vertiente sin Nombre", "Enero": 5, "Febrero": 5, "Marzo": 5, "Abril": 5, "Mayo": 5, "Junio": 5, "Julio": 5, "Agosto": 5, "Sep": 5, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 5, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 5, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5324158, "UTM_S": 702218, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "", "Fojas": 0, "Num_CBR": 0, "A\u00f1o": 0, "POINT_X": -72.5503302, "POINT_Y": -42.20859587, "FID_SA": 9507}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57495549999999, -42.20482376]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27003, "N": 89506, "COD": "ND-1005-1150", "Solicit": 1, "Nombre": "MARINE HARVEST CHILE S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41977, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 0, "Febrero": 0, "Marzo": 3, "Abril": 5, "Mayo": 10, "Junio": 21, "Julio": 22, "Agosto": 20, "Sep": 12, "Octubre": 5, "Nov": 1, "Dic": 0, "Ejer_Derch": "Permanente y Discontinuo", "Cau_anual": 8.25, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5324635, "UTM_S": 700197, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 8, "Num_CBR": 5, "A\u00f1o": 2015, "POINT_X": -72.5749555, "POINT_Y": -42.20482376, "FID_SA": 9508}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57495549999999, -42.20482376]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27004, "N": 89507, "COD": "ND-1005-1150", "Solicit": 1, "Nombre": "MARINE HARVEST CHILE S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41977, "Derecho": "No Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Energia Hidroel\u00e9ctrica", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 28, "Febrero": 20, "Marzo": 27, "Abril": 37, "Mayo": 48, "Junio": 35, "Julio": 37, "Agosto": 42, "Sep": 29, "Octubre": 34, "Nov": 27, "Dic": 34, "Ejer_Derch": "Eventual y Continuo", "Cau_anual": 33.1667, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5324635, "UTM_S": 700197, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 8, "Num_CBR": 5, "A\u00f1o": 2015, "POINT_X": -72.5749555, "POINT_Y": -42.20482376, "FID_SA": 9509}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57229798000003, -42.19831054000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27398, "N": 89911, "COD": "ND-1005-1055", "Solicit": 1, "Nombre": "MOWI CHILE S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41445, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 10, "Febrero": 10, "Marzo": 10, "Abril": 10, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 10, "Sep": 10, "Octubre": 10, "Nov": 10, "Dic": 10, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 10, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5325352, "UTM_S": 700437, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 18, "Num_CBR": 11, "A\u00f1o": 2014, "POINT_X": -72.57229798, "POINT_Y": -42.19831054, "FID_SA": 9512}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57570379, -42.19697773999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27459, "N": 89977, "COD": "ND-1005-1053", "Solicit": 1, "Nombre": "MOWI CHILE S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41355, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 4, "Febrero": 2, "Marzo": 4, "Abril": 7, "Mayo": 10, "Junio": 10, "Julio": 10, "Agosto": 8, "Sep": 9, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 3, "Ejer_Derch": "Permanente y Continuo", "Cau_anual": 6.4167, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5325508, "UTM_S": 700160, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 9, "Num_CBR": 51, "A\u00f1o": 2014, "POINT_X": -72.57570379, "POINT_Y": -42.19697774, "FID_SA": 9513}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57570379, -42.19697773999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "FID_": 27460, "N": 89978, "COD": "ND-1005-1053", "Solicit": 1, "Nombre": "MOWI CHILE S.A.", "Oficio": "DGA Puerto Montt", "Fecha_ofi": 41355, "Derecho": "Consuntivo", "Nat_agua": "Superficial y Corriente", "Fuente": "Rio/Estero", "Uso_agua": "Bebida/Uso Domestico/Saneamiento", "Cuenca": "Costeras entre R.Puelo y R.Yelcho", "Subcuen": "Peninsula Huequi", "SubSubC": "Costeras del fiordo Coman", "Fuente_1": "Estero sin Nombre", "Enero": 6, "Febrero": 8, "Marzo": 6, "Abril": 3, "Mayo": 0, "Junio": 0, "Julio": 0, "Agosto": 2, "Sep": 1, "Octubre": 5, "Nov": 5, "Dic": 7, "Ejer_Derch": "Eventual y Discontinuo", "Cau_anual": 3.5833, "Uni_caud": "Lt/s", "UTM_N": 5325508, "UTM_S": 700160, "Huso": 18, "Datum": 1984, "Refe_capta": "", "Ref_restit": "", "CBR": "C.B.R. Chaiten", "Fojas": 9, "Num_CBR": 51, "A\u00f1o": 2014, "POINT_X": -72.57570379, "POINT_Y": -42.19697774, "FID_SA": 9514}}]}