{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.781509,-27.337999]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":11036,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA JOS\u00c9 JOAQU\u00cdN VALLEJOS","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":31,"COD_COM_RB":3102,"NOM_COM_RB":"CALDERA","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":5,"DIRECCION":"HACIENDA MARIA ISABEL","NUMERO":0,"REFERENCIA":"2 ACCESOS POR RUTA 5 ANTES Y DESPU\u00c9S DE POSADA CASER\u00d3N.","LATITUD":-27.337999,"LONGITUD":-70.781509,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":10,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":10,"MAT_HOM_TO":8,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.810463,-27.075911]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13177,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA DE DESARROLLO ART\u00cdSTICO CALDERA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":31,"COD_COM_RB":3102,"NOM_COM_RB":"CALDERA","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":5,"DIRECCION":"LA PINA","NUMERO":800,"REFERENCIA":"POBLACION VILLA LAS PLAYAS","LATITUD":-27.075911,"LONGITUD":-70.810463,"MAT_PARV":73,"MAT_BAS_RE":530,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":603,"MAT_HOM_TO":326,"MAT_MUJ_TO":277,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.826851,-27.07362]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":438,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"LICEO MANUEL BLANCO ENCALADA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":31,"COD_COM_RB":3102,"NOM_COM_RB":"CALDERA","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":5,"DIRECCION":"CANAL BEAGLE","NUMERO":706,"REFERENCIA":"COSTADO DE LA POSTA","LATITUD":-27.07362,"LONGITUD":-70.826851,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":112,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":308,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":420,"MAT_HOM_TO":237,"MAT_MUJ_TO":183,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":16,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.813789,-27.071911]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13143,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA BYRON GIGOUX JAMES","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":31,"COD_COM_RB":3102,"NOM_COM_RB":"CALDERA","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":5,"DIRECCION":"AVENIDA ARICA","NUMERO":885,"REFERENCIA":"AVDA. ARICA CON AVDA.ESMERALDA","LATITUD":-27.071911,"LONGITUD":-70.813789,"MAT_PARV":60,"MAT_BAS_RE":296,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":8,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":364,"MAT_HOM_TO":180,"MAT_MUJ_TO":184,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":12,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.82751,-27.07028]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13193,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"CENTRO DE EDUCACI\u00d3N INTEGRADA DE ADULTOS CALDERA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":31,"COD_COM_RB":3102,"NOM_COM_RB":"CALDERA","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":5,"DIRECCION":"AVENIDA ARICA","NUMERO":1361,"REFERENCIA":"AVDA ARICA  1361","LATITUD":-27.07028,"LONGITUD":-70.82751,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":5,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":80,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":25,"MAT_TOTAL":110,"MAT_HOM_TO":60,"MAT_MUJ_TO":50,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.810699,-27.0695]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":440,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"COLEGIO PARROQUIAL PADRE NEGRO","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":31,"COD_COM_RB":3102,"NOM_COM_RB":"CALDERA","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"PAIPOTE","NUMERO":600,"REFERENCIA":"LA CALLE SE ENCUENTRA ENTRE BATALLON DE ATACAMA Y COQUIMBO, ES UN EDIFICIO PINTADO DE AMARILLO Y NARANJA FUERTE QUE SE VE DE LEJOS Y ABARCA TODA LA CUADRA","LATITUD":-27.0695,"LONGITUD":-70.810699,"MAT_PARV":127,"MAT_BAS_RE":659,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":168,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":239,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1193,"MAT_HOM_TO":576,"MAT_MUJ_TO":617,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":32,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.821854,-27.06863]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13104,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA MANUEL ORELLA ECHANEZ","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":31,"COD_COM_RB":3102,"NOM_COM_RB":"CALDERA","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":5,"DIRECCION":"LOS GLADIOLOS","NUMERO":307,"REFERENCIA":"A UNA CUADRA DE PLAZA CONDELL","LATITUD":-27.06863,"LONGITUD":-70.821854,"MAT_PARV":119,"MAT_BAS_RE":575,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":13,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":707,"MAT_HOM_TO":371,"MAT_MUJ_TO":336,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":24,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.821365,-27.06639]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13196,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE TRASTORNO DEL LENGUAJE FLOR DEL DESIERTO","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":31,"COD_COM_RB":3102,"NOM_COM_RB":"CALDERA","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"EDWARDS","NUMERO":897,"REFERENCIA":"ESQUINA ISLA PICTON 215","LATITUD":-27.06639,"LONGITUD":-70.821365,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":86,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":86,"MAT_HOM_TO":53,"MAT_MUJ_TO":33,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.821503,-27.065241]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13103,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"COLEGIO PARTICULAR CALDERA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":31,"COD_COM_RB":3102,"NOM_COM_RB":"CALDERA","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"EDWARDS","NUMERO":297,"REFERENCIA":"FRENTE CORREOS DE CHILE. CALDERA","LATITUD":-27.065241,"LONGITUD":-70.821503,"MAT_PARV":100,"MAT_BAS_RE":391,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":135,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":626,"MAT_HOM_TO":296,"MAT_MUJ_TO":330,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":21,"CUR_COMB_T":0}}]}