{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.287727,-26.43018]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":381,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA B\u00c1SICA PEDRO LUJAN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":32,"COD_COM_RB":3201,"NOM_COM_RB":"CHA\u00d1ARAL","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"GABRIELA MISTRAL","NUMERO":100,"REFERENCIA":"","LATITUD":-26.43018,"LONGITUD":-70.287727,"MAT_PARV":13,"MAT_BAS_RE":140,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":153,"MAT_HOM_TO":85,"MAT_MUJ_TO":68,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":9,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.641693,-26.35976]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":382,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA B\u00c1SICA GASPAR CABRALES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":32,"COD_COM_RB":3201,"NOM_COM_RB":"CHA\u00d1ARAL","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"GABRIELA MISTRAL","NUMERO":500,"REFERENCIA":"BARQUITO/ CHA\u00d1ARAL","LATITUD":-26.35976,"LONGITUD":-70.641693,"MAT_PARV":60,"MAT_BAS_RE":309,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":369,"MAT_HOM_TO":178,"MAT_MUJ_TO":191,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":11,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.617317,-26.34621]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13178,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO HISPANO AM\u00c9RICA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":32,"COD_COM_RB":3201,"NOM_COM_RB":"CHA\u00d1ARAL","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"GALVARINO","NUMERO":184,"REFERENCIA":"","LATITUD":-26.34621,"LONGITUD":-70.617317,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":173,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":73,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":246,"MAT_HOM_TO":110,"MAT_MUJ_TO":136,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":12,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.614128,-26.34499]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":11033,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA B\u00c1SICA ANGELINA SALAS OLIVARES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":32,"COD_COM_RB":3201,"NOM_COM_RB":"CHA\u00d1ARAL","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"ALMIRANTE LATORRE","NUMERO":631,"REFERENCIA":"ENTRE LAS CALLES C. DOMEYKO  Y ZULETA","LATITUD":-26.34499,"LONGITUD":-70.614128,"MAT_PARV":46,"MAT_BAS_RE":360,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":406,"MAT_HOM_TO":217,"MAT_MUJ_TO":189,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":19,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.617523,-26.344151]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":379,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"LICEO FEDERICO VARELA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":32,"COD_COM_RB":3201,"NOM_COM_RB":"CHA\u00d1ARAL","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"ZULETA","NUMERO":221,"REFERENCIA":"SECTOR AMPLIACION","LATITUD":-26.344151,"LONGITUD":-70.617523,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":328,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":361,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":689,"MAT_HOM_TO":356,"MAT_MUJ_TO":333,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":24,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.61779022,-26.34287834]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":383,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA B\u00c1SICA DIFERENCIAL JOS\u00c9 LUIS OLIVARES ARANCIBIA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":32,"COD_COM_RB":3201,"NOM_COM_RB":"CHA\u00d1ARAL","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"AVENIDA ARTURO PRAT","NUMERO":1594,"REFERENCIA":"AVDA.ARTURO PRAT ESQUINA LIBERTAD","LATITUD":-26.342878,"LONGITUD":-70.61779,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":83,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":83,"MAT_HOM_TO":59,"MAT_MUJ_TO":24,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.620754,-26.341538]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13155,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"JARD\u00cdN INFANTIL MI RAYITO DE SOL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":32,"COD_COM_RB":3201,"NOM_COM_RB":"CHA\u00d1ARAL","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"FLAMENCO","NUMERO":210,"REFERENCIA":"DESDE 26 DE FEBRERO DEL A\u00d1O 2018 EL ESTABLECIMIENTO SE ENCUENTRA UBICADO EN CALLE FLAMENCO 210 CERRO CORAZ\u00d3N, ENTRANDO POR EL COSTADO IZQUIERDO EL HOSPITAL HACIA ARRIBA.","LATITUD":-26.341538,"LONGITUD":-70.620754,"MAT_PARV":91,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":91,"MAT_HOM_TO":57,"MAT_MUJ_TO":34,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.614601,-26.341]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":380,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA B\u00c1SICA DIEGO PORTALES PALAZUELOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":32,"COD_COM_RB":3201,"NOM_COM_RB":"CHA\u00d1ARAL","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"CARLOS CONDELL","NUMERO":858,"REFERENCIA":"BARRIO ESTACION","LATITUD":-26.341,"LONGITUD":-70.614601,"MAT_PARV":51,"MAT_BAS_RE":292,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":343,"MAT_HOM_TO":188,"MAT_MUJ_TO":155,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.61675,-26.33799]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":11029,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA PROFESOR LUIS GARRIDO P\u00c1VEZ","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":32,"COD_COM_RB":3201,"NOM_COM_RB":"CHA\u00d1ARAL","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"AVENIDA LA PAZ","NUMERO":0,"REFERENCIA":"JUZGADO DE GARANTIA DE CHA\u00d1ARAL","LATITUD":-26.33799,"LONGITUD":-70.61675,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":5,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":5,"MAT_HOM_TO":5,"MAT_MUJ_TO":0,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.61187,-26.336121]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13135,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA B\u00c1SICA IGNACIO DOMEYKO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":3,"NOM_REG_RB":"ATCMA","COD_PRO_RB":32,"COD_COM_RB":3201,"NOM_COM_RB":"CHA\u00d1ARAL","COD_DEPROV":31,"NOM_DEPROV":"COPIAP\u00d3","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"ARTURO PEREZ CANTO","NUMERO":515,"REFERENCIA":"","LATITUD":-26.336121,"LONGITUD":-70.61187,"MAT_PARV":76,"MAT_BAS_RE":457,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":533,"MAT_HOM_TO":283,"MAT_MUJ_TO":250,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}}]}