{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.10952,-30.034969]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":564,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"COLEGIO LA ESTRELLA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"QUEBRADA LAS ANIMAS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO PUBLICO S/N\u00ba, SECTOR MINA LA ESTRELLA, INTERIOR PUEBLO EL ROSARIO, LA SERENA","LATITUD":-30.034969,"LONGITUD":-71.10952,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":11,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":11,"MAT_HOM_TO":7,"MAT_MUJ_TO":4,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.036621,-30.00819]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":560,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"COLEGIO QUEBRADA DE TALCA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"RUTA 41","NUMERO":25,"REFERENCIA":"RUTA 41 KM 25 QUEBRADA DE TALCA  LA SERENA  REGION COQUIMBO","LATITUD":-30.00819,"LONGITUD":-71.036621,"MAT_PARV":22,"MAT_BAS_RE":167,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":189,"MAT_HOM_TO":93,"MAT_MUJ_TO":96,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.057449,-29.995729]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13580,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"COLEGIO PAULO FREIRE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"EL HINOJAL","NUMERO":38,"REFERENCIA":"PARCELA 38, LOTE 1-3, EL HINOJAL. - KM 25, RUTA 41","LATITUD":-29.995729,"LONGITUD":-71.057449,"MAT_PARV":16,"MAT_BAS_RE":100,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":116,"MAT_HOM_TO":67,"MAT_MUJ_TO":49,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.008591,-29.98753]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":554,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA DE PELICANA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO PELICANA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO P\u00daBLICO S/N\u00ba PELICANA","LATITUD":-29.98753,"LONGITUD":-71.008591,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":8,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":8,"MAT_HOM_TO":7,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":1,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.081032,-29.980049]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13333,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESC. FAMILIAR AGRICOLA VALLE DEL ELQUI","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PARCELA 33","NUMERO":0,"REFERENCIA":"SECTOR GABRIELA MISTRAL KM 20 A ORILLAS DE LA CARRETERA RUTA 41","LATITUD":-29.980049,"LONGITUD":-71.081032,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":139,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":139,"MAT_HOM_TO":86,"MAT_MUJ_TO":53,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.2158,-29.97914]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13592,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"LICEO TECNICO PROF. ADULTOS CORESOL DE LA SER","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"HUACHALALUME","NUMERO":0,"REFERENCIA":"AL INTERIOR RECINTO PENITENCIARIO LA SERENA, HUACHALALUME.","LATITUD":-29.97914,"LONGITUD":-71.2158,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":146,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":112,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":161,"MAT_TOTAL":419,"MAT_HOM_TO":392,"MAT_MUJ_TO":27,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":16,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.056519,-29.977631]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":551,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA DE LAS ROJAS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"EDUARDO ABOTT","NUMERO":56,"REFERENCIA":"RUTA 41 SECTOR LAS ROJAS","LATITUD":-29.977631,"LONGITUD":-71.056519,"MAT_PARV":23,"MAT_BAS_RE":141,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":164,"MAT_HOM_TO":85,"MAT_MUJ_TO":79,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.089233,-29.973049]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":557,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA DE SATURNO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"RUTA 41","NUMERO":20,"REFERENCIA":"RUTA 41  K-20  LOCALIDAD GABRIELA MISTRAL S/N","LATITUD":-29.973049,"LONGITUD":-71.089233,"MAT_PARV":50,"MAT_BAS_RE":222,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":272,"MAT_HOM_TO":134,"MAT_MUJ_TO":138,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.22835,-29.952143]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13300,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"COLEGIO ALEMAN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"CUATRO ESQUINAS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"S/N EL MILAGRO, CUATRO ESQUINAS CASI ESQUINA CAMINO SAN RAM\u00d3N","LATITUD":-29.952143,"LONGITUD":-71.22835,"MAT_PARV":140,"MAT_BAS_RE":543,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":166,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":849,"MAT_HOM_TO":415,"MAT_MUJ_TO":434,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":38,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.26593018,-29.95040894]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13451,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"JARDIN INFANTIL JESUS DE NAZARET","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"LUZMIRA PENAILILLO","NUMERO":698,"REFERENCIA":"VILLA LAS PALMERAS, REGIMIENTO ARICA CON PINTOR PEREIRA","LATITUD":-29.950409,"LONGITUD":-71.26593,"MAT_PARV":33,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":33,"MAT_HOM_TO":13,"MAT_MUJ_TO":20,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.266165,-29.950024]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31223,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE EL CASTILLO DEL SABER","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PASAJE LUZMIRA PE\u00d1AILILLO","NUMERO":665,"REFERENCIA":"(LOTEO LAS PALMERAS)","LATITUD":-29.950024,"LONGITUD":-71.266165,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":28,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":28,"MAT_HOM_TO":11,"MAT_MUJ_TO":17,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.232826,-29.94993]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":12779,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"COLEGIO ALTOS DEL CERRO GRANDE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA CUATRO ESQUINAS","NUMERO":4505,"REFERENCIA":", SECTOR CERRO GRANDE","LATITUD":-29.94993,"LONGITUD":-71.232826,"MAT_PARV":60,"MAT_BAS_RE":240,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":90,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":390,"MAT_HOM_TO":182,"MAT_MUJ_TO":208,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":13,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.23308,-29.949745]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13527,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"COLEGIO AGUILA MAYOR","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"AVENIDA CUATRO ESQUINAS","NUMERO":4503,"REFERENCIA":"LA SERENA","LATITUD":-29.949745,"LONGITUD":-71.23308,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":123,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":60,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":183,"MAT_HOM_TO":95,"MAT_MUJ_TO":88,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":12,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24325,-29.94965]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20463,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE TRAVES\u00cdA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA GUILLERMO ULRIKSEN","NUMERO":5130,"REFERENCIA":"AVENIDA PRINCIPAL GUILLERMO ULRIKSEN, EL MILAGRO II","LATITUD":-29.94965,"LONGITUD":-71.24325,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":84,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":84,"MAT_HOM_TO":49,"MAT_MUJ_TO":35,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.2261734,-29.94943619]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":544,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA DE EL MILAGRO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CUATRO ESQUINAS","NUMERO":4605,"REFERENCIA":"SECTOR EL MILAGRO, AL COSTADO DEL COLEGIO ALEMAN","LATITUD":-29.949436,"LONGITUD":-71.226173,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":42,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":42,"MAT_HOM_TO":37,"MAT_MUJ_TO":5,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24225616,-29.9484787]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40059,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"JARDIN INFANTIL INDIGO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"RICHARD WAGNER","NUMERO":2101,"REFERENCIA":"EL MILAGRO II LA SERENA","LATITUD":-29.948479,"LONGITUD":-71.242256,"MAT_PARV":10,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":10,"MAT_HOM_TO":6,"MAT_MUJ_TO":4,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.242233,-29.947689]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13305,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"COLEGIO TRINITY","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA GUILLERMO ULRIKSEN","NUMERO":5100,"REFERENCIA":"CAMINO A CERRO GRANDE, EL MILAGRO II LA SERENA","LATITUD":-29.947689,"LONGITUD":-71.242233,"MAT_PARV":27,"MAT_BAS_RE":212,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":96,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":335,"MAT_HOM_TO":159,"MAT_MUJ_TO":176,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":13,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.2427117,-29.9467479]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":41833,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA DE LENGUAJE INFANTE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"RIO OLLITA","NUMERO":3891,"REFERENCIA":"A UNA CUADRA DEL COLEGIO TRINITY SCHOOL","LATITUD":-29.946748,"LONGITUD":-71.242712,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":20,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":20,"MAT_HOM_TO":13,"MAT_MUJ_TO":7,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.248955,-29.945974]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31216,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESC ESPECIAL DE TRAS ESPEC DE LENG ANTARES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PINTOR ANTONIO GANA","NUMERO":1464,"REFERENCIA":"TOM\u00c1S DE AQUINO / NICOL\u00c1S GUZM\u00c1N   LOMAS DEL MILAGRO","LATITUD":-29.945974,"LONGITUD":-71.248955,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":56,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":56,"MAT_HOM_TO":28,"MAT_MUJ_TO":28,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":5,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24781,-29.945719]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31201,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"SAINT MARY SCHOOL - EL MILAGRO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"SANTIAGO DEL APOSTOL","NUMERO":4741,"REFERENCIA":"","LATITUD":-29.945719,"LONGITUD":-71.24781,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":232,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":97,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":329,"MAT_HOM_TO":171,"MAT_MUJ_TO":158,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":12,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.256645,-29.945272]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40321,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"COLEGIO DE ADULTOS BRILLA EL SOL DE LA SERENA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"GASPAR MARIN","NUMERO":2721,"REFERENCIA":"COMPA\u00d1IA BAJA, COMUNA DE LA SERENA REGION DE COQUIMBO","LATITUD":-29.945272,"LONGITUD":-71.256645,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":178,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":178,"MAT_HOM_TO":74,"MAT_MUJ_TO":104,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.261543,-29.94511]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13372,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"COLEGIO FRANCISCO PALAU","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"GABRIEL GONZALEZ VIDELA","NUMERO":4920,"REFERENCIA":"AV. BALMACEDA, PARADERO 10, SUBIENDO POR CALLE LOS LUCUMOS","LATITUD":-29.94511,"LONGITUD":-71.261543,"MAT_PARV":69,"MAT_BAS_RE":316,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":160,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":545,"MAT_HOM_TO":250,"MAT_MUJ_TO":295,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.120659,-29.94309]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13610,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"COLEGIO INTERCULTURAL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"EDMUNDO TORO","NUMERO":66,"REFERENCIA":"FRENTE A LA CAPILLA DEL PUEBLO.","LATITUD":-29.94309,"LONGITUD":-71.120659,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":205,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":44,"MAT_MHC_RE":90,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":339,"MAT_HOM_TO":182,"MAT_MUJ_TO":157,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":16,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.263451,-29.942751]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":535,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"COLEGIO JOSE MIGUEL CARRERA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"AVENIDA BALMACEDA","NUMERO":4830,"REFERENCIA":"PARADERO 10 LA PAMPA","LATITUD":-29.942751,"LONGITUD":-71.263451,"MAT_PARV":72,"MAT_BAS_RE":433,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":162,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":667,"MAT_HOM_TO":372,"MAT_MUJ_TO":295,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":19,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.121307,-29.942289]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":543,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"COLEGIO ALTOVALSOL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CALLE UNICA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CALLE PRINCIPAL DE LA LOCALIDAD-S/ N ALTOVALSOL","LATITUD":-29.942289,"LONGITUD":-71.121307,"MAT_PARV":40,"MAT_BAS_RE":163,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":203,"MAT_HOM_TO":98,"MAT_MUJ_TO":105,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.264313,-29.94203]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13582,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"COLEGIO TECNICO PROFESIONAL FLORENCIA NIGHTIN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"BALMACEDA","NUMERO":4730,"REFERENCIA":"PARADERO 10 LA PAMPA LA SERENA.","LATITUD":-29.94203,"LONGITUD":-71.264313,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":44,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":220,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":211,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":475,"MAT_HOM_TO":264,"MAT_MUJ_TO":211,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":17,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.25944,-29.94178]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20360,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ARBOLIRIS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"GABRIEL GONZALEZ VIDELA","NUMERO":4493,"REFERENCIA":"GABRIEL GONZALEZ VIDELA CON ESQUINA DE LOS PLATANOS 4493 EN LA SERENA","LATITUD":-29.94178,"LONGITUD":-71.25944,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":87,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":87,"MAT_HOM_TO":44,"MAT_MUJ_TO":43,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.26112366,-29.94057655]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13303,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"COLEGIO CONEJITO CHIMBUN Y SUS AMIGOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA PAMPA BAJA","NUMERO":4443,"REFERENCIA":"A LA ALTURA DEL PARADERO 9 1/2 DE LA PAMPA","LATITUD":-29.940577,"LONGITUD":-71.261124,"MAT_PARV":55,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":55,"MAT_HOM_TO":34,"MAT_MUJ_TO":21,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.26124,-29.939386]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":571,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESC.ESPEC.LOS PENSAMIENTOS DE JUAN XXIII","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"BALMACEDA","NUMERO":4320,"REFERENCIA":"PARADERO 9 DE LA PAMPA","LATITUD":-29.939386,"LONGITUD":-71.26124,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":34,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":34,"MAT_HOM_TO":14,"MAT_MUJ_TO":20,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.23967,-29.93931]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40231,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"COLEGIO CORDILLERA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"GUILLERMO ULRIKSEN","NUMERO":0,"REFERENCIA":"S/N LOTE E-1 PARCELA 338 - SECTOR SERENA ORIENTE A 600MTS AL NORTE DE AVDA. CUATRO ESQUINAS","LATITUD":-29.93931,"LONGITUD":-71.23967,"MAT_PARV":48,"MAT_BAS_RE":281,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":146,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":475,"MAT_HOM_TO":248,"MAT_MUJ_TO":227,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.14869905,-29.93736763]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":590,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"COLEGIO PARTICULAR SAN JOSE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"MATTA","NUMERO":153,"REFERENCIA":"CENTRO DE LA CIUDAD DE LA SERENA ENTRE CALLES COLON Y ALMAGRO","LATITUD":-29.937368,"LONGITUD":-71.148699,"MAT_PARV":60,"MAT_BAS_RE":579,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":317,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":956,"MAT_HOM_TO":458,"MAT_MUJ_TO":498,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":28,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.144043,-29.93692]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":539,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"COLEGIO DE ALGARROBITO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CALLEJON LUMILLA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"KIL\u00d3METRO 8 RUTA 41","LATITUD":-29.93692,"LONGITUD":-71.144043,"MAT_PARV":27,"MAT_BAS_RE":144,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":171,"MAT_HOM_TO":99,"MAT_MUJ_TO":72,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.25749,-29.936235]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40300,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ANTIYAL LAS COMP","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA JOSE GASPAR MARIN","NUMERO":2691,"REFERENCIA":"LAS COMPA\u00d1IAS","LATITUD":-29.936235,"LONGITUD":-71.25749,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":179,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":179,"MAT_HOM_TO":98,"MAT_MUJ_TO":81,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":12,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.275391,-29.935129]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":565,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"COLEGIO ADVENTISTA LA SERENA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PARCELA 14","NUMERO":0,"REFERENCIA":"POR LA CARRETERA ENTRE CUATRO ESQUINAS Y PE\u00d1UELAS","LATITUD":-29.935129,"LONGITUD":-71.275391,"MAT_PARV":64,"MAT_BAS_RE":574,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":294,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":932,"MAT_HOM_TO":481,"MAT_MUJ_TO":451,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":23,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.260033,-29.934879]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13503,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"COLEGIO VALENTIN LETELIER","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"BALMACEDA","NUMERO":3680,"REFERENCIA":"LA ENTRADA PRINCIPAL DEL ESTABLECIMIENTO ES POR CALLE PAMPA BAJA, HUERTO N\u00ba 83.","LATITUD":-29.934879,"LONGITUD":-71.260033,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":209,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":214,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":423,"MAT_HOM_TO":221,"MAT_MUJ_TO":202,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":16,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.26618,-29.934664]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13319,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"SCUOLA ITALIANA ALCIDE DE GASPERI","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"AVENIDA EL SANTO","NUMERO":3705,"REFERENCIA":"","LATITUD":-29.934664,"LONGITUD":-71.26618,"MAT_PARV":85,"MAT_BAS_RE":365,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":159,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":609,"MAT_HOM_TO":295,"MAT_MUJ_TO":314,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":29,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24824,-29.934395]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31217,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SUE\u00d1O DORADO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"ARTURO GORDON","NUMERO":1204,"REFERENCIA":"ARTURO GORDON C/GABRIELA MISTRAL","LATITUD":-29.934395,"LONGITUD":-71.24824,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":53,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":53,"MAT_HOM_TO":25,"MAT_MUJ_TO":28,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.25833893,-29.93267822]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":537,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"COLEGIO LUIS BRAILLE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CUATRO ESQUINAS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"PARADERO 7 AVDA.BALMACEDA","LATITUD":-29.932678,"LONGITUD":-71.258339,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":35,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":35,"MAT_HOM_TO":18,"MAT_MUJ_TO":17,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.26223,-29.932303]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":585,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"COLEGIO THE INTERNATIONAL SCHOOL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"AVENIDA CUATRO","NUMERO":342,"REFERENCIA":"ESQUINAS  SECTOR CERRO GRANDE, SECTOR CERRO GRANDE, PASANDO MILAGRO II","LATITUD":-29.932303,"LONGITUD":-71.26223,"MAT_PARV":155,"MAT_BAS_RE":445,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":201,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":801,"MAT_HOM_TO":385,"MAT_MUJ_TO":416,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":30,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.25757599,-29.93201256]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13416,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"COLEGIO ARTISTICO CULTURAL FORM-ARTE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PAMPA BAJA","NUMERO":40,"REFERENCIA":"SITIO - ENTRE CUATRO ESQUINAS Y LOS PERALES","LATITUD":-29.932013,"LONGITUD":-71.257576,"MAT_PARV":50,"MAT_BAS_RE":214,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":103,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":367,"MAT_HOM_TO":179,"MAT_MUJ_TO":188,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.252892,-29.931801]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":521,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"COLEGIO VICTOR DOMINGO SILVA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"AVENIDA JUAN CISTERNAS","NUMERO":3240,"REFERENCIA":"AVENIDA JUAN CISTERNAS N\u00b03240/ESQUINA LOS PERALES.   SECTOR VISTA HERMOSA","LATITUD":-29.931801,"LONGITUD":-71.252892,"MAT_PARV":60,"MAT_BAS_RE":299,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":113,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":472,"MAT_HOM_TO":261,"MAT_MUJ_TO":211,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.262561,-29.930993]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":41017,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SANTINO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA EL SANTO","NUMERO":3423,"REFERENCIA":"AVENIDA 4 ESQUINAS,  LOTE N\u00ba 3, SECTOR URBANO, COMUNA DE LA SERENA","LATITUD":-29.930993,"LONGITUD":-71.262561,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":41,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":41,"MAT_HOM_TO":23,"MAT_MUJ_TO":18,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.25695,-29.9307]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31194,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO MONTEVERDI","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PAMPA BAJA","NUMERO":3308,"REFERENCIA":"ENTRE CUATRO ESQUINAS Y LOS PERALES","LATITUD":-29.9307,"LONGITUD":-71.25695,"MAT_PARV":68,"MAT_BAS_RE":346,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":62,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":476,"MAT_HOM_TO":248,"MAT_MUJ_TO":228,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.25769,-29.930232]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40354,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"MONTESSORI","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"PAMPA BAJA","NUMERO":70,"REFERENCIA":"PAMPA BAJA CON LOS PERALES.","LATITUD":-29.930232,"LONGITUD":-71.25769,"MAT_PARV":6,"MAT_BAS_RE":56,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":27,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":89,"MAT_HOM_TO":42,"MAT_MUJ_TO":47,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24573,-29.929061]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13434,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"COLEGIO SAN JOAQUIN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"AVENIDA GABRIELA MISTRAL","NUMERO":2629,"REFERENCIA":"ENTRE LAS HIGUERAS Y LOS PERALES SECTOR SAN JOAQUIN.","LATITUD":-29.929061,"LONGITUD":-71.24573,"MAT_PARV":77,"MAT_BAS_RE":428,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":224,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":729,"MAT_HOM_TO":334,"MAT_MUJ_TO":395,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":27,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.256752,-29.92857]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13356,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"COLEGIO ALBERT EINSTEIN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA PAMPA BAJA","NUMERO":3061,"REFERENCIA":"CALLE PARALELA A AV. BALMACEDA, ENTRE SEMINARIO Y LOS PERALES","LATITUD":-29.92857,"LONGITUD":-71.256752,"MAT_PARV":143,"MAT_BAS_RE":580,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":305,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1028,"MAT_HOM_TO":467,"MAT_MUJ_TO":561,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":28,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.25566,-29.92855]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20307,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"COLEGIO MONTAHUE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"PAMPA BAJA HUERTO","NUMERO":22,"REFERENCIA":"ENTRE SEMINARIO Y LOS PERALES","LATITUD":-29.92855,"LONGITUD":-71.25566,"MAT_PARV":8,"MAT_BAS_RE":77,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":85,"MAT_HOM_TO":43,"MAT_MUJ_TO":42,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.25418854,-29.92764091]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":581,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA EXPERIMENTAL DE MUSICA JORGE PE\u00d1A HEN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"LARRAIN ALCALDE","NUMERO":0,"REFERENCIA":"S/N, ESQ. SEMINARIO, SECTOR PAMPA-LA SERENA","LATITUD":-29.927641,"LONGITUD":-71.254189,"MAT_PARV":110,"MAT_BAS_RE":472,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":195,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":777,"MAT_HOM_TO":374,"MAT_MUJ_TO":403,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":28,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.258331,-29.9272]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40298,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"COLEGIO BERNARDO O\u00b4HIGGINS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA BALMACEDA","NUMERO":2965,"REFERENCIA":"AVENIDA BALMACEDA 2965-2985, PARADERO N\u00b05 LA PAMPA","LATITUD":-29.9272,"LONGITUD":-71.258331,"MAT_PARV":101,"MAT_BAS_RE":811,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":411,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1323,"MAT_HOM_TO":709,"MAT_MUJ_TO":614,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":33,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.204909,-29.926298]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40074,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESC.ESP.DE TRAST. ESPEC.DEL LENG.JARDIN DE SU","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"CALLE ABOGADO HECTOR CARRE\u00d1O LATORRE","NUMERO":5442,"REFERENCIA":"VILLA LA FLORIDA, CAMINO A LA UNIVERSIDAD CON CALLE ABOGADO H\u00c9CTOR CARRE\u00d1O LATORRE HACIA EL ESTE","LATITUD":-29.926298,"LONGITUD":-71.204909,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":78,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":78,"MAT_HOM_TO":44,"MAT_MUJ_TO":34,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.251396,-29.925997]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13411,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"JARDIN INFANTIL FUERTE ALEGRIA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"LOS JARDINES","NUMERO":765,"REFERENCIA":"","LATITUD":-29.925997,"LONGITUD":-71.251396,"MAT_PARV":11,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":11,"MAT_HOM_TO":7,"MAT_MUJ_TO":4,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24743,-29.925667]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13577,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL CONDEMARIN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"RAMON ANGEL JARA","NUMERO":761,"REFERENCIA":"POBLACION ANTARTICA","LATITUD":-29.925667,"LONGITUD":-71.24743,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":42,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":42,"MAT_HOM_TO":40,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.205556,-29.925627]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40051,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESC.ESP.DE TRAST.ESP DEL LENG.MI PANAL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"EL BOLLEN","NUMERO":2124,"REFERENCIA":"VILLA LA FLORIDA, GIRASOLES CON EL BOLL\u00c9N","LATITUD":-29.925627,"LONGITUD":-71.205556,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":149,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":149,"MAT_HOM_TO":77,"MAT_MUJ_TO":72,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.210037,-29.925329]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13535,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"COLEGIO CERRO GRANDE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA LAS PARCELAS ULS","NUMERO":1540,"REFERENCIA":"SECTOR LA FLORIDA","LATITUD":-29.925329,"LONGITUD":-71.210037,"MAT_PARV":58,"MAT_BAS_RE":481,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":148,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":687,"MAT_HOM_TO":359,"MAT_MUJ_TO":328,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":23,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.248871,-29.92458]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13360,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO SAN NICOLAS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"MIGUEL AGUIRRE PERRY","NUMERO":2361,"REFERENCIA":"CALLE LAS HIGUERAS AL LLEGAR A CISTERNAS","LATITUD":-29.92458,"LONGITUD":-71.248871,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":216,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":225,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":441,"MAT_HOM_TO":232,"MAT_MUJ_TO":209,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":16,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.256927,-29.92444]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":573,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR TERESA VIDELA DE G","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"BALMACEDA","NUMERO":2526,"REFERENCIA":"PARADERO 5 DE LA PAMPA.","LATITUD":-29.92444,"LONGITUD":-71.256927,"MAT_PARV":75,"MAT_BAS_RE":334,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":304,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":713,"MAT_HOM_TO":306,"MAT_MUJ_TO":407,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":18,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.23646,-29.924077]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":41537,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE  GRAN MOZART","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA GUILLERMO ULRIKSEN","NUMERO":1753,"REFERENCIA":"AVENIDA GUILLERMO ULRIKSEN CON CALLE SAN JOAQUIN. BARRIO UNIVERSITARIO, SECTOR URBANO, DE LA COMUNA DE LA SERENA","LATITUD":-29.924077,"LONGITUD":-71.23646,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":44,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":44,"MAT_HOM_TO":18,"MAT_MUJ_TO":26,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":3,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.196756,-29.923681]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31199,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"COLEGIO DE EDUCACION ESPECIAL ALCALA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"CALLE PRINCIPAL CERES","NUMERO":9,"REFERENCIA":", SITIO N\u00b09, LOTE N\u00b0 1, SECTOR CERES","LATITUD":-29.923681,"LONGITUD":-71.196756,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":126,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":126,"MAT_HOM_TO":90,"MAT_MUJ_TO":36,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":13,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.25544307,-29.92361102]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13450,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"COLEGIO ANDRES BELLO - PAMPA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"MERCEDES CERVELLO","NUMERO":542,"REFERENCIA":"PERPENDICULAR AL PARADERO 4 DE AVENIDA BALMACEDA","LATITUD":-29.923611,"LONGITUD":-71.255443,"MAT_PARV":49,"MAT_BAS_RE":509,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":249,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":807,"MAT_HOM_TO":406,"MAT_MUJ_TO":401,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":26,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.23653,-29.923489]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31211,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PEQUE\u00d1A ORUGA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"SAN JOAQUIN","NUMERO":1556,"REFERENCIA":"AV. SAN JOAQUIN CON PASAJE DOMINGO GONZALEZ RIVAS","LATITUD":-29.923489,"LONGITUD":-71.23653,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":88,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":88,"MAT_HOM_TO":47,"MAT_MUJ_TO":41,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.246513,-29.92345]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13388,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO SANTO TOMAS LA SERENA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"CISTERNAS","NUMERO":2280,"REFERENCIA":"","LATITUD":-29.92345,"LONGITUD":-71.246513,"MAT_PARV":81,"MAT_BAS_RE":590,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":208,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":879,"MAT_HOM_TO":439,"MAT_MUJ_TO":440,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":26,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.25034,-29.9233]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13378,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"COLEGIO SER","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"GABRIEL GONZALEZ VIDELA","NUMERO":2405,"REFERENCIA":"","LATITUD":-29.9233,"LONGITUD":-71.25034,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":9,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":9,"MAT_HOM_TO":7,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.23878,-29.923054]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31206,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SEMBRANDO PALABR","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"RODOLFO WAGENKNECHT","NUMERO":3038,"REFERENCIA":"RODOLFO WAGENKNECHT 3038, CON ERNESTO MOLINA. SECTOR SERENA ORIENTE","LATITUD":-29.923054,"LONGITUD":-71.23878,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":76,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":76,"MAT_HOM_TO":45,"MAT_MUJ_TO":31,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.20481254,-29.92264927]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13574,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"COLEGIO CERVANTES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"AVENIDA ARAUCO","NUMERO":5394,"REFERENCIA":"","LATITUD":-29.922649,"LONGITUD":-71.204813,"MAT_PARV":16,"MAT_BAS_RE":223,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":106,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":345,"MAT_HOM_TO":187,"MAT_MUJ_TO":158,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.257973,-29.92238]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13552,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"COLEGIO CRISTIANO LA SERENA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA ESTADIO","NUMERO":2621,"REFERENCIA":"VILLA PUNTA DE TEATINOS, INGRESAR POR PARADERO 41/2 DE BALMACEDA","LATITUD":-29.92238,"LONGITUD":-71.257973,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":234,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":234,"MAT_HOM_TO":127,"MAT_MUJ_TO":107,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.250229,-29.921869]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":589,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO SANTO DOMINGO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"GABRIEL GONZALEZ VIDELA","NUMERO":2263,"REFERENCIA":"G.GONZ\u00c1LEZ V. ENTRE HUANHUAL\u00cd Y LAS HIGUERAS","LATITUD":-29.921869,"LONGITUD":-71.250229,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":231,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":103,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":334,"MAT_HOM_TO":188,"MAT_MUJ_TO":146,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":12,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.21905,-29.92121]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20301,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE TRANSTORNOS ESPECIFICOS DEL LENGUAJE ANDALUE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"LINGUE","NUMERO":4253,"REFERENCIA":"EMILIO BELLO HACIA LA IZQUIERDA PASADO GARRA DE LE\u00d3N., LA FLORIDA LA SERENA","LATITUD":-29.92121,"LONGITUD":-71.21905,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":33,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":33,"MAT_HOM_TO":20,"MAT_MUJ_TO":13,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.213631,-29.9202]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13446,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"MARIA EDUCA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA ARAUCO","NUMERO":4480,"REFERENCIA":"VILLA LA FLORIDA, AVENIDA ARAUCO CON JUAN PABLO II","LATITUD":-29.9202,"LONGITUD":-71.213631,"MAT_PARV":120,"MAT_BAS_RE":564,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":275,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":959,"MAT_HOM_TO":481,"MAT_MUJ_TO":478,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":28,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24812317,-29.92018318]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13393,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"JARDIN INFANTIL MUNDO CLUB","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"ERNESTO PENAFIEL","NUMERO":951,"REFERENCIA":"ENTRE LAS CALLES G.G VIDELA Y CISTERNA A UN COSTADO DEL SUPERMERCADO UNIMARC.","LATITUD":-29.920183,"LONGITUD":-71.248123,"MAT_PARV":10,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":10,"MAT_HOM_TO":5,"MAT_MUJ_TO":5,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.2130661,-29.92001152]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13424,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"JARDIN INFANTIL SUE\u00d1O AZUL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA ARAUCO","NUMERO":4506,"REFERENCIA":"Y / DIRECCION LOCAL ANEXO PASAJE BELLO 4485 LA SERENA","LATITUD":-29.920012,"LONGITUD":-71.213066,"MAT_PARV":64,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":64,"MAT_HOM_TO":30,"MAT_MUJ_TO":34,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.251717,-29.919991]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":526,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"COLEGIO JOSE MANUEL BALMACEDA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LARRAIN ALCALDE","NUMERO":1970,"REFERENCIA":"LARRA\u00cdN ALCALDE CON ERNESTO PE\u00d1AFIEL","LATITUD":-29.919991,"LONGITUD":-71.251717,"MAT_PARV":80,"MAT_BAS_RE":338,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":161,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":579,"MAT_HOM_TO":295,"MAT_MUJ_TO":284,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.23515,-29.919804]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31214,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA ESP DE LENGUAJE LA FABRICA DE SUE\u00d1OS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"GUILLERMO ULRIKSEN","NUMERO":1629,"REFERENCIA":"","LATITUD":-29.919804,"LONGITUD":-71.23515,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":87,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":87,"MAT_HOM_TO":40,"MAT_MUJ_TO":47,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24092,-29.919786]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40206,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"CENT.DE EDUC.INTEG.DE ADULT.PUELMAPU","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"LAS CAMELIAS","NUMERO":1010,"REFERENCIA":"LA FLORIDA SECTOR TRES, VII. ETAPA A","LATITUD":-29.919786,"LONGITUD":-71.24092,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":127,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":127,"MAT_HOM_TO":71,"MAT_MUJ_TO":56,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":7,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.20957,-29.91911]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":16912,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE AQUALUNA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA 18 DE SEPTIEMBRE","NUMERO":4410,"REFERENCIA":"VILLA LA FLORIDA","LATITUD":-29.91911,"LONGITUD":-71.20957,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":24,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":24,"MAT_HOM_TO":19,"MAT_MUJ_TO":5,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":3,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.21326,-29.917728]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13471,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESC. ESPECIAL DE TRAN. DE LA COM. SANTA LUISA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PASAJE LOS ROBLES","NUMERO":913,"REFERENCIA":"VILLA LA FLORIDA, ENTRE AVDA 18 DE SEPTIEMBRE Y CALLE LAS DOCAS.","LATITUD":-29.917728,"LONGITUD":-71.21326,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":63,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":63,"MAT_HOM_TO":39,"MAT_MUJ_TO":24,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.25518,-29.917365]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":591,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"COLEGIO INGLES CATOLICO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"AVENIDA ESTADIO","NUMERO":1760,"REFERENCIA":"","LATITUD":-29.917365,"LONGITUD":-71.25518,"MAT_PARV":112,"MAT_BAS_RE":423,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":220,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":755,"MAT_HOM_TO":400,"MAT_MUJ_TO":355,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":29,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.21951294,-29.91695213]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13469,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"JARDIN INFANTIL GRAN MOZART","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"EMILIO BELLO","NUMERO":944,"REFERENCIA":"EMILIO BELLO 944- 942, VILLA LA FLORIDA","LATITUD":-29.916952,"LONGITUD":-71.219513,"MAT_PARV":16,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":30,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":46,"MAT_HOM_TO":23,"MAT_MUJ_TO":23,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":3,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24756,-29.916498]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40058,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"JARDIN INFANTIL Y ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE  MY LITTLE ANGEL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"HENRY FORD","NUMERO":1694,"REFERENCIA":"","LATITUD":-29.916498,"LONGITUD":-71.24756,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":42,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":42,"MAT_HOM_TO":18,"MAT_MUJ_TO":24,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24915,-29.915619]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":587,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"COLEGIO SERENA","TIPO_SOST":"0. No (Persona Natural)","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"HUANHUALI","NUMERO":730,"REFERENCIA":"AV.HUANHUALI ESQUINA LARRAIN ALCALDE","LATITUD":-29.915619,"LONGITUD":-71.24915,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":140,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":78,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":218,"MAT_HOM_TO":114,"MAT_MUJ_TO":104,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":12,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.149437,-29.915039]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":546,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"COLEGIO COQUIMBITO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LOCALIDAD RURAL COQUIMBITO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"DISTANCIA APROXIMADA DE LA CIUDAD DE LA SERENA 13 KM. AL NORORIENTE, TOMAR CAMINO AVENIDA ISL\u00d3N HACIA EL INTERIOR.","LATITUD":-29.915039,"LONGITUD":-71.149437,"MAT_PARV":24,"MAT_BAS_RE":124,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":148,"MAT_HOM_TO":65,"MAT_MUJ_TO":83,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.253479,-29.91498]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":11157,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"COLEGIO LIBERTADOR SIMON BOLIVAR","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"HUANHUALI","NUMERO":447,"REFERENCIA":"HUANHUALI 447. LA SERENA","LATITUD":-29.91498,"LONGITUD":-71.253479,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":217,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":149,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":366,"MAT_HOM_TO":195,"MAT_MUJ_TO":171,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":12,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24486542,-29.91370201]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":529,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"COLEGIO MANUEL RODRIGUEZ","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"JUANA ROSS DE EDWARDS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"POBLACI\u00d3N OSCAR PRAGUER, AL LADO DE LA UNIVERSIDAD DE LA SERENA POR CALLE CISTERNAS.","LATITUD":-29.913702,"LONGITUD":-71.244865,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":130,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":130,"MAT_HOM_TO":84,"MAT_MUJ_TO":46,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":19,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.22067261,-29.91246033]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":531,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"COLEGIO PEDRO AGUIRRE CERDA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"COLO COLO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"ESQUINA CARDENAL CARO","LATITUD":-29.91246,"LONGITUD":-71.220673,"MAT_PARV":47,"MAT_BAS_RE":306,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":115,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":468,"MAT_HOM_TO":247,"MAT_MUJ_TO":221,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.22921,-29.91077]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":536,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"COLEGIO BERNARDA MORIN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"BERNARDA MORIN","NUMERO":903,"REFERENCIA":"AVENIDA COLO COLO, ENTRE MADRE ANTONIA Y FLORENCIO FONTECILLA.","LATITUD":-29.91077,"LONGITUD":-71.22921,"MAT_PARV":19,"MAT_BAS_RE":174,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":193,"MAT_HOM_TO":120,"MAT_MUJ_TO":73,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.2503315,-29.91015]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20356,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO DE JOVENES Y ADULTOS BALMACEDA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA BALMACEDA","NUMERO":1125,"REFERENCIA":"CALLE BALMACEDA C/ AMUNATEGUI","LATITUD":-29.91015,"LONGITUD":-71.250332,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":199,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":199,"MAT_HOM_TO":100,"MAT_MUJ_TO":99,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.252022,-29.90975]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":574,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA INDUSTRIAL SALESIANA SAN RAMON","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AMUNATEGUI","NUMERO":450,"REFERENCIA":"FRENTE AL ESTADIO LA PORTADA","LATITUD":-29.90975,"LONGITUD":-71.252022,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":266,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":781,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1047,"MAT_HOM_TO":1047,"MAT_MUJ_TO":0,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":28,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24658966,-29.9090271]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":532,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"CEN.ED.INT.DE ADUL.ESTER VILLARREAL CASTILLO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CALLE LAS CASAS","NUMERO":850,"REFERENCIA":"ENTRE CALLE BENAVENTE E INFANTE.","LATITUD":-29.909027,"LONGITUD":-71.24659,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":105,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":643,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":748,"MAT_HOM_TO":403,"MAT_MUJ_TO":345,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":33,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.249401,-29.908254]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40335,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"AULA HOSPITALARIA AYUUKELEN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA BALMACEDA","NUMERO":916,"REFERENCIA":"SERVICIO DE PEDIATRIA","LATITUD":-29.908254,"LONGITUD":-71.249401,"MAT_PARV":3,"MAT_BAS_RE":27,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":17,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":47,"MAT_HOM_TO":31,"MAT_MUJ_TO":16,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":13,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.253418,-29.90818]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":570,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"COLEGIO ELENA BETTINI","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"ANDRES BELLO","NUMERO":966,"REFERENCIA":"SECTOR CENTRO   ENTRE AMUNATEGUI Y JUAN DE DIOS PEN\u00cd","LATITUD":-29.90818,"LONGITUD":-71.253418,"MAT_PARV":80,"MAT_BAS_RE":363,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":181,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":624,"MAT_HOM_TO":287,"MAT_MUJ_TO":337,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24592,-29.907623]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13415,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"LICEO DE ADULTOS MAX PLANCK","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"JUAN DE DIOS PENI","NUMERO":830,"REFERENCIA":"ENTRE LA CALLE INFANTE Y BENAVENTE","LATITUD":-29.907623,"LONGITUD":-71.24592,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":246,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":246,"MAT_HOM_TO":126,"MAT_MUJ_TO":120,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.2547,-29.90756]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":527,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO HEROES DE LA CONCEPCION","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"JUAN DE DIOS PENI","NUMERO":180,"REFERENCIA":"LA SERENA CENTRO","LATITUD":-29.90756,"LONGITUD":-71.2547,"MAT_PARV":56,"MAT_BAS_RE":499,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":555,"MAT_HOM_TO":372,"MAT_MUJ_TO":183,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":18,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.246277,-29.90666]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":525,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"COLEGIO JAPON","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"BENAVENTE","NUMERO":800,"REFERENCIA":"BENAVENTE 800 ESQUINA COLO COLO, AVDA DE AGUIRRE","LATITUD":-29.90666,"LONGITUD":-71.246277,"MAT_PARV":56,"MAT_BAS_RE":520,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":576,"MAT_HOM_TO":367,"MAT_MUJ_TO":209,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":18,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.252274,-29.906549]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13330,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"COLEGIO PARTICULAR PIERROT","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"LOS CARRERA","NUMERO":851,"REFERENCIA":"ENTRE  AVDA. DE AGUIRRE Y CALLE JUAN DE DIOS PENI","LATITUD":-29.906549,"LONGITUD":-71.252274,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":191,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":8,"MAT_MHC_RE":60,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":259,"MAT_HOM_TO":169,"MAT_MUJ_TO":90,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":13,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24469,-29.90641]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":528,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA GERMAN RIESCO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"COLO COLO","NUMERO":902,"REFERENCIA":"COLO COLO ESQUINA INFANTE","LATITUD":-29.90641,"LONGITUD":-71.24469,"MAT_PARV":58,"MAT_BAS_RE":323,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":381,"MAT_HOM_TO":104,"MAT_MUJ_TO":277,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.253967,-29.90633]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":518,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"LICEO TECNICO MARTA BRUNET","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"AVENIDA FRANCISCO DE AGUIRRE","NUMERO":261,"REFERENCIA":"AVENIDA FRANCISCO DE AGUIRRE ESQUINA PEDRO PABLO MU\u00d1OZ","LATITUD":-29.90633,"LONGITUD":-71.253967,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":365,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":365,"MAT_HOM_TO":4,"MAT_MUJ_TO":361,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":12,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.25515,-29.90609]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":522,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"COLEGIO JAVIERA CARRERA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"AVENIDA FRANCISCO DE AGUIRRE","NUMERO":141,"REFERENCIA":"AVENIDA FRANCISCO DE AGUIRRE AL LLEGAR A CARRETERA 5 NORTE","LATITUD":-29.90609,"LONGITUD":-71.25515,"MAT_PARV":47,"MAT_BAS_RE":471,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":518,"MAT_HOM_TO":2,"MAT_MUJ_TO":516,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":17,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.243149,-29.905001]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":579,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"COLEGIO SEMINARIO CONCILIAR","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ","NUMERO":650,"REFERENCIA":"SERENA CENTRO ORIENTE","LATITUD":-29.905001,"LONGITUD":-71.243149,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":745,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":509,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1254,"MAT_HOM_TO":672,"MAT_MUJ_TO":582,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":29,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.247299,-29.904659]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":583,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"COLEGIO SAGRADOS CORAZONES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"VICU\u00d1A","NUMERO":586,"REFERENCIA":"VICU\u00d1A ESQUINA EDUARDO DE LA BARRA","LATITUD":-29.904659,"LONGITUD":-71.247299,"MAT_PARV":168,"MAT_BAS_RE":664,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":288,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1120,"MAT_HOM_TO":452,"MAT_MUJ_TO":668,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":28,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.234299,-29.90464]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":548,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA DE COLONIA ALFALFARES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"COLONIA ALFALFARES","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO PUBLICO HACIA LOS HUERTOS DE LA COLONIA ALFALFARES LA SERENA","LATITUD":-29.90464,"LONGITUD":-71.234299,"MAT_PARV":25,"MAT_BAS_RE":150,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":175,"MAT_HOM_TO":99,"MAT_MUJ_TO":76,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.249527,-29.904461]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":568,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"COLEGIO SAN ANTONIO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"EDUARDO DE LA BARRA","NUMERO":555,"REFERENCIA":"UBICADO EN EL CENTRO DE LA CIUDAD,ENTRE LAS CALLES BALMACEDA Y O`HIGGINS, A DOS CUADRAS DE LA PLAZA CENTRAL DE LA CIUDAD AL LADO DE LA IGLESIA SAN FRANCISCO","LATITUD":-29.904461,"LONGITUD":-71.249527,"MAT_PARV":32,"MAT_BAS_RE":359,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":179,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":570,"MAT_HOM_TO":288,"MAT_MUJ_TO":282,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":13,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24346363,-29.90433437]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":580,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"COLEGIO GERONIMO RENDIC","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"LAS CASAS","NUMERO":986,"REFERENCIA":"SECTOR CENTRO","LATITUD":-29.904334,"LONGITUD":-71.243464,"MAT_PARV":82,"MAT_BAS_RE":840,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":463,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1385,"MAT_HOM_TO":694,"MAT_MUJ_TO":691,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":39,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.244797,-29.90328]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":516,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"LICEO GABRIELA MISTRAL DE LA SERENA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"BENAVENTE","NUMERO":560,"REFERENCIA":"ENTRE LAS CASAS Y GANDARILLA EN CENTRO LA SERENA","LATITUD":-29.90328,"LONGITUD":-71.244797,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":41,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":425,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":466,"MAT_HOM_TO":224,"MAT_MUJ_TO":242,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":21,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.251335,-29.903217]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13554,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL KREATIVITAS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"JUAN DE DIOS PENI","NUMERO":181,"REFERENCIA":"COSTADO CLUB DE TENIS.   INTERSECCI\u00d3N AVDA. EL SANTO Y PEDRO PABLO MU\u00d1OZ. AL LADO HOSPITAL DE DIA.","LATITUD":-29.903217,"LONGITUD":-71.251335,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":33,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":33,"MAT_HOM_TO":21,"MAT_MUJ_TO":12,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":7,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.243362,-29.90295]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":517,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"LICEO GREGORIO CORDOVEZ","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CALLE GANDARILLAS","NUMERO":940,"REFERENCIA":"ENTRE INFANTE Y MANUEL RODR\u00cdGUEZ","LATITUD":-29.90295,"LONGITUD":-71.243362,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":223,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":741,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":964,"MAT_HOM_TO":459,"MAT_MUJ_TO":505,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":31,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.242706,-29.90295]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40194,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"COLEGIO DOMINGO SANTA MARIA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ","NUMERO":436,"REFERENCIA":"ENTRE GANDARILLAS Y CANTOURNET. ATR\u00c1S DEL LICEO GREGORIO CORDOV\u00c9Z.","LATITUD":-29.90295,"LONGITUD":-71.242706,"MAT_PARV":136,"MAT_BAS_RE":719,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":95,"MAT_MHC_RE":326,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1276,"MAT_HOM_TO":637,"MAT_MUJ_TO":639,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":36,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.25193,-29.90266]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40141,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SANTA ANA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PASAJE EL ACANTILADO","NUMERO":203,"REFERENCIA":"PARALELA A AV. PACIFICO,  CALETA SAN PEDRO","LATITUD":-29.90266,"LONGITUD":-71.25193,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":85,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":85,"MAT_HOM_TO":50,"MAT_MUJ_TO":35,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.240913,-29.902241]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":575,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO PROVIDENCIA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"JUSTO DONOSO","NUMERO":420,"REFERENCIA":"CERCANO AL REGIMIENTO DE INFANTERIA N\u00b021 `COQUIMBO`","LATITUD":-29.902241,"LONGITUD":-71.240913,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":131,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":714,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":845,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":844,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":22,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.246246,-29.901899]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":578,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"LICEO IGNACIO CARRERA PINTO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CANTOURNET","NUMERO":725,"REFERENCIA":"SECTOR CENTRO, AL COSTADO DE MERCADO LA RECOVA.","LATITUD":-29.901899,"LONGITUD":-71.246246,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":15,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":106,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":88,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":209,"MAT_HOM_TO":146,"MAT_MUJ_TO":63,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":12,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.25307612,-29.90109758]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":582,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"COLEGIO ANDRES BELLO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"BRASIL","NUMERO":255,"REFERENCIA":"ENTRE CALLE MATTA Y PEDRO PABLO MU\u00d1OZ","LATITUD":-29.901098,"LONGITUD":-71.253076,"MAT_PARV":7,"MAT_BAS_RE":272,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":203,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":482,"MAT_HOM_TO":251,"MAT_MUJ_TO":231,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":21,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24984,-29.90049]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":11114,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"COLEGIO NUEVO MUNDO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"BALMACEDA","NUMERO":269,"REFERENCIA":"SECTOR CENTRO ENTRE CALLE BRASIL Y COLON","LATITUD":-29.90049,"LONGITUD":-71.24984,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":235,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":235,"MAT_HOM_TO":126,"MAT_MUJ_TO":109,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24374,-29.900415]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13339,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"JARDIN INFANTIL SAN DANIEL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"BRASIL","NUMERO":868,"REFERENCIA":"","LATITUD":-29.900415,"LONGITUD":-71.24374,"MAT_PARV":11,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":11,"MAT_HOM_TO":5,"MAT_MUJ_TO":6,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":3,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.248581,-29.89929]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13426,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"COLEGIO SAN LUCAS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"COLON","NUMERO":566,"REFERENCIA":"CENTRO DE LA SERENA","LATITUD":-29.89929,"LONGITUD":-71.248581,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":140,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":79,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":219,"MAT_HOM_TO":127,"MAT_MUJ_TO":92,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":12,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.26381,-29.89899]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":12781,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"AMAZING GRACE ENGLISH SCHOOL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"CRUZ MOLINO","NUMERO":386,"REFERENCIA":",SECTOR PUERTA DEL MAR","LATITUD":-29.89899,"LONGITUD":-71.26381,"MAT_PARV":37,"MAT_BAS_RE":309,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":124,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":470,"MAT_HOM_TO":238,"MAT_MUJ_TO":232,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":17,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.185318,-29.897869]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":540,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA DE ISLON","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CALLE GABRIELA MISTRAL","NUMERO":0,"REFERENCIA":"S/N PUEBLO DE ISLON - DE LA COMPA\u00d1IA PUENTE ZORRILLA AL ESTE A SEIS KMS SE ENCUENTRA LA LOCALIDAD DE ISLON","LATITUD":-29.897869,"LONGITUD":-71.185318,"MAT_PARV":9,"MAT_BAS_RE":85,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":94,"MAT_HOM_TO":45,"MAT_MUJ_TO":49,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.25341,-29.89786]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":530,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO GABRIEL GONZALEZ VIDELA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"PEDRO PABLO MUNOZ","NUMERO":4,"REFERENCIA":"ENTRE LAS CALLES ALMAGRO Y CIRUJANO VIDELA","LATITUD":-29.89786,"LONGITUD":-71.25341,"MAT_PARV":58,"MAT_BAS_RE":510,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":244,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":116,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":928,"MAT_HOM_TO":532,"MAT_MUJ_TO":396,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":30,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.26488,-29.8967]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":16916,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DEL LENGUAJE ARBOLITO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"CALLE BARI","NUMERO":571,"REFERENCIA":"LOTEO SANTA MARGARITA DEL MAR III","LATITUD":-29.8967,"LONGITUD":-71.26488,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":55,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":55,"MAT_HOM_TO":24,"MAT_MUJ_TO":31,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.184923,-29.896163]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":32058,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SANTA TERESA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"CAMINO ACCESO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"S/N","LATITUD":-29.896163,"LONGITUD":-71.184923,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":48,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":48,"MAT_HOM_TO":24,"MAT_MUJ_TO":24,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.141769,-29.88866]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":556,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA DE ROMERO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CALLE PRINCIPAL","NUMERO":0,"REFERENCIA":"HACIA LAS COMPA\u00d1\u00cdAS,PUENTE ZORRILLA ,RUTA  AVDA ISL\u00d3N,PASADO QUEBRADA PUEBLO ISLON,DESV\u00cdO SE\u00d1ALIZADO AL NORESTE AL PUEBLO EL ROMERO.EDIFICIO DOS PISOS.","LATITUD":-29.88866,"LONGITUD":-71.141769,"MAT_PARV":20,"MAT_BAS_RE":155,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":175,"MAT_HOM_TO":96,"MAT_MUJ_TO":79,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.237244,-29.888479]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13376,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"COLEGIO SAN MANUEL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"COLOMBIA","NUMERO":1540,"REFERENCIA":"ENTRE AVENIDA ILS\u00d3N Y ESTRELLA  CIA ALTA","LATITUD":-29.888479,"LONGITUD":-71.237244,"MAT_PARV":209,"MAT_BAS_RE":867,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1076,"MAT_HOM_TO":524,"MAT_MUJ_TO":552,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":29,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24265,-29.887625]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40174,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"COLEGIO EDUCACION ESPECIAL CUMBRES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA NICARAGUA","NUMERO":2031,"REFERENCIA":"ANTES DE LLEGAR A LA CALLE GASPAR MARIN. LAS COMPA\u00d1IAS. LA SERENA","LATITUD":-29.887625,"LONGITUD":-71.24265,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":166,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":166,"MAT_HOM_TO":106,"MAT_MUJ_TO":60,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":18,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.232414,-29.887165]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":12774,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PEQUE\u00d1AS CUMBRES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"VICENTE ZORRILLA","NUMERO":1623,"REFERENCIA":"LAS COMPA\u00d1IAS, VICENTE ZORRILLA ESQUINA ESTRELLA.   FRENTE A PASAJE NAVIDAD.","LATITUD":-29.887165,"LONGITUD":-71.232414,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":85,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":85,"MAT_HOM_TO":42,"MAT_MUJ_TO":43,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.236382,-29.886999]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":534,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"COLEGIO VILLA SAN BARTOLOME","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"ECUADOR","NUMERO":1650,"REFERENCIA":"ECUADOR 1650 CON ESTRELLA EN COMPA\u00d1\u00cdA ALTA","LATITUD":-29.886999,"LONGITUD":-71.236382,"MAT_PARV":27,"MAT_BAS_RE":479,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":506,"MAT_HOM_TO":288,"MAT_MUJ_TO":218,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":17,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.231667,-29.88699]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":11155,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"LICEO JORGE ALESSANDRI RODRIGUEZ","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LA CRUZ","NUMERO":1722,"REFERENCIA":"VILLA EL PARQUE, CIA ALTA","LATITUD":-29.88699,"LONGITUD":-71.231667,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":40,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":510,"MAT_MTP_AD":44,"MAT_TOTAL":594,"MAT_HOM_TO":398,"MAT_MUJ_TO":196,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":25,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24158478,-29.88686943]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40144,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"JARDIN INFANTIL CURIE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"CALLE LA ESTRELLA","NUMERO":2898,"REFERENCIA":"ENTRE LAS CALLES NICARAGUA Y M\u00c9XICO","LATITUD":-29.886869,"LONGITUD":-71.241585,"MAT_PARV":25,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":25,"MAT_HOM_TO":14,"MAT_MUJ_TO":11,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":3,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.2508805,-29.886624]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":12780,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"COLEGIO EDUCACION ESPECIAL ZAYED","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PASAJE ENRIQUE BUNSTER","NUMERO":2031,"REFERENCIA":", SITIO 18 MANZANA 1 LAS COMPA\u00d1IAS","LATITUD":-29.886624,"LONGITUD":-71.25088,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":101,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":101,"MAT_HOM_TO":50,"MAT_MUJ_TO":51,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":9,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.235947,-29.886511]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13417,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"COLEGIO ELQUI","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"ALEJANDRO FLORES","NUMERO":3351,"REFERENCIA":"SECTOR: COMPA\u00d1IA ALTA","LATITUD":-29.886511,"LONGITUD":-71.235947,"MAT_PARV":49,"MAT_BAS_RE":266,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":116,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":431,"MAT_HOM_TO":208,"MAT_MUJ_TO":223,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.230469,-29.886431]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13576,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"LICEO TECNICO PROFESIONAL EDUCADOR JUAN BAUTISTA DE LA SALLE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LA CRUZ","NUMERO":1794,"REFERENCIA":"VILLA EL PARQUE CIA. ALTA LA SERENA, CALLE LA CRUZ CON PASAJE EL MESIAS, HACIA EL NORTE.","LATITUD":-29.886431,"LONGITUD":-71.230469,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":50,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":312,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":362,"MAT_HOM_TO":115,"MAT_MUJ_TO":247,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":16,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.238297,-29.886221]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31219,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"COLEGIO VERSALLES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"ALEJANDRO FLORES","NUMERO":3150,"REFERENCIA":"ENTRE CALLE COLOMBIA Y BOLIVIA.","LATITUD":-29.886221,"LONGITUD":-71.238297,"MAT_PARV":18,"MAT_BAS_RE":757,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":775,"MAT_HOM_TO":425,"MAT_MUJ_TO":350,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.229744,-29.88575]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13510,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESC.ESP.DE TRANST. ESPEC. DEL LENGUAJE GUAYAS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PASAJE EL MESIAS","NUMERO":3822,"REFERENCIA":"VILLA EL PARQUE, COMPA\u00d1IA ALTA","LATITUD":-29.88575,"LONGITUD":-71.229744,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":59,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":59,"MAT_HOM_TO":32,"MAT_MUJ_TO":27,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.233665,-29.885584]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13602,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL KONA - VARUA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PANAMA","NUMERO":1838,"REFERENCIA":"ENTRE CALLES  AYA CUCHO Y CABILDO","LATITUD":-29.885584,"LONGITUD":-71.233665,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":136,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":136,"MAT_HOM_TO":86,"MAT_MUJ_TO":50,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":17,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.25266,-29.885332]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31212,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE AMARANTA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PASAJE RAMIRO ALVAREZ ECHEVERRIA","NUMERO":2263,"REFERENCIA":"LOTEO BRILLAMAR ENTRE AV. BRILLADOR Y  J.J. LATORRE, COMPA\u00d1IA BAJA","LATITUD":-29.885332,"LONGITUD":-71.25266,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":35,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":35,"MAT_HOM_TO":21,"MAT_MUJ_TO":14,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":3,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.232788,-29.884769]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13384,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"SAINT JOHN\u00b4S SCHOOL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"VICENTE ZORRILLA","NUMERO":1850,"REFERENCIA":"ESQUINA VICENTE ZORRILLA CON GASPAR MARIN","LATITUD":-29.884769,"LONGITUD":-71.232788,"MAT_PARV":156,"MAT_BAS_RE":641,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":321,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1118,"MAT_HOM_TO":525,"MAT_MUJ_TO":593,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":32,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.22253,-29.88339]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":41846,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"CEIA INAPEWMA LA SERENA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"JUAN JOS\u00c9 URIZAR","NUMERO":4498,"REFERENCIA":"0","LATITUD":-29.88339,"LONGITUD":-71.22253,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":2,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":10,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":12,"MAT_HOM_TO":10,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":3,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.225121,-29.883221]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":566,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"COLEGIO ISABEL RIQUELME","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"CRUZ GRANDE","NUMERO":2505,"REFERENCIA":"BAJO CONSULTORIO RAUL SILVA HENRIQUEZ","LATITUD":-29.883221,"LONGITUD":-71.225121,"MAT_PARV":36,"MAT_BAS_RE":291,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":327,"MAT_HOM_TO":174,"MAT_MUJ_TO":153,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24167,-29.88318]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20346,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PEQUE\u00d1O MUNDO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"NICARAGUA","NUMERO":1901,"REFERENCIA":"","LATITUD":-29.88318,"LONGITUD":-71.24167,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":68,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":68,"MAT_HOM_TO":32,"MAT_MUJ_TO":36,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.250931,-29.88298]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13565,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"COLEGIO MANANTIALES DE ELQUI","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"BRILLADOR","NUMERO":345,"REFERENCIA":"ARCOS DE PINAMAR","LATITUD":-29.88298,"LONGITUD":-71.250931,"MAT_PARV":136,"MAT_BAS_RE":449,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":161,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":746,"MAT_HOM_TO":351,"MAT_MUJ_TO":395,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":19,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24303,-29.881273]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31202,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA DE LENGUAJE SAN ANDRES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA GASPAR MARIN","NUMERO":2715,"REFERENCIA":"COMPA\u00d1\u00cdA ALTA","LATITUD":-29.881273,"LONGITUD":-71.24303,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":149,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":149,"MAT_HOM_TO":78,"MAT_MUJ_TO":71,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.23726,-29.880667]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31200,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA DE LENGUAJE MI SOLCITO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA ARGENTINA","NUMERO":3101,"REFERENCIA":"AVENIDA ARGENTINA ESQUINA BOLIVIA","LATITUD":-29.880667,"LONGITUD":-71.23726,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":72,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":72,"MAT_HOM_TO":35,"MAT_MUJ_TO":37,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.22898,-29.88018]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20302,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE KOLIBRI","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"ENRIQUE MORENO","NUMERO":3767,"REFERENCIA":"ENRIQUE MORENO, CASI ESQUINA VENEZUELA , LOTEO EX SUCESION GUZMAN , CIA BAJA","LATITUD":-29.88018,"LONGITUD":-71.22898,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":52,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":52,"MAT_HOM_TO":32,"MAT_MUJ_TO":20,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.238168,-29.880027]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31222,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"MARTIN LUTHER KING ADULT SCHOOL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PERU","NUMERO":2234,"REFERENCIA":"LAS COMPA\u00d1IAS","LATITUD":-29.880027,"LONGITUD":-71.238168,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":18,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":175,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":193,"MAT_HOM_TO":104,"MAT_MUJ_TO":89,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":9,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.240692,-29.87921]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":519,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"COLEGIO ARTURO PRAT CHACON","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"ENRIQUE CAMPINO","NUMERO":2800,"REFERENCIA":"SUBIR POR AVENIDA MEXICO HASTA CAMPINO, LUEGO DOBLAR A LA IZQUIERDA.","LATITUD":-29.87921,"LONGITUD":-71.240692,"MAT_PARV":111,"MAT_BAS_RE":853,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":964,"MAT_HOM_TO":468,"MAT_MUJ_TO":496,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":29,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.271141,-29.879129]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":562,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"COLEGIO CALETA SAN PEDRO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"AVENIDA PACIFICO","NUMERO":236,"REFERENCIA":"AVENIDA PACIFICO 236.","LATITUD":-29.879129,"LONGITUD":-71.271141,"MAT_PARV":30,"MAT_BAS_RE":281,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":311,"MAT_HOM_TO":159,"MAT_MUJ_TO":152,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.245827,-29.87911]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":567,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"COLEGIO SAN FRANCISCO COLL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"GUATEMALA","NUMERO":2402,"REFERENCIA":"CALLE MONJITAS ESQUINA GUATEMALA, COMP\u00c1\u00d1\u00cdA BAJA.","LATITUD":-29.87911,"LONGITUD":-71.245827,"MAT_PARV":159,"MAT_BAS_RE":727,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":347,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1233,"MAT_HOM_TO":590,"MAT_MUJ_TO":643,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":28,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.239357,-29.87742]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20390,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO CIELOS DEL VALLE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"LAS ROSAS","NUMERO":2872,"REFERENCIA":"ENTRE CALLE M\u00c9XICO Y ALEMANIA.","LATITUD":-29.87742,"LONGITUD":-71.239357,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":193,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":193,"MAT_HOM_TO":110,"MAT_MUJ_TO":83,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.240005,-29.87696]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13473,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESC. ESP. DE TRANST. DE LA COM. NUEVO AMANECE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"SALVADOR","NUMERO":2259,"REFERENCIA":"COMPA\u00d1IA BAJA","LATITUD":-29.87696,"LONGITUD":-71.240005,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":41,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":41,"MAT_HOM_TO":29,"MAT_MUJ_TO":12,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":5,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.23717,-29.87681]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40405,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA DE LENGUAJE HAPPY DAY","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"CALLE PERU","NUMERO":2461,"REFERENCIA":"ENTRE LAS ROZAS Y LOS AROMOS","LATITUD":-29.87681,"LONGITUD":-71.23717,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":76,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":76,"MAT_HOM_TO":34,"MAT_MUJ_TO":42,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24560547,-29.87661171]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13350,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"JARDIN INFANTIL LE PETIT ENFANT","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"LAS ROSAS","NUMERO":2410,"REFERENCIA":"LAS ROSAS 2410 ESQUINA MONJITAS","LATITUD":-29.876612,"LONGITUD":-71.245605,"MAT_PARV":51,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":51,"MAT_HOM_TO":20,"MAT_MUJ_TO":31,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":5,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.235427,-29.876061]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40140,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESC. ESP. DE LENGUAJE LOS GIRASOLES LTDA.","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"COLOMBIA","NUMERO":2551,"REFERENCIA":"ENTRE LAS CALLE LAUTARO Y LOS AROMOS, COMPA\u00d1IA ALTA","LATITUD":-29.876061,"LONGITUD":-71.235427,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":103,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":103,"MAT_HOM_TO":47,"MAT_MUJ_TO":56,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":7,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.232697,-29.87557]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13475,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"COLEGIO SAN MARTIN DE PORRES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"SANTO DOMINGO","NUMERO":2600,"REFERENCIA":"SANTO DOMINGO ESQUINA LAUTARO, COMPA\u00d1\u00cdA ALTA.","LATITUD":-29.87557,"LONGITUD":-71.232697,"MAT_PARV":65,"MAT_BAS_RE":541,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":138,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":141,"MAT_MTP_AD":55,"MAT_TOTAL":940,"MAT_HOM_TO":495,"MAT_MUJ_TO":445,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":33,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.247383,-29.87553]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":523,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA ALONSO DE ERCILLA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"PEDRO AGUIRRE CERDA","NUMERO":2475,"REFERENCIA":"COMPA\u00d1IA BAJA, LA SERENA NORTE.","LATITUD":-29.87553,"LONGITUD":-71.247383,"MAT_PARV":14,"MAT_BAS_RE":213,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":227,"MAT_HOM_TO":124,"MAT_MUJ_TO":103,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.238586,-29.874451]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13474,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"COLEGIO LA MISION","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"11 DE SEPTIEMBRE","NUMERO":2646,"REFERENCIA":"COMPA\u00d1IA ALTA","LATITUD":-29.874451,"LONGITUD":-71.238586,"MAT_PARV":20,"MAT_BAS_RE":301,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":24,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":345,"MAT_HOM_TO":185,"MAT_MUJ_TO":160,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":13,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.242783,-29.87336]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":533,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"COLEGIO DARIO SALAS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"VALPARAISO","NUMERO":2592,"REFERENCIA":"(PASAJE INTERIOR), ENTRE BAQUEDANO Y TENIENTE MERINO.","LATITUD":-29.87336,"LONGITUD":-71.242783,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":33,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":33,"MAT_HOM_TO":25,"MAT_MUJ_TO":8,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24563976,-29.87327869]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20347,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"C.E.I.A. AMIGOS DEL PADRE HURTADO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"MONJITAS","NUMERO":2725,"REFERENCIA":"COMPA\u00d1IA BAJA","LATITUD":-29.873279,"LONGITUD":-71.24564,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":197,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":197,"MAT_HOM_TO":92,"MAT_MUJ_TO":105,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.23619,-29.87314]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20377,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SANTA MARIANA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PERU","NUMERO":2737,"REFERENCIA":"LOTE 27 MZ 14 LAS COMPA\u00d1IAS, ENTRE CALLE VI\u00d1A DEL MAR Y VALPARAISO.","LATITUD":-29.87314,"LONGITUD":-71.23619,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":52,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":52,"MAT_HOM_TO":31,"MAT_MUJ_TO":21,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.224663,-29.872423]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":41812,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE MI MUNDO ECOLOGICO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA LA PAZ","NUMERO":4142,"REFERENCIA":"ESTA UBICADO EN AV LA PAZ ENTRE LAS CALLES PABLO NERUDA Y VI\u00d1A DEL MAR  LAS COMPA\u00d1\u00cdAS, SECTOR URBANO, LA SERENA","LATITUD":-29.872423,"LONGITUD":-71.224663,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":89,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":89,"MAT_HOM_TO":38,"MAT_MUJ_TO":51,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.232483,-29.872061]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13586,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"COLEGIO CHRIST SCHOOL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"CIRCUNVALACION MONJITAS ORIENTE","NUMERO":8102,"REFERENCIA":"CIRCUNVALACI\u00d3N MONJITAS ORIENTE ESQUINA AV. VI\u00d1A DEL MAR, LAS COMPA\u00d1\u00cdAS","LATITUD":-29.872061,"LONGITUD":-71.232483,"MAT_PARV":95,"MAT_BAS_RE":1230,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":121,"MAT_MHC_RE":239,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":60,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1745,"MAT_HOM_TO":863,"MAT_MUJ_TO":882,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":53,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.244476,-29.87195]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13344,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"COLEGIO AMERICANO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"VI\u00d1A DEL MAR","NUMERO":2454,"REFERENCIA":"ENTRE TENIENTE MERINO Y MONJITAS CIA BAJA","LATITUD":-29.87195,"LONGITUD":-71.244476,"MAT_PARV":79,"MAT_BAS_RE":558,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":260,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":897,"MAT_HOM_TO":455,"MAT_MUJ_TO":442,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":28,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.239441,-29.870449]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13463,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"COLEGIO CARLOS CONDELL DE LA HAZA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"ALEMANIA","NUMERO":2945,"REFERENCIA":"ENTRE CALLE ACONCAGUA Y SAN ANTONIO  LAS COMPA\u00d1IAS","LATITUD":-29.870449,"LONGITUD":-71.239441,"MAT_PARV":42,"MAT_BAS_RE":599,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":641,"MAT_HOM_TO":356,"MAT_MUJ_TO":285,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":26,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.24052429,-29.86882782]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20407,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE Y PRE BASICA ALIWEN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA AURORA","NUMERO":3091,"REFERENCIA":"LAS COMPA\u00d1IAS","LATITUD":-29.868828,"LONGITUD":-71.240524,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":35,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":35,"MAT_HOM_TO":22,"MAT_MUJ_TO":13,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":3,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.239677,-29.86861]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13420,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"COLEGIO NUESTRA SENORA DE ANDACOLLO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"ISIDORO CAMPANA","NUMERO":2878,"REFERENCIA":"ISIDORO CAMPA\u00d1A ESQUINA AVENIDA ALEMANIA EN COMPA\u00d1\u00cdA ALTA","LATITUD":-29.86861,"LONGITUD":-71.239677,"MAT_PARV":153,"MAT_BAS_RE":726,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":270,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":252,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1401,"MAT_HOM_TO":689,"MAT_MUJ_TO":712,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":32,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.243088,-29.86821]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31221,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"COLEGIO RUKALAF","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"ISIDORO CAMPA\u00d1A","NUMERO":2452,"REFERENCIA":"SUBIR POR BAQUEDANO HASTA ISIDORO CAMPA\u00d1A DOBLAR A LA IZQUIERDA A MITAD DE CUADRA.","LATITUD":-29.86821,"LONGITUD":-71.243088,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":349,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":349,"MAT_HOM_TO":192,"MAT_MUJ_TO":157,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":12,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.244755,-29.867901]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40142,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESC. ESP. DE LENGUAJE MI CASTILLO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA MONJITAS PONIENTE","NUMERO":3051,"REFERENCIA":"SECTOR LOS TORREONES, CIA BAJA","LATITUD":-29.867901,"LONGITUD":-71.244755,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":118,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":118,"MAT_HOM_TO":62,"MAT_MUJ_TO":56,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.272404,-29.843976]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":41117,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"LYC\u00c9E FR\u00c9D\u00c9RIC MISTRAL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"AVENIDA ATLANTICO","NUMERO":900,"REFERENCIA":"SERENA GOLF, SECTOR URBANO","LATITUD":-29.843976,"LONGITUD":-71.272404,"MAT_PARV":44,"MAT_BAS_RE":130,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":174,"MAT_HOM_TO":106,"MAT_MUJ_TO":68,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.119614,-29.843019]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":542,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA DE LAMBERT","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LAMBERT","NUMERO":20,"REFERENCIA":"LAMBERT KILOMETRO 20 - RUTA  RURAL D-255 LA SERENA","LATITUD":-29.843019,"LONGITUD":-71.119614,"MAT_PARV":27,"MAT_BAS_RE":142,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":169,"MAT_HOM_TO":83,"MAT_MUJ_TO":86,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.280037,-29.816179]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":558,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO PUNTA DE TEATINOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"PARCELA VEGAS NORTE","NUMERO":161,"REFERENCIA":"LA ESCUELA SE ENCUENTRA FRENTE A GRANJA SANTA ELVIRA. HACIA EL OESTE.","LATITUD":-29.816179,"LONGITUD":-71.280037,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":18,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":18,"MAT_HOM_TO":13,"MAT_MUJ_TO":5,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.216469,-29.72028]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":561,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO EL ROMERAL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"UNICA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"PUEBLO EL ROMERAL","LATITUD":-29.72028,"LONGITUD":-71.216469,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":30,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":30,"MAT_HOM_TO":18,"MAT_MUJ_TO":12,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":1,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.095131,-29.6406]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":552,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA DE CHACAY ALTO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"EL CHACAY ALTO","NUMERO":30,"REFERENCIA":"EL CHACAY ALTO KM. 30 - CAMINO PUBLICO INTERIOR MINA ROMERAL","LATITUD":-29.6406,"LONGITUD":-71.095131,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":1,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":0,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":1,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.956871,-29.63662]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":550,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA DE ALMIRANTE LATORRE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4101,"NOM_COM_RB":"LA SERENA","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PRINCIPAL","NUMERO":60,"REFERENCIA":"CAMINO PRINCIPAL KM.60 LOCALIDAD ALMIRANTE LATORRE","LATITUD":-29.63662,"LONGITUD":-70.956871,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":2,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":2,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":0}}]}