{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.660828,-30.040661]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":668,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA EDMUNDO VIDAL CARDENAS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4106,"NOM_COM_RB":"VICU\u00d1A","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CALLE PRINCIPAL","NUMERO":120,"REFERENCIA":"CALLE PARALELA A LA RUTA 41, ENTRE CALLEJ\u00d3N VALDIVIA Y PERALILLO ORIENTE.","LATITUD":-30.040661,"LONGITUD":-70.660828,"MAT_PARV":44,"MAT_BAS_RE":283,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":117,"MAT_MHC_AD":64,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":508,"MAT_HOM_TO":278,"MAT_MUJ_TO":230,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":16,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.718948,-30.036289]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13606,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"COLEGIO LEONARDO DA VINCI - VICU\u00d1A","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4106,"NOM_COM_RB":"VICU\u00d1A","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA LAS DELICIAS","NUMERO":15,"REFERENCIA":"AVENIDA LAS DELICIAS 15-D, ACCESO PRINCIPAL DE VICU\u00d1A","LATITUD":-30.036289,"LONGITUD":-70.718948,"MAT_PARV":51,"MAT_BAS_RE":509,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":286,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":31,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":877,"MAT_HOM_TO":445,"MAT_MUJ_TO":432,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":28,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.7161306,-30.03434874]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20469,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"CENTRO DE EDUCACION INTEGRAL DE ADULTOS PAIHUEN DE VICU\u00d1A","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4106,"NOM_COM_RB":"VICU\u00d1A","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"FREIRE","NUMERO":199,"REFERENCIA":"199-B","LATITUD":-30.034349,"LONGITUD":-70.716131,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":83,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":365,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":448,"MAT_HOM_TO":237,"MAT_MUJ_TO":211,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":18,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.709099,-30.033791]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":665,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"LICEO CARLOS ROBERTO MONDACA CORTES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4106,"NOM_COM_RB":"VICU\u00d1A","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"GABRIELA MISTRAL","NUMERO":617,"REFERENCIA":"GABRIELA MISTRAL ESQUINA CONDELL","LATITUD":-30.033791,"LONGITUD":-70.709099,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":14,"MAT_MHC_RE":143,"MAT_MHC_AD":3,"MAT_MTP_RE":329,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":489,"MAT_HOM_TO":284,"MAT_MUJ_TO":205,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":21,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.707787,-30.032721]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":690,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"LICEO BICENTENARIO DE EXCELENCIA COLEGIO ANTONIO VARAS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4106,"NOM_COM_RB":"VICU\u00d1A","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"BAQUEDANO","NUMERO":392,"REFERENCIA":"A TRES CUADRAS DE PLAZA DE ARMAS DE LA CIUDAD, HACIA EL ESTE.","LATITUD":-30.032721,"LONGITUD":-70.707787,"MAT_PARV":88,"MAT_BAS_RE":567,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":291,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":946,"MAT_HOM_TO":454,"MAT_MUJ_TO":492,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":26,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.707977,-30.03063]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31203,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"COLEGIO DOMINGO SANTA MARIA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4106,"NOM_COM_RB":"VICU\u00d1A","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"BAQUEDANO","NUMERO":493,"REFERENCIA":"","LATITUD":-30.03063,"LONGITUD":-70.707977,"MAT_PARV":63,"MAT_BAS_RE":656,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":161,"MAT_MHC_RE":107,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":987,"MAT_HOM_TO":493,"MAT_MUJ_TO":494,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":33,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.722048,-30.028027]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31220,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"COLEGIO DE ADULTOS VALLE DE ELQUI","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":41,"COD_COM_RB":4106,"NOM_COM_RB":"VICU\u00d1A","COD_DEPROV":41,"NOM_DEPROV":"ELQUI","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"NESTOR IRIBARREN","NUMERO":70,"REFERENCIA":"POBLACI\u00d3N LOS ANDENES","LATITUD":-30.028027,"LONGITUD":-70.722048,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":113,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":394,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":507,"MAT_HOM_TO":239,"MAT_MUJ_TO":268,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}}]}