{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.659782,-31.144341]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":724,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA CALETA EL MAITEN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CALETA EL MAITEN","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO P\u00daBLICO S/N. CARRETERA 5 SUR. KM 312.","LATITUD":-31.144341,"LONGITUD":-71.659782,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":6,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":6,"MAT_HOM_TO":3,"MAT_MUJ_TO":3,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.599312,-31.12756]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":943,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA PADRE PABLO DIEHL HARTMAN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"RUTA 5 NORTE","NUMERO":318,"REFERENCIA":"CAMINO PUBLICO MANTOS DE HORNILLOS - RUTA 5 NORTE KILOMETRO 318","LATITUD":-31.12756,"LONGITUD":-71.599312,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":6,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":6,"MAT_HOM_TO":4,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":1,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.561394,-30.98645]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":963,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR EL TENIENTE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"LOCALIDAD EL TENIENTE ALTO.","LATITUD":-30.98645,"LONGITUD":-71.561394,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":1,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1,"MAT_HOM_TO":0,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.641563,-30.963961]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":950,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA LA CEBADAS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"RUTA 5","NUMERO":337,"REFERENCIA":"RUTA 5 KM 337","LATITUD":-30.963961,"LONGITUD":-71.641563,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":3,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":3,"MAT_HOM_TO":2,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.554512,-30.901939]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":914,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA PENA BLANCA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CARRETERA 5 NORTE","NUMERO":359,"REFERENCIA":"CARRETERA 5 NORTE  ALTURA KM. 359 AL ESTE","LATITUD":-30.901939,"LONGITUD":-71.554512,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":4,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":4,"MAT_HOM_TO":4,"MAT_MUJ_TO":0,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.672096,-30.900339]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":11113,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"BASICA COMUN DELIA ANDRADE DE TELLO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"MINERAL DE TALCA","LATITUD":-30.900339,"LONGITUD":-71.672096,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":7,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":7,"MAT_HOM_TO":4,"MAT_MUJ_TO":3,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":1,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.398468,-30.879551]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":909,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA LOS AZAHARES DE CERRO BLANCO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO CERRO BLANCO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO P\u00daBLICO CERRO BLANCO A 55KMS.AL SUR OESTE DE OVALLE DE OVALLE","LATITUD":-30.879551,"LONGITUD":-71.398468,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":11,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":11,"MAT_HOM_TO":8,"MAT_MUJ_TO":3,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.466293,-30.86796]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":906,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA LOS CANELOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LOS CANELOS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO P\u00daBLICO S/N LOS CANELOS","LATITUD":-30.86796,"LONGITUD":-71.466293,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":7,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":7,"MAT_HOM_TO":5,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":1,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.423027,-30.86717]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":911,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA LOS TRIGOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO LOS TRIGOS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CERCA DE LA IGLESIA","LATITUD":-30.86717,"LONGITUD":-71.423027,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":2,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":2,"MAT_HOM_TO":2,"MAT_MUJ_TO":0,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.510139,-30.842051]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":902,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA ELENA CAFFARENA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO HDA ZORRILLA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO PUBLICO HDA. ZORRILLA.  S/N","LATITUD":-30.842051,"LONGITUD":-71.510139,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":6,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":6,"MAT_HOM_TO":5,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":1,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.56649,-30.829201]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":952,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA LOS CIENAGOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO LOS CIENAGOS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO PUBLICO S/N LOS CIENAGOS (RUTA 5 NORTE KM 358 A PE\u00d1ABLANCA)","LATITUD":-30.829201,"LONGITUD":-71.56649,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":1,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":0,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":1,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.391853,-30.813351]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":917,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA RINCON DE LA CALERA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"RINCON DE LA CALERA","LATITUD":-30.813351,"LONGITUD":-71.391853,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":2,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":2,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":1,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.413879,-30.771]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":951,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA LA CALERA DE SAN JULIAN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LA CALERA DE SAN JULIAN","NUMERO":0,"REFERENCIA":"ERNESTO MOLINA 994 VILLA LA PAZ","LATITUD":-30.771,"LONGITUD":-71.413879,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":3,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":3,"MAT_HOM_TO":2,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.543556,-30.763]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":937,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA ALCONES BAJOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"RUTA 5 NORTE","NUMERO":363,"REFERENCIA":"APROXIMADAMENTE 42 KM. AL SUR DE LA CIUDAD DE OVALLE, CERCANA A LA RUTA 5 NORTE, EN EL KM. 363","LATITUD":-30.763,"LONGITUD":-71.543556,"MAT_PARV":17,"MAT_BAS_RE":65,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":82,"MAT_HOM_TO":41,"MAT_MUJ_TO":41,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.401817,-30.75152]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":905,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA CHALINGA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CHALINGA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CHALINGA S/N SE ENCUENTRA A 30 KM. AL SUR DE OVALLE","LATITUD":-30.75152,"LONGITUD":-71.401817,"MAT_PARV":8,"MAT_BAS_RE":69,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":77,"MAT_HOM_TO":38,"MAT_MUJ_TO":39,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":4}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.699272,-30.741631]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":762,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA CALETA EL TORO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"DESEMBOCADURA RIO LIMARI","NUMERO":0,"REFERENCIA":"RUTA 5 NORTE, CRUCE PE\u00d1A BLANCA, ENTRAR HASTA DESEMBOCADURA R\u00cdO LIMAR\u00cd.","LATITUD":-30.741631,"LONGITUD":-71.699272,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":15,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":15,"MAT_HOM_TO":7,"MAT_MUJ_TO":8,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.417679,-30.73966]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":936,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA EL ESPINAL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"UBICADA A 28 KM  AL SUR OESTE DE OVALLE .","LATITUD":-30.73966,"LONGITUD":-71.417679,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":9,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":9,"MAT_HOM_TO":5,"MAT_MUJ_TO":4,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.34185,-30.73657]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":929,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA LOS NOGALES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CALLE CENTRAL","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CALLE CENTRAL LOCALIDAD DE LOS NOGALES -  CIUDAD DE OVALLE","LATITUD":-30.73657,"LONGITUD":-71.34185,"MAT_PARV":13,"MAT_BAS_RE":105,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":118,"MAT_HOM_TO":62,"MAT_MUJ_TO":56,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.10318,-30.729561]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":771,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR EL ARRAYAN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"EL ARRAYAN","NUMERO":0,"REFERENCIA":"EL ARRAYN DE HUALLINGA A 35 KM. DE LA COMUNA DE OVALLE,CARRETERA A MONTE PATRIA, ENTRADA ANTES TRANQUE LA PALOMA.","LATITUD":-30.729561,"LONGITUD":-71.10318,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":1,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":0,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.356216,-30.72769]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":904,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA CAMPO LINDO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMPO LINDO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"AL SUR OESTE DE LA COMUNA DE OVALLE KM 30","LATITUD":-30.72769,"LONGITUD":-71.356216,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":5,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":5,"MAT_HOM_TO":4,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.303619,-30.725189]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":932,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA UNION CAMPESINA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"VIOLETA PARRA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"SECTOR `CAMARICO` A 20 KMS.AL SURESTE DE LA CIUDAD DE OVALLE.- SE INGRESA POR CRUCE SAN JULI\u00c1N RUTA 45 OVALLE SOCOS","LATITUD":-30.725189,"LONGITUD":-71.303619,"MAT_PARV":23,"MAT_BAS_RE":120,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":143,"MAT_HOM_TO":78,"MAT_MUJ_TO":65,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.0214,-30.7164]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":727,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA LA PALOMA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LOCALIDAD LA PALOMA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"EMBALSE LA PALOMA","LATITUD":-30.7164,"LONGITUD":-71.0214,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":5,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":5,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":4,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":1,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.241898,-30.713751]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":947,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA AURORA DE CHILE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"NUEVA AURORA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO A PUNITAQUI KILOMETRO 15","LATITUD":-30.713751,"LONGITUD":-71.241898,"MAT_PARV":29,"MAT_BAS_RE":142,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":171,"MAT_HOM_TO":107,"MAT_MUJ_TO":64,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.203201,-30.711889]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":758,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA CORDILLERA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"POTRERILLO ALTO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CERCA DE MEDIA LUNA.","LATITUD":-30.711889,"LONGITUD":-71.203201,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":8,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":8,"MAT_HOM_TO":6,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.489761,-30.71077]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":953,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA PATRICIO ZEBALLOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO SOCOS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"KM 373 PANAMERICANA NORTE","LATITUD":-30.71077,"LONGITUD":-71.489761,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":71,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":71,"MAT_HOM_TO":43,"MAT_MUJ_TO":28,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.280548,-30.689211]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":924,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA LOS ACACIOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LOS ACACIOS-CAMARICO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"","LATITUD":-30.689211,"LONGITUD":-71.280548,"MAT_PARV":11,"MAT_BAS_RE":40,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":51,"MAT_HOM_TO":27,"MAT_MUJ_TO":24,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":4}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.046997,-30.68733]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":745,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA LA HIGUERA DE PALOMA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO LA HIGUERA DE PALOMA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO PUBLICO HACIA EL ARRAYAN","LATITUD":-30.68733,"LONGITUD":-71.046997,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":1,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":0,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.518082,-30.683649]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":935,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA SALALA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO SALALA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"","LATITUD":-30.683649,"LONGITUD":-71.518082,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":14,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":14,"MAT_HOM_TO":7,"MAT_MUJ_TO":7,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.077713,-30.668949]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":743,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA CARACHILLA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"RUTA D 55 QUE UNE A LA COMUNA DE OVALLE CON LA COMUNA DE MONTE PATRIA.APROXIMADAMENTE A 14 KM. DE OVALLE.","LATITUD":-30.668949,"LONGITUD":-71.077713,"MAT_PARV":12,"MAT_BAS_RE":52,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":64,"MAT_HOM_TO":35,"MAT_MUJ_TO":29,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":4}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.516586,-30.663139]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":744,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA ORURO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO UNICO ORURO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"LA ESCUELA SE ENCUENTRA PASADO EL CRUCE DE SOCOS(DESVIO A OVALLE)HACIA EL NORTE,SUBIENDO LA CUESTA DEL R\u00cdO LIMAR\u00cd POR LA CARRETERA,HASTA LLEGAR AL PRIMER PASO NIVEL,HACIA LA DERECHA","LATITUD":-30.663139,"LONGITUD":-71.516586,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":7,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":7,"MAT_HOM_TO":5,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.107552,-30.659361]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":754,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA LA ARAUCANA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO HUALLILLINGA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"PUEBLO DE SOTAQU\u00cd A 1 KM. APROXIMA-DAMENTE.   ENTRAR PR\u00d3XIMO CRUCE EN CARRETERA.","LATITUD":-30.659361,"LONGITUD":-71.107552,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":20,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":20,"MAT_HOM_TO":9,"MAT_MUJ_TO":11,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":1,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.485161,-30.65748]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":910,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESC.BASICA SAN ANTONIO DE LA VILLA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"BARRAZA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"30KM.AL OESTE DE LA CIUDAD DE OVALLE","LATITUD":-30.65748,"LONGITUD":-71.485161,"MAT_PARV":5,"MAT_BAS_RE":36,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":41,"MAT_HOM_TO":20,"MAT_MUJ_TO":21,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.342613,-30.64538]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":915,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA MARCOS RIGOBERTO PIZARRO ARAYA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"SAN JULIAN","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO PUBLICO S/N","LATITUD":-30.64538,"LONGITUD":-71.342613,"MAT_PARV":15,"MAT_BAS_RE":56,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":71,"MAT_HOM_TO":36,"MAT_MUJ_TO":35,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":4}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.238487,-30.64397]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":715,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA BERNARDO O\u00a6HIGGINS RIQUELME","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO LA CHIMBA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO PUBLICO S/N LA CHIMBA","LATITUD":-30.64397,"LONGITUD":-71.238487,"MAT_PARV":32,"MAT_BAS_RE":201,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":233,"MAT_HOM_TO":116,"MAT_MUJ_TO":117,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.107681,-30.64345]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":757,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA EL GUINDO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LOS CANELOS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"LOS CANELOS S / N \u00ba SECTOR EL GUINDO ALTO - RUTA D -55 HASTA SOTAQU\u00cd , OESTE DIRECCION","LATITUD":-30.64345,"LONGITUD":-71.107681,"MAT_PARV":14,"MAT_BAS_RE":90,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":104,"MAT_HOM_TO":56,"MAT_MUJ_TO":48,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.426613,-30.63942]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":908,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA TABALI","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"RUTA 45 CAMINO A SOCOS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"RUTA 45 CAMINO A SOCOS.DE LA CIUDAD DE OVALLE AL SUR.","LATITUD":-30.63942,"LONGITUD":-71.426613,"MAT_PARV":18,"MAT_BAS_RE":72,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":90,"MAT_HOM_TO":48,"MAT_MUJ_TO":42,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.283798,-30.637529]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":718,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA MARCOS MACUADA OGALDE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LAS MORAS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"SALIDA SUR DE OVALLE POR RUTA D-505, OVALLE CERRILLOS DE TAMAYA, EN EL PUEBLO DE LIMARI, CALLE LAS MORAS S/N.","LATITUD":-30.637529,"LONGITUD":-71.283798,"MAT_PARV":29,"MAT_BAS_RE":137,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":166,"MAT_HOM_TO":73,"MAT_MUJ_TO":93,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.328499,-30.629841]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":731,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA EL TRAPICHE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO QUEBRADA SECA TRAPICHE","NUMERO":14,"REFERENCIA":"CAMINO P\u00daBLICO KIL\u00d3METRO 14 OVALLE - QUEBRADA SECA. EL TRAPICHE.","LATITUD":-30.629841,"LONGITUD":-71.328499,"MAT_PARV":2,"MAT_BAS_RE":39,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":41,"MAT_HOM_TO":22,"MAT_MUJ_TO":19,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.12294,-30.62958]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":716,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESC.PADRE JOSEPH BENEDIKT STEGMEIER","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"PEDRO AGUIRRE CERDA","NUMERO":30,"REFERENCIA":"INGRESANDO POR CALLE PRAT DESDE LA CARRETERA LLEGANDO A BILBAO Y ATRAVES DE PEDRO AGUIRRE CERDA CON JOSE TOMAS URMENETA","LATITUD":-30.62958,"LONGITUD":-71.12294,"MAT_PARV":63,"MAT_BAS_RE":349,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":412,"MAT_HOM_TO":198,"MAT_MUJ_TO":214,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.463661,-30.629391]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":728,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA EL ALGARROBO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO ALGARROBO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO PRINCIPAL, CERCA DE LA IGLESIA-CAMINO PUBLICO\u00b0 ALGARROBO","LATITUD":-30.629391,"LONGITUD":-71.463661,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":2,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":2,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.21608,-30.62628]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":725,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA EL CRISOL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO EL RELOJ","NUMERO":4,"REFERENCIA":"CAMINO P\u00daBLICO S/N-POTRERILLO BAJO   CAMINO EL RELOJ  KM. 4.","LATITUD":-30.62628,"LONGITUD":-71.21608,"MAT_PARV":17,"MAT_BAS_RE":150,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":167,"MAT_HOM_TO":87,"MAT_MUJ_TO":80,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.368187,-30.618]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":730,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA LUCIA NUNEZ DE LA CUADRA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO LA TORRE","NUMERO":20,"REFERENCIA":"CAMINO PUBLICO KM 20-CAMINO PUBLICO - FRENTE LA IGLESIA - LOCALIDAD DE LA TORRE","LATITUD":-30.618,"LONGITUD":-71.368187,"MAT_PARV":20,"MAT_BAS_RE":130,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":150,"MAT_HOM_TO":75,"MAT_MUJ_TO":75,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.21360692,-30.6172569]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":41179,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE IWOKA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA DOCTOR JUAN SANHUEZA","NUMERO":1590,"REFERENCIA":"PARQUE INGL\u00c9S, SECTOR URBANO, DE LA COMUNA DE OVALLE","LATITUD":-30.617257,"LONGITUD":-71.213607,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":72,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":72,"MAT_HOM_TO":41,"MAT_MUJ_TO":31,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.054443,-30.617029]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":726,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA QUEBRADA SECA DE SOTAQUI","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"QUEBRADA SECA DE SOTAQUI","NUMERO":0,"REFERENCIA":"","LATITUD":-30.617029,"LONGITUD":-71.054443,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":3,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":3,"MAT_HOM_TO":2,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":3,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.18243,-30.61652]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40334,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"AULA HOSPITALARIA AYUUKELEN EPU","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"ARIZTIA","NUMERO":7,"REFERENCIA":"SERVICIO DE PEDIATRIA","LATITUD":-30.61652,"LONGITUD":-71.18243,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":10,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":6,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":16,"MAT_HOM_TO":15,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":7,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.21417236,-30.61531448]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20564,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"JARDIN INFANTIL ANTUNEYEN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PASAJE LOCUTOR MAURICIO CONCHA","NUMERO":1630,"REFERENCIA":"STA MARIA II V EL PORTAL, VILLA EL PORTAL,CALLE PRINCIPAL MIRADOR PONIENTE CON CALLE MARINO PENNA, PASAJE LOCUTOR MAURICIO CONCHA 1630-VILLA SANTA MAR\u00cdA II.","LATITUD":-30.615314,"LONGITUD":-71.214172,"MAT_PARV":20,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":20,"MAT_HOM_TO":13,"MAT_MUJ_TO":7,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.402122,-30.613791]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":736,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA LOS SOSSAS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"ESCUELA A ORILLA DE CARRETERA CAMINO A CERRILLOS DE TAMAYA","LATITUD":-30.613791,"LONGITUD":-71.402122,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":8,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":8,"MAT_HOM_TO":4,"MAT_MUJ_TO":4,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.21721,-30.611938]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":770,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"COLEGIO AMALIA ERRAZURIZ","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"AVENIDA LAURA PIZARRO ARAYA","NUMERO":2280,"REFERENCIA":"","LATITUD":-30.611938,"LONGITUD":-71.21721,"MAT_PARV":84,"MAT_BAS_RE":355,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":155,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":594,"MAT_HOM_TO":277,"MAT_MUJ_TO":317,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":16,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.212341,-30.611219]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13573,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"COLEGIO TAMELCURA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"MIRADOR PONIENTE","NUMERO":1450,"REFERENCIA":"VILLA DR. ALEJANDRO GARCIA PICA, SECTOR VILLA EL PORTAL (SALIDA SUR DE OVALLE)","LATITUD":-30.611219,"LONGITUD":-71.212341,"MAT_PARV":72,"MAT_BAS_RE":353,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":174,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":599,"MAT_HOM_TO":295,"MAT_MUJ_TO":304,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.19638,-30.608412]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40061,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESC.ESP.TRANS.ESPEC.DEL LENGUAJE LLAKOLEN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"CALLE BLEST GANA","NUMERO":1364,"REFERENCIA":"VILLA LOS PARRONALES","LATITUD":-30.608412,"LONGITUD":-71.19638,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":115,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":115,"MAT_HOM_TO":68,"MAT_MUJ_TO":47,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.20037842,-30.60767746]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":719,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"COLEGIO YUNGAY","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"YUNGAY","NUMERO":391,"REFERENCIA":"POB. FRAY JORGE, CALLE YUNGAY, ENTRE CALLE VICTORIA Y  MIGUEL AGUIRRE","LATITUD":-30.607677,"LONGITUD":-71.200378,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":86,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":86,"MAT_HOM_TO":62,"MAT_MUJ_TO":24,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":11,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.18327,-30.607487]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40333,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESC. ESPEC. DE LENGUAJE LLANQUIRAY","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"MANUEL ANTONIO MATTA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"SIN N\u00ba SOTAQUI","LATITUD":-30.607487,"LONGITUD":-71.18327,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":38,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":38,"MAT_HOM_TO":19,"MAT_MUJ_TO":19,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":3,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.495979,-30.606979]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":740,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA PEDRO ENRIQUE ALFONSO BARRIOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CERRILLOS POBRES","NUMERO":0,"REFERENCIA":"RUTA 5 NORTE, APROXIMADAMENTE KM 386, ENLACE FRAY JORGE.","LATITUD":-30.606979,"LONGITUD":-71.495979,"MAT_PARV":21,"MAT_BAS_RE":94,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":115,"MAT_HOM_TO":50,"MAT_MUJ_TO":65,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.200279,-30.606621]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":11106,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"COLEGIO PARTICULAR SANTA MARIA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"MIGUEL AGUIRRE","NUMERO":644,"REFERENCIA":"ENTRE TANGUE Y YUNGAY","LATITUD":-30.606621,"LONGITUD":-71.200279,"MAT_PARV":288,"MAT_BAS_RE":912,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":459,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1659,"MAT_HOM_TO":798,"MAT_MUJ_TO":861,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":44,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.19163513,-30.60632515]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13532,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA DE PARVULOS HAPPY KINDER","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"CARLOS VILLAGRAN","NUMERO":240,"REFERENCIA":"VILLA LAS PALMAS","LATITUD":-30.606325,"LONGITUD":-71.191635,"MAT_PARV":54,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":54,"MAT_HOM_TO":28,"MAT_MUJ_TO":26,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.201431,-30.606279]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":706,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO FRAY JORGE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"VICTORIA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"POBLACI\u00d3N  FRAY JORGE S/N","LATITUD":-30.606279,"LONGITUD":-71.201431,"MAT_PARV":57,"MAT_BAS_RE":638,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":695,"MAT_HOM_TO":453,"MAT_MUJ_TO":242,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.208893,-30.605511]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":712,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA B\u00c1SICA ARTURO ALESSANDRI PALMA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"PORTALES","NUMERO":285,"REFERENCIA":"PORTALES ESQUINA VICU\u00d1A MACKENNA","LATITUD":-30.605511,"LONGITUD":-71.208893,"MAT_PARV":78,"MAT_BAS_RE":556,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":634,"MAT_HOM_TO":367,"MAT_MUJ_TO":267,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":17,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.203308,-30.605101]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":707,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA HELENE LANG","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"INDEPENDENCIA","NUMERO":475,"REFERENCIA":"OVALLE CENTRO","LATITUD":-30.605101,"LONGITUD":-71.203308,"MAT_PARV":53,"MAT_BAS_RE":521,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":574,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":573,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":17,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.19418,-30.604742]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":11136,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"COLEGIO SAN ALBERTO HURTADO CRUCHAGA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"TOCOPILLA","NUMERO":257,"REFERENCIA":"A UNA CUADRA DE LA ALAMEDA DE OVALLE, POR CALLE BENAVENTE Y DOBLAR A LA DERECHA, AVANCE UNA CUADRA. EN EL INTERIOR DE GENDARMER\u00cdA DE CHILE (C\u00c1RCEL)","LATITUD":-30.604742,"LONGITUD":-71.19418,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":15,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":21,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":36,"MAT_HOM_TO":33,"MAT_MUJ_TO":3,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":7,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.20488769,-30.60459544]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":11107,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO PART.SANTA TERESA DE JESUS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"VICU\u00d1A MACKENNA","NUMERO":528,"REFERENCIA":"CENTRO","LATITUD":-30.604595,"LONGITUD":-71.204888,"MAT_PARV":42,"MAT_BAS_RE":341,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":134,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":517,"MAT_HOM_TO":275,"MAT_MUJ_TO":242,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":16,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.198372,-30.604361]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":767,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"COLEGIO PARTICULAR GABRIELA MISTRAL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"COQUIMBO","NUMERO":478,"REFERENCIA":"CALLE CENTRAL DE LA CIUDAD, PERPENDICULAR A PASEO PEATONAL","LATITUD":-30.604361,"LONGITUD":-71.198372,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":332,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":142,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":474,"MAT_HOM_TO":250,"MAT_MUJ_TO":224,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":12,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.20697784,-30.60412598]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13538,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"JARDIN INFANTIL PARVUS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"LIBERTAD","NUMERO":622,"REFERENCIA":"ENTRE CALLES  SANTIAGO Y TAMAYA EN EL CENTRO DE LA CIUDAD, A U COSTADO DEL TRIBUNAL DELA FAMILIA.","LATITUD":-30.604126,"LONGITUD":-71.206978,"MAT_PARV":103,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":103,"MAT_HOM_TO":39,"MAT_MUJ_TO":64,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.156967,-30.604059]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":756,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA SANTA CATALINA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO SANTA CATALINA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO P\u00daBLICO S/N","LATITUD":-30.604059,"LONGITUD":-71.156967,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":17,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":17,"MAT_HOM_TO":9,"MAT_MUJ_TO":8,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":1,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.205368,-30.60384]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":701,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"LICEO ESTELA AVILA DE PERRY","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LIBERTAD","NUMERO":520,"REFERENCIA":"LIBERTAD ESQUINA CARMEN, A UNA CUADRA DE PLAZA DE ARMAS Y LICEO ALEJANDRO ALVAREZ JOFR\u00c9.","LATITUD":-30.60384,"LONGITUD":-71.205368,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":394,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":394,"MAT_HOM_TO":210,"MAT_MUJ_TO":184,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":13,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.20152,-30.603779]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13481,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL GALILEO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PASAJE OLEGARIO LAZO BAEZA","NUMERO":507,"REFERENCIA":"","LATITUD":-30.603779,"LONGITUD":-71.20152,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":34,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":34,"MAT_HOM_TO":15,"MAT_MUJ_TO":19,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.196198,-30.603609]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":768,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO LA PROVIDENCIA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"ARIZTIA ORIENTE","NUMERO":484,"REFERENCIA":"FRENTE A LA ALAMEDA","LATITUD":-30.603609,"LONGITUD":-71.196198,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":90,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":947,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1037,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":1036,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":24,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.20629,-30.603537]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13591,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"CENTRO INTEGRAL DE ADULTOS LIMARI","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LIBERTAD","NUMERO":570,"REFERENCIA":"ENTRE CALLE CARMEN Y SANTIAGO","LATITUD":-30.603537,"LONGITUD":-71.20629,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":15,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":317,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":332,"MAT_HOM_TO":172,"MAT_MUJ_TO":160,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":16,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.210564,-30.60251]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":710,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA JOSE TOMAS OVALLE B.","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LORD COCHRANNE","NUMERO":860,"REFERENCIA":"","LATITUD":-30.60251,"LONGITUD":-71.210564,"MAT_PARV":27,"MAT_BAS_RE":223,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":250,"MAT_HOM_TO":143,"MAT_MUJ_TO":107,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.204826,-30.60228]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":704,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"LICEO ALEJANDRO ALVAREZ JOFRE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"VICTORIA","NUMERO":190,"REFERENCIA":"ESQUINA PLAZA DE ARMAS DE OVALLE EN LIBERTAD CON VICTORIA","LATITUD":-30.60228,"LONGITUD":-71.204826,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":320,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":656,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":976,"MAT_HOM_TO":415,"MAT_MUJ_TO":561,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":24,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.190277,-30.601959]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":708,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA ANTONIO TIRADO LANAS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"COLO COLO","NUMERO":594,"REFERENCIA":"COLO COLO N\u00b0  594 POBLACI\u00d3N ARIZT\u00cdA.  ENTRE LAS CALLES SAN VIATOR Y PEDRO ENRIQUE ALFONSO BARRIOS.","LATITUD":-30.601959,"LONGITUD":-71.190277,"MAT_PARV":42,"MAT_BAS_RE":302,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":344,"MAT_HOM_TO":187,"MAT_MUJ_TO":157,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.19286,-30.6019]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":16908,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE MATEITOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PEDRO MONTT","NUMERO":428,"REFERENCIA":"SE ENCUENTRA EN CALLE PEDRO MONTT\u00b7428 (COMO REFERENCIA IGLESIA DIVINO SALVADOR) ENTRE LAS CALLES: ANTONIO TIRADO  (COLEGIO SAN VIATOR Y ESCUELA DE MUSICA) Y LA CALLE  DAVID PERRY)","LATITUD":-30.6019,"LONGITUD":-71.19286,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":195,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":195,"MAT_HOM_TO":102,"MAT_MUJ_TO":93,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.19231415,-30.60151863]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13387,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"COLEGIO DE ARTES ELISEO VIDELA JORQUERA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"ANTONIO TIRADO","NUMERO":405,"REFERENCIA":"","LATITUD":-30.601519,"LONGITUD":-71.192314,"MAT_PARV":96,"MAT_BAS_RE":518,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":220,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":834,"MAT_HOM_TO":443,"MAT_MUJ_TO":391,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":28,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.192291,-30.60083]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":769,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"COLEGIO SAN VIATOR","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"ANTONIO TIRADO","NUMERO":330,"REFERENCIA":"COSTADO PARROQUIA DIVINO SALVADOR","LATITUD":-30.60083,"LONGITUD":-71.192291,"MAT_PARV":150,"MAT_BAS_RE":722,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":364,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1236,"MAT_HOM_TO":696,"MAT_MUJ_TO":540,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":28,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.203827,-30.59938]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":763,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"COLEGIO SAN JUAN BAUTISTA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA ENA CRAIG DE LUKSIC","NUMERO":351,"REFERENCIA":"AVENIDA ENA CRAIG DE LUKSIC","LATITUD":-30.59938,"LONGITUD":-71.203827,"MAT_PARV":156,"MAT_BAS_RE":723,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":353,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1232,"MAT_HOM_TO":625,"MAT_MUJ_TO":607,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":28,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.197235,-30.599377]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13630,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DESPERTARES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"TOCOPILLA","NUMERO":30,"REFERENCIA":"","LATITUD":-30.599377,"LONGITUD":-71.197235,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":82,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":82,"MAT_HOM_TO":40,"MAT_MUJ_TO":42,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":13,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.19661713,-30.5993557]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13457,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"JARDIN INFANTIL MI BEBITO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"GABRIELA MISTRAL","NUMERO":124,"REFERENCIA":"","LATITUD":-30.599356,"LONGITUD":-71.196617,"MAT_PARV":35,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":35,"MAT_HOM_TO":11,"MAT_MUJ_TO":24,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.205589,-30.5989]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":705,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"LICEO BICENTENARIO DE EXCELENCIA  POLITECNICO DE OVALLE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LORD COCHRANE","NUMERO":451,"REFERENCIA":"POBLACI\u00d3N ATENAS, PARTE ALTA DE OVALLE","LATITUD":-30.5989,"LONGITUD":-71.205589,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":1111,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1111,"MAT_HOM_TO":887,"MAT_MUJ_TO":224,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":28,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.18413,-30.598452]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40186,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"COLEGIO DE ADULTOS GALILEO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"ANTONIO TIRADO","NUMERO":92,"REFERENCIA":"OVALLE","LATITUD":-30.598452,"LONGITUD":-71.18413,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":248,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":248,"MAT_HOM_TO":130,"MAT_MUJ_TO":118,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":11,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.19593,-30.598434]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40398,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE MATICES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"ONOFRE COBARRUBIAS","NUMERO":75,"REFERENCIA":"","LATITUD":-30.598434,"LONGITUD":-71.19593,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":66,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":66,"MAT_HOM_TO":36,"MAT_MUJ_TO":30,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.193024,-30.597179]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":766,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"COLEGIO SANTA MARIA EUFRASIA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA CARDENAL CARO","NUMERO":57,"REFERENCIA":"POBLACION VILLAL\u00d3N","LATITUD":-30.597179,"LONGITUD":-71.193024,"MAT_PARV":135,"MAT_BAS_RE":1082,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":538,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1755,"MAT_HOM_TO":846,"MAT_MUJ_TO":909,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":39,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.19824,-30.596834]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":11127,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"JARDIN INFANTIL TO\u00d1ITO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"3. Particular Pagado","DIRECCION":"ARIZTIA","NUMERO":7,"REFERENCIA":"","LATITUD":-30.596834,"LONGITUD":-71.19824,"MAT_PARV":21,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":21,"MAT_HOM_TO":10,"MAT_MUJ_TO":11,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.20671,-30.596727]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13480,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL PALABRITAS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"BLANCO ENCALADA","NUMERO":635,"REFERENCIA":"BLANCO ENCALADA N\u00ba 635 OVALLE","LATITUD":-30.596727,"LONGITUD":-71.20671,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":72,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":72,"MAT_HOM_TO":42,"MAT_MUJ_TO":30,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":5,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.190567,-30.59634]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":711,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA GUARDIAMARINA ERNESTO RIQUELME V","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"SARGENTO ALDEA","NUMERO":135,"REFERENCIA":"SARGENTO ALDEA 135, POBLACI\u00d3N 21 DE MAYO - OVALLE","LATITUD":-30.59634,"LONGITUD":-71.190567,"MAT_PARV":41,"MAT_BAS_RE":360,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":401,"MAT_HOM_TO":251,"MAT_MUJ_TO":150,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.182983,-30.5961]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13513,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"COLEGIO DALMACIA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PROLONGACION BENAVENTE","NUMERO":135,"REFERENCIA":"CAMINO A SOTAQUI","LATITUD":-30.5961,"LONGITUD":-71.182983,"MAT_PARV":33,"MAT_BAS_RE":555,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":152,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":740,"MAT_HOM_TO":427,"MAT_MUJ_TO":313,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.193497,-30.593491]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":714,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA VISTA HERMOSA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"VICENTE HUIDOBRO","NUMERO":215,"REFERENCIA":"POBLAC VISTA HERMOSA, SUBIDA HACIA LA CIUDAD DE LA SERENA","LATITUD":-30.593491,"LONGITUD":-71.193497,"MAT_PARV":64,"MAT_BAS_RE":533,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":597,"MAT_HOM_TO":334,"MAT_MUJ_TO":263,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.20218,-30.593105]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13540,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESC.ESP.DE LENG.HABLA PALABRA NORTE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"EL ROBLE PONIENTE","NUMERO":231,"REFERENCIA":"ESQUINA ROSA RODRIGUEZ","LATITUD":-30.593105,"LONGITUD":-71.20218,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":60,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":60,"MAT_HOM_TO":32,"MAT_MUJ_TO":28,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.202072,-30.591961]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13439,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"COLEGIO PUCARA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA SOLDADO SANCHEZ","NUMERO":171,"REFERENCIA":"POBLACION EL MANZANO, AVDA. SOLDADO S\u00c1NCHEZ CON ESMERALDA","LATITUD":-30.591961,"LONGITUD":-71.202072,"MAT_PARV":75,"MAT_BAS_RE":338,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":4,"MAT_MHC_RE":162,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":579,"MAT_HOM_TO":255,"MAT_MUJ_TO":324,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":15,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.182877,-30.590981]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":721,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA FLORENCIO ESPINOZA LOPEZ","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LUIS GALLARDO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"POBLACION LIMARI OVALLE, LUIS GALLARDO ESQUINA ARTURO PERALTA, ENTRE LAS AVENIDAS DIAGUITAS Y LAS PALMAS. A DOS CUADRAS APROX. SE ENCUENTRA EL NUEVO COLEGIO `RA\u00daL SILVA HENR\u00cdQUEZ`.","LATITUD":-30.590981,"LONGITUD":-71.182877,"MAT_PARV":50,"MAT_BAS_RE":504,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":554,"MAT_HOM_TO":298,"MAT_MUJ_TO":256,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.201546,-30.59079]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13543,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL KIMELTU","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"SIDNEY STEPHENS","NUMERO":8,"REFERENCIA":"POBLACION EL MANZANO, ESQUINA CALLE CANCHA RAYADA.","LATITUD":-30.59079,"LONGITUD":-71.201546,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":91,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":91,"MAT_HOM_TO":63,"MAT_MUJ_TO":28,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":11,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.19865,-30.590748]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13597,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA ESP DE TRASTORNO DEL LENGUAJE VALLE D","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"SOLDADO SANCHEZ","NUMERO":545,"REFERENCIA":"VILLA SAN LUIS","LATITUD":-30.590748,"LONGITUD":-71.19865,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":99,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":99,"MAT_HOM_TO":45,"MAT_MUJ_TO":54,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":7,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.197983,-30.590639]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":709,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA OSCAR ARAYA MOLINA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"SOLDADO SANCHEZ","NUMERO":562,"REFERENCIA":"VILLA SAN LU\u00cdS","LATITUD":-30.590639,"LONGITUD":-71.197983,"MAT_PARV":28,"MAT_BAS_RE":251,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":279,"MAT_HOM_TO":167,"MAT_MUJ_TO":112,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.184868,-30.58952]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40126,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"COLEGIO RAUL SILVA HENRIQUEZ","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"AVENIDA TUQUI","NUMERO":1255,"REFERENCIA":"AVENIDA LAS TORRES, ESQUINA AVENIDA TUQU\u00cd, POBLACI\u00d3N  LIMAR\u00cd.","LATITUD":-30.58952,"LONGITUD":-71.184868,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":192,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":178,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":370,"MAT_HOM_TO":230,"MAT_MUJ_TO":140,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":12,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.170362,-30.588635]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40397,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE EDUCA INFANCIA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PASAJE ABOGADO RAUL SALAMANCA","NUMERO":2436,"REFERENCIA":"PASAJE ABOGADO RAUL SALAMANCA 2436-2430 VILLA BICENTENARIO","LATITUD":-30.588635,"LONGITUD":-71.170362,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":110,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":110,"MAT_HOM_TO":51,"MAT_MUJ_TO":59,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.192917,-30.58452]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13551,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"COLEGIO MANANTIAL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"LA PAZ","NUMERO":1103,"REFERENCIA":"SECTOR MEDIA HACIENDA DE LA COMUNA DE OVALLE","LATITUD":-30.58452,"LONGITUD":-71.192917,"MAT_PARV":117,"MAT_BAS_RE":612,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":244,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":973,"MAT_HOM_TO":509,"MAT_MUJ_TO":464,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":26,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.198341,-30.582541]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13590,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"COLEGIO DE ADMINISTRACION Y COMERCIO EL INGENIO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LOS HALCONES","NUMERO":1040,"REFERENCIA":"MEDIA HACIENDA - OVALLEPARTE ALTA","LATITUD":-30.582541,"LONGITUD":-71.198341,"MAT_PARV":25,"MAT_BAS_RE":217,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":65,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":47,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":354,"MAT_HOM_TO":209,"MAT_MUJ_TO":145,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":18,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.18574,-30.58191]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13493,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA DE LENGUAJE RENACER","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PADRE DAMIAN HEREDIA","NUMERO":1065,"REFERENCIA":"EL MIRADOR 1 DEPARTAMENTO, DETRAS DEL EX MATADER  A UN COSTADO DEL SUPERMERCADO A CUENTA","LATITUD":-30.58191,"LONGITUD":-71.18574,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":79,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":79,"MAT_HOM_TO":51,"MAT_MUJ_TO":28,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.259659,-30.58083]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":747,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA CERRO TAMAYA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO EL TALHUEN","NUMERO":0,"REFERENCIA":"POR EL COSTADO DEL LICEO POLITECNICO, LUEGO TOMAR EL CAMINO DE LA QUEBRADA DEL INGENIO , AL NOROESTE DE OVALLE A 8 KILOMETROS","LATITUD":-30.58083,"LONGITUD":-71.259659,"MAT_PARV":15,"MAT_BAS_RE":112,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":127,"MAT_HOM_TO":65,"MAT_MUJ_TO":62,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.409798,-30.580601]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":713,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA ARTURO VILLALON SIEULANNE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"TEODOSIO CUADROS","NUMERO":93,"REFERENCIA":"COSTADO SUR DE LA PLAZA DE CERRILLOS DE TAMAYA.","LATITUD":-30.580601,"LONGITUD":-71.409798,"MAT_PARV":52,"MAT_BAS_RE":269,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":321,"MAT_HOM_TO":166,"MAT_MUJ_TO":155,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.555557,-30.580059]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":760,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA LAS LOMAS DE PUNILLA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO PUNILLA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO AL PARQUE FRAY JORGE, OVALLE","LATITUD":-30.580059,"LONGITUD":-71.555557,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":8,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":8,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":7,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.188026,-30.579281]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":772,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"LICEO AGRICOLA DE OVALLE TADEO PERRY BARN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"4. Corp. De Administraci\u00f3n Delegada (DL 3166)","DIRECCION":"CAMINO A LA SERENA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"SALIDA NORTE DE OVALLE, CAMINO A LA SERENA SIN N\u00d9MERO, RUTA D-43, SECTOR TUQUI.","LATITUD":-30.579281,"LONGITUD":-71.188026,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":519,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":519,"MAT_HOM_TO":398,"MAT_MUJ_TO":121,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":15,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.440033,-30.573681]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":729,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA LOS OLIVOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LOS OLIVOS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"","LATITUD":-30.573681,"LONGITUD":-71.440033,"MAT_PARV":11,"MAT_BAS_RE":78,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":89,"MAT_HOM_TO":51,"MAT_MUJ_TO":38,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.164467,-30.568769]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":722,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESC. HEBERTO VELAZQUEZ VELAZQUEZ","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"ARTURO PRAT","NUMERO":0,"REFERENCIA":"HUAMALATA, AL LADO DE LA IGLESIA Y FRENTE A LA PLAZA DE LA LOCALIDAD","LATITUD":-30.568769,"LONGITUD":-71.164467,"MAT_PARV":36,"MAT_BAS_RE":215,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":251,"MAT_HOM_TO":123,"MAT_MUJ_TO":128,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.101967,-30.56728]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":755,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA CANELILLA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO CANELILLA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO P\u00daBLICO S/N CANELILLA COMUNA OVALLE","LATITUD":-30.56728,"LONGITUD":-71.101967,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":2,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":2,"MAT_HOM_TO":2,"MAT_MUJ_TO":0,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.177462,-30.566561]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":41444,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE NOTITAS M\u00c1GICAS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA LAS TORRES","NUMERO":3249,"REFERENCIA":"VILLA NUEVA SALIDA NORTE, A UN COSTADO DEL CASINO DE LA CIUDAD. CONJUNTO RESIDENCIAL PUERTA DEL SOL, SECTOR URBANO, DE LA COMUNA DE OVALLE","LATITUD":-30.566561,"LONGITUD":-71.177462,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":84,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":84,"MAT_HOM_TO":48,"MAT_MUJ_TO":36,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.150131,-30.563919]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":737,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA VALENTIN LETELIER","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO VILLASECA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"LOCALIDAD DE VILLASECA","LATITUD":-30.563919,"LONGITUD":-71.150131,"MAT_PARV":25,"MAT_BAS_RE":148,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":173,"MAT_HOM_TO":90,"MAT_MUJ_TO":83,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.272079,-30.56094]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":723,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA VILLORRIO EL TALHUEN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO VILLORIO EL TALHUEN","NUMERO":0,"REFERENCIA":"//TOCOPILLA.N\u00ba305. OVALLE.","LATITUD":-30.56094,"LONGITUD":-71.272079,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":14,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":14,"MAT_HOM_TO":6,"MAT_MUJ_TO":8,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.373917,-30.559919]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":735,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA LA QUIROGA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO LA QUIROGA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"","LATITUD":-30.559919,"LONGITUD":-71.373917,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":4,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":4,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":3,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":1,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.166077,-30.5455]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":750,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA ELVIRA DEL CARMEN OCHOA AVILES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LAGUNILLAS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"LA ESCUELA EST\u00c1 UBICADA EN EL PUEBLO RURAL DE LAGUNILLAS A 8 KMS AL NORESTE DE OVALLE,CARRETERA A LA SERENA (MINERA PANULCILLO)","LATITUD":-30.5455,"LONGITUD":-71.166077,"MAT_PARV":13,"MAT_BAS_RE":76,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":89,"MAT_HOM_TO":38,"MAT_MUJ_TO":51,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.447968,-30.537189]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":733,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA PADRE DAMIAN HEREDIA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"SANTA CRISTINA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO P\u00d9BLICO S/N","LATITUD":-30.537189,"LONGITUD":-71.447968,"MAT_PARV":7,"MAT_BAS_RE":58,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":65,"MAT_HOM_TO":35,"MAT_MUJ_TO":30,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.670609,-30.532021]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":746,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA EL SAUCE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO EL SAUCE","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO PARQUE FRAY JORGE 70 KMS HACIA LA COSTA","LATITUD":-30.532021,"LONGITUD":-71.670609,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":8,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":8,"MAT_HOM_TO":6,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.11998,-30.52936]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":752,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA VALLE HERMOSO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO - SAMO BAJO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"A 14 KM AL NOROESTE DE LA CIUDAD DE OVALLE","LATITUD":-30.52936,"LONGITUD":-71.11998,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":8,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":8,"MAT_HOM_TO":4,"MAT_MUJ_TO":4,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.485573,-30.5177]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":759,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA GASPAR CABRALES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO PUBLICO QUEBRADA SEQUITA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO P\u00daBLICO S/N","LATITUD":-30.5177,"LONGITUD":-71.485573,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":15,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":15,"MAT_HOM_TO":8,"MAT_MUJ_TO":7,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":1,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.10466,-30.508921]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":749,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA TRANQUE RECOLETA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LOS ALGARROBOS DE TRANQUE RECOLETA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"15KM APROXIMADAMENTE DE OVALLE ,CAMINO A RIO HURTADO SE ENCUENTRA LA ESCUELA , LOCALIDAD LOS ALAGARROBOS DE TRANQUE RECOLETA","LATITUD":-30.508921,"LONGITUD":-71.10466,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":1,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1,"MAT_HOM_TO":0,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.151413,-30.499491]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":753,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESC.BAS.JUAN PABLO ARTIGUES PENAFIEL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"DAVID PERRY LANAS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"DISTANTE 12 KM APROX.DE LA CIUDAD DE OVALLE , SALIDA NORTE,LOCALIDAD DE ESTACION RECOLETA","LATITUD":-30.499491,"LONGITUD":-71.151413,"MAT_PARV":29,"MAT_BAS_RE":135,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":164,"MAT_HOM_TO":83,"MAT_MUJ_TO":81,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.222542,-30.38472]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":32059,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA ECOLOGICA PEJERREYES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4301,"NOM_COM_RB":"OVALLE","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"RUTA D-43","NUMERO":0,"REFERENCIA":"PEJERREYES","LATITUD":-30.38472,"LONGITUD":-71.222542,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":15,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":15,"MAT_HOM_TO":5,"MAT_MUJ_TO":10,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}}]}