{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.610184,-31.025869]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":817,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA NUEVA ESPERANZA DE PEJERREYES","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO PEJERREYES","NUMERO":0,"REFERENCIA":"SE  ENCUENTRA  A 65 KMS. DE LA CIUDAD CABECERA COMUNAL, HACIA EL ORIENTE, CON CAMINO DE TIERRA DE CONDICI\u00d3N REGULAR.","LATITUD":-31.025869,"LONGITUD":-70.610184,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":18,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":18,"MAT_HOM_TO":9,"MAT_MUJ_TO":9,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.580009,-31.01687]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":806,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA FRONTERA LAS RAMADAS","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO LAS RAMADAS DE TULAHUEN","NUMERO":0,"REFERENCIA":"AL INTERIOR DE  TULAHUEN,  40  KMS  MAS  O MENOS","LATITUD":-31.01687,"LONGITUD":-70.580009,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":19,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":19,"MAT_HOM_TO":5,"MAT_MUJ_TO":14,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.738876,-30.97718]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":814,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA EL TAYAN","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO EL TAYAN","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CRUCE AL TAYAN,  SE DEBE CRUZAR EL R\u00cdO","LATITUD":-30.97718,"LONGITUD":-70.738876,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":15,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":15,"MAT_HOM_TO":7,"MAT_MUJ_TO":8,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.771149,-30.963209]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":803,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESC.CONCENTRACION FRONTERIZA DE TULAHUEN","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"S. N.   TULAHUEN, SE ENCUENTRA A 54 KMS DE LA CABECERA COMUNAL MONTE PATRIA, HACIA LA CORDILLERA.","LATITUD":-30.963209,"LONGITUD":-70.771149,"MAT_PARV":32,"MAT_BAS_RE":162,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":194,"MAT_HOM_TO":106,"MAT_MUJ_TO":88,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.902107,-30.945471]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":886,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA LA VARIOLA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO CARCAMO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"A 25 APROX KILOMETROS DE CHA\u00d1ARAL ALTO, HACIA LA PRECORDILLERA","LATITUD":-30.945471,"LONGITUD":-70.902107,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":4,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":4,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":3,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":1,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.774689,-30.92907]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":820,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA SOL DEL CUYANO","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO SOL DEL CUYANO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"","LATITUD":-30.92907,"LONGITUD":-70.774689,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":11,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":11,"MAT_HOM_TO":7,"MAT_MUJ_TO":4,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.024384,-30.89892]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":857,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA LOS MORALES","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"LOS MORALES /A 2 KM DE CHA\u00d1ARAL ALTO","LATITUD":-30.89892,"LONGITUD":-71.024384,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":51,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":51,"MAT_HOM_TO":32,"MAT_MUJ_TO":19,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.773727,-30.883619]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":835,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA CARMELA PRAT","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO CHA\u00d1ARAL DE CAREN","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO PUBLICO CHA\u00d1ARAL DE CAREN","LATITUD":-30.883619,"LONGITUD":-70.773727,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":8,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":8,"MAT_HOM_TO":4,"MAT_MUJ_TO":4,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.01423,-30.880472]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13541,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL SANTA ELENA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"AVENIDA LOS LIBERTADORES","NUMERO":494,"REFERENCIA":"FRENTE A LA PLAZA DEL PUEBLO DE CHA\u00d1ARAL ALTO, EN LA COMUNA DE MONTE PATRIA, IV REGI\u00d3N.","LATITUD":-30.880472,"LONGITUD":-71.01423,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":73,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":73,"MAT_HOM_TO":42,"MAT_MUJ_TO":31,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":7,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.011169,-30.880289]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":848,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA ALEJANDRO CHELEN ROJAS","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"LOS LIBERTADORES","NUMERO":0,"REFERENCIA":"LOS LIBERTADORES S/N CHA\u00d1ARAL ALTO A UN COSTADO DE RETEN DE CARABINEROS","LATITUD":-30.880289,"LONGITUD":-71.011169,"MAT_PARV":35,"MAT_BAS_RE":321,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":356,"MAT_HOM_TO":168,"MAT_MUJ_TO":188,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":17,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.771088,-30.855209]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":827,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"COLEGIO RIO GRANDE","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"MAC IVER","NUMERO":375,"REFERENCIA":"EN LA LOCALIDAD DE CAREN EN DIRECCI\u00d3N SURESTE AL FINAL DEL PAVIMENTO CAMINO A TULAHUEN , A 300 MTS. DEL CONSULTORIO DE LA LOCALIDAD Y A 28 KM. APROXIMADO DE MONTE PATRIA.","LATITUD":-30.855209,"LONGITUD":-70.771088,"MAT_PARV":26,"MAT_BAS_RE":186,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":212,"MAT_HOM_TO":100,"MAT_MUJ_TO":112,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.707588,-30.85413]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":833,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA SANTA BERNARDITA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO PEDREGAL","NUMERO":0,"REFERENCIA":"SE  ENCUENTRA A 12 KMS DE LA RUTA D 597 MONTE PATRIA - CAREN, HACIA LA CORDILLERA.","LATITUD":-30.85413,"LONGITUD":-70.707588,"MAT_PARV":16,"MAT_BAS_RE":100,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":116,"MAT_HOM_TO":64,"MAT_MUJ_TO":52,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.741982,-30.851761]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":823,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA COLLIGUAY","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO COLLIGUAY","NUMERO":0,"REFERENCIA":"PARADERO LA PLAZA COLLIGUAY ALTO MONTE PATRIA 53","LATITUD":-30.851761,"LONGITUD":-70.741982,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":11,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":11,"MAT_HOM_TO":5,"MAT_MUJ_TO":6,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.981667,-30.84]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":800,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA HUATULAME","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"BERNARDO O'HIGGINS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"HUATULAME, SE ENCUENTRA A 18 KMS DE LA CIUDAD DE MONTE PATRIA,  EN  LA  RUTA D55 A COMBARBAL\u00c0","LATITUD":-30.84,"LONGITUD":-70.981667,"MAT_PARV":22,"MAT_BAS_RE":135,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":157,"MAT_HOM_TO":72,"MAT_MUJ_TO":85,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.653847,-30.83058]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":805,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA EL MAQUI","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"EL MAQUI","NUMERO":0,"REFERENCIA":"AL ORIENTE DESDE LA LOCALIDAD DE CAREN, EN EL VALLE DEL RIO MOZTAZAL","LATITUD":-30.83058,"LONGITUD":-70.653847,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":10,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":10,"MAT_HOM_TO":7,"MAT_MUJ_TO":3,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.800468,-30.82386]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":825,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA PABLO NERUDA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO SEMITA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO PUBLICO S/N","LATITUD":-30.82386,"LONGITUD":-70.800468,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":8,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":8,"MAT_HOM_TO":3,"MAT_MUJ_TO":5,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.973267,-30.819361]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":830,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA MARCELA PAZ","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO EL TOME ALTO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"EL TOME ALTO","LATITUD":-30.819361,"LONGITUD":-70.973267,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":14,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":14,"MAT_HOM_TO":7,"MAT_MUJ_TO":7,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.596039,-30.805771]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":807,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA EL MAITEN","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO EL MAITEN","NUMERO":0,"REFERENCIA":"A 60 KMS AL ESTE DE MONTE PATRIA,EN EL R\u00cdO MOSTAZAL.","LATITUD":-30.805771,"LONGITUD":-70.596039,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":4,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":4,"MAT_HOM_TO":2,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.818207,-30.78364]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":813,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA LA UNION","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO EL COIPO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"","LATITUD":-30.78364,"LONGITUD":-70.818207,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":7,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":7,"MAT_HOM_TO":2,"MAT_MUJ_TO":5,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.938026,-30.7819]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13494,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA LA VILLA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"EL ENCANTADO","NUMERO":360,"REFERENCIA":"VILLA EL PALQUI, A 2 KM APROXIMADAMENTE DE EL PALQUI, HACIA EL ESTE.","LATITUD":-30.7819,"LONGITUD":-70.938026,"MAT_PARV":50,"MAT_BAS_RE":247,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":297,"MAT_HOM_TO":170,"MAT_MUJ_TO":127,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":11,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.944206,-30.770201]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":798,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA EL PALQUI","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"AVENIDA EL PALQUI","NUMERO":45,"REFERENCIA":"FRENTE A LA BOMBA BENCINERA","LATITUD":-30.770201,"LONGITUD":-70.944206,"MAT_PARV":116,"MAT_BAS_RE":669,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":785,"MAT_HOM_TO":398,"MAT_MUJ_TO":387,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":26,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.685669,-30.76569]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":819,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA BUENAVENTURA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"HACIENDA MOLLES","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO P\u00daBLICO S/N.HACIENDA LOS MOLLES","LATITUD":-30.76569,"LONGITUD":-70.685669,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":7,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":7,"MAT_HOM_TO":4,"MAT_MUJ_TO":3,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.708549,-30.764469]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":818,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA LOS CLONQUIS","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"LOS CLONQUIS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO P\u00daBLICO S/N,FRENTE A CAPILLA CAT\u00d3LICA.","LATITUD":-30.764469,"LONGITUD":-70.708549,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":4,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":4,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":3,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.044418,-30.762159]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":809,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA DE HUANILLA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO HUANILLAS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"SE ENCUENTRA A 30 KIL\u00d3METROS DE LA CABECERA COMUNAL DE MONTE PATRIA, UBICADA EN LAS INMEDIACIONES DEL EMBALSE LA PALOMA.","LATITUD":-30.762159,"LONGITUD":-71.044418,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":7,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":7,"MAT_HOM_TO":4,"MAT_MUJ_TO":3,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.61659,-30.75799]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40325,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"COLEGIO MASTTAY","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CARRETERA ENTRE  MONTE PATRIA Y JUNTAS, FLOR DEL VALLE","LATITUD":-30.75799,"LONGITUD":-70.61659,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":32,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":32,"MAT_HOM_TO":25,"MAT_MUJ_TO":7,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":5,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.726486,-30.7556]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":812,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA SOL DE LAS PRADERAS","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO SOL DE LAS PRADERAS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"FRENTE A LA CANCHA DE F\u00daTBOL.   AL LADO DE LA SEDE SOCIAL DEL PUEBLO.","LATITUD":-30.7556,"LONGITUD":-70.726486,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":12,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":12,"MAT_HOM_TO":6,"MAT_MUJ_TO":6,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.652641,-30.754869]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":824,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA HEROES DE CHILE","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"LAS MOLLACAS CAMINO PUBLICO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"PUEBLO  PRE  CORDILLARANO  A  32   KM.  APROX.  DE   CABECERA  COMUNAL. LAS  MOLLACAS CAMINO PUBLICO, CALLEJON  ACCESO  POBLACION   LOS  NOGALES,QUEBRADA CENTRO   DEL  PUEBLO.","LATITUD":-30.754869,"LONGITUD":-70.652641,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":6,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":6,"MAT_HOM_TO":3,"MAT_MUJ_TO":3,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":1,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.85685,-30.75281]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":838,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA PROFESOR MANUEL ORTIZ QUINTANA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"JOSE MIGUEL CARRERA MIALQUI","NUMERO":0,"REFERENCIA":"JOS\u00c9 MIGUEL CARRERA S/N MIALQUI","LATITUD":-30.75281,"LONGITUD":-70.85685,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":30,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":30,"MAT_HOM_TO":15,"MAT_MUJ_TO":15,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.843849,-30.752781]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":839,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA CHILECITO","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CHILECITO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"SE ENCUENTRA A 21 KM DE MONTE PATRIA, A ORILLA DE LA CARRETERA.","LATITUD":-30.752781,"LONGITUD":-70.843849,"MAT_PARV":9,"MAT_BAS_RE":38,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":47,"MAT_HOM_TO":21,"MAT_MUJ_TO":26,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.675377,-30.75186]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":826,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA HACIENDA VALDIVIA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO HACIENDA VALDIVIA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CERCA  DE LA  POSTA  RURAL  AL  FRENTE  DE LA  EMPRESA AGR\u00cdCOLA BAUZA (BAFER LTDA).","LATITUD":-30.75186,"LONGITUD":-70.675377,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":3,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":3,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.6175,-30.748955]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40195,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESC. ESP. DE LENG. SAN JOSE DE MONT","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"MONTERREY","NUMERO":0,"REFERENCIA":"S/N DETR\u00c1S DEL COLEGIO LOS CONQUISTADORES","LATITUD":-30.748955,"LONGITUD":-70.6175,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":87,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":87,"MAT_HOM_TO":56,"MAT_MUJ_TO":31,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.599731,-30.74362]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":810,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA CENTRAL HIDROELECTRICA LOS MOLLE","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO EL PALOMO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"LA NUEVA ESCUELA SE ENCUENTRA EN CAMINO PUBLICO S/N DE LA LOCALIDAD DE EL PALOMO.","LATITUD":-30.74362,"LONGITUD":-70.599731,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":7,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":7,"MAT_HOM_TO":3,"MAT_MUJ_TO":4,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.809372,-30.726231]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13362,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA LOS ANGELES DE RAPEL","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"LOS ANGELES DE RAPEL","NUMERO":0,"REFERENCIA":"SE  ENCUENTRA A 25 KMS, DE LA CABECERA COMUNAL MONTE PATRIA, EN LA RUTA D597 HACIA RAPEL.","LATITUD":-30.726231,"LONGITUD":-70.809372,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":5,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":5,"MAT_HOM_TO":4,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.773521,-30.72349]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":804,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA WENCESLAO VARGAS","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CALLE UNICA LOCALIDAD DE RAPEL","NUMERO":0,"REFERENCIA":"LA  ESCUELA  SE  UBICA  A  21 KM. HACIA  EL ESTE ,  DE  LA CABECERA COMUNAL MONTE  PATRIA (CAMINO ASFALTADO)","LATITUD":-30.72349,"LONGITUD":-70.773521,"MAT_PARV":22,"MAT_BAS_RE":180,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":202,"MAT_HOM_TO":98,"MAT_MUJ_TO":104,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":9,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.81041,-30.71627]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":836,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA INES DE SUAREZ","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO HIGUERAS DE RAPEL","NUMERO":0,"REFERENCIA":"PARADERO 1 CAMINO DE HIGUERA DE RAPEL","LATITUD":-30.71627,"LONGITUD":-70.81041,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":6,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":6,"MAT_HOM_TO":3,"MAT_MUJ_TO":3,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.879959,-30.711651]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":822,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA JUNTAS","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO JUNTAS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"LOCALIDAD DE JUNTAS SE ENCUENTRA UBICADA EN LA REGI\u00d3N DE COQUIMBO (IV REGI\u00d3N) PROVINCIA DE LIMAR\u00cd COMUNA DE MONTE PATRIA, A OCHO KIL\u00d3METROS HACIA TULAHUEN DESDE LA CABECERA COMUNAL MONTE PATRIA.","LATITUD":-30.711651,"LONGITUD":-70.879959,"MAT_PARV":24,"MAT_BAS_RE":104,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":128,"MAT_HOM_TO":66,"MAT_MUJ_TO":62,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.959953,-30.705971]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":837,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPERANZA DE HUANA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO HUANA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"EN MONTE PATRIA DOBLA EN LA ROTONDA A LA DERECHA, SE SIGUE LA CARRETERA SE DOBLA A LA DERECHA EN CAMINO DE TIERRA, LLEGA A LA PLAZA DEL PUEBLO DE HUANA, DOBLA A LA IZQUIERDA Y LUEGO A LA DERECHA","LATITUD":-30.705971,"LONGITUD":-70.959953,"MAT_PARV":10,"MAT_BAS_RE":62,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":72,"MAT_HOM_TO":46,"MAT_MUJ_TO":26,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":4}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.830551,-30.70546]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13412,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"COLEGIO BASICO RENACER DE CERRILLOS","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"AVENIDA LOS AROMOS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"S.  N.  CERRILLOS DE RAPEL, CALLE PRINCIPAL ENTRE LAS POBLACIONES PADRE HURTADO Y VILLA EL BOSQUE.","LATITUD":-30.70546,"LONGITUD":-70.830551,"MAT_PARV":12,"MAT_BAS_RE":43,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":55,"MAT_HOM_TO":24,"MAT_MUJ_TO":31,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":4}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.829468,-30.70347]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":844,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR CERRILLOS DE RAPEL","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"CERRILLOS DE RAPEL","NUMERO":50,"REFERENCIA":"CERRILLOS DE RAPEL KM50 - CAMINO ANTIGUO AL FRENTE DE LA HACIENDA.","LATITUD":-30.70347,"LONGITUD":-70.829468,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":13,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":13,"MAT_HOM_TO":6,"MAT_MUJ_TO":7,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.926117,-30.702641]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":821,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA DE FLOR DEL VALLE","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO FLOR DEL VALLE","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO PUBLICO","LATITUD":-30.702641,"LONGITUD":-70.926117,"MAT_PARV":27,"MAT_BAS_RE":174,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":201,"MAT_HOM_TO":101,"MAT_MUJ_TO":100,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.958809,-30.69718]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":802,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"LICEO BICENTENARIO DE EXCELENCIA LICEO PRESIDENTE EDUARDO FREI MONTALVA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"PEDRO DE VALDIVIA","NUMERO":10,"REFERENCIA":"AL LADO SUBCOMISARIA MONTE PATRIA","LATITUD":-30.69718,"LONGITUD":-70.958809,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":287,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":182,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":469,"MAT_HOM_TO":255,"MAT_MUJ_TO":214,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":18,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.97139,-30.6964]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13427,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"COLEGIO LOS CONQUISTADORES","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"MONTERREY","NUMERO":0,"REFERENCIA":"LA ENTRADA PONIENTE DE LA CIUDAD DE MONTE PATRIA, POR LA RUTA D55.","LATITUD":-30.6964,"LONGITUD":-70.97139,"MAT_PARV":78,"MAT_BAS_RE":510,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":157,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":126,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":871,"MAT_HOM_TO":449,"MAT_MUJ_TO":422,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":26,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.955521,-30.69042]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":799,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO REPUBLICA DE CHILE","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"PLAZA DE ARMAS","NUMERO":40,"REFERENCIA":"FRENTE A PLAZA DE ARMAS,   MONTE  PATRIA","LATITUD":-30.69042,"LONGITUD":-70.955521,"MAT_PARV":40,"MAT_BAS_RE":312,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":240,"MAT_MHC_AD":86,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":678,"MAT_HOM_TO":343,"MAT_MUJ_TO":335,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":23,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.96056366,-30.68672943]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":13462,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"COLEGIO CERRO GUAYAQUIL","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"LAGO GENERAL CARRERA","NUMERO":717,"REFERENCIA":"SECTOR NORESTE DE LA PLAZA DE ARMAS DE LA CIUDAD DE MONTE PATRIA. EL PERALITO","LATITUD":-30.686729,"LONGITUD":-70.960564,"MAT_PARV":57,"MAT_BAS_RE":283,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":103,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":443,"MAT_HOM_TO":214,"MAT_MUJ_TO":229,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":15,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.947853,-30.63772]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":816,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA GUSTAVO CONTRERAS CASTRO","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO PIEDRAS BONITAS","NUMERO":0,"REFERENCIA":"A 6 KMS., POR LOCALIDAD EL PERALITO","LATITUD":-30.63772,"LONGITUD":-70.947853,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":3,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":3,"MAT_HOM_TO":2,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.780869,-30.5669]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":843,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA LOS PERALES DE CAMPANARIO","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":4,"NOM_REG_RB":"COQ","COD_PRO_RB":43,"COD_COM_RB":4303,"NOM_COM_RB":"MONTE PATRIA","COD_DEPROV":42,"NOM_DEPROV":"LIMAR\u00cd","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO PUBLICO CAMPANARIO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"SE  ENCUENTRA A 32 KMS, DE LA CIUDAD DE MONTE PATRIA,  HACIA  EL  INTERIOR DEL RIO PONIO, CON ENTRADA A 5 KMS DE MTE PATRIA HACIA EL ESTE.","LATITUD":-30.5669,"LONGITUD":-70.780869,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":2,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":2,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}}]}