{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.858971,-36.710091]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4861,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA SAN ANTONIO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"SAN ANTONIO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO RINCO S/N\u00ba","LATITUD":-36.710091,"LONGITUD":-72.858971,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":4,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":4,"MAT_HOM_TO":3,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.780899,-36.70533]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4855,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA MILLAHUE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"MILLAHUE","NUMERO":0,"REFERENCIA":"SECTOR MILLAHUE SIN N\u00daMERO","LATITUD":-36.70533,"LONGITUD":-72.780899,"MAT_PARV":10,"MAT_BAS_RE":28,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":38,"MAT_HOM_TO":24,"MAT_MUJ_TO":14,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.753677,-36.689651]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":11395,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA LLOICURA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LLOICURA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"LLOICURA KM 10","LATITUD":-36.689651,"LONGITUD":-72.753677,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":7,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":7,"MAT_HOM_TO":3,"MAT_MUJ_TO":4,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.862877,-36.68137]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":17711,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA EL ESPINO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"SECTOR EL ESPINO","NUMERO":6,"REFERENCIA":"SECTOR EL ESPINO KM. 6 - SECTOR SAN CARLITOS INTERIOR","LATITUD":-36.68137,"LONGITUD":-72.862877,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":3,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":3,"MAT_HOM_TO":2,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.961723,-36.672951]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4845,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA PUNTA DE PARRA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"EL POLVORIN","NUMERO":120,"REFERENCIA":"AL SUR  DE  TOM\u00c9 6KM","LATITUD":-36.672951,"LONGITUD":-72.961723,"MAT_PARV":32,"MAT_BAS_RE":153,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":185,"MAT_HOM_TO":92,"MAT_MUJ_TO":93,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.892418,-36.668339]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4858,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA CORONEY","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"SECTOR CORONEY","NUMERO":0,"REFERENCIA":"SECTOR CORONEY KM 7,5 APROXIMADO","LATITUD":-36.668339,"LONGITUD":-72.892418,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":11,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":11,"MAT_HOM_TO":4,"MAT_MUJ_TO":7,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.95159912,-36.6386261]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4827,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL TOM\u00c9","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"NOGUEIRA","NUMERO":989,"REFERENCIA":"FRENTE A LA MUNICIPALIDAD DE TOME","LATITUD":-36.638626,"LONGITUD":-72.951599,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":29,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":29,"MAT_HOM_TO":23,"MAT_MUJ_TO":6,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":7,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.95208,-36.637653]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":18160,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE CAMPANITA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"EL ARRAYAN","NUMERO":95,"REFERENCIA":"CERRO EL SANTO  TOME, ENTRE CALLES LOS OLIVOS CALLE PRINCIPAL DE LA MOVILIZACION","LATITUD":-36.637653,"LONGITUD":-72.95208,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":65,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":65,"MAT_HOM_TO":28,"MAT_MUJ_TO":37,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":5,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.848,-36.637119]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4848,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA SAN CARLITOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO TOME A RAFAEL","NUMERO":12,"REFERENCIA":"KILOMETRO 12 CAMINO RAFAEL TOM\u00c9","LATITUD":-36.637119,"LONGITUD":-72.848,"MAT_PARV":16,"MAT_BAS_RE":52,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":68,"MAT_HOM_TO":29,"MAT_MUJ_TO":39,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":7,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.951942,-36.63694]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4831,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA BELLAVISTA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"AVENIDA CENTRAL","NUMERO":890,"REFERENCIA":"SECTOR BELLAVISTA","LATITUD":-36.63694,"LONGITUD":-72.951942,"MAT_PARV":40,"MAT_BAS_RE":244,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":284,"MAT_HOM_TO":150,"MAT_MUJ_TO":134,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":11,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.95039,-36.63532]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31111,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE TIERRA DE NI\u00d1OS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA LOS CEREZOS","NUMERO":460,"REFERENCIA":"PARADERO IGLESIA BELLAVISTA, HACIA EL CERRO, A MEDIA CUADRA DEL CESFAM BELLAVISTA.","LATITUD":-36.63532,"LONGITUD":-72.95039,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":100,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":100,"MAT_HOM_TO":56,"MAT_MUJ_TO":44,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.794693,-36.629829]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4867,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA RAFAEL AMPUERO VILLARROEL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"R URREJOLA","NUMERO":154,"REFERENCIA":"RAFAEL","LATITUD":-36.629829,"LONGITUD":-72.794693,"MAT_PARV":16,"MAT_BAS_RE":59,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":75,"MAT_HOM_TO":46,"MAT_MUJ_TO":29,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.792976,-36.62891]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4837,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA RAFAEL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"URREJOLA","NUMERO":298,"REFERENCIA":"FRENTE A CANCHA DE RAFAEL.","LATITUD":-36.62891,"LONGITUD":-72.792976,"MAT_PARV":45,"MAT_BAS_RE":201,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":246,"MAT_HOM_TO":127,"MAT_MUJ_TO":119,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.953331,-36.626129]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4836,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA REPUBLICA DE PANAMA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"MARCOS SERRANO","NUMERO":201,"REFERENCIA":"CERRO ALEGRE","LATITUD":-36.626129,"LONGITUD":-72.953331,"MAT_PARV":21,"MAT_BAS_RE":145,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":166,"MAT_HOM_TO":85,"MAT_MUJ_TO":81,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.946121,-36.621929]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4840,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA Y ADULTOS CALIFORNIA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"RECOLETA","NUMERO":1642,"REFERENCIA":"CALLE MANUEL MONTT, CAMINO A RAFAEL","LATITUD":-36.621929,"LONGITUD":-72.946121,"MAT_PARV":22,"MAT_BAS_RE":94,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":116,"MAT_HOM_TO":58,"MAT_MUJ_TO":58,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.951363,-36.619709]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4838,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA CARLOS MAHNS CHOUPAY","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"AGUIRRE LUCO","NUMERO":27,"REFERENCIA":"POBLACI\u00d3N CARLOS MAHNS  SUBIDA CENTRAL,FRENTE A SUPERMERCADO GANGA","LATITUD":-36.619709,"LONGITUD":-72.951363,"MAT_PARV":51,"MAT_BAS_RE":302,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":353,"MAT_HOM_TO":173,"MAT_MUJ_TO":180,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":15,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.960083,-36.617111]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4866,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"COLEGIO DOCTOR GUILLERMO VELASCO BARROS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"NOGUEIRA","NUMERO":859,"REFERENCIA":"CENTRO","LATITUD":-36.617111,"LONGITUD":-72.960083,"MAT_PARV":102,"MAT_BAS_RE":496,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":598,"MAT_HOM_TO":299,"MAT_MUJ_TO":299,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.961319,-36.6171]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4865,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR MARGARITA NASEAU","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"RIQUELME","NUMERO":1211,"REFERENCIA":"","LATITUD":-36.6171,"LONGITUD":-72.961319,"MAT_PARV":140,"MAT_BAS_RE":562,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":259,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":961,"MAT_HOM_TO":455,"MAT_MUJ_TO":506,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":28,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.95381409,-36.61615075]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20393,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"CENTRO DE EDUCACION INTEGRADA DE ADULTOS POETA ALFONSO MORA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"NOGUEIRA","NUMERO":1281,"REFERENCIA":"","LATITUD":-36.616151,"LONGITUD":-72.953814,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":85,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":278,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":363,"MAT_HOM_TO":145,"MAT_MUJ_TO":218,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":16,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.960953,-36.615829]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4835,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA ARTURO PRAT","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"ARTURO PRAT","NUMERO":1315,"REFERENCIA":"CERRO NAVIDAD","LATITUD":-36.615829,"LONGITUD":-72.960953,"MAT_PARV":100,"MAT_BAS_RE":467,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":567,"MAT_HOM_TO":298,"MAT_MUJ_TO":269,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.953423,-36.615749]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4830,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"LICEO REP\u00daBLICA DEL ECUADOR","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"ANIBAL PINTO","NUMERO":1210,"REFERENCIA":"SECTOR PLANO DE LA CIUDAD, A 2 CUADRAS AL ORIENTE DE LA PLAZA DE ARMAS, POR CALLE NOGUEIRA","LATITUD":-36.615749,"LONGITUD":-72.953423,"MAT_PARV":116,"MAT_BAS_RE":676,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":2,"MAT_MHC_RE":271,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1065,"MAT_HOM_TO":524,"MAT_MUJ_TO":541,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":33,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.939598,-36.61536]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4843,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA B\u00c1SICA LISA ENRIQUETA PETER TEUBNER","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"EL ARRAYAN","NUMERO":61,"REFERENCIA":"CERRO EL SANTO","LATITUD":-36.61536,"LONGITUD":-72.939598,"MAT_PARV":44,"MAT_BAS_RE":256,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":3,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":303,"MAT_HOM_TO":150,"MAT_MUJ_TO":153,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.956596,-36.613941]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4825,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"LICEO COMERCIAL DE TOME","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"SARGENTO ALDEA","NUMERO":1050,"REFERENCIA":"ENTRE CALLES PORTALES Y EGA\u00d1A","LATITUD":-36.613941,"LONGITUD":-72.956596,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":346,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":346,"MAT_HOM_TO":181,"MAT_MUJ_TO":165,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":18,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.956017,-36.61372]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4829,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"LICEO VICENTE ALBERTO PALACIOS VALDES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"MARIANO EGANA","NUMERO":1525,"REFERENCIA":"QUEDA UBICADO EN CALLE MARIANO EGA\u00d1A 1525, FRENTE AL HOSPITAL DE TOME","LATITUD":-36.61372,"LONGITUD":-72.956017,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":549,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":549,"MAT_HOM_TO":215,"MAT_MUJ_TO":334,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":24,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.947449,-36.611469]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4841,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA CERRO ESTANQUE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"SANTIAGO OSORIO","NUMERO":2113,"REFERENCIA":"CERRO ESTANQUE","LATITUD":-36.611469,"LONGITUD":-72.947449,"MAT_PARV":45,"MAT_BAS_RE":264,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":309,"MAT_HOM_TO":160,"MAT_MUJ_TO":149,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.955467,-36.610809]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4824,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"LICEO BICENTENARIO DE EXCELENCIA INDUSTRIAL DE TOME","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"4. Corp. De Administraci\u00f3n Delegada (DL 3166)","DIRECCION":"PORTALES","NUMERO":1911,"REFERENCIA":"FRENTE A PLAZA SAMUEL MU\u00d1OZ LARENAS","LATITUD":-36.610809,"LONGITUD":-72.955467,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":244,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":223,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":467,"MAT_HOM_TO":435,"MAT_MUJ_TO":32,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":16,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.9589,-36.610069]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4832,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA IGNACIO SERRANO MONTANER","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"G MISTRAL","NUMERO":1754,"REFERENCIA":"CERRO NAVIDAD, NORTE, SECTOR SAN JUAN.","LATITUD":-36.610069,"LONGITUD":-72.9589,"MAT_PARV":19,"MAT_BAS_RE":121,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":140,"MAT_HOM_TO":67,"MAT_MUJ_TO":73,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.929916,-36.608971]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":17710,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA EL MIRADOR","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"EL MIRADOR INTERIOR DICHATO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CERRO NAVIDAD CALLE LA PAZ 664 TOM\u00c9.","LATITUD":-36.608971,"LONGITUD":-72.929916,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":9,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":9,"MAT_HOM_TO":2,"MAT_MUJ_TO":7,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.949463,-36.607738]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4842,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA MARIANO EGANA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"EL LIBERTADOR","NUMERO":2170,"REFERENCIA":"SECTOR CENTENARIO ,TERMINAL DE  DE COLECTIVOS `BELLAVISTA-CENTENARIO`","LATITUD":-36.607738,"LONGITUD":-72.949463,"MAT_PARV":12,"MAT_BAS_RE":161,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":173,"MAT_HOM_TO":87,"MAT_MUJ_TO":86,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.96068,-36.604668]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":17872,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA DE LENGUAJE AMANECER","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"ENRIQUE MOLINA","NUMERO":857,"REFERENCIA":"SECTOR FRUTILLARES TOME ALTO","LATITUD":-36.604668,"LONGITUD":-72.96068,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":232,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":232,"MAT_HOM_TO":125,"MAT_MUJ_TO":107,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":16,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.958054,-36.60215]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":17885,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"CENTRO EDUCACIONAL BICENTENARIO ALTOS DE TOM\u00c9","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"ENRIQUE MOLINA","NUMERO":809,"REFERENCIA":"ENRIQUE MOLINA 809 INTERIOR TOME ALTO","LATITUD":-36.60215,"LONGITUD":-72.958054,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":758,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":140,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":898,"MAT_HOM_TO":421,"MAT_MUJ_TO":477,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":28,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.957657,-36.602139]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":11394,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA GABRIELA MISTRAL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"ENRIQUE MOLINA","NUMERO":809,"REFERENCIA":"CERRO FRUTILLARES, TOM\u00c9 ALTO.","LATITUD":-36.602139,"LONGITUD":-72.957657,"MAT_PARV":116,"MAT_BAS_RE":848,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":964,"MAT_HOM_TO":503,"MAT_MUJ_TO":461,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":31,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.96124,-36.60179]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":16838,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DIFERENCIAL EXPRESION DE AMOR","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"NUEVA ALDEA","NUMERO":2747,"REFERENCIA":"","LATITUD":-36.60179,"LONGITUD":-72.96124,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":46,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":46,"MAT_HOM_TO":24,"MAT_MUJ_TO":22,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":9,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.827553,-36.598881]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4854,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA SAN FRANCISCO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"SAN FRANCISCO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"DEM TOM\u00c9 IGNACIO SERRANO 1065 2\u00ba PISO","LATITUD":-36.598881,"LONGITUD":-72.827553,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":6,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":6,"MAT_HOM_TO":3,"MAT_MUJ_TO":3,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.975281,-36.597351]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4839,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA COCHOLGUE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"AVENIDA ESTADIO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"INGRESO A CANCHA HEIMPELL,TOM\u00c9 ALTO","LATITUD":-36.597351,"LONGITUD":-72.975281,"MAT_PARV":17,"MAT_BAS_RE":118,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":135,"MAT_HOM_TO":81,"MAT_MUJ_TO":54,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.952812,-36.593891]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4860,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA VEGAS DE COLIUMO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"VEGAS DE COLIUMO FUNDO SAN CARLOS","NUMERO":17,"REFERENCIA":"A UNA CUADRA HACIA ARRIBA DE LA POSTA DE VEGAS DE COLIUMO, \u00c8STA SE ENCUENTRA FRENTE A LA CANCHA DE F\u00d9TBOL.","LATITUD":-36.593891,"LONGITUD":-72.952812,"MAT_PARV":7,"MAT_BAS_RE":54,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":61,"MAT_HOM_TO":32,"MAT_MUJ_TO":29,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.866943,-36.553501]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4844,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA MENQUE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"COMERCIO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"ESCUELA MENQUE, 14 KILOMETROS DE TOM\u00c9, HACIA EL OESTE DE LA COMUNA, LLEGA A DICHATO TOMA LA DERECHA Y LLEGA A UNA BARRACA QUE ESTA A 20 METROS DE LA ESCUELA","LATITUD":-36.553501,"LONGITUD":-72.866943,"MAT_PARV":6,"MAT_BAS_RE":33,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":39,"MAT_HOM_TO":17,"MAT_MUJ_TO":22,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.929802,-36.549503]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4834,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA DICHATO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"DANIEL VERA","NUMERO":780,"REFERENCIA":"DOMICILIADO EN TOM\u00c9MANUEL MONTT 1340","LATITUD":-36.549503,"LONGITUD":-72.929802,"MAT_PARV":71,"MAT_BAS_RE":416,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":487,"MAT_HOM_TO":264,"MAT_MUJ_TO":223,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.93788,-36.54823]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20516,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA DE LENGUAJE NUEVA ESPERANZA DE DICHATO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"BILBAO","NUMERO":606,"REFERENCIA":"FRENTE A LA COSTANERA","LATITUD":-36.54823,"LONGITUD":-72.93788,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":51,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":51,"MAT_HOM_TO":28,"MAT_MUJ_TO":23,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.826622,-36.542801]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4859,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA CHUPALLAR","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LOCALIDAD DE CHUPALLAR","NUMERO":0,"REFERENCIA":"DEM. TOM\u00c9","LATITUD":-36.542801,"LONGITUD":-72.826622,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":3,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":3,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.959572,-36.538212]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4852,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA CALETA DEL MEDIO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"AVENIDA COLIUMO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CALETA DE PESCADORES ENTRE VEGAS DE COLIUMO Y LOS MORROS DE COLIUMO A 10KM AL NORTE DE TOM\u00c9, FRENTE AL MUELLE","LATITUD":-36.538212,"LONGITUD":-72.959572,"MAT_PARV":15,"MAT_BAS_RE":75,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":90,"MAT_HOM_TO":43,"MAT_MUJ_TO":47,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.907417,-36.48201]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4851,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA BURCA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":8,"NOM_REG_RB":"BBIO","COD_PRO_RB":81,"COD_COM_RB":8111,"NOM_COM_RB":"TOM\u00c9","COD_DEPROV":83,"NOM_DEPROV":"CONCEPCI\u00d3N","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"BURCA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"RUTA O-14 -DICHATO COELEMU KIL\u00d3METRO 25","LATITUD":-36.48201,"LONGITUD":-72.907417,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":2,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":2,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}}]}