{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.15538,-39.48848]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6126,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR NUEVA ESPERANZA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"FAMILIA HUENUMAN","NUMERO":245,"REFERENCIA":"FRENTE IGLESIA CAT\u00d3LICA","LATITUD":-39.48848,"LONGITUD":-72.15538,"MAT_PARV":24,"MAT_BAS_RE":107,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":131,"MAT_HOM_TO":80,"MAT_MUJ_TO":51,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.155838,-39.48732]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6092,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA EPUKLEI","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CACIQUE MILLANANCO","NUMERO":335,"REFERENCIA":"GENERAL URRUTIA CON CACIQUE MILLA\u00d1ANCO (MANO IZQUIERDA CENTRO LICAN RAY)","LATITUD":-39.48732,"LONGITUD":-72.155838,"MAT_PARV":41,"MAT_BAS_RE":162,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":203,"MAT_HOM_TO":102,"MAT_MUJ_TO":101,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.155037,-39.486832]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6115,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"COMPLEJO EDUCACIONAL SAN AGUSTIN","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"CACIQUE MILLANANCO LICANRAY","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CACIQUE MILLA\u00d1ANCO, ESQUINA GABRIELA MISTRAL - LICAN RAY","LATITUD":-39.486832,"LONGITUD":-72.155037,"MAT_PARV":37,"MAT_BAS_RE":162,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":150,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":349,"MAT_HOM_TO":176,"MAT_MUJ_TO":173,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":18,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.163681,-39.48447]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6119,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"LICEO PART. LIBERTAD","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"GENERAL URRUTIA - LICAN RAY","NUMERO":935,"REFERENCIA":"UBICADA EN EL LA LOCALIDAD DE LICAN RAY","LATITUD":-39.48447,"LONGITUD":-72.163681,"MAT_PARV":40,"MAT_BAS_RE":191,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":49,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":34,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":314,"MAT_HOM_TO":150,"MAT_MUJ_TO":164,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.278374,-39.481758]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6143,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR RAYENKO","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"A\u00d1ILCO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"","LATITUD":-39.481758,"LONGITUD":-72.278374,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":31,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":31,"MAT_HOM_TO":14,"MAT_MUJ_TO":17,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.126587,-39.457829]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":7077,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA ALIHUEN","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CHALLUPEN BAJO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"","LATITUD":-39.457829,"LONGITUD":-72.126587,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":6,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":6,"MAT_HOM_TO":5,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.207901,-39.450699]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6157,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR VIRGEN CANDELARIA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"CAMINO VILLARRICA-LICANRAY","NUMERO":18,"REFERENCIA":"KM. 18 HACIA EL OESTE-CAMINO VILLARRICA-LICANRAY KM. 18 AFUNALHUE","LATITUD":-39.450699,"LONGITUD":-72.207901,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":6,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":6,"MAT_HOM_TO":4,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.210243,-39.44825]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20260,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"COLEGIO FILADELFIA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"CAMINO TRAPEL- AFUNALHUE","NUMERO":6,"REFERENCIA":"KM 17 CAMINO VILLARRICA- LIC\u00c1N RAY, CAMINO RURAL INTERIOR HACIA LA DERECHA, 3, 5 KMS. CAMINO TRAPEL- AFUNALHUE, KM 6, SECTOR AFUNALHUE","LATITUD":-39.44825,"LONGITUD":-72.210243,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":166,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":166,"MAT_HOM_TO":90,"MAT_MUJ_TO":76,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.161079,-39.441502]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6127,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR CUDICO","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"CAMINO VILLARRICA LICANRAY","NUMERO":19,"REFERENCIA":"GUSTAVO VERNIORY 2441, VILLA ARAUCANA TEMUCO - CUDICO CAMINO VILLARRICA LICANRAY. KM.19","LATITUD":-39.441502,"LONGITUD":-72.161079,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":2,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":2,"MAT_HOM_TO":2,"MAT_MUJ_TO":0,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":1,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.130524,-39.437561]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":7076,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA ESTADIO","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO LICANRAY BIFURCACION CHALLUPEN ALTO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"","LATITUD":-39.437561,"LONGITUD":-72.130524,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":6,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":6,"MAT_HOM_TO":3,"MAT_MUJ_TO":3,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.196701,-39.428082]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":11501,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"COLEGIO RAKIDUAM","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"CAMINO VILLARRICA - LICAN RAY","NUMERO":17,"REFERENCIA":"DE VILLARRICA HACIA LICAN RAY KM 17 SECTOR CUDICO, 100 MTS. ANTES DEL CRUCE DE AFUNALHUE ORILLA DE CALLE ESCUELA DE COLORES VERDE, AMARILLO, NARANJA","LATITUD":-39.428082,"LONGITUD":-72.196701,"MAT_PARV":13,"MAT_BAS_RE":77,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":90,"MAT_HOM_TO":51,"MAT_MUJ_TO":39,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.232452,-39.425919]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6154,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR CURILELFU","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"KM 18 VILLARRICA / CHAURA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"SECTOR CURILELFU, DOLLINCO.","LATITUD":-39.425919,"LONGITUD":-72.232452,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":12,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":12,"MAT_HOM_TO":9,"MAT_MUJ_TO":3,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.271446,-39.395729]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6142,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR LIUMALLA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"LIUMALLA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"KM. 18.5 VILLARRICA A LIUMALLA","LATITUD":-39.395729,"LONGITUD":-72.271446,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":6,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":6,"MAT_HOM_TO":2,"MAT_MUJ_TO":4,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.239777,-39.393749]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":11526,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR HUALAPULLI","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"HUALAPULLI","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO VILLARRICA - LICAN RAY KM 13 SECTOR HUALAPULLI, 3 KM AL INTERIOR MANO DERECHA JUNTO AL ESTERO PO\u00d1-PO\u00d1-KO, SECTOR LIUMALLA CENTRAL","LATITUD":-39.393749,"LONGITUD":-72.239777,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":42,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":42,"MAT_HOM_TO":26,"MAT_MUJ_TO":16,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.33683,-39.37439]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6160,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR CARMELITA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"LUGAR MITARRUCAHUE","NUMERO":0,"REFERENCIA":"DESDE VILLARRICA: 2KM DE ASFALTO HACIA LICANRAY, SE DOBLA A MANO DERECHA HACIA REL\u00daN, 18KM APROX.","LATITUD":-39.37439,"LONGITUD":-72.33683,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":28,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":28,"MAT_HOM_TO":18,"MAT_MUJ_TO":10,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.257309,-39.3708]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6137,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR SAN LUIS","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"CAMINO VILLARRICA LICAN RAY","NUMERO":12,"REFERENCIA":"PARADERO CRUZ BLANCA, 4 KM HACIA EL INTERIOR Y LUEGO 2 KM HACIA LA DERECHA. KM 12 CAMINO VILLARRICA LICAN RAY","LATITUD":-39.3708,"LONGITUD":-72.257309,"MAT_PARV":35,"MAT_BAS_RE":88,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":123,"MAT_HOM_TO":57,"MAT_MUJ_TO":66,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.213173,-39.36927]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20227,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO JUAN PABLO II","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"KM. 12 CAMINO LICAN RAY 3.5 INTERIOR SECTOR NALCAHUE","NUMERO":0,"REFERENCIA":"KM. 12 CAMINO VRCA. LICAN RAY 3,5 INTERIOR-KM. 12 CAMINO LICAN RAY 3.5 INTERIOR SECTOR NALCAHUE","LATITUD":-39.36927,"LONGITUD":-72.213173,"MAT_PARV":19,"MAT_BAS_RE":70,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":89,"MAT_HOM_TO":51,"MAT_MUJ_TO":38,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":4}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.212883,-39.359161]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6138,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR CALFUTUE","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"RUTA VILLARRICA A LICANRAY","NUMERO":8.5,"REFERENCIA":"CALFUTUE, KM 9 - RUTA VILLARRICA A LICANRAY KM 8,5 SECTOR RURAL CALFUT\u00daE","LATITUD":-39.359161,"LONGITUD":-72.212883,"MAT_PARV":22,"MAT_BAS_RE":85,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":107,"MAT_HOM_TO":67,"MAT_MUJ_TO":40,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":4}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.314018,-39.356468]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6108,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA MANANTIAL","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO RURAL DE RELUN","NUMERO":14,"REFERENCIA":"SALIDA A LIC\u00c1N-RAY FRENTE AL AERODROMO SE ENCUENTRA EL CAMINO A RELUN 11 KM EN EL PRIMER CRUCERO A MANO DERECHA 1 KM ESCUELA MANANTIAL-KM 14 CAMINO RURAL DE RELUN","LATITUD":-39.356468,"LONGITUD":-72.314018,"MAT_PARV":16,"MAT_BAS_RE":45,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":61,"MAT_HOM_TO":18,"MAT_MUJ_TO":43,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":4}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.215477,-39.35355]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6139,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR SANTA RITA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"LUGAR COLLICO KM 6","NUMERO":0,"REFERENCIA":"LUGAR COLLICO KILOMETRO 6 CAMINO VILLARRICA A LICAN RAY","LATITUD":-39.35355,"LONGITUD":-72.215477,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":32,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":32,"MAT_HOM_TO":23,"MAT_MUJ_TO":9,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.037666,-39.34174]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6140,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR NUEVA LONCOTRARO","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"CAMINO VILLARRICA-PUCON","NUMERO":12,"REFERENCIA":"KM 12 CAMINO VILLARRICA-PUC\u00d2N  SECTOR LONCOTRARO ALTO    ANTES DE PASAR PUENTE MOLCO HACIA EL ESTE 9 KM AL INTERIOR","LATITUD":-39.34174,"LONGITUD":-72.037666,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":7,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":7,"MAT_HOM_TO":4,"MAT_MUJ_TO":3,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.145264,-39.339439]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6107,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA CONQUIL","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"SECTOR CONQUIL","NUMERO":0,"REFERENCIA":"KM. 16 CAMINO VECINAL VILLARRICA - AL PIRAO.","LATITUD":-39.339439,"LONGITUD":-72.145264,"MAT_PARV":22,"MAT_BAS_RE":55,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":77,"MAT_HOM_TO":36,"MAT_MUJ_TO":41,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.094116,-39.3283]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6093,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA MOLCO ALTO","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"MOLCO ALTO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"MOLCO ALTO, KM. 16 CAMINO VILLARRICA PUC\u00d3N","LATITUD":-39.3283,"LONGITUD":-72.094116,"MAT_PARV":24,"MAT_BAS_RE":77,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":101,"MAT_HOM_TO":46,"MAT_MUJ_TO":55,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.147858,-39.32243]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6155,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR SAN FRANCISCO","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"SECTOR MALLOCO-LOLENCO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"SEGUNDA FAJA AL VOLCAN, KM. 12,5   SECTOR MALLOCO-LOLENCO","LATITUD":-39.32243,"LONGITUD":-72.147858,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":9,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":9,"MAT_HOM_TO":5,"MAT_MUJ_TO":4,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":5,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.235397,-39.317551]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20041,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR CLAUDIO ARRAU","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"KM 2 VILLARRICA -LICANRAY","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO VILLAROCA LICAN RAY KM 2,5 SECTOR RELUN","LATITUD":-39.317551,"LONGITUD":-72.235397,"MAT_PARV":70,"MAT_BAS_RE":313,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":125,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":508,"MAT_HOM_TO":263,"MAT_MUJ_TO":245,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.229668,-39.311241]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6135,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR LUIS CRUZ MARTINEZ","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"CAMINO VILLARRICA A LICAN RAY","NUMERO":2,"REFERENCIA":"KM 2 CAMINO VILLARRICA A LICAN RAY,   ENTRADA A CONQUIL A 150 MTS. - SECTOR LLAU-LLAU,ENTRADA A CONQUIL./LOCAL ANEXO","LATITUD":-39.311241,"LONGITUD":-72.229668,"MAT_PARV":55,"MAT_BAS_RE":245,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":102,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":83,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":485,"MAT_HOM_TO":270,"MAT_MUJ_TO":215,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":19,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.207703,-39.30793]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20263,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"COLEGIO JUAN XXIII","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"SEGUNDA FAJA AL VOLCAN","NUMERO":2000,"REFERENCIA":"A DOS CUADRAS DEL CENTRO M\u00c9DICO: CESFAM","LATITUD":-39.30793,"LONGITUD":-72.207703,"MAT_PARV":70,"MAT_BAS_RE":281,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":351,"MAT_HOM_TO":166,"MAT_MUJ_TO":185,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.233467,-39.30172]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":40110,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"COLEGIO SAINT MATTHEW","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"COLO-COLO","NUMERO":1898,"REFERENCIA":"SALIDA CAMINO LICAN RAY ESQUINA ENTRADA SEGUNDA FAJA AL VOLC\u00c1N","LATITUD":-39.30172,"LONGITUD":-72.233467,"MAT_PARV":114,"MAT_BAS_RE":452,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":108,"MAT_MHC_AD":66,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":740,"MAT_HOM_TO":357,"MAT_MUJ_TO":383,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":22,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.224251,-39.29821]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":19947,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA LAURA VICUNA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"LAGO RANCO","NUMERO":2030,"REFERENCIA":"COLO COLO, MU\u00d1OZ MELI, VILLA EL MIRADOR.","LATITUD":-39.29821,"LONGITUD":-72.224251,"MAT_PARV":44,"MAT_BAS_RE":217,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":261,"MAT_HOM_TO":134,"MAT_MUJ_TO":127,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.22924,-39.297279]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6121,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR PUCARA ALTO","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"COLO COLO","NUMERO":1560,"REFERENCIA":"","LATITUD":-39.297279,"LONGITUD":-72.22924,"MAT_PARV":30,"MAT_BAS_RE":77,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":107,"MAT_HOM_TO":52,"MAT_MUJ_TO":55,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":4}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.23127,-39.294552]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20213,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO PEDRO DE VALDIVIA DE VILLARRICA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"KM 1,5 LLAU LLAU","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO VILLARRICA-LICAN-RAY, PRIMERA ENTRADA A MANO DERECHA DESPUES DEL PUENTE","LATITUD":-39.294552,"LONGITUD":-72.23127,"MAT_PARV":75,"MAT_BAS_RE":328,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":148,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":551,"MAT_HOM_TO":298,"MAT_MUJ_TO":253,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":12,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.225883,-39.29356]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6090,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA MARIANO LATORRE","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"FRANCISCO CORNEJO","NUMERO":1410,"REFERENCIA":"SUBIENDO POR CALLE COLO COLO A LA ALTURA DE VILLA LAS AZALEAS, TOMA A MANO IZQUIERDA POR CALLE FRANCISCO CORNEJO A 35 METROS ESTA LA ENTRADA AL ESTABLECIMIENTO.","LATITUD":-39.29356,"LONGITUD":-72.225883,"MAT_PARV":109,"MAT_BAS_RE":366,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":475,"MAT_HOM_TO":233,"MAT_MUJ_TO":242,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.230202,-39.29237]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6085,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"LICEO POLITECNICO VILLARRICA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"AVENIDA PRESIDENTE RIOS","NUMERO":1133,"REFERENCIA":"SECTOR SUR-ESTE DE LA CIUDAD","LATITUD":-39.29237,"LONGITUD":-72.230202,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":5,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":633,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":638,"MAT_HOM_TO":269,"MAT_MUJ_TO":369,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":23,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.227562,-39.2906]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6120,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO ALBERTO HURTADO","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ","NUMERO":1180,"REFERENCIA":"MANUEL RODRIGUEZ 1180","LATITUD":-39.2906,"LONGITUD":-72.227562,"MAT_PARV":180,"MAT_BAS_RE":826,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":267,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1273,"MAT_HOM_TO":608,"MAT_MUJ_TO":665,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":35,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.230949,-39.28862]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6317,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA EL CASTILLO","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"LOS COPIHUES","NUMERO":0,"REFERENCIA":"SECTOR LOS COPIHUES ESCUELA EL CASTILLO. KM 27 CAMINO VILLARRICA A \u00d1ANCUL EN \u00d1ANCUL TOMAR AL SUROESTE POR EL INTERIOR.","LATITUD":-39.28862,"LONGITUD":-72.230949,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":7,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":7,"MAT_HOM_TO":5,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.23613,-39.28857]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6124,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR PEDRO AGUIRRE CERDA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"BIO BIO","NUMERO":139,"REFERENCIA":"LOS CASTA\u00d1OS CON BIO BIO POBLACION VISTA HERMOSA.VILLARRICA","LATITUD":-39.28857,"LONGITUD":-72.23613,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":62,"MAT_BAS_AD":24,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":126,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":212,"MAT_HOM_TO":107,"MAT_MUJ_TO":105,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.223255,-39.28739]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6091,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESC.ESP.RET.MENTAL BEATO LUIS ORIONE","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"FRANCISCO BILBAO","NUMERO":1220,"REFERENCIA":"GRAN V\u00cdA CON COLO COLO","LATITUD":-39.28739,"LONGITUD":-72.223255,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":34,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":34,"MAT_HOM_TO":23,"MAT_MUJ_TO":11,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.247337,-39.287128]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":16910,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA PEUMA MEW","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"KM 23 VILLARRICA QUETROCO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"DESDE VILLARRICA A LICAN-RAY ENTRAR POR EL CRUCE DEL PUENTE CHESQUE A MANO IZQUIERDA CRUCERO A PANGUIPULLI","LATITUD":-39.287128,"LONGITUD":-72.247337,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":27,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":27,"MAT_HOM_TO":15,"MAT_MUJ_TO":12,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.224327,-39.286301]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6087,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"LICEO BICENTENARIO DE EXCELENCIA ART\u00cdSTICO ALEXANDER GRAHAM BELL","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"FRANCISCO BILBAO","NUMERO":1202,"REFERENCIA":"FRANCISCO BILBAO FRENTE A LA SHELL","LATITUD":-39.286301,"LONGITUD":-72.224327,"MAT_PARV":65,"MAT_BAS_RE":418,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":151,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":634,"MAT_HOM_TO":326,"MAT_MUJ_TO":308,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":18,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.231956,-39.28577]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6112,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"COLEGIO DE HUMANIDADES DE VILLARICA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"GERONIMO DE ALDERETE","NUMERO":1027,"REFERENCIA":"AVENIDA GERONIMO DE ALDERETE 1027, AL LADO DEL OBISPADO.","LATITUD":-39.28577,"LONGITUD":-72.231956,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":212,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":897,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1109,"MAT_HOM_TO":497,"MAT_MUJ_TO":612,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":26,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.228088,-39.28569]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6084,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"LICEO BICENTENARIO ARAUCAN\u00cdA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"PEDRO LEON GALLO","NUMERO":895,"REFERENCIA":"PEDRO LEON GALLO 895, ENTRE CALLES PEDRO MONTT Y GENERAL K\u00d6RNER","LATITUD":-39.28569,"LONGITUD":-72.228088,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":152,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":488,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":640,"MAT_HOM_TO":273,"MAT_MUJ_TO":367,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":16,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.228798,-39.284901]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6122,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR ADVENTISTA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"PEDRO MONTT","NUMERO":775,"REFERENCIA":"A DOS CUADRAS DEL MUNICIPIO.","LATITUD":-39.284901,"LONGITUD":-72.228798,"MAT_PARV":31,"MAT_BAS_RE":332,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":177,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":540,"MAT_HOM_TO":278,"MAT_MUJ_TO":262,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":13,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.223389,-39.282879]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20158,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"COLEGIO ALTAS CUMBRES","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"VALENTIN LETELIER","NUMERO":878,"REFERENCIA":"ATRAS DE LA I. MUNICIPALIDAD DE VILLARRICA","LATITUD":-39.282879,"LONGITUD":-72.223389,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":26,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":87,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":113,"MAT_HOM_TO":56,"MAT_MUJ_TO":57,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.231613,-39.280708]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6113,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA INDUSTRIAL SAN JOSE","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"PEDRO DE VALDIVIA","NUMERO":399,"REFERENCIA":"AVENIDA PRINCIPAL A DOS CUADRAS DEL CENTRO","LATITUD":-39.280708,"LONGITUD":-72.231613,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":171,"MAT_MTP_RE":441,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":612,"MAT_HOM_TO":495,"MAT_MUJ_TO":117,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.307388,-39.28054]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6117,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR NANCUL","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"UBELINO LILLO \u00d1ANCUL","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO VRICA LONCOCHE KM 8 LOCALIDAD DE \u00d1ANCUL","LATITUD":-39.28054,"LONGITUD":-72.307388,"MAT_PARV":16,"MAT_BAS_RE":70,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":86,"MAT_HOM_TO":57,"MAT_MUJ_TO":29,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":4}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.232811,-39.280022]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6116,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR SAGRADA FAMILIA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"J.M.BALMACEDA","NUMERO":600,"REFERENCIA":"VECINO A CAPILLA SAGRADA FAMILIA","LATITUD":-39.280022,"LONGITUD":-72.232811,"MAT_PARV":113,"MAT_BAS_RE":431,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":544,"MAT_HOM_TO":283,"MAT_MUJ_TO":261,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":18,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.22768,-39.27927]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20204,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL RUCA MAHUIDA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"MANUEL ANTONIO MATTA","NUMERO":350,"REFERENCIA":"MANUEL ANTONIO MATTA N\u00ba 350","LATITUD":-39.27927,"LONGITUD":-72.22768,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":130,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":130,"MAT_HOM_TO":82,"MAT_MUJ_TO":48,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.229218,-39.278679]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6088,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA VALENTIN LETELIER","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"ANDRES BELLO","NUMERO":365,"REFERENCIA":"","LATITUD":-39.278679,"LONGITUD":-72.229218,"MAT_PARV":51,"MAT_BAS_RE":178,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":229,"MAT_HOM_TO":116,"MAT_MUJ_TO":113,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.225731,-39.278332]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6118,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"COLEGIO SANTA CRUZ","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"SAN MARTIN","NUMERO":550,"REFERENCIA":"LADO HOSPITAL DE VILLARRICA","LATITUD":-39.278332,"LONGITUD":-72.225731,"MAT_PARV":75,"MAT_BAS_RE":511,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":255,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":841,"MAT_HOM_TO":408,"MAT_MUJ_TO":433,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":27,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.232872,-39.278111]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6089,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA VOIPIR DE NANCUL","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"JUAN CONTRERAS","NUMERO":256,"REFERENCIA":"CALLE PRINCIPAL, NANCUL","LATITUD":-39.278111,"LONGITUD":-72.232872,"MAT_PARV":54,"MAT_BAS_RE":221,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":275,"MAT_HOM_TO":140,"MAT_MUJ_TO":135,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.236717,-39.27808]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6086,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA JOSE ABELARDO NUNEZ","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"NU\u00d1EZ DE PINEDA","NUMERO":715,"REFERENCIA":"POBLACION ANCAHUAL","LATITUD":-39.27808,"LONGITUD":-72.236717,"MAT_PARV":90,"MAT_BAS_RE":366,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":456,"MAT_HOM_TO":239,"MAT_MUJ_TO":217,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":19,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.2244,-39.277536]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6161,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"COLEGIO ALEMAN VILLARRICA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":3,"DIRECCION":"ANFION MU\u00d1OZ","NUMERO":51,"REFERENCIA":"","LATITUD":-39.277536,"LONGITUD":-72.2244,"MAT_PARV":71,"MAT_BAS_RE":187,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":64,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":322,"MAT_HOM_TO":148,"MAT_MUJ_TO":174,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":15,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.226923,-39.27752]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20278,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL HOSPITALARIA REVIVIR","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"SAN MARTIN","NUMERO":460,"REFERENCIA":"HOSPITAL DE VILLARRICA (CASA DEL FUNCIONARIO)","LATITUD":-39.27752,"LONGITUD":-72.226923,"MAT_PARV":4,"MAT_BAS_RE":39,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":16,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":59,"MAT_HOM_TO":37,"MAT_MUJ_TO":22,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.236183,-39.276951]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":19921,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"INSTITUTO CAMILO HENRIQUEZ","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"AVENIDA PEDRO DE VALDIVIA","NUMERO":100,"REFERENCIA":"EN AVENIDA PRINCIPAL DE VILLARRICA, FRENTE A FISCAL\u00cdA.","LATITUD":-39.276951,"LONGITUD":-72.236183,"MAT_PARV":72,"MAT_BAS_RE":286,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":141,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":499,"MAT_HOM_TO":235,"MAT_MUJ_TO":264,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.23303986,-39.27453613]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5962,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA HECTOR VALENZUELA CEA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"PEDRO DE VALDIVIA","NUMERO":315,"REFERENCIA":"GENDARMER\u00cdA - VILLARRICA","LATITUD":-39.274536,"LONGITUD":-72.23304,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":11,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":64,"MAT_TOTAL":75,"MAT_HOM_TO":71,"MAT_MUJ_TO":4,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":5,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.23789,-39.268366]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":19962,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"SOUTHERN OXFORD SCHOOL","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":3,"DIRECCION":"CAMINO VILLARRICA LONCOCHE","NUMERO":4.5,"REFERENCIA":"KM 4,5 CAMINO VILLARRICA LONCOCHE","LATITUD":-39.268366,"LONGITUD":-72.23789,"MAT_PARV":37,"MAT_BAS_RE":169,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":65,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":271,"MAT_HOM_TO":128,"MAT_MUJ_TO":143,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":15,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.344437,-39.229939]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6129,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR HUECHULELFU","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"CAMINO A PITRUFQUEN","NUMERO":0,"REFERENCIA":"HUECHULELFU CAMINO A PITRUFQUEN /SEXTA FAJA, ENTRADA POR \u00d1ANCUL NORTE DESDE VILLARRICA","LATITUD":-39.229939,"LONGITUD":-72.344437,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":17,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":17,"MAT_HOM_TO":13,"MAT_MUJ_TO":4,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.289963,-39.221111]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6147,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR NELTUME","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"KM 8 VILLARRICA -FREIRE SECTOR ELTUME","NUMERO":0,"REFERENCIA":"UBICACI\u00d3N A 8 KILOMETROS ANTES DE LLEGAR A VILLARRICA, A ORILLA DE CARRETERA AL LADO DE UNA IGLESIA.","LATITUD":-39.221111,"LONGITUD":-72.289963,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":25,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":25,"MAT_HOM_TO":12,"MAT_MUJ_TO":13,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.144867,-39.175301]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6149,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR SANTA FILOMENA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"CAMINO VILLARRICA PEDREGOSO EL COIGUE","NUMERO":18,"REFERENCIA":"RIVERA NORTE DEL LAGO VILLARRICA    RUTA INTERLAGOS  KM 18 CAMINO VILLARRICA A VILLA ALEGRE. CAMINO VILLARRICA PEDREGOSO EL COIGUE KM .18 SECTOR VILLA ALEGRE.","LATITUD":-39.175301,"LONGITUD":-72.144867,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":22,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":22,"MAT_HOM_TO":14,"MAT_MUJ_TO":8,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.28402,-39.16776]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20097,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL ALFONSO RECART","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"CALLE NUEVA","NUMERO":101,"REFERENCIA":"CALLE NUEVA PERPENDICULAR A PEDRO DE VALDIVIA.","LATITUD":-39.16776,"LONGITUD":-72.28402,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":95,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":95,"MAT_HOM_TO":71,"MAT_MUJ_TO":24,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.284767,-39.15873]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20095,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"COLEGIO CAMILO HENRIQUEZ DE PEDREGOSO","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"AVENIDA PRINCIPAL CAMINO VILLARRICA LOS LAURELES","NUMERO":12,"REFERENCIA":"KILOMETRO 12, CAMINO VILLARRICA - LOS LAURELES, SECTOR PEDREGOSO","LATITUD":-39.15873,"LONGITUD":-72.284767,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":95,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":45,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":140,"MAT_HOM_TO":84,"MAT_MUJ_TO":56,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.287071,-39.13715]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":6097,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA LAS VERTIENTES","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CATRICO LAS VERTIENTES","NUMERO":0,"REFERENCIA":"KM 22 CAMINO VILLARRICA A FREIRE, CRUCE A CATRICO ALTO 6 KM AL INTERIOR LAS VERTIENTES).","LATITUD":-39.13715,"LONGITUD":-72.287071,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":5,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":5,"MAT_HOM_TO":3,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.294762,-39.08078]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":11462,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA COLONIA RAYEN-LAFQUEN","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":91,"COD_COM_RB":9120,"NOM_COM_RB":"VILLARRICA","COD_DEPROV":93,"NOM_DEPROV":"CAUT\u00cdN SUR","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"RAYEN LAFQUEN","NUMERO":31,"REFERENCIA":"RAYEN LAFQUEN KM 31, SECTOR LA MA\u00d1ANA","LATITUD":-39.08078,"LONGITUD":-72.294762,"MAT_PARV":14,"MAT_BAS_RE":50,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":64,"MAT_HOM_TO":30,"MAT_MUJ_TO":34,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":3}}]}