{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.685349,-38.513351]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5362,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA RIO BLANCO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"RIO BLANCO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"ESCUELA EL PORVENIR DE RIO BLANCO UBICADA CAMINO A TERMAS DE RIO BLANCO CURACAUTIN..CUALQUIER INFORMACION ENVIAR A CALAMA 543 CURACAUTIN..","LATITUD":-38.513351,"LONGITUD":-71.685349,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":3,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":3,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.822067,-38.504311]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5365,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA JOSE CHANIN SILHY","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO A CONGUILLIO","NUMERO":13,"REFERENCIA":"CAMINO A CONGUILLIO, KM. 13 (RUTA INTERLAGOS).- KM 13, SECTOR LA TEPA, CAMINO A CONGUILLIO","LATITUD":-38.504311,"LONGITUD":-71.822067,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":4,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":4,"MAT_HOM_TO":2,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.724213,-38.482719]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5364,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA MANCHURIA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO TERMAS A RIO BLANCO","NUMERO":17,"REFERENCIA":"MANCHURIA KM 17 CAMINO TERMAS A RIO BLANCO","LATITUD":-38.482719,"LONGITUD":-71.724213,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":3,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":3,"MAT_HOM_TO":3,"MAT_MUJ_TO":0,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.794563,-38.482311]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5360,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA LEFUCO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"RUTA R-915","NUMERO":3.4,"REFERENCIA":"KM. 3,4 RUTA R-915  (13KM CURACAUT\u00cdN LEFUCO POR SALIDA A PARQUE  NACIONAL CONGUILLIO)","LATITUD":-38.482311,"LONGITUD":-71.794563,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":13,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":13,"MAT_HOM_TO":6,"MAT_MUJ_TO":7,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.985153,-38.48209]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5371,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA DE SANTA JULIA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"SANTA JULIA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO CURACAUTIN - LAUTARO KILOMETRO 12","LATITUD":-38.48209,"LONGITUD":-71.985153,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":8,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":8,"MAT_HOM_TO":6,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.853416,-38.48159]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5358,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA COLLICO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO CONGUILLIO","NUMERO":7,"REFERENCIA":"SECTOR COLLICO - CAMINO CONGUILLIO KM 7 RUTA R - 925 - S","LATITUD":-38.48159,"LONGITUD":-71.853416,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":3,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":3,"MAT_HOM_TO":2,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.032066,-38.4702]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5373,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR SANTA EMMA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"CAMINO CURACAUTIN A LAUTARO","NUMERO":52,"REFERENCIA":"15 KM SALIENDO DESDE CURACAUT\u00cdN HACIA LAUTARO - CAMINO CURACAUTIN A LAUTARO KM. 15","LATITUD":-38.4702,"LONGITUD":-72.032066,"MAT_PARV":20,"MAT_BAS_RE":94,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":114,"MAT_HOM_TO":65,"MAT_MUJ_TO":49,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.575279,-38.46714]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5348,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"RAMON EDUARDO RAMIREZ HENRIQUEZ","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO INTERNACIONAL","NUMERO":87,"REFERENCIA":"RUTA INTERNACIONAL, KM. 87. MALALCAHUELLO","LATITUD":-38.46714,"LONGITUD":-71.575279,"MAT_PARV":24,"MAT_BAS_RE":96,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":120,"MAT_HOM_TO":69,"MAT_MUJ_TO":51,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.69558,-38.462978]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5363,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA ALEJO TASCON","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LOS LINGUES","NUMERO":125,"REFERENCIA":"KM 18 CAMINO INTERNACIONAL CURACAUT\u00cdN - LONQUIMAY - LOS LINGUES 125 MANZANAR","LATITUD":-38.462978,"LONGITUD":-71.69558,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":51,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":51,"MAT_HOM_TO":26,"MAT_MUJ_TO":25,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.888962,-38.44334]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5347,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA PATRICIO CHAVEZ SOTO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMILO HENRIQUEZ","NUMERO":811,"REFERENCIA":"ENTRE YUNGAY E IQUIQUE","LATITUD":-38.44334,"LONGITUD":-71.888962,"MAT_PARV":66,"MAT_BAS_RE":394,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":460,"MAT_HOM_TO":265,"MAT_MUJ_TO":195,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":19,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.896713,-38.440781]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5346,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA OSVALDO FUENTES BARRERA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"SARGENTO ALDEA","NUMERO":150,"REFERENCIA":"UBICADA EN LA ESQUINA DE LA CALLA TACNA CON SARGENTO ALDEA AL LADO DE GENDARMERIA DE CHILE","LATITUD":-38.440781,"LONGITUD":-71.896713,"MAT_PARV":20,"MAT_BAS_RE":102,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":122,"MAT_HOM_TO":67,"MAT_MUJ_TO":55,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.89588165,-38.44073486]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5351,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"COLEGIO MANUEL BULNES PRIETO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"TACNA","NUMERO":550,"REFERENCIA":"CALLE TACNA N\u00ba 550 ENTRE RIQUELME Y SARGENTO ALDEA. ( CARCEL )","LATITUD":-38.440735,"LONGITUD":-71.895882,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":14,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":14,"MAT_HOM_TO":14,"MAT_MUJ_TO":0,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":3,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.892281,-38.438999]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":19950,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR SAN ANDRES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"CALAMA","NUMERO":316,"REFERENCIA":"CENTRO DE LA CIUDAD","LATITUD":-38.438999,"LONGITUD":-71.892281,"MAT_PARV":19,"MAT_BAS_RE":125,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":144,"MAT_HOM_TO":77,"MAT_MUJ_TO":67,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.892883,-38.438931]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5343,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"LICEO POLITECNICO C-12 CURACAUTIN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"4. Corp. De Administraci\u00f3n Delegada (DL 3166)","DIRECCION":"ARTURO PRAT","NUMERO":450,"REFERENCIA":"ENTRE CALLES ARICA Y CALAMA","LATITUD":-38.438931,"LONGITUD":-71.892883,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":386,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":386,"MAT_HOM_TO":229,"MAT_MUJ_TO":157,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":13,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.87426,-38.438629]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5345,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA LUIS CRUZ MARTINEZ","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO INTERNACIONAL","NUMERO":1,"REFERENCIA":"CAMINO INTERNACIONAL QUE VA HACIA MANZANAR, MALALCAHUELLO, LONQUIMAY - CAMINO INTERNACIONAL KM 1","LATITUD":-38.438629,"LONGITUD":-71.87426,"MAT_PARV":40,"MAT_BAS_RE":158,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":198,"MAT_HOM_TO":104,"MAT_MUJ_TO":94,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.888893,-38.43858]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5372,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR SANTA ELENA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"MIRAFLORES","NUMERO":245,"REFERENCIA":"SECTOR CENTRO DE CURACAUT\u00cdN, ENTRE CALLES PRAT Y O`HIGGINS","LATITUD":-38.43858,"LONGITUD":-71.888893,"MAT_PARV":84,"MAT_BAS_RE":403,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":487,"MAT_HOM_TO":241,"MAT_MUJ_TO":246,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":18,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.88497162,-38.43835449]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5350,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL LOS VOLCANES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"IQUIQUE","NUMERO":225,"REFERENCIA":"CENTRO DE LA CIUDAD","LATITUD":-38.438354,"LONGITUD":-71.884972,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":34,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":34,"MAT_HOM_TO":24,"MAT_MUJ_TO":10,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":5,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.894073,-38.436062]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5344,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"LICEO LAS ARAUCARIAS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ","NUMERO":285,"REFERENCIA":"MANUEL RODRIGUEZ 285 CURACAUTIN PRAT 336 CURACAUTIN - COSTADO  NORTE CARRETERA INTERNACIONAL 181","LATITUD":-38.436062,"LONGITUD":-71.894073,"MAT_PARV":82,"MAT_BAS_RE":413,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":572,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":33,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1100,"MAT_HOM_TO":539,"MAT_MUJ_TO":561,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":43,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.89872,-38.434471]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5353,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA REPUBLICA DE MEXICO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO A VICTORIA","NUMERO":1,"REFERENCIA":"KIL\u00d3METRO 1 CAMINO INTERNACIONAL","LATITUD":-38.434471,"LONGITUD":-71.89872,"MAT_PARV":20,"MAT_BAS_RE":109,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":129,"MAT_HOM_TO":69,"MAT_MUJ_TO":60,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.760674,-38.425819]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5357,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA LOS PRADOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO A LOS PRADOS","NUMERO":12,"REFERENCIA":"LOS PRADOS KM 12 - CAMINO A SECTOR RURAL LOS PRADOS,CAMINO LAGUNA BLANCA KM6","LATITUD":-38.425819,"LONGITUD":-71.760674,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":4,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":4,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":3,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.97316,-38.39854]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20240,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE CAPULLITO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"SARGENTO ALDEA","NUMERO":298,"REFERENCIA":"","LATITUD":-38.39854,"LONGITUD":-71.97316,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":81,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":81,"MAT_HOM_TO":50,"MAT_MUJ_TO":31,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.973953,-38.389511]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":19976,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA RADALCO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"SECTOR RADALCO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"","LATITUD":-38.389511,"LONGITUD":-71.973953,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":4,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":4,"MAT_HOM_TO":3,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.945648,-38.353199]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":5368,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESC. BASICA SAN ARTURO, RADALCO ESTE.","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":9,"NOM_REG_RB":"ARAUC","COD_PRO_RB":92,"COD_COM_RB":9203,"NOM_COM_RB":"CURACAUT\u00cdN","COD_DEPROV":91,"NOM_DEPROV":"MALLECO","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"RADALCO ESTE","NUMERO":0,"REFERENCIA":"KIL\u00d3METRO 10 CAMINO CURACAUT\u00cdN VICTORIA.","LATITUD":-38.353199,"LONGITUD":-71.945648,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":2,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":2,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":1,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}}]}