{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.71883599,-33.45558531]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":11835,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR ROYAL SCHOOL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"MINISTRO GANA","NUMERO":40,"REFERENCIA":"METRO ESTACI\u00d3N PAJARITOS","LATITUD":-33.455585,"LONGITUD":-70.718836,"MAT_PARV":75,"MAT_BAS_RE":325,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":400,"MAT_HOM_TO":215,"MAT_MUJ_TO":185,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.71492292,-33.45513941]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10106,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"LICEO BICENTENARIO POETA PABLO NERUDA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"OBISPO RODRIGUEZ","NUMERO":5935,"REFERENCIA":"","LATITUD":-33.455139,"LONGITUD":-70.714923,"MAT_PARV":97,"MAT_BAS_RE":390,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":237,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":724,"MAT_HOM_TO":383,"MAT_MUJ_TO":341,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":24,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.71336,-33.45456]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":26370,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESC. ESP. SAN ANTONIO DE LO PRADO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"FORT DODGE","NUMERO":158,"REFERENCIA":"GENERAL BONILLA ALTURA 7100","LATITUD":-33.45456,"LONGITUD":-70.71336,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":42,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":42,"MAT_HOM_TO":23,"MAT_MUJ_TO":19,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":3,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.70763408,-33.45381458]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10140,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR FRINGS COLLEGE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"SAGITARIO","NUMERO":5295,"REFERENCIA":",ANEXO DAGOBERTO GODOY 5859 AV LAS REJAS NORTE A DOS CUADRAS DE LA AV.LIBERTADOR BERNARDO OHIGGINS O METRO LAS REJAS","LATITUD":-33.453815,"LONGITUD":-70.707634,"MAT_PARV":66,"MAT_BAS_RE":272,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":114,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":452,"MAT_HOM_TO":226,"MAT_MUJ_TO":226,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.73445,-33.4523]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10171,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR VILLA LOURDES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"MILTON ROSSEL","NUMERO":7243,"REFERENCIA":"VILLA PRESIDENTE KENNEDY","LATITUD":-33.4523,"LONGITUD":-70.73445,"MAT_PARV":123,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":123,"MAT_HOM_TO":52,"MAT_MUJ_TO":71,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":4,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.73772105,-33.45192401]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":24854,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA ANEXO BASICA PART.VILLA LOURDES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"GABRIELA MISTRAL","NUMERO":141,"REFERENCIA":"","LATITUD":-33.451924,"LONGITUD":-70.737721,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":499,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":499,"MAT_HOM_TO":251,"MAT_MUJ_TO":248,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":16,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.7109297,-33.45175034]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":24730,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"COLEGIO ADVENTISTA SANTIAGO PONIENTE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"PEDRO DE CORDOVA","NUMERO":5817,"REFERENCIA":"METRO ESTACI\u00d3N LAS REJAS, HACIA EL NOR-PONIENTE, CERCANA A DORSAL","LATITUD":-33.45175,"LONGITUD":-70.71093,"MAT_PARV":71,"MAT_BAS_RE":317,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":154,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":542,"MAT_HOM_TO":269,"MAT_MUJ_TO":273,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.73558746,-33.45128328]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10119,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA POETA VICENTE HUIDOBRO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"MILTON ROSSEL","NUMERO":7191,"REFERENCIA":"CRUCE ENTRE GENERAL BONILLA Y TENIENTE CRUZ HACIA EL NORESTE.","LATITUD":-33.451283,"LONGITUD":-70.735587,"MAT_PARV":39,"MAT_BAS_RE":377,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":416,"MAT_HOM_TO":215,"MAT_MUJ_TO":201,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.71388424,-33.45109149]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10162,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"LICEO TENIENTE DAGOBERTO GODOY NO.3","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"ISLA DECEPCION","NUMERO":232,"REFERENCIA":"ISLA DECEPCION 232 ESQUINA AVDA. DORSAL.","LATITUD":-33.451091,"LONGITUD":-70.713884,"MAT_PARV":154,"MAT_BAS_RE":1292,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":177,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1623,"MAT_HOM_TO":880,"MAT_MUJ_TO":743,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":40,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.7301775,-33.45107809]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10142,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA PARTICULAR N\u00b0811 DRA.VICTORIA GARCIA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"YALE","NUMERO":6702,"REFERENCIA":"VILLA PRESIDENTE KENNEDY","LATITUD":-33.451078,"LONGITUD":-70.730177,"MAT_PARV":32,"MAT_BAS_RE":176,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":208,"MAT_HOM_TO":114,"MAT_MUJ_TO":94,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.71809519,-33.45061902]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10092,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA GOLDA MEIR","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"AVENIDA DORSAL","NUMERO":6001,"REFERENCIA":"CERCA ESTACI\u00d3N METRO NEPTUNO","LATITUD":-33.450619,"LONGITUD":-70.718095,"MAT_PARV":46,"MAT_BAS_RE":272,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":318,"MAT_HOM_TO":191,"MAT_MUJ_TO":127,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.7274,-33.449547]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10127,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESC.DE EDUCACION DIFERENCIAL QUILLAHUE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"GENERAL BUENDIA","NUMERO":350,"REFERENCIA":"METRO NEPTUNO, DOS CUADRAS HACIA EL PONIENTE,","LATITUD":-33.449547,"LONGITUD":-70.7274,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":134,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":134,"MAT_HOM_TO":94,"MAT_MUJ_TO":40,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":17,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.73072933,-33.44943378]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10160,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA BAS. COLEGIO BAU","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA LAS TORRES","NUMERO":365,"REFERENCIA":"POR AV. LAS TORRES, ENTRE AV. SAN PABLO Y AV. GRAL. BONILLA","LATITUD":-33.449434,"LONGITUD":-70.730729,"MAT_PARV":196,"MAT_BAS_RE":672,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":868,"MAT_HOM_TO":390,"MAT_MUJ_TO":478,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":23,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.71964465,-33.4484815]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10147,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR BABILONIA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"TERRITORIO ANTARTICO","NUMERO":6100,"REFERENCIA":"","LATITUD":-33.448481,"LONGITUD":-70.719645,"MAT_PARV":75,"MAT_BAS_RE":348,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":423,"MAT_HOM_TO":216,"MAT_MUJ_TO":207,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.71826202,-33.4482839]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":25839,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESC. BAS. Y ESP. CELEI","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"TERRITORIO ANTARTICO","NUMERO":6048,"REFERENCIA":"","LATITUD":-33.448284,"LONGITUD":-70.718262,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":112,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":37,"MAT_MHC_RE":53,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":202,"MAT_HOM_TO":130,"MAT_MUJ_TO":72,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":15,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.72679602,-33.44743503]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10091,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA PROFESORA GLADYS VALENZUELA V","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"GENERAL BUENDIA","NUMERO":509,"REFERENCIA":"POR SAN PABLO UNA CUADRA DESPU\u00c9S DE NEPTUNO VINIENDO DESDE EL CENTRO DOBLAR HACIA LA IZQUIERDA, ENTRE LAS CALLES EL BRUJO DE LOS ANDES Y TERRITORIO ANT\u00c1RTICO","LATITUD":-33.447435,"LONGITUD":-70.726796,"MAT_PARV":34,"MAT_BAS_RE":270,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":251,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":555,"MAT_HOM_TO":330,"MAT_MUJ_TO":225,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.71427,-33.445526]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":26005,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA ESP. MI MUNDO EN PALABRAS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA PORTALES","NUMERO":5756,"REFERENCIA":"","LATITUD":-33.445526,"LONGITUD":-70.71427,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":100,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":100,"MAT_HOM_TO":61,"MAT_MUJ_TO":39,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.7138,-33.445263]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":25433,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA ESP. RUCAMALEN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA PORTALES","NUMERO":6010,"REFERENCIA":"PARALELA A SAN PABLO A UNA CUADRA DEL METRO SAN PABLO. DE SAN PABLO HACIA EL SUR POR SAN GERMAN.","LATITUD":-33.445263,"LONGITUD":-70.7138,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":80,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":80,"MAT_HOM_TO":39,"MAT_MUJ_TO":41,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":7,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.7162,-33.445087]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10176,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR ESPECIAL RENACER","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA PORTALES","NUMERO":5904,"REFERENCIA":"FRENTE AL METRO ESTACI\u00d3N LO PRADO.","LATITUD":-33.445087,"LONGITUD":-70.7162,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":83,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":83,"MAT_HOM_TO":59,"MAT_MUJ_TO":24,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":11,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.71438986,-33.44472809]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10114,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA N\u00b0389 REPUBLICA DE ESTADOS UNIDOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"SCALA","NUMERO":751,"REFERENCIA":"","LATITUD":-33.444728,"LONGITUD":-70.71439,"MAT_PARV":40,"MAT_BAS_RE":402,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":442,"MAT_HOM_TO":237,"MAT_MUJ_TO":205,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":17,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.72837157,-33.44430155]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10076,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"COMPLEJO EDUCACIONAL PEDRO PRADO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"LOS CANELOS","NUMERO":816,"REFERENCIA":"SAN PABLO ALTURA 6500","LATITUD":-33.444302,"LONGITUD":-70.728372,"MAT_PARV":37,"MAT_BAS_RE":245,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":294,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":306,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":882,"MAT_HOM_TO":411,"MAT_MUJ_TO":471,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":30,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.73814775,-33.44421297]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10103,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA SOR TERESA DE LOS ANDES","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"SAN PABLO","NUMERO":8011,"REFERENCIA":"LOS MAITENES, SAN PABLO ALTURA 8100 ENTRE GABRIELA MISTRAL Y TENIENTE CRUZ","LATITUD":-33.444213,"LONGITUD":-70.738148,"MAT_PARV":78,"MAT_BAS_RE":489,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":567,"MAT_HOM_TO":314,"MAT_MUJ_TO":253,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.72666,-33.443962]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31277,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESC. ESP. DE LENGUAJE SAN  EXPEDITO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"LAS MADRESELVAS","NUMERO":821,"REFERENCIA":"METROS SAN PABLO, 5 CUADRAS HACIA EL OESTE","LATITUD":-33.443962,"LONGITUD":-70.72666,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":113,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":113,"MAT_HOM_TO":63,"MAT_MUJ_TO":50,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.72220958,-33.44395417]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":25838,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA BAS. MY GARDEN SCHOOL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"SAN PABLO","NUMERO":6135,"REFERENCIA":"METRO ESTACION SAN PABLO","LATITUD":-33.443954,"LONGITUD":-70.72221,"MAT_PARV":79,"MAT_BAS_RE":164,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":243,"MAT_HOM_TO":114,"MAT_MUJ_TO":129,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.71958863,-33.44252746]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10089,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA JAIME GOMEZ GARCIA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"SAN GERMAN","NUMERO":839,"REFERENCIA":"SAN PABLO ALTURA 5900 .METRO ESTACI\u00d3N LO PRADO","LATITUD":-33.442527,"LONGITUD":-70.719589,"MAT_PARV":73,"MAT_BAS_RE":485,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":558,"MAT_HOM_TO":311,"MAT_MUJ_TO":247,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.7366367,-33.44094361]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10097,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA MARISCAL DE AYACUCHO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"GABRIELA MISTRAL","NUMERO":992,"REFERENCIA":"GABRIELA MISTRAL(AL NORTE)CON RICARDO VIAL,   ALTURA 8000 DE CALLE SAN PABLO","LATITUD":-33.440944,"LONGITUD":-70.736637,"MAT_PARV":32,"MAT_BAS_RE":164,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":196,"MAT_HOM_TO":113,"MAT_MUJ_TO":83,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.73078453,-33.44071093]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10149,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA PARTICULAR RAPA NUI","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"AVENIDA LAS TORRES","NUMERO":935,"REFERENCIA":"SAN PABLO ALTURA 6000   AL NORTE  POR LAS TORRES DE ALTA TENSI\u00d3N.","LATITUD":-33.440711,"LONGITUD":-70.730785,"MAT_PARV":61,"MAT_BAS_RE":326,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":387,"MAT_HOM_TO":211,"MAT_MUJ_TO":176,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.70999791,-33.4397275]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10010,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"MUSTAFA KEMAL ATATURK","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"9 DE JULIO","NUMERO":5300,"REFERENCIA":"SAN PABLO CON SERGIO VALDOVINO","LATITUD":-33.439727,"LONGITUD":-70.709998,"MAT_PARV":56,"MAT_BAS_RE":230,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":286,"MAT_HOM_TO":149,"MAT_MUJ_TO":137,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.74014,-33.437267]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10128,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA CENTRO EDUC.INTEGRAL DE ADULTOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"SAN PABLO","NUMERO":6500,"REFERENCIA":"SAN PABLO CON LAS TORRES","LATITUD":-33.437267,"LONGITUD":-70.74014,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":107,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":481,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":588,"MAT_HOM_TO":291,"MAT_MUJ_TO":297,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":17,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.7395033,-33.43726596]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10095,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA IGNACIO CARRERA PINTO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"5. Servicio Local de Educaci\u00f3n","DIRECCION":"NICARAGUA","NUMERO":8131,"REFERENCIA":"TENIENTE CRUZ CON SAN FRANCISCO","LATITUD":-33.437266,"LONGITUD":-70.739503,"MAT_PARV":28,"MAT_BAS_RE":158,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":186,"MAT_HOM_TO":115,"MAT_MUJ_TO":71,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-70.73202624,-33.43710577]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":10156,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA JARDIN LO PRADO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":13,"NOM_REG_RB":"RM","COD_PRO_RB":131,"COD_COM_RB":13117,"NOM_COM_RB":"LO PRADO","COD_DEPROV":134,"NOM_DEPROV":"SANTIAGO PONIENTE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"LAS SIEMPREVIVAS","NUMERO":1081,"REFERENCIA":"CALLE SAN FRANCISCO ALTURA DEL 7200 PARALELA A SAN PABLO, LO PRADO. SECTOR PONIENTE","LATITUD":-33.437106,"LONGITUD":-70.732026,"MAT_PARV":68,"MAT_BAS_RE":324,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":392,"MAT_HOM_TO":191,"MAT_MUJ_TO":201,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}}]}