{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.244011,-36.882511]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3995,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA LOS TILOS JOS\u00c9 ANDRADES V\u00c1SQUEZ","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"LOS TILOS","NUMERO":23,"REFERENCIA":"LOS TILOS KM 23 - PRIMERA ROTONDA AL SUR DE SANTA CLARA, INGRESAR Y DIRIGIRSE 9 KM AL ORIENTE HASTA HACIENDA LOS TILOS.","LATITUD":-36.882511,"LONGITUD":-72.244011,"MAT_PARV":16,"MAT_BAS_RE":35,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":51,"MAT_HOM_TO":20,"MAT_MUJ_TO":31,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":4}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.237297,-36.843609]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3992,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA MILAHUE","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO BULNES","NUMERO":19,"REFERENCIA":"TRES ESQUINAS AL SUR - KM 19 CAMINO BULNES, TRES ESQUINAS LOS MARCOS","LATITUD":-36.843609,"LONGITUD":-72.237297,"MAT_PARV":4,"MAT_BAS_RE":16,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":20,"MAT_HOM_TO":10,"MAT_MUJ_TO":10,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.333061,-36.828949]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3981,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA EL PALPAL DE SANTA CLARA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CALLE LARGA","NUMERO":389,"REFERENCIA":"A 11 KILOMETROS AL SUR DE BULNES.","LATITUD":-36.828949,"LONGITUD":-72.333061,"MAT_PARV":35,"MAT_BAS_RE":136,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":171,"MAT_HOM_TO":75,"MAT_MUJ_TO":96,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.21167,-36.826118]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3988,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA LAS CARMELITAS","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"LAS CARMELITAS","NUMERO":15,"REFERENCIA":"KIL\u00d3METRO 15 HACIA EL SURESTE DE BULNES.  7 KIL\u00d3METROS AL SUR DE TRES ESQUINAS. LAS CARMELITAS KM 15 BULNES","LATITUD":-36.826118,"LONGITUD":-72.21167,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":3,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":3,"MAT_HOM_TO":1,"MAT_MUJ_TO":2,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.3274,-36.819981]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3980,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA PUEBLO SECO SANTA CLARA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"OSCAR CASTRO","NUMERO":34,"REFERENCIA":"RUTA 5 SUR KM 435","LATITUD":-36.819981,"LONGITUD":-72.3274,"MAT_PARV":29,"MAT_BAS_RE":141,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":170,"MAT_HOM_TO":85,"MAT_MUJ_TO":85,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.243729,-36.81023]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3997,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA EL CARACOL","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"EL CARACOL","NUMERO":19,"REFERENCIA":"EL CARACOL KM 19 BULNES","LATITUD":-36.81023,"LONGITUD":-72.243729,"MAT_PARV":3,"MAT_BAS_RE":21,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":24,"MAT_HOM_TO":19,"MAT_MUJ_TO":5,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.152496,-36.803661]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3984,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA CANTA RANA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"K-15 BULNES/ SAN IGNACIO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"KM 15 CAMINO BULNES-SAN IGNACIO (CAMINO SIN PAVIMENTAR JUSTO EN UNA CURVA)","LATITUD":-36.803661,"LONGITUD":-72.152496,"MAT_PARV":27,"MAT_BAS_RE":117,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":144,"MAT_HOM_TO":74,"MAT_MUJ_TO":70,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.209053,-36.78759]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3983,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA EVARISTA OGALDE ORTEGA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"TRES ESQUINAS","NUMERO":9,"REFERENCIA":"KIL\u00d3METRO 9 CAMINO BULNES - SAN IGNACIO","LATITUD":-36.78759,"LONGITUD":-72.209053,"MAT_PARV":17,"MAT_BAS_RE":91,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":108,"MAT_HOM_TO":62,"MAT_MUJ_TO":46,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.157784,-36.779049]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3991,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA COLTON QUILLAY","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CAMINO COLTON QUILLAY","NUMERO":21,"REFERENCIA":"KM 21 CAMINO COLTON QUILLAY","LATITUD":-36.779049,"LONGITUD":-72.157784,"MAT_PARV":9,"MAT_BAS_RE":42,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":2,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":53,"MAT_HOM_TO":26,"MAT_MUJ_TO":27,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":1,"CUR_COMB_T":4}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.399147,-36.758011]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3982,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA BATALLA DEL ROBLE","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"KILOMETRO 9 BULNES","NUMERO":0,"REFERENCIA":"SECTOR EL RETAMO, KM. 9, RUTA BULNES-QUILL\u00d3N","LATITUD":-36.758011,"LONGITUD":-72.399147,"MAT_PARV":13,"MAT_BAS_RE":83,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":96,"MAT_HOM_TO":46,"MAT_MUJ_TO":50,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.287956,-36.748661]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3978,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA CELIA URRUTIA PRIETO","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"ARTURO PRAT","NUMERO":259,"REFERENCIA":"FRENTE AL MOLINO , MOLINERA CENTRO SUR POR CALLE ARTURO PRAT.","LATITUD":-36.748661,"LONGITUD":-72.287956,"MAT_PARV":17,"MAT_BAS_RE":82,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":99,"MAT_HOM_TO":61,"MAT_MUJ_TO":38,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.29706,-36.7446]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":18061,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA DE LENGUAJE BULNES","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"ERRAZURIZ","NUMERO":265,"REFERENCIA":"A MEDIA CUADRA HACIA EL SUR DEL BANCO ESTADO","LATITUD":-36.7446,"LONGITUD":-72.29706,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":88,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":88,"MAT_HOM_TO":48,"MAT_MUJ_TO":40,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.301193,-36.744091]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":18216,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"COLEGIO AMANECER","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"ARTURO PRAT","NUMERO":469,"REFERENCIA":"ENTRE ANIBAL PINTO Y MANUEL BULNES","LATITUD":-36.744091,"LONGITUD":-72.301193,"MAT_PARV":28,"MAT_BAS_RE":285,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":106,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":419,"MAT_HOM_TO":213,"MAT_MUJ_TO":206,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.29659,-36.74355]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":22736,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE RINC\u00d3N DEL SABER","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"FEDERICO ERRAZURIZ","NUMERO":346,"REFERENCIA":"","LATITUD":-36.74355,"LONGITUD":-72.29659,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":112,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":112,"MAT_HOM_TO":60,"MAT_MUJ_TO":52,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.299072,-36.743092]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3977,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"LICEO BICENTENARIO SANTA CRUZ DE LARQUI","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CARLOS PALACIOS","NUMERO":488,"REFERENCIA":"FRENTE A LA PLAZA DE ARMAS, ENTRE LAS CALLES MANUEL BULNES Y AN\u00cdBAL PINTO","LATITUD":-36.743092,"LONGITUD":-72.299072,"MAT_PARV":39,"MAT_BAS_RE":497,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":271,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":807,"MAT_HOM_TO":418,"MAT_MUJ_TO":389,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":26,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.301609,-36.741792]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":31135,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ELUNEY","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"CARLOS PALACIOS","NUMERO":1035,"REFERENCIA":"","LATITUD":-36.741792,"LONGITUD":-72.301609,"MAT_PARV":33,"MAT_BAS_RE":143,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":100,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":276,"MAT_HOM_TO":152,"MAT_MUJ_TO":124,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":16,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.299667,-36.740349]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":17725,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"COLEGIO SAN ESTEBAN DE BULNES","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"DOMINGO SANTA MARIA","NUMERO":460,"REFERENCIA":"","LATITUD":-36.740349,"LONGITUD":-72.299667,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":418,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":172,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":590,"MAT_HOM_TO":276,"MAT_MUJ_TO":314,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.304207,-36.739128]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":20461,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"COLEGIO TECNICO PROFESIONAL SAN ESTEBAN","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"VICTOR BIANCHI","NUMERO":942,"REFERENCIA":"30 METROS AL PONIENTE DE LA INTERSECCI\u00d3N DE LAS CALLES BLANCO ENCALADA CON V\u00cdCTOR BIANCHI.","LATITUD":-36.739128,"LONGITUD":-72.304207,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":149,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":131,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":280,"MAT_HOM_TO":139,"MAT_MUJ_TO":141,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.307617,-36.738781]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":17902,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"COLEGIO TERESA DE LOS ANDES","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":2,"DIRECCION":"CARLOS PALACIOS","NUMERO":1310,"REFERENCIA":"SEGUIR CALLE PRINCIPAL DE BULNES: CARLOS PALACIOS.","LATITUD":-36.738781,"LONGITUD":-72.307617,"MAT_PARV":58,"MAT_BAS_RE":353,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":181,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":592,"MAT_HOM_TO":289,"MAT_MUJ_TO":303,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.302338,-36.738621]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":17742,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA BASICA EDUARDO FREI MONTALBA","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"CARLOS CONDELL","NUMERO":847,"REFERENCIA":"TERCERA COMISAR\u00cdA DE CARABINEROS DE BULNES, CUATRO CUADRAS HACIA EL OESTE.","LATITUD":-36.738621,"LONGITUD":-72.302338,"MAT_PARV":26,"MAT_BAS_RE":96,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":122,"MAT_HOM_TO":69,"MAT_MUJ_TO":53,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.296951,-36.73856]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3976,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"LICEO MANUEL BULNES","TIPO_SOST":1,"COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":161,"COD_COM_RB":16102,"NOM_COM_RB":"BULNES","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":1,"DIRECCION":"AVENIDA ELEUTERIO RAMIREZ","NUMERO":531,"REFERENCIA":"SECTOR CENTRO,TRES CUADRAS AL NORTE DE PLAZA DE ARMAS","LATITUD":-36.73856,"LONGITUD":-72.296951,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":29,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":7,"MAT_MHC_RE":239,"MAT_MHC_AD":20,"MAT_MTP_RE":121,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":416,"MAT_HOM_TO":213,"MAT_MUJ_TO":203,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}}]}