{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.054626,-36.517731]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3782,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA MANUEL ANTONIO CASTILLO VELASCO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"PANAMERICANA SUR","NUMERO":390,"REFERENCIA":"PANAMERICANA SUR KM 390  POBLACI\u00d3N NUEVA ESPERANZA (FRENTE IANSA)   FONO DAEM SAN CARLOS: 042-2201430","LATITUD":-36.517731,"LONGITUD":-72.054626,"MAT_PARV":42,"MAT_BAS_RE":146,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":188,"MAT_HOM_TO":92,"MAT_MUJ_TO":96,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.920853,-36.5051]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3762,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA MONTE BLANCO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"MONTE BLANCO","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CAMINO LA RIBERA KM. 12","LATITUD":-36.5051,"LONGITUD":-71.920853,"MAT_PARV":26,"MAT_BAS_RE":148,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":174,"MAT_HOM_TO":86,"MAT_MUJ_TO":88,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.976067,-36.500809]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3776,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA QUILELTO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"VARIANTE QUILELTO","NUMERO":18,"REFERENCIA":"VARIANTE QUILELTO KM 18","LATITUD":-36.500809,"LONGITUD":-71.976067,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":16,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":16,"MAT_HOM_TO":10,"MAT_MUJ_TO":6,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.860474,-36.493031]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3791,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA EL TORREON","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO A MONTEBLANCO","NUMERO":16,"REFERENCIA":"KILOMETRO 16 CAMINO A MONTEBLANCO","LATITUD":-36.493031,"LONGITUD":-71.860474,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":9,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":9,"MAT_HOM_TO":2,"MAT_MUJ_TO":7,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.7528,-36.47979]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3760,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA RIBERA DE NUBLE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"NAHUELTORO","NUMERO":24,"REFERENCIA":"SAN CARLOS NAHUELTORO KM/24  CALLE LAS DELICIAS S/N","LATITUD":-36.47979,"LONGITUD":-71.7528,"MAT_PARV":32,"MAT_BAS_RE":104,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":136,"MAT_HOM_TO":75,"MAT_MUJ_TO":61,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.016373,-36.479679]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3755,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA NINQUIHUE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"LONGITUDINAL SUR","NUMERO":385,"REFERENCIA":"LADO RET\u00c9N NINQUIHUE, LONGITUDINAL SUR KM. 385, SECTOR NINQUIHUE","LATITUD":-36.479679,"LONGITUD":-72.016373,"MAT_PARV":16,"MAT_BAS_RE":144,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":160,"MAT_HOM_TO":89,"MAT_MUJ_TO":71,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.737633,-36.46236]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3759,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA CACHAPOAL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO A SAN FABIAN","NUMERO":22,"REFERENCIA":"CAMINO SAN FABI\u00c1N KM. 22","LATITUD":-36.46236,"LONGITUD":-71.737633,"MAT_PARV":18,"MAT_BAS_RE":82,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":100,"MAT_HOM_TO":48,"MAT_MUJ_TO":52,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":8,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.768913,-36.455551]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3785,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA TRES ESQUINAS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"KM 18 A SAN FABIAN","NUMERO":0,"REFERENCIA":"100 MTS ANTES DEL RET\u00c9N DE CARABINEROS, CRUCE A ZEMITA","LATITUD":-36.455551,"LONGITUD":-71.768913,"MAT_PARV":7,"MAT_BAS_RE":22,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":29,"MAT_HOM_TO":14,"MAT_MUJ_TO":15,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":3}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.856567,-36.44838]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3768,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA LAS ARBOLEDAS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO LAS ARBOLEDAS","NUMERO":12,"REFERENCIA":"KIL\u00d3METRO 10 CAMINO LAS ARBOLEDAS","LATITUD":-36.44838,"LONGITUD":-71.856567,"MAT_PARV":43,"MAT_BAS_RE":183,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":226,"MAT_HOM_TO":114,"MAT_MUJ_TO":112,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.830177,-36.438419]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3786,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"ESCUELA EL SAUCE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"RUTA N-31","NUMERO":12,"REFERENCIA":", CAMINO SAN FABIAN KM 12 - LA ESCUELA SE ENCUENTRA UBICADA AL ORIENTE DE LA CIUDAD DE SAN CARLOS EN EL CAMINO DE SAN CARLOS A SAN FABI\u00c1N DE ALICO POR LA RUTA N-31 EN EL KM. 12","LATITUD":-36.438419,"LONGITUD":-71.830177,"MAT_PARV":22,"MAT_BAS_RE":119,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":141,"MAT_HOM_TO":72,"MAT_MUJ_TO":69,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.927094,-36.434181]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":12006,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"LICEO AGRICOLA SAN CARLOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO SAN AGUSTIN","NUMERO":4,"REFERENCIA":"CAMINO A SAN FABI\u00c1N KM. 2 Y 800 MTS. HACIA EL SUR. CAMINO SAN AGUSTIN KM 04","LATITUD":-36.434181,"LONGITUD":-71.927094,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":14,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":53,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":67,"MAT_HOM_TO":52,"MAT_MUJ_TO":15,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":5,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.948654,-36.4335]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":18225,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE CANTO DE LUNA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"MANUEL ANTONIO MATTA","NUMERO":174,"REFERENCIA":"GENERAL VENEGAS CON MATTA","LATITUD":-36.4335,"LONGITUD":-71.948654,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":82,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":82,"MAT_HOM_TO":40,"MAT_MUJ_TO":42,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":6,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.96376,-36.432961]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3749,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA JOAQUIN DEL PINO ROZAS Y NEGRETE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"AVENIDA ARTURO PRAT","NUMERO":279,"REFERENCIA":"AL COSTADO SUR DE LA ALAMEDA  ENTRE CALLE ARTURO PRAT Y CHACABUCO","LATITUD":-36.432961,"LONGITUD":-71.96376,"MAT_PARV":10,"MAT_BAS_RE":101,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":12,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":123,"MAT_HOM_TO":69,"MAT_MUJ_TO":54,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.961418,-36.43251]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3797,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"COLEGIO SAGRADO CORAZON DE JESUS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"RIQUELME","NUMERO":8,"REFERENCIA":"ESQ PRAT ENTRANDO POR BAENA HACIA EL NORTE, FRENTE A LA ALAMEDA AV PRAT ESQUINA RIQUELME","LATITUD":-36.43251,"LONGITUD":-71.961418,"MAT_PARV":120,"MAT_BAS_RE":700,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":494,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1314,"MAT_HOM_TO":589,"MAT_MUJ_TO":725,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":32,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.95993805,-36.43187714]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3747,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA FRANCISCO MOYA CLEMENT","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"GENERAL PEDRO LAGOS","NUMERO":473,"REFERENCIA":"LA ESCUELA UBICADA EN EL CDP SAN CARLOS","LATITUD":-36.431877,"LONGITUD":-71.959938,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":13,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":26,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":39,"MAT_HOM_TO":39,"MAT_MUJ_TO":0,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":5,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.956474,-36.43178]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":17894,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"CENTRO DE ESTIMULACION TEMPRANA ELIM","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"ROBLE","NUMERO":165,"REFERENCIA":"CERCA DEL HOSPITAL","LATITUD":-36.43178,"LONGITUD":-71.956474,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":60,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":60,"MAT_HOM_TO":39,"MAT_MUJ_TO":21,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":7,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.951286,-36.430691]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3745,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESCUELA GENERAL SOFANOR PARRA HERMOSILLA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"GENERAL PARRA","NUMERO":300,"REFERENCIA":"CALLE GENERAL SOFANOR PARRA  CON SINFORIANO OSSA.","LATITUD":-36.430691,"LONGITUD":-71.951286,"MAT_PARV":18,"MAT_BAS_RE":186,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":204,"MAT_HOM_TO":101,"MAT_MUJ_TO":103,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.959969,-36.430511]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3742,"DGV_RBD":7,"NOM_RBD":"LICEO POLITECNICO CAP. IGNACIO CARRERA P","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"GAZMURI","NUMERO":451,"REFERENCIA":"FRENTE AL HOSPITAL DE SAN CARLOS","LATITUD":-36.430511,"LONGITUD":-71.959969,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":22,"MAT_MHC_RE":83,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":549,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":654,"MAT_HOM_TO":408,"MAT_MUJ_TO":246,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":31,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.95982361,-36.43040085]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3741,"DGV_RBD":9,"NOM_RBD":"CENTRO EDUCACI\u00d3N INTEGRAL ADULTOS CLAUDIO MATTE P\u00c9REZ","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"GAZMURI","NUMERO":451,"REFERENCIA":"","LATITUD":-36.430401,"LONGITUD":-71.959824,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":17,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":93,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":86,"MAT_TOTAL":196,"MAT_HOM_TO":97,"MAT_MUJ_TO":99,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":9,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.954895,-36.428703]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":17886,"DGV_RBD":1,"NOM_RBD":"ESC.ESP.DE TRASTORNO DE LA COMUNICACION DINAB","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"CALLE BILBAO","NUMERO":725,"REFERENCIA":"","LATITUD":-36.428703,"LONGITUD":-71.954895,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":195,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":195,"MAT_HOM_TO":105,"MAT_MUJ_TO":90,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":13,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.959007,-36.428108]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3795,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"INSTITUTO SANTA MARIA DE SAN CARLOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"BILBAO","NUMERO":441,"REFERENCIA":"ENTRE RIQUELME Y SERRANO","LATITUD":-36.428108,"LONGITUD":-71.959007,"MAT_PARV":124,"MAT_BAS_RE":574,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":272,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":970,"MAT_HOM_TO":456,"MAT_MUJ_TO":514,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":28,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.94944,-36.424549]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":18087,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"DINABEC COLLEGE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"DIEGO PORTALES","NUMERO":980,"REFERENCIA":"","LATITUD":-36.424549,"LONGITUD":-71.94944,"MAT_PARV":67,"MAT_BAS_RE":375,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":157,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":599,"MAT_HOM_TO":309,"MAT_MUJ_TO":290,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":15,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.963318,-36.424412]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3796,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"LICEO BICENTENARIO POLIVALENTE NUESTRA SE\u00d1ORA DE LA MERCED","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"BALMACEDA","NUMERO":108,"REFERENCIA":"DE LA ESQUINA SUR DE LA PLAZA DE ARMAS, TRES CUADRAS HACIA EL OESTE","LATITUD":-36.424412,"LONGITUD":-71.963318,"MAT_PARV":130,"MAT_BAS_RE":656,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":167,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":311,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1264,"MAT_HOM_TO":634,"MAT_MUJ_TO":630,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":32,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.969429,-36.424149]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3740,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA GENERAL DOMINGO URRUTIA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"MATTA","NUMERO":278,"REFERENCIA":"SECTOR ULTRAESTACION","LATITUD":-36.424149,"LONGITUD":-71.969429,"MAT_PARV":20,"MAT_BAS_RE":145,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":33,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":198,"MAT_HOM_TO":106,"MAT_MUJ_TO":92,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":12,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.9615097,-36.42359924]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3748,"DGV_RBD":6,"NOM_RBD":"ESCUELA ESPECIAL RENACER","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"GENERAL VENEGAS","NUMERO":85,"REFERENCIA":"A UNA CUADRA DE LA ALAMEDA ARTURO PRAT, HACIA EL SUR,POR GRAL VENEGAS.-","LATITUD":-36.423599,"LONGITUD":-71.96151,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":0,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":79,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":79,"MAT_HOM_TO":51,"MAT_MUJ_TO":28,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":14,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.756157,-36.423481]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3758,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA EL CARBON","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"SAN CARLOS - ZEMITA","NUMERO":22,"REFERENCIA":"CAMINO SAN CARLOS ZEMITA KM 22","LATITUD":-36.423481,"LONGITUD":-71.756157,"MAT_PARV":15,"MAT_BAS_RE":80,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":95,"MAT_HOM_TO":37,"MAT_MUJ_TO":58,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":2,"CUR_COMB_T":4}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.95802307,-36.42271042]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3743,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"LICEO BICENTENARIO DE EXCELENCIA DIEGO PORTALES PALAZUELOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CALLE MAIPU","NUMERO":805,"REFERENCIA":"MAIPU ESQUINA DIEGO PORTALES","LATITUD":-36.42271,"LONGITUD":-71.958023,"MAT_PARV":43,"MAT_BAS_RE":348,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":241,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":632,"MAT_HOM_TO":327,"MAT_MUJ_TO":305,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":22,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.050697,-36.419411]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":4142,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA LA MERCED","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO A TORRECILLAS","NUMERO":9,"REFERENCIA":"CAMINO SAN CARLOS A TORRECILLA KM.9.SECTOR PONIENTE","LATITUD":-36.419411,"LONGITUD":-72.050697,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":20,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":20,"MAT_HOM_TO":13,"MAT_MUJ_TO":7,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.948853,-36.419102]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":17793,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"COLEGIO CONCEPCION DE SAN CARLOS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"MALAGA","NUMERO":951,"REFERENCIA":"M\u00c1LAGA ES PROLONGACI\u00d3N DE CALLE ITIHUE,SE INTERSECTAN CON CALLE JOS\u00c9 MIGUEL CARRERA.","LATITUD":-36.419102,"LONGITUD":-71.948853,"MAT_PARV":173,"MAT_BAS_RE":790,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":312,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":1275,"MAT_HOM_TO":629,"MAT_MUJ_TO":646,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":36,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.968582,-36.418152]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":12027,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"COLEGIO EL ARBOL DE LA VIDA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"EL AVELLANO","NUMERO":1040,"REFERENCIA":"LA LENGA ESQUINA EL AVELLANO","LATITUD":-36.418152,"LONGITUD":-71.968582,"MAT_PARV":41,"MAT_BAS_RE":271,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":376,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":688,"MAT_HOM_TO":349,"MAT_MUJ_TO":339,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":22,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.97097,-36.417721]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":17766,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"COLEGIO SAN JOSE","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"2. Particular Subvencionado","DIRECCION":"EL CANELO","NUMERO":1037,"REFERENCIA":"AL LADO DE CAPILLA DIVINO NI\u00d1O, POBL. 11 DE SEPTIEMBRE","LATITUD":-36.417721,"LONGITUD":-71.97097,"MAT_PARV":33,"MAT_BAS_RE":222,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":255,"MAT_HOM_TO":132,"MAT_MUJ_TO":123,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":10,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.970657,-36.417309]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":18017,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"LICEO T\u00c9CNICO PROFESIONAL VIOLETA PARRA SANDOVAL","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"EL CANELO","NUMERO":1135,"REFERENCIA":"SECTOR POBLACI\u00d3N 11 DE SEPTIEMBRE, ULTRA ESTACI\u00d3N.","LATITUD":-36.417309,"LONGITUD":-71.970657,"MAT_PARV":25,"MAT_BAS_RE":174,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":201,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":400,"MAT_HOM_TO":212,"MAT_MUJ_TO":188,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":20,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.955841,-36.416828]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3744,"DGV_RBD":3,"NOM_RBD":"ESCUELA GENERAL JOS\u00c9 MIGUEL CARRERA VERDUGO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"ITIHUE","NUMERO":426,"REFERENCIA":"07 CUADRAS AL NORTE DE LA PLAZA DE ARMAS INGRESANDO POR INDEPENDENCIA.","LATITUD":-36.416828,"LONGITUD":-71.955841,"MAT_PARV":29,"MAT_BAS_RE":171,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":11,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":211,"MAT_HOM_TO":120,"MAT_MUJ_TO":91,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":13,"CUR_COMB_T":0}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.841698,-36.41658]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3757,"DGV_RBD":5,"NOM_RBD":"ESCUELA AGUA BUENA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO AGUA BUENA","NUMERO":16,"REFERENCIA":"ENTRE CAMINO `MONTECILLO` Y `EL PE\u00d1ON`. KILOMETRO 16, CAMINO AGUA BUENA SECTOR AGUA BUENA, SAN CARLOS","LATITUD":-36.41658,"LONGITUD":-71.841698,"MAT_PARV":3,"MAT_BAS_RE":22,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":25,"MAT_HOM_TO":10,"MAT_MUJ_TO":15,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.055267,-36.389091]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3784,"DGV_RBD":2,"NOM_RBD":"ESCUELA JUNQUILLO","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO TOQUIHUA KM12","NUMERO":12,"REFERENCIA":"12 KMS. AL PONIENTE DE SAN CARLOS - CAMINO TOQUIHUA KM12","LATITUD":-36.389091,"LONGITUD":-72.055267,"MAT_PARV":17,"MAT_BAS_RE":61,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":78,"MAT_HOM_TO":39,"MAT_MUJ_TO":39,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.997559,-36.379608]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3766,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELA QUINQUEHUA","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"QUINQUEHUA","NUMERO":0,"REFERENCIA":"KIL\u00d3METRO 08 CAMINO SAN CARLOS QUNQUEHUA","LATITUD":-36.379608,"LONGITUD":-71.997559,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":12,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":12,"MAT_HOM_TO":7,"MAT_MUJ_TO":5,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":1}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-71.933777,-36.358719]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3754,"DGV_RBD":0,"NOM_RBD":"ESCUELA BULI","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"AVENIDA GUTIERREZ","NUMERO":0,"REFERENCIA":"14 KLMT AL NORTE DE LA COMUNA DE SAN CARLOS, INGRESO RUTA 5 SUR KIL\u00d3METRO   369","LATITUD":-36.358719,"LONGITUD":-71.933777,"MAT_PARV":8,"MAT_BAS_RE":39,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":47,"MAT_HOM_TO":28,"MAT_MUJ_TO":19,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":4}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.255333,-36.339748]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3783,"DGV_RBD":4,"NOM_RBD":"ESCUELAS LAS JUNTAS","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"CAMINO A TORRECILLAS","NUMERO":33,"REFERENCIA":"SAN CARLOS HACIA EL PONIENTE-CAMINO A TORRECILLAS KM 33","LATITUD":-36.339748,"LONGITUD":-72.255333,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":16,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":16,"MAT_HOM_TO":10,"MAT_MUJ_TO":6,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-72.038887,-36.320339]},"properties":{"AGNO":2021,"RBD":3781,"DGV_RBD":8,"NOM_RBD":"ESCUELA MILLAUQUEN","TIPO_SOST":"1. S\u00ed","COD_REG_RB":16,"NOM_REG_RB":"NUBLE","COD_PRO_RB":163,"COD_COM_RB":16301,"NOM_COM_RB":"SAN CARLOS","COD_DEPROV":81,"NOM_DEPROV":"\u00d1UBLE","TIPO_DEPEN":"1. Municipal","DIRECCION":"MILLAUQUEN","NUMERO":0,"REFERENCIA":"CARRERA N\u00b0 559  CIUDAD DE SAN CARLOS","LATITUD":-36.320339,"LONGITUD":-72.038887,"MAT_PARV":0,"MAT_BAS_RE":37,"MAT_BAS_AD":0,"MAT_ESP":0,"MAT_MHC_RE":0,"MAT_MHC_AD":0,"MAT_MTP_RE":0,"MAT_MTP_AD":0,"MAT_TOTAL":37,"MAT_HOM_TO":23,"MAT_MUJ_TO":14,"MAT_SI_TOT":0,"CUR_SIM_TO":0,"CUR_COMB_T":3}}]}