{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.310623, -32.767368]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 1869, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA LOS MAQUIS", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 5, "NOM_REG_RB": "VALPO", "COD_PRO_RB": 51, "COD_COM_RB": 5105, "NOM_COM_RB": "PUCHUNCAV\u00cd", "COD_DEPROV": 53, "NOM_DEPROV": "VALPARA\u00cdSO", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "CAMINO PRINCIPAL", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO PRINCIPAL SIN N\u00ba LOS MAQUIS   CARRETERA F-20 - LADO DE LA CAPILLA  Y JUNTA DE VECINOS DE LA  LOCALIDAD.", "LATITUD": -32.767368, "LONGITUD": -71.310623, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 12, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 12, "MAT_HOM_TO": 6, "MAT_MUJ_TO": 6, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.344627, -32.752209]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 1877, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA PUCALAN", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 5, "NOM_REG_RB": "VALPO", "COD_PRO_RB": 51, "COD_COM_RB": 5105, "NOM_COM_RB": "PUCHUNCAV\u00cd", "COD_DEPROV": 53, "NOM_DEPROV": "VALPARA\u00cdSO", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "PRINCIPAL", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO PRINCIPAL S/N\u00b0 PUCAL\u00c1N", "LATITUD": -32.752209, "LONGITUD": -71.344627, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 21, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 21, "MAT_HOM_TO": 12, "MAT_MUJ_TO": 9, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.485863, -32.742229]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 1864, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "COMPLEJO EDUCACIONAL SARGENTO ALDEA", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 5, "NOM_REG_RB": "VALPO", "COD_PRO_RB": 51, "COD_COM_RB": 5105, "NOM_COM_RB": "PUCHUNCAV\u00cd", "COD_DEPROV": 53, "NOM_DEPROV": "VALPARA\u00cdSO", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "BELLAVISTA", "NUMERO": 372, "REFERENCIA": "LAS VENTANAS EST\u00c1 A UN KILOMETRO DE LAS INDUSTRIAS CODELCO  AES. GENER Y  A UN KILOMETRO DE HORCON.", "LATITUD": -32.742229, "LONGITUD": -71.485863, "MAT_PARV": 63, "MAT_BAS_RE": 294, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 72, "MAT_MHC_AD": 59, "MAT_MTP_RE": 267, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 755, "MAT_HOM_TO": 417, "MAT_MUJ_TO": 338, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 30, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.462547, -32.736931]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 1867, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA LA GREDA", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 5, "NOM_REG_RB": "VALPO", "COD_PRO_RB": 51, "COD_COM_RB": 5105, "NOM_COM_RB": "PUCHUNCAV\u00cd", "COD_DEPROV": 53, "NOM_DEPROV": "VALPARA\u00cdSO", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "CARRETERA F-30 E", "NUMERO": 53, "REFERENCIA": "CARRETERA F-30  E  S/N  ALTURA KM  53.600 - COSTADO IZQUIERDO DE LA CARRETERA, EDIFICIO DE 2 PISOS GRIS CLARO.", "LATITUD": -32.736931, "LONGITUD": -71.462547, "MAT_PARV": 45, "MAT_BAS_RE": 224, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 269, "MAT_HOM_TO": 160, "MAT_MUJ_TO": 109, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.451447, -32.7355]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 1870, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA CAMPICHE", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 5, "NOM_REG_RB": "VALPO", "COD_PRO_RB": 51, "COD_COM_RB": 5105, "NOM_COM_RB": "PUCHUNCAV\u00cd", "COD_DEPROV": 53, "NOM_DEPROV": "VALPARA\u00cdSO", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "PRINCIPAL CAMPICHE", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CARRETERA F30E, DOBLAR A LA DERECHA GRUTA LA VIRGEN, BAJAR 200 METROS Y DOBLAR A LA IZQUIERDA, 80 METROS.", "LATITUD": -32.7355, "LONGITUD": -71.451447, "MAT_PARV": 24, "MAT_BAS_RE": 74, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 98, "MAT_HOM_TO": 42, "MAT_MUJ_TO": 56, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 4}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.48807, -32.733555]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 14829, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA MULTIDEFICIT AMANECER", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 5, "NOM_REG_RB": "VALPO", "COD_PRO_RB": 51, "COD_COM_RB": 5105, "NOM_COM_RB": "PUCHUNCAV\u00cd", "COD_DEPROV": 53, "NOM_DEPROV": "VALPARA\u00cdSO", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "PRINCIPAL S/N LA CHOCOTA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CALLE PRINCIPAL,ESQUINA CALLE IQUIQUE VIA CARRETERA INTERIOR, ENTRE LAS VENTANAS Y HORC\u00d3N.", "LATITUD": -32.733555, "LONGITUD": -71.48807, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 56, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 56, "MAT_HOM_TO": 37, "MAT_MUJ_TO": 19, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 9, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.487511, -32.730309]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 1868, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA LA CHOCOTA", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 5, "NOM_REG_RB": "VALPO", "COD_PRO_RB": 51, "COD_COM_RB": 5105, "NOM_COM_RB": "PUCHUNCAV\u00cd", "COD_DEPROV": 53, "NOM_DEPROV": "VALPARA\u00cdSO", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "PRINCIPAL", "NUMERO": 2680, "REFERENCIA": "LA CHOCOTA, CAMINO ENTRE LA LOCALIDAD DE LAS VENTANAS  Y CALETA HORC\u00d3N, COMUNA DE PUCHUNCAV\u00cd, REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO", "LATITUD": -32.730309, "LONGITUD": -71.487511, "MAT_PARV": 59, "MAT_BAS_RE": 243, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 302, "MAT_HOM_TO": 151, "MAT_MUJ_TO": 151, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.411247, -32.72855]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 14896, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "COLEGIO SAN HERNALDO", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 5, "NOM_REG_RB": "VALPO", "COD_PRO_RB": 51, "COD_COM_RB": 5105, "NOM_COM_RB": "PUCHUNCAV\u00cd", "COD_DEPROV": 53, "NOM_DEPROV": "VALPARA\u00cdSO", "TIPO_DEPEN": 2, "DIRECCION": "CALLE ALCALDE RUPERTO BERNAL", "NUMERO": 662, "REFERENCIA": "SE ENCUENTRA UBICADO A UN COSTADO DE LA MEDIA LUNA.", "LATITUD": -32.72855, "LONGITUD": -71.411247, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 226, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 226, "MAT_HOM_TO": 118, "MAT_MUJ_TO": 108, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.417397, -32.726349]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 1863, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "COLEGIO GENERAL JOSE VELASQUEZ BORQUEZ", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 5, "NOM_REG_RB": "VALPO", "COD_PRO_RB": 51, "COD_COM_RB": 5105, "NOM_COM_RB": "PUCHUNCAV\u00cd", "COD_DEPROV": 53, "NOM_DEPROV": "VALPARA\u00cdSO", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "PABLO NERUDA", "NUMERO": 265, "REFERENCIA": "A 200 METROS DE LA MUNICIPALIDAD DE PUCHUNCAV\u00cd", "LATITUD": -32.726349, "LONGITUD": -71.417397, "MAT_PARV": 64, "MAT_BAS_RE": 353, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 142, "MAT_MHC_AD": 69, "MAT_MTP_RE": 134, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 762, "MAT_HOM_TO": 356, "MAT_MUJ_TO": 406, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 27, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.368912, -32.72467]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 1871, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA EL RINCON", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 5, "NOM_REG_RB": "VALPO", "COD_PRO_RB": 51, "COD_COM_RB": 5105, "NOM_COM_RB": "PUCHUNCAV\u00cd", "COD_DEPROV": 53, "NOM_DEPROV": "VALPARA\u00cdSO", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "CALLE PRINCIPAL EL RINCON\u00a0", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO PRINCIPAL S/N EL RINC\u00d3N PUCHUNCAV\u00cd", "LATITUD": -32.72467, "LONGITUD": -71.368912, "MAT_PARV": 27, "MAT_BAS_RE": 73, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 100, "MAT_HOM_TO": 56, "MAT_MUJ_TO": 44, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 3}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.488373, -32.71315]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 1873, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA HORCON", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 5, "NOM_REG_RB": "VALPO", "COD_PRO_RB": 51, "COD_COM_RB": 5105, "NOM_COM_RB": "PUCHUNCAV\u00cd", "COD_DEPROV": 53, "NOM_DEPROV": "VALPARA\u00cdSO", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "CALLE PRINCIPAL HORCON", "NUMERO": 500, "REFERENCIA": "A UNA CUADRA  DE  RETEN DE CARABINEROS DE HORCON", "LATITUD": -32.71315, "LONGITUD": -71.488373, "MAT_PARV": 34, "MAT_BAS_RE": 187, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 221, "MAT_HOM_TO": 130, "MAT_MUJ_TO": 91, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.406189, -32.696918]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 1878, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA EL RUNGUE", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 5, "NOM_REG_RB": "VALPO", "COD_PRO_RB": 51, "COD_COM_RB": 5105, "NOM_COM_RB": "PUCHUNCAV\u00cd", "COD_DEPROV": 53, "NOM_DEPROV": "VALPARA\u00cdSO", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "AVENIDA PRINCIPAL", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CARRETERA F30-E QUE VA HACIA MAITENCILLO, CASI FRENTE A RESTAURANT `CABALLITO DE PALO`-S/N EL RUNGUE", "LATITUD": -32.696918, "LONGITUD": -71.406189, "MAT_PARV": 36, "MAT_BAS_RE": 77, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 113, "MAT_HOM_TO": 65, "MAT_MUJ_TO": 48, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 4, "CUR_COMB_T": 2}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.354332, -32.68177]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 1876, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA LA QUEBRADA", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 5, "NOM_REG_RB": "VALPO", "COD_PRO_RB": 51, "COD_COM_RB": 5105, "NOM_COM_RB": "PUCHUNCAV\u00cd", "COD_DEPROV": 53, "NOM_DEPROV": "VALPARA\u00cdSO", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "CAMINO PRINCIPAL", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO PRINCIPAL S/N LA QUEBRADA", "LATITUD": -32.68177, "LONGITUD": -71.354332, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 4, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 4, "MAT_HOM_TO": 3, "MAT_MUJ_TO": 1, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 1}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.43158, -32.645981]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 1875, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA MAITENCILLO", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 5, "NOM_REG_RB": "VALPO", "COD_PRO_RB": 51, "COD_COM_RB": 5105, "NOM_COM_RB": "PUCHUNCAV\u00cd", "COD_DEPROV": 53, "NOM_DEPROV": "VALPARA\u00cdSO", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "PADRE ENRIQUE DEL RIO", "NUMERO": 361, "REFERENCIA": "MAITENCILLO, AL LADO DEL RET\u00c9N DE CARABINEROS DE MAITENCILLO.", "LATITUD": -32.645981, "LONGITUD": -71.43158, "MAT_PARV": 33, "MAT_BAS_RE": 156, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 189, "MAT_HOM_TO": 97, "MAT_MUJ_TO": 92, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.41935, -32.632259]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 1874, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA LA LAGUNA", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 5, "NOM_REG_RB": "VALPO", "COD_PRO_RB": 51, "COD_COM_RB": 5105, "NOM_COM_RB": "PUCHUNCAV\u00cd", "COD_DEPROV": 53, "NOM_DEPROV": "VALPARA\u00cdSO", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "CAMINO PRINCIPAL LAGUNA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "POR LA CARRETERA HACIA EL NORTE,ANTES DE LA PASARELA Y DEL PUENTE A MANO DERECHA, EL CAMINO PARALELO A LA LAGUNA.", "LATITUD": -32.632259, "LONGITUD": -71.41935, "MAT_PARV": 22, "MAT_BAS_RE": 72, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 94, "MAT_HOM_TO": 48, "MAT_MUJ_TO": 46, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 1}}]}