{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.723717, -36.592899]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 4058, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA HUARO", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 16, "NOM_REG_RB": "NUBLE", "COD_PRO_RB": 162, "COD_COM_RB": 16203, "NOM_COM_RB": "COELEMU", "COD_DEPROV": 81, "NOM_DEPROV": "\u00d1UBLE", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "CAMINO A HUARO", "NUMERO": 25, "REFERENCIA": "CAMINO A HUARO KM 25", "LATITUD": -36.592899, "LONGITUD": -72.723717, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 4, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 4, "MAT_HOM_TO": 2, "MAT_MUJ_TO": 2, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.761848, -36.578869]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 4051, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA CLEMENTINA MAUREIRA ALMANZA", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 16, "NOM_REG_RB": "NUBLE", "COD_PRO_RB": 162, "COD_COM_RB": 16203, "NOM_COM_RB": "COELEMU", "COD_DEPROV": 81, "NOM_DEPROV": "\u00d1UBLE", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "AVENIDA NOGUEIRA RANGUELMO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "AVENIDA NOGUEIRA S/N, RANGUELMO, KILOMETRO 15 CAMINO A COELEMU", "LATITUD": -36.578869, "LONGITUD": -72.761848, "MAT_PARV": 22, "MAT_BAS_RE": 104, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 126, "MAT_HOM_TO": 60, "MAT_MUJ_TO": 66, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.694672, -36.575062]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 4052, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA GUARILIHUE ALTO", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 16, "NOM_REG_RB": "NUBLE", "COD_PRO_RB": 162, "COD_COM_RB": 16203, "NOM_COM_RB": "COELEMU", "COD_DEPROV": 81, "NOM_DEPROV": "\u00d1UBLE", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "CAMINO A GUARILIHUE", "NUMERO": 14, "REFERENCIA": "CAMINO GUARILIHUE KILOMETRO 14, RUTA 164 .                                                 (A HREF=HTTP://VIDEO-CONVERTER-YOUTUBE.KAMBASOFT.COM/ )VIDEO CONVERTER YOUTUBE(/A)", "LATITUD": -36.575062, "LONGITUD": -72.694672, "MAT_PARV": 36, "MAT_BAS_RE": 136, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 68, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 240, "MAT_HOM_TO": 119, "MAT_MUJ_TO": 121, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 13, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.61618, -36.542671]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 4054, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA MAGDALENA", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 16, "NOM_REG_RB": "NUBLE", "COD_PRO_RB": 162, "COD_COM_RB": 16203, "NOM_COM_RB": "COELEMU", "COD_DEPROV": 81, "NOM_DEPROV": "\u00d1UBLE", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "CAMINO SAN IGNACIO", "NUMERO": 10, "REFERENCIA": "SAN GERM\u00c1N N\u00b0 489 CERRO ALEGRE  COMUNA DE TOM\u00c9  CONCEPCI\u00d3N    B\u00cdO-B\u00cdO. CAMINO SAN IGNACIO KM 10", "LATITUD": -36.542671, "LONGITUD": -72.61618, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 6, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 6, "MAT_HOM_TO": 3, "MAT_MUJ_TO": 3, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.71382, -36.524307]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 18245, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SENDERO M\u00c1GICO", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 16, "NOM_REG_RB": "NUBLE", "COD_PRO_RB": 162, "COD_COM_RB": 16203, "NOM_COM_RB": "COELEMU", "COD_DEPROV": 81, "NOM_DEPROV": "\u00d1UBLE", "TIPO_DEPEN": 2, "DIRECCION": "J A PALAZUELOS", "NUMERO": 263, "REFERENCIA": "SECTOR CENTRO, LADO DE CRUZ ROJA", "LATITUD": -36.524307, "LONGITUD": -72.71382, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 82, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 82, "MAT_HOM_TO": 43, "MAT_MUJ_TO": 39, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 6, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.715218, -36.506241]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 18124, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "COLEGIO SANTA TERESITA", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 16, "NOM_REG_RB": "NUBLE", "COD_PRO_RB": 162, "COD_COM_RB": 16203, "NOM_COM_RB": "COELEMU", "COD_DEPROV": 81, "NOM_DEPROV": "\u00d1UBLE", "TIPO_DEPEN": 2, "DIRECCION": "CAMINO EL ROBLE", "NUMERO": 4, "REFERENCIA": "KM 4 SALIDA SUR DE COELEMU", "LATITUD": -36.506241, "LONGITUD": -72.715218, "MAT_PARV": 26, "MAT_BAS_RE": 295, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 143, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 464, "MAT_HOM_TO": 228, "MAT_MUJ_TO": 236, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 14, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.797272, -36.495911]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 4067, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA SANTA FILOMENA", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 16, "NOM_REG_RB": "NUBLE", "COD_PRO_RB": 162, "COD_COM_RB": 16203, "NOM_COM_RB": "COELEMU", "COD_DEPROV": 81, "NOM_DEPROV": "\u00d1UBLE", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "CAMINO A SANTA FILOMENA", "NUMERO": 20, "REFERENCIA": "POR EL SECTOR  MONTA\u00d1A DE COELEMU.HACIA  LA COSTA.DISTANTE AL LIMITE  CON  TOM\u00c9 - KM-20 CAMINO A SANTA FILOMENA", "LATITUD": -36.495911, "LONGITUD": -72.797272, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 7, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 7, "MAT_HOM_TO": 3, "MAT_MUJ_TO": 4, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.702751, -36.492409]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 4048, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA VILLA JESUS DE COELEMU", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 16, "NOM_REG_RB": "NUBLE", "COD_PRO_RB": 162, "COD_COM_RB": 16203, "NOM_COM_RB": "COELEMU", "COD_DEPROV": 81, "NOM_DEPROV": "\u00d1UBLE", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "HEROES DE LA CONCEPCION", "NUMERO": 340, "REFERENCIA": "POBLACION SANTA GERTRUDIS  HEROES DE LA  CONCEPCION  340   COELEMU", "LATITUD": -36.492409, "LONGITUD": -72.702751, "MAT_PARV": 76, "MAT_BAS_RE": 532, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 13, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 621, "MAT_HOM_TO": 330, "MAT_MUJ_TO": 291, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 28, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.702423, -36.492241]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 4049, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "LICEO BICENTENARIO DE EXCELENCIA DOMINGO ORT\u00cdZ DE ROZAS", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 16, "NOM_REG_RB": "NUBLE", "COD_PRO_RB": 162, "COD_COM_RB": 16203, "NOM_COM_RB": "COELEMU", "COD_DEPROV": 81, "NOM_DEPROV": "\u00d1UBLE", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "HEROES DE LA CONCEPCION", "NUMERO": 342, "REFERENCIA": "H\u00c9ROES DE LA CONCEPCI\u00d3N 342 ENTRE LAS POBLACIONES:STA GERTRUDIS POR EL SUR, POB. VILLA MADERA POR EL NORTE Y POB. EDUARDO FREI M. POR EL ORIENTE Y AV. H\u00c9ROES DE LA CONCEPCI\u00d3N POR EN PONIENTE.", "LATITUD": -36.492241, "LONGITUD": -72.702423, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 652, "MAT_MHC_AD": 41, "MAT_MTP_RE": 127, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 820, "MAT_HOM_TO": 405, "MAT_MUJ_TO": 415, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 31, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.70275, -36.4905]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 20512, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA ESPECIAL DIFERENCIAL CENTRO DE FORMACION LABORAL AMANECER DE CARRIZALES", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 16, "NOM_REG_RB": "NUBLE", "COD_PRO_RB": 162, "COD_COM_RB": 16203, "NOM_COM_RB": "COELEMU", "COD_DEPROV": 81, "NOM_DEPROV": "\u00d1UBLE", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "CAMINO A TOME", "NUMERO": 10, "REFERENCIA": ", KILOMETRO 10", "LATITUD": -36.4905, "LONGITUD": -72.70275, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 20, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 20, "MAT_HOM_TO": 16, "MAT_MUJ_TO": 4, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.699623, -36.487801]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 4050, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA MARIA TERESA MARCHANT CONTRERAS", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 16, "NOM_REG_RB": "NUBLE", "COD_PRO_RB": 162, "COD_COM_RB": 16203, "NOM_COM_RB": "COELEMU", "COD_DEPROV": 81, "NOM_DEPROV": "\u00d1UBLE", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "JULIO LAMAS", "NUMERO": 539, "REFERENCIA": "FRENTE A DEPARTAMENTO DE EDUCACION MUNICIPAL", "LATITUD": -36.487801, "LONGITUD": -72.699623, "MAT_PARV": 60, "MAT_BAS_RE": 439, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 499, "MAT_HOM_TO": 273, "MAT_MUJ_TO": 226, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 21, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.701447, -36.48769]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 18002, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA JOSE FRANCISCO PINO MEDINA", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 16, "NOM_REG_RB": "NUBLE", "COD_PRO_RB": 162, "COD_COM_RB": 16203, "NOM_COM_RB": "COELEMU", "COD_DEPROV": 81, "NOM_DEPROV": "\u00d1UBLE", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "EXEQUIEL LARENAS", "NUMERO": 411, "REFERENCIA": "UBICADA EN PLENO CENTRO DE LA CIUDAD, FRENTE A PLAZA C\u00cdVICA.", "LATITUD": -36.48769, "LONGITUD": -72.701447, "MAT_PARV": 42, "MAT_BAS_RE": 361, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 403, "MAT_HOM_TO": 223, "MAT_MUJ_TO": 180, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 18, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.705246, -36.486256]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 18085, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA DE LENGUAJE MY DISNEY", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 16, "NOM_REG_RB": "NUBLE", "COD_PRO_RB": 162, "COD_COM_RB": 16203, "NOM_COM_RB": "COELEMU", "COD_DEPROV": 81, "NOM_DEPROV": "\u00d1UBLE", "TIPO_DEPEN": 2, "DIRECCION": "MANUEL ANTONIO MATTA", "NUMERO": 656, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -36.486256, "LONGITUD": -72.705246, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 103, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 103, "MAT_HOM_TO": 55, "MAT_MUJ_TO": 48, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.723839, -36.441059]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 4068, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA BUENA FE DE TUBUL", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 16, "NOM_REG_RB": "NUBLE", "COD_PRO_RB": 162, "COD_COM_RB": 16203, "NOM_COM_RB": "COELEMU", "COD_DEPROV": 81, "NOM_DEPROV": "\u00d1UBLE", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "CAMINO A TUBUL", "NUMERO": 11, "REFERENCIA": "KM 11 PARADERO MENQUE AL OESTE", "LATITUD": -36.441059, "LONGITUD": -72.723839, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 2, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 2, "MAT_HOM_TO": 1, "MAT_MUJ_TO": 1, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.866257, -36.424839]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 4059, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA FELIPE CUBILLOS SIGAL", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 16, "NOM_REG_RB": "NUBLE", "COD_PRO_RB": 162, "COD_COM_RB": 16203, "NOM_COM_RB": "COELEMU", "COD_DEPROV": 81, "NOM_DEPROV": "\u00d1UBLE", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "CAMINO SECTOR PERALES", "NUMERO": 30, "REFERENCIA": "COELEMU SECTOR PERALES", "LATITUD": -36.424839, "LONGITUD": -72.866257, "MAT_PARV": 9, "MAT_BAS_RE": 51, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 60, "MAT_HOM_TO": 35, "MAT_MUJ_TO": 25, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.789917, -36.40271]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 4064, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA MEIPO", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 16, "NOM_REG_RB": "NUBLE", "COD_PRO_RB": 162, "COD_COM_RB": 16203, "NOM_COM_RB": "COELEMU", "COD_DEPROV": 81, "NOM_DEPROV": "\u00d1UBLE", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "CAMINO A PERALES", "NUMERO": 15, "REFERENCIA": "CAMINO VEGAS ITATA KILOMETRO 20.  CAMINO A PERALES KM 15", "LATITUD": -36.40271, "LONGITUD": -72.789917, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 7, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 7, "MAT_HOM_TO": 4, "MAT_MUJ_TO": 3, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 1, "CUR_COMB_T": 1}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.850693, -36.40097]}, "properties": {"AGNO": 2021, "RBD": 4062, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA VEGAS DE ITATA", "TIPO_SOST": 1, "COD_REG_RB": 16, "NOM_REG_RB": "NUBLE", "COD_PRO_RB": 162, "COD_COM_RB": 16203, "NOM_COM_RB": "COELEMU", "COD_DEPROV": 81, "NOM_DEPROV": "\u00d1UBLE", "TIPO_DEPEN": 1, "DIRECCION": "PRAT", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "ESQ SERRANO - NO POSEEMOS SITIO WEB", "LATITUD": -36.40097, "LONGITUD": -72.850693, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 30, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_TOTAL": 30, "MAT_HOM_TO": 16, "MAT_MUJ_TO": 14, "MAT_SI_TOT": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 2}}]}